{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:05 +0000 2017","id":924206629175820288,"id_str":"924206629175820288","text":"RT @blisk: Vuxna m\u00e4nniskor. Som jobbar med att, typ, styra landet. Fy fan.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":861526451824332800,"id_str":"861526451824332800","name":"Matilda Ryd\u00e9n","screen_name":"MatildaRyden3","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":116,"friends_count":279,"listed_count":0,"favourites_count":11094,"statuses_count":2321,"created_at":"Mon May 08 10:21:27 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916729328527867904\/uSrJ3yUI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916729328527867904\/uSrJ3yUI_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 25 21:48:19 +0000 2017","id":923305244548767744,"id_str":"923305244548767744","text":"Vuxna m\u00e4nniskor. Som jobbar med att, typ, styra landet. Fy fan.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":923304947273396224,"in_reply_to_status_id_str":"923304947273396224","in_reply_to_user_id":1787401,"in_reply_to_user_id_str":"1787401","in_reply_to_screen_name":"blisk","user":{"id":1787401,"id_str":"1787401","name":"Marcus Jerr\u00e4ng","screen_name":"blisk","location":"R\u00e5sunda Fotbollstadion","url":"http:\/\/www.idg.se","description":"P\u00e5 Twitter: Vanlig idiot. \nP\u00e5 jobbet: Chefredakt\u00f6r\/Editor-in-chief Computer Sweden, TechWorld, IDG.se, Internetworld.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":11882,"friends_count":1785,"listed_count":193,"favourites_count":14127,"statuses_count":175036,"created_at":"Wed Mar 21 19:47:05 +0000 2007","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/383176827\/aikwood.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/383176827\/aikwood.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"AE9A29","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753137483114803200\/VLkYNfDR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753137483114803200\/VLkYNfDR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1787401\/1406213423","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":11,"favorite_count":44,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"blisk","name":"Marcus Jerr\u00e4ng","id":1787401,"id_str":"1787401","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183005981"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:03 +0000 2017","id":924206619835228160,"id_str":"924206619835228160","text":"Man tror att man redan h\u00f6rt det v\u00e4rsta p\u00e5 temat #metoo. Sen h\u00f6r man Staffan Heimersson urs\u00e4kta \u00f6vergrepp i #medierna.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":412557697,"id_str":"412557697","name":"Kalle Lindberg","screen_name":"RetorikKalle","location":"Runtuna, Sverige","url":"http:\/\/retorikkalle.wordpress.com\/","description":"Redakt\u00f6r f\u00f6r Psoriasistidningen","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2714,"friends_count":2433,"listed_count":39,"favourites_count":417,"statuses_count":9428,"created_at":"Mon Nov 14 21:02:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537606071196463105\/fhQJnDCJ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537606071196463105\/fhQJnDCJ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/412557697\/1413406309","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"metoo","indices":[48,54]},{"text":"medierna","indices":[107,116]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183003754"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:06 +0000 2017","id":924206632422313984,"id_str":"924206632422313984","text":"Sorry for the abrupt end to the stream, gotta love Comcast \ud83d\ude12\ud83d\ude12 nonetheless, I appreciate everybody watching! Now time for some \ud83d\udca4\ud83d\udca4 goodnight!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":538612253,"id_str":"538612253","name":"Michael Jarod Bruno","screen_name":"SecCitySavior45","location":"Channahon, IL","url":"https:\/\/www.twitch.tv\/seccitysavior45","description":"20, Gaming Streamer\/YouTuber. Guitarist And Vocalist. Die Hard Chicago Bears Fanatic. Gaming Enthusiast. Upper Ranking Member Of The #DFYB #VoiceOfTheVoiceless","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":86,"friends_count":147,"listed_count":3,"favourites_count":1819,"statuses_count":512,"created_at":"Wed Mar 28 01:06:49 +0000 2012","utc_offset":-14400,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F20505","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/749096991\/c0c21fd89d72867debfadf8e19d2f64f.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/749096991\/c0c21fd89d72867debfadf8e19d2f64f.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899042562832564224\/V800HxjQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899042562832564224\/V800HxjQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/538612253\/1490043533","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509183006755"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:06 +0000 2017","id":924206632736903168,"id_str":"924206632736903168","text":"RT @BasaranOrhun: K\u0131z\u0131m senin cad\u0131lar bayram\u0131 partisinde makyaj yapmana gerek yok,nomakeup die att\u0131\u011f\u0131n fotolardaki gibi gidersen en b\u00fcy\u00fck c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3654557541,"id_str":"3654557541","name":"Ayaz","screen_name":"Ayazaga34_","location":null,"url":null,"description":"FENERBAH\u00c7E !\n\nMimar.\n\n\u0130stanbul-Ankara-\u0130zmir.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":73,"friends_count":214,"listed_count":0,"favourites_count":2203,"statuses_count":1410,"created_at":"Mon Sep 14 16:09:39 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/643457972958531584\/h-PtkXyS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/643457972958531584\/h-PtkXyS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3654557541\/1442270482","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 22:24:07 +0000 2017","id":924039030634934272,"id_str":"924039030634934272","text":"K\u0131z\u0131m senin cad\u0131lar bayram\u0131 partisinde makyaj yapmana gerek yok,nomakeup die att\u0131\u011f\u0131n fotolardaki gibi gidersen en b\u00fcy\u00fck canavar sensin zaten","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":476061939,"id_str":"476061939","name":"Pislik Adam","screen_name":"BasaranOrhun","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":"https:\/\/www.instagram.com\/orhunbasaran\/","description":"Uzaklara bakarken \u00e7ekilmi\u015f anlams\u0131z bir foto\u011fraf\u0131m ve alt\u0131na yaz\u0131cak boktan bir \u015fiirim yok ama bunlara ra\u011fmen \u00e7ok tatl\u0131y\u0131m. Mimar  adampislik@gmail.com","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":629576,"friends_count":141,"listed_count":361,"favourites_count":8522,"statuses_count":4521,"created_at":"Fri Jan 27 18:43:00 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"3B94D9","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/787457072\/f486b72a536a4bb2ad2b902f4e640539.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/787457072\/f486b72a536a4bb2ad2b902f4e640539.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909160693722689537\/HtKCDAUB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909160693722689537\/HtKCDAUB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/476061939\/1430121190","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":8,"reply_count":4,"retweet_count":94,"favorite_count":910,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BasaranOrhun","name":"Pislik Adam","id":476061939,"id_str":"476061939","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183006830"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:09 +0000 2017","id":924206643482693632,"id_str":"924206643482693632","text":"RT @cananates17: Kim bilir!\nBir anne ve bebe\u011fine g\u00f6zya\u015f\u0131 d\u00f6kt\u00fcren zalime, att\u0131\u011f\u0131 her ad\u0131mda melekler lanet okuyordur.\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":599888280,"id_str":"599888280","name":"omersezgul","screen_name":"omersezgul","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":149,"friends_count":401,"listed_count":0,"favourites_count":815,"statuses_count":2593,"created_at":"Tue Jun 05 04:08:20 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533741377864335362\/q8orIQUu_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533741377864335362\/q8orIQUu_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 19 18:59:14 +0000 2017","id":921088367458217984,"id_str":"921088367458217984","text":"Kim bilir!\nBir anne ve bebe\u011fine g\u00f6zya\u015f\u0131 d\u00f6kt\u00fcren zalime, att\u0131\u011f\u0131 her ad\u0131mda melekler lanet okuyordur.\u2026 https:\/\/t.co\/OpVf5Eh8F8","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":842392419446358016,"id_str":"842392419446358016","name":"Canan Ate\u015f \ud83c\udf40\ud83c\udf43","screen_name":"cananates17","location":null,"url":null,"description":"Cahiller, h\u0131rs\u0131zlar, h\u0131rs\u0131z\u0131 savunanlar, yalanc\u0131lar, iftirac\u0131lar, ahlaks\u0131zlar, k\u00fcfredenler takip etmesin. \ud83c\udfe1\ud83d\udc90\ud83c\udf08 DMlere bakam\u0131yorum\ud83d\ude15 yedek hesab\u0131m \u27a1 @CananAtes20","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8079,"friends_count":6237,"listed_count":8,"favourites_count":16812,"statuses_count":5594,"created_at":"Thu Mar 16 15:09:38 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923189400191692801\/GQJ6_EBB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923189400191692801\/GQJ6_EBB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/842392419446358016\/1498208156","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Kim bilir!\nBir anne ve bebe\u011fine g\u00f6zya\u015f\u0131 d\u00f6kt\u00fcren zalime, att\u0131\u011f\u0131 her ad\u0131mda melekler lanet okuyordur.\n#668BebekHapiste a\u011flatmay\u0131n. https:\/\/t.co\/DHGMz2y4HR","display_text_range":[0,129],"entities":{"hashtags":[{"text":"668BebekHapiste","indices":[101,117]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":921088016705191936,"id_str":"921088016705191936","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DMhcq8qVAAACfEh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DMhcq8qVAAACfEh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DHGMz2y4HR","display_url":"pic.twitter.com\/DHGMz2y4HR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cananates17\/status\/921088367458217984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":1051,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1051,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":596,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":921088016705191936,"id_str":"921088016705191936","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DMhcq8qVAAACfEh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DMhcq8qVAAACfEh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DHGMz2y4HR","display_url":"pic.twitter.com\/DHGMz2y4HR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cananates17\/status\/921088367458217984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":1051,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1051,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":596,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":3,"retweet_count":193,"favorite_count":106,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OpVf5Eh8F8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/921088367458217984","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[102,125]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cananates17","name":"Canan Ate\u015f \ud83c\udf40\ud83c\udf43","id":842392419446358016,"id_str":"842392419446358016","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183009392"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:09 +0000 2017","id":924206645168803841,"id_str":"924206645168803841","text":"@Fotbollsdamp Kolla s\u00e5 att den snurrar. Vanligt fel att remmen g\u00e5r av","display_text_range":[14,69],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924168910668263424,"in_reply_to_status_id_str":"924168910668263424","in_reply_to_user_id":914238313,"in_reply_to_user_id_str":"914238313","in_reply_to_screen_name":"Fotbollsdamp","user":{"id":993457772,"id_str":"993457772","name":"Joakim\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f","screen_name":"EisenhutJoakim","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":129,"friends_count":715,"listed_count":1,"favourites_count":16551,"statuses_count":2870,"created_at":"Thu Dec 06 17:06:55 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920230935995604992\/QWoq_K2d_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920230935995604992\/QWoq_K2d_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/993457772\/1494783635","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fotbollsdamp","name":"Fotbollsdamp","id":914238313,"id_str":"914238313","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183009794"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:10 +0000 2017","id":924206646737473536,"id_str":"924206646737473536","text":"@Skrivbordspolis @SMalmqvist @tomastobe t kollegas familj? Och villa resurser \u00e4r det du t\u00e4nker man ist\u00e4llet ska ge\u2026 https:\/\/t.co\/PwdY9EFymB","display_text_range":[40,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924206436997062656,"in_reply_to_status_id_str":"924206436997062656","in_reply_to_user_id":3335608186,"in_reply_to_user_id_str":"3335608186","in_reply_to_screen_name":"soderstrom_j","user":{"id":3335608186,"id_str":"3335608186","name":"Joakim S\u00f6derstr\u00f6m","screen_name":"soderstrom_j","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Privat konto! Polis och nationellt ansvarig f\u00f6r polisens kamera\u00f6vervakning \/\/ Head of the swedish police authorities camera surveillance. DVC!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6757,"friends_count":516,"listed_count":15,"favourites_count":2471,"statuses_count":3000,"created_at":"Fri Jun 19 21:11:50 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821082320111304704\/BCKwvqrb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821082320111304704\/BCKwvqrb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3335608186\/1484597059","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Skrivbordspolis @SMalmqvist @tomastobe t kollegas familj? Och villa resurser \u00e4r det du t\u00e4nker man ist\u00e4llet ska ge till arbetet mot grov brottslighet? Att till\u00e5ta bev\u00e4pning kostar","display_text_range":[40,179],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Skrivbordspolis","name":"Skrivbordspolis","id":1170002011,"id_str":"1170002011","indices":[0,16]},{"screen_name":"SMalmqvist","name":"Sophia Willander","id":444125603,"id_str":"444125603","indices":[17,28]},{"screen_name":"tomastobe","name":"Tomas Tob\u00e9","id":19455187,"id_str":"19455187","indices":[29,39]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PwdY9EFymB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924206646737473536","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Skrivbordspolis","name":"Skrivbordspolis","id":1170002011,"id_str":"1170002011","indices":[0,16]},{"screen_name":"SMalmqvist","name":"Sophia Willander","id":444125603,"id_str":"444125603","indices":[17,28]},{"screen_name":"tomastobe","name":"Tomas Tob\u00e9","id":19455187,"id_str":"19455187","indices":[29,39]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183010168"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:11 +0000 2017","id":924206650965315586,"id_str":"924206650965315586","text":"Instagramda son att\u0131\u011f\u0131 foto\u011fraf\u0131n\u0131 be\u011fenmedim diye takipten \u00e7\u0131kan reziller var abi foto\u011fraf g\u00fczelse be\u011fenirim g\u00fczel de\u011filse niye be\u011feniyim \ud83d\ude02","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2469618901,"id_str":"2469618901","name":"AL\u0130CO","screen_name":"AliCanSrmeliolu","location":"\u0130skenderun","url":"http:\/\/Instagram.com\/alicansurmelioglu","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":86,"friends_count":52,"listed_count":0,"favourites_count":2178,"statuses_count":161,"created_at":"Tue Apr 29 16:53:13 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1624B8","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919518318641459200\/ldnE54W5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919518318641459200\/ldnE54W5_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183011176"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:14 +0000 2017","id":924206664722599936,"id_str":"924206664722599936","text":"@matber @MP_Sthlms_Stad @SusWAndersson Ni k\u00e4mpar h\u00e5rt f\u00f6r att l\u00e4mna \u00f6ver till Alliansen ser jag :)","display_text_range":[39,98],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":923938775448866816,"in_reply_to_status_id_str":"923938775448866816","in_reply_to_user_id":19022833,"in_reply_to_user_id_str":"19022833","in_reply_to_screen_name":"matber","user":{"id":886212133,"id_str":"886212133","name":"Erik Olofsson","screen_name":"Erik_Olofsson","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":62,"friends_count":82,"listed_count":1,"favourites_count":5818,"statuses_count":10807,"created_at":"Wed Oct 17 06:07:50 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"matber","name":"Mats Berglund","id":19022833,"id_str":"19022833","indices":[0,7]},{"screen_name":"MP_Sthlms_Stad","name":"MP Stockholms stad","id":77194832,"id_str":"77194832","indices":[8,23]},{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[24,38]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183014456"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:14 +0000 2017","id":924206666442268673,"id_str":"924206666442268673","text":"RT @cissiwallin: Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25348382,"id_str":"25348382","name":"Camilla med K","screen_name":"CamillaRagfors","location":"V\u00e4rmland","url":"http:\/\/camillasvra.wordpress.com","description":"Tro inte p\u00e5 allt du ser. Ofta \u00e4r det meningen att du ska tro det du g\u00f6r. Genv\u00e4gen s\u00e5 slipper du fundera https:\/\/t.co\/jyOSsdIlA1\n\nkonservativt l\u00f6ssl\u00e4ppt","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4018,"friends_count":1543,"listed_count":53,"favourites_count":26194,"statuses_count":162741,"created_at":"Thu Mar 19 17:51:59 +0000 2009","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"090A0A","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876801396720455680\/_x2wWRT-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876801396720455680\/_x2wWRT-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25348382\/1409424453","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26987,"friends_count":1909,"listed_count":210,"favourites_count":8985,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":6,"retweet_count":20,"favorite_count":32,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cissiwallin","name":"Cissi Wallin","id":25281326,"id_str":"25281326","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183014866"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:17 +0000 2017","id":924206678379081728,"id_str":"924206678379081728","text":"RT @NFL: 2 @NFLfantasy players you should trade FOR...\n\nAnd 3 you should trade AWAY: https:\/\/t.co\/6ULRXPN5mE (by @verizon) https:\/\/t.co\/HXO\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":916183340344119296,"id_str":"916183340344119296","name":"\u0418\u0440\u0438\u043d\u0430 \u041f\u0440\u0435\u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u0430\u044f","screen_name":"irinaprekrasna9","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":0,"listed_count":0,"favourites_count":54,"statuses_count":54,"created_at":"Fri Oct 06 06:08:25 +0000 2017","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"ru","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 25 21:30:12 +0000 2017","id":923300688616046594,"id_str":"923300688616046594","text":"2 @NFLfantasy players you should trade FOR...\n\nAnd 3 you should trade AWAY: https:\/\/t.co\/6ULRXPN5mE (by @verizon) https:\/\/t.co\/HXOD9ifHSJ","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.spredfast.com\" rel=\"nofollow\"\u003eSpredfast app\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19426551,"id_str":"19426551","name":"NFL","screen_name":"NFL","location":null,"url":"https:\/\/www.nfl.com","description":"Official Twitter account of the National Football League. Our Social Media Policy: http:\/\/on.nfl.com\/ZNKG9n","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":24203407,"friends_count":2475,"listed_count":47012,"favourites_count":1248,"statuses_count":153934,"created_at":"Sat Jan 24 01:28:06 +0000 2009","utc_offset":-14400,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/783952246\/66e217ec60a9c3c977295fb8b7ae1601.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/783952246\/66e217ec60a9c3c977295fb8b7ae1601.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917041895309705216\/YDwqjs58_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917041895309705216\/YDwqjs58_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19426551\/1508816176","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":8,"retweet_count":143,"favorite_count":281,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ULRXPN5mE","expanded_url":"http:\/\/on.nfl.com\/B70MMz","display_url":"on.nfl.com\/B70MMz","indices":[76,99]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NFLfantasy","name":"NFL Fantasy Football","id":157157264,"id_str":"157157264","indices":[2,13]},{"screen_name":"verizon","name":"Verizon","id":59889953,"id_str":"59889953","indices":[104,112]}],"symbols":[],"media":[{"id":923300686137356288,"id_str":"923300686137356288","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNA5FQoXcAAjlsT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNA5FQoXcAAjlsT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HXOD9ifHSJ","display_url":"pic.twitter.com\/HXOD9ifHSJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NFL\/status\/923300688616046594\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923300686137356288,"id_str":"923300686137356288","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNA5FQoXcAAjlsT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNA5FQoXcAAjlsT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HXOD9ifHSJ","display_url":"pic.twitter.com\/HXOD9ifHSJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NFL\/status\/923300688616046594\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ULRXPN5mE","expanded_url":"http:\/\/on.nfl.com\/B70MMz","display_url":"on.nfl.com\/B70MMz","indices":[85,108]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NFL","name":"NFL","id":19426551,"id_str":"19426551","indices":[3,7]},{"screen_name":"NFLfantasy","name":"NFL Fantasy Football","id":157157264,"id_str":"157157264","indices":[11,22]},{"screen_name":"verizon","name":"Verizon","id":59889953,"id_str":"59889953","indices":[113,121]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509183017712"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:17 +0000 2017","id":924206679348187136,"id_str":"924206679348187136","text":"RT @noabachner: Vittnesm\u00e5l fr\u00e5n sportjournalistikens vardag, som forts\u00e4tter att inneh\u00e5lla helt oacceptabla saker.\nhttps:\/\/t.co\/fu2kRdkaGF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2980298398,"id_str":"2980298398","name":"Rasmus J\u00f6nsson \ud83d\udc0a","screen_name":"Hembygden","location":"Finsp\u00e5ng, Sverige","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":195,"friends_count":1887,"listed_count":5,"favourites_count":8144,"statuses_count":6313,"created_at":"Thu Jan 15 19:40:00 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924200929267736577\/e9f5LgJw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924200929267736577\/e9f5LgJw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2980298398\/1508521895","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:53:13 +0000 2017","id":924182249939128320,"id_str":"924182249939128320","text":"Vittnesm\u00e5l fr\u00e5n sportjournalistikens vardag, som forts\u00e4tter att inneh\u00e5lla helt oacceptabla saker.\nhttps:\/\/t.co\/fu2kRdkaGF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":56714846,"id_str":"56714846","name":"Noa Bachner","screen_name":"noabachner","location":"Stockholm, Sverige","url":"http:\/\/www.expressen.se\/sport\/kronikorer\/noa-bachner\/","description":"Journalist. I write about Swedish and international football at @SportExpressen.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10904,"friends_count":998,"listed_count":64,"favourites_count":3381,"statuses_count":29563,"created_at":"Tue Jul 14 14:54:36 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EEEEEE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/519896938297032705\/RdNweLUj_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/519896938297032705\/RdNweLUj_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/56714846\/1490046854","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":25,"favorite_count":33,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fu2kRdkaGF","expanded_url":"http:\/\/www.expressen.se\/sport\/fotboll\/tv-sportprofilerna-berattar-om-trakasserierna\/","display_url":"expressen.se\/sport\/fotboll\/\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fu2kRdkaGF","expanded_url":"http:\/\/www.expressen.se\/sport\/fotboll\/tv-sportprofilerna-berattar-om-trakasserierna\/","display_url":"expressen.se\/sport\/fotboll\/\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[{"screen_name":"noabachner","name":"Noa Bachner","id":56714846,"id_str":"56714846","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183017943"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:18 +0000 2017","id":924206679784329216,"id_str":"924206679784329216","text":"RT @gizoprovince: Att\u0131\u011f\u0131n tivit hi\u00e7 g\u00fczel de\u011fil ama napcan yak\u0131n arkada\u015f\u0131n , can\u0131 sa\u011folsun diyip bas\u0131yoruz kalpli kutucu\u011fa.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":909066829691318272,"id_str":"909066829691318272","name":"Gizemm","screen_name":"gizoprovince","location":null,"url":null,"description":"para anas\u0131 (E)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":963,"friends_count":155,"listed_count":2,"favourites_count":13069,"statuses_count":622,"created_at":"Sat Sep 16 14:49:56 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923652377449848832\/x5mfV_IT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923652377449848832\/x5mfV_IT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/909066829691318272\/1507590178","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 25 16:35:03 +0000 2017","id":923226411128811520,"id_str":"923226411128811520","text":"Att\u0131\u011f\u0131n tivit hi\u00e7 g\u00fczel de\u011fil ama napcan yak\u0131n arkada\u015f\u0131n , can\u0131 sa\u011folsun diyip bas\u0131yoruz kalpli kutucu\u011fa.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":909066829691318272,"id_str":"909066829691318272","name":"Gizemm","screen_name":"gizoprovince","location":null,"url":null,"description":"para anas\u0131 (E)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":963,"friends_count":155,"listed_count":2,"favourites_count":13069,"statuses_count":621,"created_at":"Sat Sep 16 14:49:56 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923652377449848832\/x5mfV_IT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923652377449848832\/x5mfV_IT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/909066829691318272\/1507590178","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":1,"favorite_count":38,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gizoprovince","name":"Gizemm","id":909066829691318272,"id_str":"909066829691318272","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183018047"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:18 +0000 2017","id":924206681378246657,"id_str":"924206681378246657","text":"@starbuzzed75 @Pumpan70 @jelof22 Du m\u00e5ste k\u00e4nna dig n\u00f6jd nu! H\u00e4rligt att kunna ha makten, visst?","display_text_range":[33,96],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924205806324781057,"in_reply_to_status_id_str":"924205806324781057","in_reply_to_user_id":338027397,"in_reply_to_user_id_str":"338027397","in_reply_to_screen_name":"starbuzzed75","user":{"id":540149099,"id_str":"540149099","name":"Tiia Ojala","screen_name":"TiiaOjala","location":null,"url":"http:\/\/multikultiskola.blogspot.com\/","description":"L\u00e4rare med erfarenhet av nyanl\u00e4nda i alla \u00e5ldrar. L\u00e4romedelsf\u00f6rfattare. F\u00f6rel\u00e4sare. Brinner f\u00f6r fr\u00e5gor om pedagogik & migration.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":2379,"friends_count":2038,"listed_count":23,"favourites_count":3660,"statuses_count":11155,"created_at":"Thu Mar 29 17:38:01 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/535491053696983040\/Y3pbonhQ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/535491053696983040\/Y3pbonhQ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/540149099\/1499326516","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"starbuzzed75","name":"Zp","id":338027397,"id_str":"338027397","indices":[0,13]},{"screen_name":"Pumpan70","name":"Eva Eriksson","id":497310588,"id_str":"497310588","indices":[14,23]},{"screen_name":"jelof22","name":"Jennypher L\u00f6fgren","id":2180471824,"id_str":"2180471824","indices":[24,32]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183018427"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:18 +0000 2017","id":924206683747995648,"id_str":"924206683747995648","text":"@Vali3ntt Ser ut som att det blir j\u00e4ttek\u00f6p av E.ONs del av Uniper, tar all kassa. S\u00e5 s\u00e4nkning kan k\u00e4nnas klokt \u00e4ven\u2026 https:\/\/t.co\/7WCuryQUti","display_text_range":[10,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924204790942486528,"in_reply_to_status_id_str":"924204790942486528","in_reply_to_user_id":2945946477,"in_reply_to_user_id_str":"2945946477","in_reply_to_screen_name":"Vali3ntt","user":{"id":783678340188155904,"id_str":"783678340188155904","name":"Humankapitalisten","screen_name":"Humankapitalet","location":null,"url":"http:\/\/humankapitalisten.blogspot.se","description":"En resa bland investeringar, #aktier och framtida frihet. Poker och psykologi \u00e4r ocks\u00e5 vardag. Varmt v\u00e4lkommen ombord med #sparadkrona och #pratapengar!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":469,"friends_count":209,"listed_count":2,"favourites_count":2117,"statuses_count":1040,"created_at":"Wed Oct 05 14:40:51 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/784041246624931841\/VAw2gysA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/784041246624931841\/VAw2gysA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/783678340188155904\/1476862027","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Vali3ntt Ser ut som att det blir j\u00e4ttek\u00f6p av E.ONs del av Uniper, tar all kassa. S\u00e5 s\u00e4nkning kan k\u00e4nnas klokt \u00e4ven om ambitionen \u00e4r beh\u00e5ll nuvarande?","display_text_range":[10,150],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Vali3ntt","name":"Valient","id":2945946477,"id_str":"2945946477","indices":[0,9]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7WCuryQUti","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924206683747995648","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Vali3ntt","name":"Valient","id":2945946477,"id_str":"2945946477","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183018992"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:20 +0000 2017","id":924206689288704002,"id_str":"924206689288704002","text":"@soderstrom_j @SMalmqvist @tomastobe 2. Genom att GM har f\u00f6rstaslags\u00f6vertag o istf skr\u00e4mselskott i rutan v\u00e4ljer att\u2026 https:\/\/t.co\/1yow0ZRlUZ","display_text_range":[37,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924205686153793538,"in_reply_to_status_id_str":"924205686153793538","in_reply_to_user_id":3335608186,"in_reply_to_user_id_str":"3335608186","in_reply_to_screen_name":"soderstrom_j","user":{"id":1170002011,"id_str":"1170002011","name":"Skrivbordspolis","screen_name":"Skrivbordspolis","location":null,"url":null,"description":"Arbetar f\u00f6r en b\u00e4ttre polis, s\u00e4rskilt utredningsverksamheten. Samh\u00e4llsengagerad. Brinner f\u00f6r s\u00e4kerhetspolitik. Bl\u00e5 partibok. \u00c5sikterna \u00e4r mina privata.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":104,"friends_count":31,"listed_count":1,"favourites_count":60,"statuses_count":218,"created_at":"Mon Feb 11 20:48:13 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3240566437\/ec6b5415d9a894b84026d6243cd7e852_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3240566437\/ec6b5415d9a894b84026d6243cd7e852_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@soderstrom_j @SMalmqvist @tomastobe 2. Genom att GM har f\u00f6rstaslags\u00f6vertag o istf skr\u00e4mselskott i rutan v\u00e4ljer att spr\u00e4nga lgh el anv\u00e4nda tyngre vapen.","display_text_range":[37,152],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"soderstrom_j","name":"Joakim S\u00f6derstr\u00f6m","id":3335608186,"id_str":"3335608186","indices":[0,13]},{"screen_name":"SMalmqvist","name":"Sophia Willander","id":444125603,"id_str":"444125603","indices":[14,25]},{"screen_name":"tomastobe","name":"Tomas Tob\u00e9","id":19455187,"id_str":"19455187","indices":[26,36]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1yow0ZRlUZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924206689288704002","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"soderstrom_j","name":"Joakim S\u00f6derstr\u00f6m","id":3335608186,"id_str":"3335608186","indices":[0,13]},{"screen_name":"SMalmqvist","name":"Sophia Willander","id":444125603,"id_str":"444125603","indices":[14,25]},{"screen_name":"tomastobe","name":"Tomas Tob\u00e9","id":19455187,"id_str":"19455187","indices":[26,36]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183020313"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:20 +0000 2017","id":924206692145029121,"id_str":"924206692145029121","text":"RT @antteist: H\u00e4mtade ut lillbarnets medicin, gratis. *muller &amp; d\u00e5n i fj\u00e4rran av hundratusen ungmoderater som scramblar f\u00f6r att skrika NEJ\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2874943114,"id_str":"2874943114","name":"tualett","screen_name":"TuaEkman","location":null,"url":null,"description":"i'm full of shit","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":82,"friends_count":176,"listed_count":0,"favourites_count":1476,"statuses_count":354,"created_at":"Thu Nov 13 10:43:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875408575354556422\/yW9QBs5-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875408575354556422\/yW9QBs5-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2874943114\/1416091090","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 10:54:40 +0000 2017","id":923503137520082945,"id_str":"923503137520082945","text":"H\u00e4mtade ut lillbarnets medicin, gratis. *muller &amp; d\u00e5n i fj\u00e4rran av hundratusen ungmoderater som scramblar f\u00f6r att skrika NEJ SKATT \u00c4R ST\u00d6LD*","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":139878609,"id_str":"139878609","name":"rim & raison d'\u00eatre","screen_name":"antteist","location":"Ingen bor i skogen.","url":"http:\/\/storify.com\/antteist","description":"\u2191 Se Nya Tweets","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4814,"friends_count":878,"listed_count":84,"favourites_count":9405,"statuses_count":177664,"created_at":"Mon May 03 23:19:51 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ABB8C2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/638894457\/n6qn1jb52hnimxmtkwlp.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/638894457\/n6qn1jb52hnimxmtkwlp.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"495D78","profile_sidebar_border_color":"F5F5F5","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834511263304671295\/80-8UC-5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834511263304671295\/80-8UC-5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/139878609\/1435274591","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":9,"retweet_count":37,"favorite_count":192,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"antteist","name":"rim & raison d'\u00eatre","id":139878609,"id_str":"139878609","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183020994"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:21 +0000 2017","id":924206693143187458,"id_str":"924206693143187458","text":"RT @DetroitBORG: Verizon accidentally sells Pixel 2 with packaging meant to hold USB-C headphones https:\/\/t.co\/OmChF5LuLS via @jaduino","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1960907780,"id_str":"1960907780","name":"Mo","screen_name":"_momoosa","location":"London\/Dorset","url":"http:\/\/momoosa.com","description":"iOS Engineer with a focus on health, fitness and design. I made @_downtime http:\/\/momoosa.com\/downtime-app","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":189,"friends_count":191,"listed_count":15,"favourites_count":5142,"statuses_count":2542,"created_at":"Mon Oct 14 15:34:21 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/783349576145174528\/Kh8TgXRZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/783349576145174528\/Kh8TgXRZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1960907780\/1475174433","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 22:53:03 +0000 2017","id":924046311107809280,"id_str":"924046311107809280","text":"Verizon accidentally sells Pixel 2 with packaging meant to hold USB-C headphones https:\/\/t.co\/OmChF5LuLS via @jaduino","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18657572,"id_str":"18657572","name":"Michael Kukielka","screen_name":"DetroitBORG","location":null,"url":"http:\/\/www.youtube.com\/DetroitBORG","description":"In-depth Tech Reviewer","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":134586,"friends_count":1132,"listed_count":882,"favourites_count":17875,"statuses_count":63488,"created_at":"Tue Jan 06 02:19:18 +0000 2009","utc_offset":-14400,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/399162260\/twitterdborg.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/399162260\/twitterdborg.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/710250053902925824\/V_wqk57b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/710250053902925824\/V_wqk57b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18657572\/1480720863","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":14,"favorite_count":87,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OmChF5LuLS","expanded_url":"https:\/\/9to5google.com\/2017\/10\/27\/google-pixel-2-wired-headphones-verizon-packaging\/","display_url":"9to5google.com\/2017\/10\/27\/goo\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jaduino","name":"Justin Duino","id":19639049,"id_str":"19639049","indices":[109,117]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OmChF5LuLS","expanded_url":"https:\/\/9to5google.com\/2017\/10\/27\/google-pixel-2-wired-headphones-verizon-packaging\/","display_url":"9to5google.com\/2017\/10\/27\/goo\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DetroitBORG","name":"Michael Kukielka","id":18657572,"id_str":"18657572","indices":[3,15]},{"screen_name":"jaduino","name":"Justin Duino","id":19639049,"id_str":"19639049","indices":[126,134]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509183021232"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:20 +0000 2017","id":924206688944746497,"id_str":"924206688944746497","text":"1\/3 #PLYMOUTHMA-Watch 10\/24 Town Meeting replay today @ 8AM on Comcast 15\/Verizon 47. 10\/24 &amp; 10\/26 Selectmen repla\u2026 https:\/\/t.co\/jvkYdB5SKE","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":302771167,"id_str":"302771167","name":"PACTV Gov't Access","screen_name":"PACTVGovtAccess","location":"Plymouth, MA","url":"http:\/\/www.pactv.org","description":"Providing government access coverage for the communities of Duxbury, Kingston, Pembroke & Plymouth. Check out the other PACTV handles @PACTVMedia & @PCNDirector","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":929,"friends_count":1095,"listed_count":50,"favourites_count":402,"statuses_count":14493,"created_at":"Sat May 21 18:38:23 +0000 2011","utc_offset":-18000,"time_zone":"Quito","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000101129573\/51eb0200838701d3226c87d6e4dac71f.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000101129573\/51eb0200838701d3226c87d6e4dac71f.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"007804","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/686608087646617600\/EeBoW2Db_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/686608087646617600\/EeBoW2Db_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/302771167\/1452535164","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"1\/3 #PLYMOUTHMA-Watch 10\/24 Town Meeting replay today @ 8AM on Comcast 15\/Verizon 47. 10\/24 &amp; 10\/26 Selectmen replay back to back @ 2:30PM https:\/\/t.co\/0lw3kiFEny","display_text_range":[0,142],"entities":{"hashtags":[{"text":"PLYMOUTHMA","indices":[4,15]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924206684129714176,"id_str":"924206684129714176","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNxFSKX4AAgA2s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNxFSKX4AAgA2s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0lw3kiFEny","display_url":"pic.twitter.com\/0lw3kiFEny","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PACTVGovtAccess\/status\/924206688944746497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924206684129714176,"id_str":"924206684129714176","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNxFSKX4AAgA2s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNxFSKX4AAgA2s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0lw3kiFEny","display_url":"pic.twitter.com\/0lw3kiFEny","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PACTVGovtAccess\/status\/924206688944746497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PLYMOUTHMA","indices":[4,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jvkYdB5SKE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924206688944746497","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[121,144]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509183020231"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:22 +0000 2017","id":924206698268635136,"id_str":"924206698268635136","text":"@neo_andreas Bra att en utav oss g\u00f6r det.","display_text_range":[13,41],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924206079113867264,"in_reply_to_status_id_str":"924206079113867264","in_reply_to_user_id":225026283,"in_reply_to_user_id_str":"225026283","in_reply_to_screen_name":"neo_andreas","user":{"id":3236361807,"id_str":"3236361807","name":"Sybariten","screen_name":"Renodlad","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"H\u00e4lften intellekt, h\u00e4lften alkoholiserat vansinne.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":924,"friends_count":268,"listed_count":4,"favourites_count":190,"statuses_count":185,"created_at":"Tue May 05 17:40:10 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920328237976350720\/8MZ1naZD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920328237976350720\/8MZ1naZD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3236361807\/1482348519","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"neo_andreas","name":"Andreas Ericson","id":225026283,"id_str":"225026283","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183022454"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:22 +0000 2017","id":924206699237593088,"id_str":"924206699237593088","text":"@littleniklaus ben att\u0131m","display_text_range":[15,24],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924204091290644480,"in_reply_to_status_id_str":"924204091290644480","in_reply_to_user_id":3706011987,"in_reply_to_user_id_str":"3706011987","in_reply_to_screen_name":"littleniklaus","user":{"id":2572391124,"id_str":"2572391124","name":"selin","screen_name":"pajnawars","location":"odanda","url":"https:\/\/curiouscat.me\/pajnawars","description":"fei:key \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3133,"friends_count":846,"listed_count":22,"favourites_count":50444,"statuses_count":29291,"created_at":"Tue Jun 17 07:05:52 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Baghdad","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/602042420805521408\/2o4Kq4Zh.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/602042420805521408\/2o4Kq4Zh.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923581430541836290\/Q1eXiOqF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923581430541836290\/Q1eXiOqF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2572391124\/1508859936","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"littleniklaus","name":"banshelley","id":3706011987,"id_str":"3706011987","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183022685"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:23 +0000 2017","id":924206702727237633,"id_str":"924206702727237633","text":"RT @SosyalBedevi27: Bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z!\n\n#DiyanettenHiyanet https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":870704376263852032,"id_str":"870704376263852032","name":"Nilg\u00fcn \u00d6ZD\u0130KER RT","screen_name":"nilozdiker3","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"Ana Hesab\u0131m\ud83d\udc49 @nilozdiker \ud83d\udc48","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3591,"friends_count":3599,"listed_count":6,"favourites_count":54305,"statuses_count":55984,"created_at":"Fri Jun 02 18:11:14 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891200703053647872\/70mAgC3G_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891200703053647872\/70mAgC3G_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/870704376263852032\/1502639022","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 22:07:17 +0000 2017","id":924034793620361217,"id_str":"924034793620361217","text":"Bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z!\n\n#DiyanettenHiyanet https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_text_range":[0,62],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2926899351,"id_str":"2926899351","name":"Sosyal Bedevi","screen_name":"SosyalBedevi27","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/instagram.com\/SosyalBedevi27","description":"#Nizip\n\nhttp:\/\/m.facebook.com\/SosyalBedevi27","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":88515,"friends_count":79106,"listed_count":36,"favourites_count":6182,"statuses_count":3973,"created_at":"Wed Dec 17 12:55:30 +0000 2014","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826669083680710656\/qY24UHFZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826669083680710656\/qY24UHFZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2926899351\/1491789090","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":10,"reply_count":11,"retweet_count":510,"favorite_count":779,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiyanettenHiyanet","indices":[44,62]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}},{"id":924034767347122177,"id_str":"924034767347122177","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":551,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"}}},{"id":924034774389403648,"id_str":"924034774389403648","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"}}},{"id":924034779229708289,"id_str":"924034779229708289","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":519,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiyanettenHiyanet","indices":[64,82]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SosyalBedevi27","name":"Sosyal Bedevi","id":2926899351,"id_str":"2926899351","indices":[3,18]}],"symbols":[],"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"},{"id":924034767347122177,"id_str":"924034767347122177","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":551,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"},{"id":924034774389403648,"id_str":"924034774389403648","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"},{"id":924034779229708289,"id_str":"924034779229708289","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":519,"resize":"fit"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183023517"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:23 +0000 2017","id":924206703469613056,"id_str":"924206703469613056","text":"@hanifbali K\u00e4nns tryggt att \u00e4ven skolv\u00e4rlden \u00e4r kapad av v\u00e4nstern.","display_text_range":[11,66],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924199229928689665,"in_reply_to_status_id_str":"924199229928689665","in_reply_to_user_id":104778698,"in_reply_to_user_id_str":"104778698","in_reply_to_screen_name":"hanifbali","user":{"id":726025320311230465,"id_str":"726025320311230465","name":"Michael X Carlsson","screen_name":"MickeXCarlsson","location":"Stockholm, Sweden Using VPN. ","url":null,"description":"Nytt konto - samma \u00e5sikter. New acct - same political views.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":404,"friends_count":900,"listed_count":10,"favourites_count":33589,"statuses_count":11641,"created_at":"Fri Apr 29 12:28:20 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/726027430876450816\/NIcaJ8vy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/726027430876450816\/NIcaJ8vy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/726025320311230465\/1466609911","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183023694"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:24 +0000 2017","id":924206707592564736,"id_str":"924206707592564736","text":"RT @justmebecccaa: F\u00f6rl\u00e5t men att Kevin K \u00e4r kvar men inte Erika och Kevin O? Det \u00e4r orimligt!!! #idolse","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":757970420620460032,"id_str":"757970420620460032","name":"Elena D\u00edaz \ud83e\udd84","screen_name":"helloimlele","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/Instagram.com\/helloimlele_\/","description":"Elena \u2606 16 \u2606 Design Student \/\/ insta: @helloimlele_ Current Location: La Palma \u2661 \/\/ \u2606 pint.: @helloimlele","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":60,"friends_count":72,"listed_count":0,"favourites_count":41605,"statuses_count":42236,"created_at":"Tue Jul 26 16:06:45 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923826304373395456\/ZjQOO0my_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923826304373395456\/ZjQOO0my_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/757970420620460032\/1506873934","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 20:59:40 +0000 2017","id":924017777375170560,"id_str":"924017777375170560","text":"F\u00f6rl\u00e5t men att Kevin K \u00e4r kvar men inte Erika och Kevin O? Det \u00e4r orimligt!!! #idolse","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":536378817,"id_str":"536378817","name":"Becca\ud83c\udf83","screen_name":"justmebecccaa","location":"Sweden","url":"https:\/\/m.youtube.com\/user\/theselenacyrus","description":"18 \/\/ Check out my youtube channel\ud83d\udc47\ud83c\udffbI Upload every Sunday and Wednesday\ud83c\udf41\ud83c\udf83","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1695,"friends_count":478,"listed_count":4,"favourites_count":6365,"statuses_count":6732,"created_at":"Sun Mar 25 13:13:13 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922226628217966593\/01qapvC-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922226628217966593\/01qapvC-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/536378817\/1500632698","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":2,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[{"text":"idolse","indices":[78,85]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"idolse","indices":[97,104]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"justmebecccaa","name":"Becca\ud83c\udf83","id":536378817,"id_str":"536378817","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183024677"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:26 +0000 2017","id":924206714102206465,"id_str":"924206714102206465","text":"RT @FarbrorMija: Manlig kollega, trebarnsfar: Hur k\u00e4nns det att vara gravid? \u00c4r det ungef\u00e4r som att vara proppm\u00e4tt?\nAnnan manlig kollega: S\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":120564118,"id_str":"120564118","name":"Sara Mosaddegh","screen_name":"saramosaddegh","location":"Sweden","url":null,"description":"MITT DEFAULTL\u00c4GE \u00c4R I CAPSLOCK OCH JAG \u00c4R ETT SOLKLART FALL AV ACQUIRED TASTE (mvh Sveriges fr\u00e4msta poddpundare)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":725,"friends_count":81,"listed_count":8,"favourites_count":39237,"statuses_count":22432,"created_at":"Sat Mar 06 21:01:12 +0000 2010","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915991335269748736\/mRcNHHfc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915991335269748736\/mRcNHHfc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/120564118\/1504539518","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 12:47:04 +0000 2017","id":923531422320746496,"id_str":"923531422320746496","text":"Manlig kollega, trebarnsfar: Hur k\u00e4nns det att vara gravid? \u00c4r det ungef\u00e4r som att vara proppm\u00e4tt?\nAnnan manlig kollega: Sluta. Prata. Nu.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":119027493,"id_str":"119027493","name":"Schnuckiputz","screen_name":"FarbrorMija","location":"Stockholm","url":null,"description":"Kan man inte vara en bra f\u00f6rebild f\u00e5r man vara ett varnande exempel. I am really easy to get along with, once you people learn to worship me.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1175,"friends_count":436,"listed_count":19,"favourites_count":4494,"statuses_count":121185,"created_at":"Tue Mar 02 13:00:46 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/213321013\/hello.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/213321013\/hello.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"980CF5","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895563983385751553\/sxkqEU-n_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895563983385751553\/sxkqEU-n_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/119027493\/1401863806","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm, Sweden","country_code":"SE","country":"Sweden","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.760132,59.227138],[17.760132,59.440204],[18.199986,59.440204],[18.199986,59.227138]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":13,"favorite_count":76,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FarbrorMija","name":"Schnuckiputz","id":119027493,"id_str":"119027493","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183026229"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:29 +0000 2017","id":924206727368622080,"id_str":"924206727368622080","text":"See our latest #Humble, TX #job and click to apply: Verizon Sales Representative - https:\/\/t.co\/wmwRaibyVJ #eatmorechicken #classy #Sales","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.tweetmyjobs.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetMyJOBS\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":702938243101270016,"id_str":"702938243101270016","name":"Cellular Sales","screen_name":"JoinCellular","location":"Knoxville, TN","url":"http:\/\/jobs.cellularsales.com","description":"The Nations Largest Authorized Verizon Retailer","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1136,"friends_count":1885,"listed_count":197,"favourites_count":73,"statuses_count":4874,"created_at":"Thu Feb 25 19:28:32 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/725410743462436864\/pa2Wv5JL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/725410743462436864\/pa2Wv5JL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/702938243101270016\/1503494778","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Humble","indices":[15,22]},{"text":"job","indices":[27,31]},{"text":"eatmorechicken","indices":[107,122]},{"text":"classy","indices":[123,130]},{"text":"Sales","indices":[131,137]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wmwRaibyVJ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2yZp8A0","display_url":"bit.ly\/2yZp8A0","indices":[83,106]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509183029392"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:29 +0000 2017","id":924206728631214081,"id_str":"924206728631214081","text":"Ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131 Keyifle Sizi Ba\u015fka Diyarlara G\u00f6t\u00fcrecek Birbirinden E\u011flenceli Whatsapp Sohbetleri https:\/\/t.co\/KbQPKgHdtj","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.socialoomph.com\" rel=\"nofollow\"\u003eSocialOomph\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3983790329,"id_str":"3983790329","name":"Zeynep","screen_name":"ZeynepEsmali","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"Allah d\u00fc\u015fman\u0131ma bile vermesin diye dua eden biriyim. Benden kime ne zarar gelir?","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3693,"friends_count":3055,"listed_count":7,"favourites_count":2906,"statuses_count":56002,"created_at":"Sun Oct 18 02:14:37 +0000 2015","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655572635028443136\/vFRXKR1W_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655572635028443136\/vFRXKR1W_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3983790329\/1445135684","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KbQPKgHdtj","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2lhmoZH","display_url":"bit.ly\/2lhmoZH","indices":[91,114]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183029693"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:29 +0000 2017","id":924206729335857152,"id_str":"924206729335857152","text":"Hath\u00f6gern jublar nog \u00f6ver att de i tysthet i medierna kan uts\u00e4tta mig f\u00f6r de mest r\u00e5a \u00f6vergrepp b\u00e5de psykiskt o fysiskt. Spelar med ist\u00e4llet","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1266834246,"id_str":"1266834246","name":"Disa Persson","screen_name":"DisaPersson1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":489,"friends_count":518,"listed_count":5,"favourites_count":5947,"statuses_count":37075,"created_at":"Thu Mar 14 11:32:54 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528601472506671104\/plXEzIFT_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528601472506671104\/plXEzIFT_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.760132,59.227138],[17.760132,59.440204],[18.199986,59.440204],[18.199986,59.227138]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183029861"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:29 +0000 2017","id":924206729889570816,"id_str":"924206729889570816","text":"RT @hougsly: lise \u00e7ok garip olay ya hem en allah\u0131n belas\u0131 g\u00fcnleri ya\u015fatt\u0131 bana hem en g\u00fczel an\u0131lar\u0131m\u0131","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":904149464335740928,"id_str":"904149464335740928","name":"G\u00fcrkan","screen_name":"Grkan02309997","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2,"friends_count":61,"listed_count":0,"favourites_count":8,"statuses_count":7,"created_at":"Sun Sep 03 01:10:05 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 18:47:50 +0000 2017","id":923984600531111942,"id_str":"923984600531111942","text":"lise \u00e7ok garip olay ya hem en allah\u0131n belas\u0131 g\u00fcnleri ya\u015fatt\u0131 bana hem en g\u00fczel an\u0131lar\u0131m\u0131","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1033357542,"id_str":"1033357542","name":"simay","screen_name":"hougsly","location":"Antalya, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"no more drama","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":355,"friends_count":301,"listed_count":0,"favourites_count":3595,"statuses_count":12284,"created_at":"Mon Dec 24 20:05:38 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/668577788408889344\/rxY4pVMf.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/668577788408889344\/rxY4pVMf.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"121312","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922489344161669121\/_g4BtwJ1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922489344161669121\/_g4BtwJ1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1033357542\/1494188302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"287c7ec0fe21a6ca","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/287c7ec0fe21a6ca.json","place_type":"city","name":"Antalya","full_name":"Antalya, T\u00fcrkiye","country_code":"TR","country":"T\u00fcrkiye","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[30.595658,36.833255],[30.595658,36.946885],[30.766120,36.946885],[30.766120,36.833255]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hougsly","name":"simay","id":1033357542,"id_str":"1033357542","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183029993"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:31 +0000 2017","id":924206737045024768,"id_str":"924206737045024768","text":"RT @David_M_Bergman: Idag b\u00f6r ni l\u00e4sa Sverker G\u00f6ranson som trycker p\u00e5 att \"Politikerna f\u00e5r inte gl\u00f6mma v\u00e5ra veteraner\" https:\/\/t.co\/JngAFx8\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":811437263297085440,"id_str":"811437263297085440","name":"C S\u00f6derlund","screen_name":"NCSoderlund","location":null,"url":null,"description":"Engagerad i fr\u00e5gor r\u00f6rande krishantering, totalf\u00f6rsvar, f\u00f6rsvarsmakten, \u00f6vningsverksamhet, m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter... f\u00f6r n\u00e4mna n\u00e5gra!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":75,"listed_count":1,"favourites_count":695,"statuses_count":372,"created_at":"Wed Dec 21 05:04:54 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850626465616064513\/npm-Srlr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850626465616064513\/npm-Srlr_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:09:39 +0000 2017","id":924201486493671425,"id_str":"924201486493671425","text":"Idag b\u00f6r ni l\u00e4sa Sverker G\u00f6ranson som trycker p\u00e5 att \"Politikerna f\u00e5r inte gl\u00f6mma v\u00e5ra veteraner\" https:\/\/t.co\/JngAFx8G1X via @SvD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":717270055,"id_str":"717270055","name":"David Bergman","screen_name":"David_M_Bergman","location":null,"url":null,"description":"Arm\u00e9officer & f\u00f6rsvarsmaktsdoktorand i psykologi. F\u00f6rfattare till sp\u00e4nningsromanerna 36 Timmar (2013) och 6 Dagar (2016).\nTwittrar som privatperson","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4587,"friends_count":2191,"listed_count":48,"favourites_count":5812,"statuses_count":17774,"created_at":"Thu Jul 26 03:01:52 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560921485041082368\/t9sdTUT3_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560921485041082368\/t9sdTUT3_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/717270055\/1480281741","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JngAFx8G1X","expanded_url":"https:\/\/www.svd.se\/sverker-goranson-politikerna-far-inte-glomma-vara-veteraner","display_url":"svd.se\/sverker-gorans\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SvD","name":"Svenska Dagbladet","id":26489325,"id_str":"26489325","indices":[126,130]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"David_M_Bergman","name":"David Bergman","id":717270055,"id_str":"717270055","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183031699"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:33 +0000 2017","id":924206743147761664,"id_str":"924206743147761664","text":"RT @ANC_Sverige: Soraya S\u00e1nchez de Santamar\u00eda @Sorayapp , dotter till en av de k\u00e4ndaste Francogeneraler,utsedd av Rajoy f\u00f6r att ers\u00e4\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":236452574,"id_str":"236452574","name":"Albert Arch \ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\uddf8\ud83c\uddea","screen_name":"albertarch","location":"Aalborg, Danmark","url":null,"description":"Ur\u00f2leg catal\u00e0 resident a Aalborg (DK) enamorat d'Escandin\u00e0via.\nCatalanska urolog som bor i Aalborg og elsker skandinavia.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":135,"friends_count":535,"listed_count":3,"favourites_count":3924,"statuses_count":2201,"created_at":"Mon Jan 10 16:36:23 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919221368276815874\/g9_3zi_V_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919221368276815874\/g9_3zi_V_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/236452574\/1508162173","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:26:27 +0000 2017","id":924205712582070273,"id_str":"924205712582070273","text":"Soraya S\u00e1nchez de Santamar\u00eda @Sorayapp , dotter till en av de k\u00e4ndaste Francogeneraler,utsedd av Rajoy f\u00f6r att ers\u00e4\u2026 https:\/\/t.co\/QtyzEmHY2x","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/tapbots.com\/tweetbot\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetbot for i\u039fS\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2528321108,"id_str":"2528321108","name":"Catalan Assembly","screen_name":"ANC_Sverige","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.catalanassembly.org","description":"Catalan Assembly i Sverige\nsuecia@assemblea.cat\nhttp:\/\/catalanassembly.org","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1258,"friends_count":578,"listed_count":31,"favourites_count":156,"statuses_count":2545,"created_at":"Tue May 27 21:36:41 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517756943469797376\/QxD0Aans_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517756943469797376\/QxD0Aans_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2528321108\/1401301924","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Soraya S\u00e1nchez de Santamar\u00eda @Sorayapp , dotter till en av de k\u00e4ndaste Francogeneraler,utsedd av Rajoy f\u00f6r att ers\u00e4tta Kataloniens president https:\/\/t.co\/aaG6fMVhV0","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sorayapp","name":"S\u00e1enz de Santamar\u00eda","id":76914701,"id_str":"76914701","indices":[29,38]}],"symbols":[],"media":[{"id":924205707183972353,"id_str":"924205707183972353","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwMawW4AE0C2k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwMawW4AE0C2k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aaG6fMVhV0","display_url":"pic.twitter.com\/aaG6fMVhV0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANC_Sverige\/status\/924205712582070273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":500,"h":278,"resize":"fit"},"medium":{"w":500,"h":278,"resize":"fit"},"large":{"w":500,"h":278,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924205707183972353,"id_str":"924205707183972353","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwMawW4AE0C2k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwMawW4AE0C2k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aaG6fMVhV0","display_url":"pic.twitter.com\/aaG6fMVhV0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANC_Sverige\/status\/924205712582070273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":500,"h":278,"resize":"fit"},"medium":{"w":500,"h":278,"resize":"fit"},"large":{"w":500,"h":278,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QtyzEmHY2x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924205712582070273","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Sorayapp","name":"S\u00e1enz de Santamar\u00eda","id":76914701,"id_str":"76914701","indices":[29,38]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ro"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANC_Sverige","name":"Catalan Assembly","id":2528321108,"id_str":"2528321108","indices":[3,15]},{"screen_name":"Sorayapp","name":"S\u00e1enz de Santamar\u00eda","id":76914701,"id_str":"76914701","indices":[46,55]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"ro","timestamp_ms":"1509183033154"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:34 +0000 2017","id":924206748143153152,"id_str":"924206748143153152","text":"@Ericson_ubbhult @konsensuseliten Har den \u00e4ndrats sen du skrev under utredningen och valde att inte reservera dig m\u2026 https:\/\/t.co\/fzxqwDhHn1","display_text_range":[34,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924206306285801472,"in_reply_to_status_id_str":"924206306285801472","in_reply_to_user_id":393890670,"in_reply_to_user_id_str":"393890670","in_reply_to_screen_name":"Ericson_ubbhult","user":{"id":20865466,"id_str":"20865466","name":"Victor Bj\u00f6rklund","screen_name":"BjorklundVictor","location":"Stockholm","url":null,"description":"R\u00e4knar dagarna till bubblan spricker. \ud83d\udcc9 N\u00e5s p\u00e5 victor.bjorklund@gmail.com \ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24406,"friends_count":14057,"listed_count":251,"favourites_count":85186,"statuses_count":4253,"created_at":"Sat Feb 14 19:14:35 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2071B0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20865466\/1508955499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6b5e69788b78c52f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6b5e69788b78c52f.json","place_type":"city","name":"Vaxholm","full_name":"Vaxholm, Sverige","country_code":"SE","country":"Sweden","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[18.118927,59.352278],[18.118927,59.450693],[18.450102,59.450693],[18.450102,59.352278]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Ericson_ubbhult @konsensuseliten Har den \u00e4ndrats sen du skrev under utredningen och valde att inte reservera dig mot en enda mening i hela utredningen?","display_text_range":[34,152],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ericson_ubbhult","name":"Jan Ericson","id":393890670,"id_str":"393890670","indices":[0,16]},{"screen_name":"konsensuseliten","name":"Malin Lundgren","id":1368116144,"id_str":"1368116144","indices":[17,33]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fzxqwDhHn1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924206748143153152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Ericson_ubbhult","name":"Jan Ericson","id":393890670,"id_str":"393890670","indices":[0,16]},{"screen_name":"konsensuseliten","name":"Malin Lundgren","id":1368116144,"id_str":"1368116144","indices":[17,33]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183034345"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:34 +0000 2017","id":924206750760390656,"id_str":"924206750760390656","text":"RT @SofieLowenmark: Tr\u00f6tt \u00f6ver l\u00f6gner om att jag kr\u00e4ver censur o sedan tystar planerad debatt i Studio Ett, genom att ej st\u00e4lla upp. https:\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3494531482,"id_str":"3494531482","name":"Kjell Andersson","screen_name":"onomatopos","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":50,"friends_count":390,"listed_count":0,"favourites_count":2043,"statuses_count":2749,"created_at":"Sun Aug 30 20:17:33 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/638119701311127553\/QDtKdBMX.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/638119701311127553\/QDtKdBMX.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/638089999791947776\/itrEpoe1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/638089999791947776\/itrEpoe1_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 18:19:58 +0000 2017","id":923977588783054848,"id_str":"923977588783054848","text":"Tr\u00f6tt \u00f6ver l\u00f6gner om att jag kr\u00e4ver censur o sedan tystar planerad debatt i Studio Ett, genom att ej st\u00e4lla upp. https:\/\/t.co\/DkRJvvLwD9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2207916705,"id_str":"2207916705","name":"Sofie","screen_name":"SofieLowenmark","location":"G\u00f6teborg","url":"https:\/\/sophieswordblog.wordpress.com\/2017\/07\/19\/vetenskapsskolan-i-goteborg-har-nara-kopplingar-til","description":"Frilansskribent  s.lowenmark@gmail.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8650,"friends_count":1066,"listed_count":27,"favourites_count":18374,"statuses_count":14363,"created_at":"Wed Dec 04 21:12:08 +0000 2013","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897528958555758592\/73iBZJKY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897528958555758592\/73iBZJKY_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":6,"retweet_count":55,"favorite_count":179,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DkRJvvLwD9","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/sofie.lowenmark\/posts\/10155109375691453","display_url":"facebook.com\/sofie.lowenmar\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SofieLowenmark","name":"Sofie","id":2207916705,"id_str":"2207916705","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183034969"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:35 +0000 2017","id":924206752492654592,"id_str":"924206752492654592","text":"RT @siyahbeyazarsiv: Tarihte Bug\u00fcn | '28 Ekim 2001 Denizlispor-Be\u015fikta\u015f JK\n'62 \u0130lhan Mans\u0131z att\u0131\u011f\u0131 gol\u00fc, ilk yar\u0131da hatal\u0131 gol yiyen Fev\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":576066426,"id_str":"576066426","name":"hasan alper \u00e7ulha","screen_name":"hac5885","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":195,"friends_count":65,"listed_count":2,"favourites_count":2984,"statuses_count":6969,"created_at":"Thu May 10 06:14:35 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908770077570461696\/SR6ECd4m_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908770077570461696\/SR6ECd4m_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576066426\/1505502646","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 21:01:21 +0000 2017","id":924018201113120769,"id_str":"924018201113120769","text":"Tarihte Bug\u00fcn | '28 Ekim 2001 Denizlispor-Be\u015fikta\u015f JK\n'62 \u0130lhan Mans\u0131z att\u0131\u011f\u0131 gol\u00fc, ilk yar\u0131da hatal\u0131 gol yiyen Fev\u2026 https:\/\/t.co\/KGfETjsRCP","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":773399960,"id_str":"773399960","name":"Siyah Beyaz Ar\u015fiv","screen_name":"siyahbeyazarsiv","location":null,"url":"http:\/\/www.siyahbeyazarsiv.com","description":"Ge\u00e7mi\u015ften bug\u00fcne, Dolmabah\u00e7e'de ne ya\u015fand\u0131ysa...\nhttps:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCAJXxy6qaSEQhY0Hq5sRvuA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7488,"friends_count":7,"listed_count":38,"favourites_count":227,"statuses_count":1632,"created_at":"Wed Aug 22 10:52:11 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2530998759\/wvia68x5ibosx4eqkm1k_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2530998759\/wvia68x5ibosx4eqkm1k_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/773399960\/1502907527","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Tarihte Bug\u00fcn | '28 Ekim 2001 Denizlispor-Be\u015fikta\u015f JK\n'62 \u0130lhan Mans\u0131z att\u0131\u011f\u0131 gol\u00fc, ilk yar\u0131da hatal\u0131 gol yiyen Fevzi'ye arma\u011fan ediyor. https:\/\/t.co\/bgapdrhTfc","display_text_range":[0,136],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924014794885255168,"id_str":"924014794885255168","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924014794885255168\/pu\/img\/-T4LOzAj43Yiq0No.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924014794885255168\/pu\/img\/-T4LOzAj43Yiq0No.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bgapdrhTfc","display_url":"pic.twitter.com\/bgapdrhTfc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/siyahbeyazarsiv\/status\/924018201113120769\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":26320,"variants":[{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924014794885255168\/pu\/vid\/240x180\/0iLodL_qNQs3Hhsw.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924014794885255168\/pu\/pl\/EFa_W_8y9kP5e7tH.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924014794885255168\/pu\/vid\/480x360\/8DiDpPEtmFEHOt-B.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924014794885255168,"id_str":"924014794885255168","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924014794885255168\/pu\/img\/-T4LOzAj43Yiq0No.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924014794885255168\/pu\/img\/-T4LOzAj43Yiq0No.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bgapdrhTfc","display_url":"pic.twitter.com\/bgapdrhTfc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/siyahbeyazarsiv\/status\/924018201113120769\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":26320,"variants":[{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924014794885255168\/pu\/vid\/240x180\/0iLodL_qNQs3Hhsw.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924014794885255168\/pu\/pl\/EFa_W_8y9kP5e7tH.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924014794885255168\/pu\/vid\/480x360\/8DiDpPEtmFEHOt-B.mp4"}]}}]}},"quote_count":6,"reply_count":1,"retweet_count":46,"favorite_count":120,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KGfETjsRCP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924018201113120769","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"siyahbeyazarsiv","name":"Siyah Beyaz Ar\u015fiv","id":773399960,"id_str":"773399960","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183035382"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:35 +0000 2017","id":924206754606534656,"id_str":"924206754606534656","text":"RT @felixhagman: Tv\u00e5 personer som b\u00f6r f\u00f6rbjudas att vistas p\u00e5 sociala medier https:\/\/t.co\/8Gjz3PlWiC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":925868436,"id_str":"925868436","name":"Sofia Belbo","screen_name":"sofiaglinnea","location":"Enk\u00f6ping, Sverige","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":186,"friends_count":139,"listed_count":0,"favourites_count":2885,"statuses_count":1755,"created_at":"Sun Nov 04 18:28:13 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917131787909902336\/bQslb5fc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917131787909902336\/bQslb5fc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/925868436\/1506261062","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 25 21:03:15 +0000 2017","id":923293903847006210,"id_str":"923293903847006210","text":"Tv\u00e5 personer som b\u00f6r f\u00f6rbjudas att vistas p\u00e5 sociala medier https:\/\/t.co\/8Gjz3PlWiC","display_text_range":[0,59],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":354561640,"id_str":"354561640","name":"Felix Hagman","screen_name":"felixhagman","location":"G\u00f6teborg","url":"http:\/\/nouw.com\/felixhagman","description":"Hatar allt som andas och r\u00f6r sig f\u00f6rutom hundar Instagram\/snap: felixhagman","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8602,"friends_count":183,"listed_count":10,"favourites_count":13366,"statuses_count":22790,"created_at":"Sat Aug 13 22:55:47 +0000 2011","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889622132321288193\/D6aVjEqa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889622132321288193\/D6aVjEqa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/354561640\/1489452547","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":511,"favorite_count":1543,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923293893550014464,"id_str":"923293893550014464","indices":[60,83],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNAy54RWAAAQOOS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNAy54RWAAAQOOS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8Gjz3PlWiC","display_url":"pic.twitter.com\/8Gjz3PlWiC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/felixhagman\/status\/923293903847006210\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"},"small":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923293893550014464,"id_str":"923293893550014464","indices":[60,83],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNAy54RWAAAQOOS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNAy54RWAAAQOOS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8Gjz3PlWiC","display_url":"pic.twitter.com\/8Gjz3PlWiC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/felixhagman\/status\/923293903847006210\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"},"small":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"}}},{"id":923293893541683200,"id_str":"923293893541683200","indices":[60,83],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNAy54PW4AAHAh3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNAy54PW4AAHAh3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8Gjz3PlWiC","display_url":"pic.twitter.com\/8Gjz3PlWiC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/felixhagman\/status\/923293903847006210\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":503,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":888,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":947,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"felixhagman","name":"Felix Hagman","id":354561640,"id_str":"354561640","indices":[3,15]}],"symbols":[],"media":[{"id":923293893550014464,"id_str":"923293893550014464","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNAy54RWAAAQOOS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNAy54RWAAAQOOS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8Gjz3PlWiC","display_url":"pic.twitter.com\/8Gjz3PlWiC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/felixhagman\/status\/923293903847006210\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"},"small":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"}},"source_status_id":923293903847006210,"source_status_id_str":"923293903847006210","source_user_id":354561640,"source_user_id_str":"354561640"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923293893550014464,"id_str":"923293893550014464","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNAy54RWAAAQOOS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNAy54RWAAAQOOS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8Gjz3PlWiC","display_url":"pic.twitter.com\/8Gjz3PlWiC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/felixhagman\/status\/923293903847006210\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"},"small":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"}},"source_status_id":923293903847006210,"source_status_id_str":"923293903847006210","source_user_id":354561640,"source_user_id_str":"354561640"},{"id":923293893541683200,"id_str":"923293893541683200","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNAy54PW4AAHAh3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNAy54PW4AAHAh3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8Gjz3PlWiC","display_url":"pic.twitter.com\/8Gjz3PlWiC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/felixhagman\/status\/923293903847006210\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":503,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":888,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":947,"h":1280,"resize":"fit"}},"source_status_id":923293903847006210,"source_status_id_str":"923293903847006210","source_user_id":354561640,"source_user_id_str":"354561640"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183035886"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:35 +0000 2017","id":924206754975698944,"id_str":"924206754975698944","text":"Nej Jennypher l\u00e4raren menade det han sade, inte vad du tar dig r\u00e4tten att tolka det till! https:\/\/t.co\/V8FizWcvW0","display_text_range":[0,89],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":895314997194227712,"id_str":"895314997194227712","name":"Rubens Tvivel","screen_name":"RTvivel","location":null,"url":null,"description":"Att ha samma \u00e5sikt som alla andra inneb\u00e4r att man inte har n\u00e5gon egen \u00e5sikt. Det \u00e4r var mans f\u00f6rbannade demokratiska skyldighet att t\u00e4nka sj\u00e4lv!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":28,"friends_count":87,"listed_count":0,"favourites_count":434,"statuses_count":679,"created_at":"Wed Aug 09 16:05:04 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":922423580633288704,"quoted_status_id_str":"922423580633288704","quoted_status":{"created_at":"Mon Oct 23 11:24:54 +0000 2017","id":922423580633288704,"id_str":"922423580633288704","text":"\"H\u00e4r pratar vi bara svenska.\" Indirekt s\u00e4ger l\u00e4raren: \"Det spr\u00e5k du pratar hemma har inget v\u00e4rde i den svenska skolan.\" #NCSkonferens","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2180471824,"id_str":"2180471824","name":"Jennypher L\u00f6fgren","screen_name":"jelof22","location":"\u00d6rebro, Sverige","url":null,"description":"L\u00e4rare p\u00e5 Vivallaskolan, SKUA-utvecklare samt samordnare f\u00f6r nyanl\u00e4ndas l\u00e4rande i \u00d6rebro kommun.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":179,"friends_count":191,"listed_count":1,"favourites_count":117,"statuses_count":617,"created_at":"Thu Nov 14 08:27:26 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/765273689130668034\/LYkynhLZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/765273689130668034\/LYkynhLZ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":9,"retweet_count":7,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"NCSkonferens","indices":[120,133]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V8FizWcvW0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jelof22\/status\/922423580633288704","display_url":"twitter.com\/jelof22\/status\u2026","indices":[90,113]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183035974"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:36 +0000 2017","id":924206755684417536,"id_str":"924206755684417536","text":"#DonaldTrump \ud83e\udd21 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa  &amp; hans #Stamina \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\n\nM\u00e5sta ta hj\u00e4lp att g\u00e5 uppf\u00f6r 3 trappsteg...\ud83d\ude32\n\n\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05 och igen \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\u2026 https:\/\/t.co\/wk1DsZnnGF","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1316226001,"id_str":"1316226001","name":"B\u00f6rje Brandt","screen_name":"BoerjeBrandt","location":"K\u00e5ge, Sweden","url":null,"description":"Working with a new innovative water cleaning & recycling system for all those folks without any water, and a new compact housing that can be set up everywhere.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":281,"friends_count":713,"listed_count":86,"favourites_count":6331,"statuses_count":23694,"created_at":"Sat Mar 30 10:55:40 +0000 2013","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3451221670\/084c4c97eaa31ce3b9d78e6ef76ff1c5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3451221670\/084c4c97eaa31ce3b9d78e6ef76ff1c5_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":919997014481309697,"quoted_status_id_str":"919997014481309697","quoted_status":{"created_at":"Mon Oct 16 18:42:35 +0000 2017","id":919997014481309697,"id_str":"919997014481309697","text":"Hey @realDonaldTrump President Obama never required a man to hold his hand. You don't have that \"presidential look\"\u2026 https:\/\/t.co\/qtXeaBsnXw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4760751432,"id_str":"4760751432","name":"Operation Veracity\u2122","screen_name":"OPSVeracity","location":"49th District of California","url":"http:\/\/operationveracity.com","description":"Time to organize our message, goals and proposed actions in order to defeat the GOP. We will not stop. We will not tire. We will resist #Flipthe49th","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4476,"friends_count":711,"listed_count":42,"favourites_count":19841,"statuses_count":42173,"created_at":"Fri Jan 15 02:26:27 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"585858","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896118538930339841\/2mbXKNX7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896118538930339841\/2mbXKNX7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4760751432\/1508167457","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hey @realDonaldTrump President Obama never required a man to hold his hand. You don't have that \"presidential look\" - You are weak. https:\/\/t.co\/ukaocOIGsw","display_text_range":[0,131],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[4,20]}],"symbols":[],"media":[{"id":919996938769928193,"id_str":"919996938769928193","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/919996938769928193\/pu\/img\/ipao5VQSoG2jIwlr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/919996938769928193\/pu\/img\/ipao5VQSoG2jIwlr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ukaocOIGsw","display_url":"pic.twitter.com\/ukaocOIGsw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OPSVeracity\/status\/919997014481309697\/video\/1","type":"video","sizes":{"medium":{"w":564,"h":314,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":189,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":564,"h":314,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[282,157],"duration_millis":4270,"variants":[{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/919996938769928193\/pu\/vid\/322x180\/f5Pwzz6fLVe98guW.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/919996938769928193\/pu\/pl\/aOEErp2LGN2-5Xhp.m3u8"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":919996938769928193,"id_str":"919996938769928193","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/919996938769928193\/pu\/img\/ipao5VQSoG2jIwlr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/919996938769928193\/pu\/img\/ipao5VQSoG2jIwlr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ukaocOIGsw","display_url":"pic.twitter.com\/ukaocOIGsw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OPSVeracity\/status\/919997014481309697\/video\/1","type":"video","sizes":{"medium":{"w":564,"h":314,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":189,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":564,"h":314,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[282,157],"duration_millis":4270,"variants":[{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/919996938769928193\/pu\/vid\/322x180\/f5Pwzz6fLVe98guW.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/919996938769928193\/pu\/pl\/aOEErp2LGN2-5Xhp.m3u8"}]}}]}},"quote_count":385,"reply_count":552,"retweet_count":1809,"favorite_count":2543,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qtXeaBsnXw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/919997014481309697","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[4,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"#DonaldTrump \ud83e\udd21 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa  &amp; hans #Stamina \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\n\nM\u00e5sta ta hj\u00e4lp att g\u00e5 uppf\u00f6r 3 trappsteg...\ud83d\ude32\n\n\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05 och igen \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\n\n#HillaryClinton \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\n#Svpol #S\u00e4kpol https:\/\/t.co\/iUQwnKk6cd","display_text_range":[0,142],"entities":{"hashtags":[{"text":"DonaldTrump","indices":[0,12]},{"text":"Stamina","indices":[30,38]},{"text":"HillaryClinton","indices":[108,123]},{"text":"Svpol","indices":[128,134]},{"text":"S\u00e4kpol","indices":[135,142]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iUQwnKk6cd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OPSVeracity\/status\/919997014481309697","display_url":"twitter.com\/OPSVeracity\/st\u2026","indices":[143,166]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DonaldTrump","indices":[0,12]},{"text":"Stamina","indices":[30,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wk1DsZnnGF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924206755684417536","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183036143"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:36 +0000 2017","id":924206756561149952,"id_str":"924206756561149952","text":"RT @RichardHerrey: Somliga verkar helt missa kopplingen att m\u00f6jligheten till demokrati med frihet o j\u00e4mlikhet kr\u00e4ver uppr\u00e4tth\u00e5llande av str\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":708669700201435136,"id_str":"708669700201435136","name":"Rolf Hultman","screen_name":"RolfHultman","location":"Bryssel, Belgi\u00eb","url":"http:\/\/www.regeringen.se\/sverige-i-eu\/eu-representationen\/forsvar\/","description":"Naval officer, currently military advisor. Old school conservative with emphasis on individual freedom and responsibility.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":209,"friends_count":476,"listed_count":1,"favourites_count":36060,"statuses_count":28862,"created_at":"Sat Mar 12 15:03:17 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818535753701617665\/OhtBkzzS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818535753701617665\/OhtBkzzS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/708669700201435136\/1494513245","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:21:47 +0000 2017","id":924204539607216129,"id_str":"924204539607216129","text":"Somliga verkar helt missa kopplingen att m\u00f6jligheten till demokrati med frihet o j\u00e4mlikhet kr\u00e4ver uppr\u00e4tth\u00e5llande av strikta lagar o regler.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":35209318,"id_str":"35209318","name":"Richard Herrey","screen_name":"RichardHerrey","location":"Sweden","url":"http:\/\/herrey.com","description":"A lucky guy. Father Husband Grandpa Singer Composer Radiohost  HardRockGeneralManager.. and yes - Eurovision Song Contest winner.., and perhaps a future MP","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22487,"friends_count":3498,"listed_count":127,"favourites_count":30039,"statuses_count":73353,"created_at":"Sat Apr 25 13:21:51 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/383793574\/bild.JPG","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/383793574\/bild.JPG","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/595913047434211329\/gwxM2wAK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/595913047434211329\/gwxM2wAK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/35209318\/1496262082","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":5,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RichardHerrey","name":"Richard Herrey","id":35209318,"id_str":"35209318","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183036352"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:36 +0000 2017","id":924206758763159552,"id_str":"924206758763159552","text":"@BridgeEsset Bra l\u00e4ge att kliva p\u00e5 l\u00e5ngsiktigt nu?","display_text_range":[13,50],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":923602069143072774,"in_reply_to_status_id_str":"923602069143072774","in_reply_to_user_id":765624153609269249,"in_reply_to_user_id_str":"765624153609269249","in_reply_to_screen_name":"BridgeEsset","user":{"id":432411997,"id_str":"432411997","name":"Patrik","screen_name":"Elpatrico19","location":"bolln\u00e4s","url":null,"description":"Aktier \u00e4r roligt. \u00c4n s\u00e5 l\u00e4nge. N\u00e5n dyr l\u00e4xa har man f\u00e5tt","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13,"friends_count":193,"listed_count":0,"favourites_count":64,"statuses_count":25,"created_at":"Fri Dec 09 11:06:31 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911608376789995520\/GQrs0dpe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911608376789995520\/GQrs0dpe_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BridgeEsset","name":"Fredde","id":765624153609269249,"id_str":"765624153609269249","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183036877"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:37 +0000 2017","id":924206760889421824,"id_str":"924206760889421824","text":"RT @ddelen: Zara - Bir Ate\u015fe Att\u0131n Beni ( Official Audio )  ba\u015f\u0131m bir deli nehir ... https:\/\/t.co\/OkS0LPblTb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":924206022780116992,"id_str":"924206022780116992","name":"Ghazalsalimi","screen_name":"Ghazalsalimi1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":36,"listed_count":0,"favourites_count":3,"statuses_count":3,"created_at":"Sat Oct 28 09:27:41 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"fa","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 19:15:29 +0000 2017","id":923629173121388545,"id_str":"923629173121388545","text":"Zara - Bir Ate\u015fe Att\u0131n Beni ( Official Audio )  ba\u015f\u0131m bir deli nehir ... https:\/\/t.co\/OkS0LPblTb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":229845398,"id_str":"229845398","name":"DidemDelen","screen_name":"ddelen","location":"\u0130stanbul","url":null,"description":"Orjinal Hesap \u2726Snapchat:didoslife  instagram \u2726didemdelen.vipaccount - Tv Presenter","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8533,"friends_count":67,"listed_count":2,"favourites_count":6,"statuses_count":536,"created_at":"Thu Dec 23 13:52:24 +0000 2010","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911298380709670913\/OdBJiM-o_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911298380709670913\/OdBJiM-o_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/229845398\/1506105443","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":23,"reply_count":165,"retweet_count":270,"favorite_count":571,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OkS0LPblTb","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BJNIuw3k7HA&feature=share","display_url":"youtube.com\/watch?v=BJNIuw\u2026","indices":[73,96]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OkS0LPblTb","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BJNIuw3k7HA&feature=share","display_url":"youtube.com\/watch?v=BJNIuw\u2026","indices":[85,108]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ddelen","name":"DidemDelen","id":229845398,"id_str":"229845398","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183037384"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:40 +0000 2017","id":924206772948258816,"id_str":"924206772948258816","text":"Anneannem hastanede yandaki kad\u0131na \u00f6p\u00fcc\u00fck att\u0131,kad\u0131n da ona \u00f6p\u00fcc\u00fck att\u0131, kanka oldular.\u015eu an garip bi tan\u0131\u015fma ve derin bi sohbetin i\u00e7indeyim","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":254526331,"id_str":"254526331","name":"\u00d6zge Ate\u015f","screen_name":"Kisacabenozge","location":null,"url":null,"description":"\ud83c\udf32\u26fa\ufe0f\ud83e\udd85","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":484,"friends_count":90,"listed_count":5,"favourites_count":425,"statuses_count":1148,"created_at":"Sat Feb 19 13:16:38 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E6B5E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/771913414\/5049ca147be826370576d1ef4fd9fb44.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/771913414\/5049ca147be826370576d1ef4fd9fb44.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"700E1B","profile_text_color":"1F191F","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838508185338138625\/x_Sadhp6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838508185338138625\/x_Sadhp6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/254526331\/1455961155","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183040259"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:41 +0000 2017","id":924206776609800192,"id_str":"924206776609800192","text":"RT @SvenskHora: Porr \u00e4r bara en portr\u00e4ttering av folk som har sex. Finns ingen regel att den m\u00e5ste vara sexistisk etc. Vill du ha b\u00e4ttre po\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":753646602473107456,"id_str":"753646602473107456","name":"Mr DNA","screen_name":"mrdnaru","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":69,"friends_count":71,"listed_count":0,"favourites_count":21315,"statuses_count":18480,"created_at":"Thu Jul 14 17:45:27 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753649196478111744\/qyW-nlfL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753649196478111744\/qyW-nlfL_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:23:43 +0000 2017","id":924174826415251457,"id_str":"924174826415251457","text":"Porr \u00e4r bara en portr\u00e4ttering av folk som har sex. Finns ingen regel att den m\u00e5ste vara sexistisk etc. Vill du ha b\u00e4ttre porr? G\u00f6r egen!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3183588278,"id_str":"3183588278","name":"Svensk Hora","screen_name":"SvenskHora","location":"I exil","url":null,"description":"Feminist\/Queer\/Demi-monde\/N\u00f6rd\/Sexy \nK\u00e4mpar f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter och suger kuk, ibland samtidigt. \nHora l\u00e5ter coolt men du s\u00e4ger helst sexarbetare.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1972,"friends_count":1936,"listed_count":19,"favourites_count":4808,"statuses_count":4519,"created_at":"Sun May 03 03:02:04 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/596981310226333696\/DFwpbbYH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/596981310226333696\/DFwpbbYH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3183588278\/1431166768","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":6,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SvenskHora","name":"Svensk Hora","id":3183588278,"id_str":"3183588278","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183041132"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:42 +0000 2017","id":924206781445935104,"id_str":"924206781445935104","text":"RT @naomimolly: Aprop\u00e5 @niklasorrenius viktiga text idag: f\u00e5r i princip alltid antisemitiska mejl n\u00e4r jag skriver om judehat. Suck. \nhttps:\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2871972618,"id_str":"2871972618","name":"Carl Enqvist","screen_name":"CarlEnqvist","location":null,"url":null,"description":"Liberalkonservativ feminist. Milj\u00f6strateg i byggbranschen.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":190,"friends_count":375,"listed_count":3,"favourites_count":45418,"statuses_count":10253,"created_at":"Wed Oct 22 22:06:02 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560329330489036800\/aEWkn59O_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560329330489036800\/aEWkn59O_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2871972618\/1429704753","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 11:56:23 +0000 2017","id":923881054972399616,"id_str":"923881054972399616","text":"Aprop\u00e5 @niklasorrenius viktiga text idag: f\u00e5r i princip alltid antisemitiska mejl n\u00e4r jag skriver om judehat. Suck. \nhttps:\/\/t.co\/N2tJC6NVbL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":361326607,"id_str":"361326607","name":"Naomi Abramowicz","screen_name":"naomimolly","location":"Stockholm","url":null,"description":"Vikarierande ledarskribent Expressen.  Editorial writer, Stockholm.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4335,"friends_count":1053,"listed_count":34,"favourites_count":4831,"statuses_count":3824,"created_at":"Wed Aug 24 16:25:58 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B1E0D8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894140269355991041\/ulKoVHao_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894140269355991041\/ulKoVHao_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/361326607\/1422338774","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":6,"retweet_count":28,"favorite_count":69,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N2tJC6NVbL","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/nyheter\/sverige\/i-korridoren-har-jag-hort-elever-skrika-om-att-doda-judar\/","display_url":"dn.se\/nyheter\/sverig\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"niklasorrenius","name":"Niklas Orrenius","id":23754741,"id_str":"23754741","indices":[7,22]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"naomimolly","name":"Naomi Abramowicz","id":361326607,"id_str":"361326607","indices":[3,14]},{"screen_name":"niklasorrenius","name":"Niklas Orrenius","id":23754741,"id_str":"23754741","indices":[23,38]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183042285"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:42 +0000 2017","id":924206783610216448,"id_str":"924206783610216448","text":"Extra gott ovanp\u00e5 skummet n\u00e4rman har skummad mj\u00f6lk i \u2665 https:\/\/t.co\/rIhYayH2er","display_text_range":[0,54],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385939877,"id_str":"385939877","name":"Drakulla","screen_name":"MariaGutebring","location":"www.hemsidesakuten.se","url":"http:\/\/mariagutebring.se\/monolog","description":"Chef i mitt eget k\u00f6k Food Photo Drakar Mat Foto Bild och har \u00e5sikter om det mesta.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":509,"friends_count":694,"listed_count":9,"favourites_count":21311,"statuses_count":16284,"created_at":"Thu Oct 06 12:02:45 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5C1DC","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/349792834\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/349792834\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FADDD5","profile_sidebar_fill_color":"F7DAD7","profile_text_color":"6B0318","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/849676171763757059\/k7i6zDwE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/849676171763757059\/k7i6zDwE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/385939877\/1491413528","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924194079189209088,"quoted_status_id_str":"924194079189209088","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:40:13 +0000 2017","id":924194079189209088,"id_str":"924194079189209088","text":"Mitt b\u00e4sta kaffe-knep. Kanske inget konstigt, men lite kardemumma bara. F\u00f6ruts\u00e4tter ju f\u00f6rst\u00e5s att man gillar karde\u2026 https:\/\/t.co\/77dCE4HY2m","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1318612033,"id_str":"1318612033","name":"DaisyBumbleroot","screen_name":"Huldabianca","location":null,"url":null,"description":"Mysfixerad musik och filmn\u00f6rd som gillar kaffe, kladdkaka, katter, kor, kent! Frukost-freak. Fullst\u00e4ndigt Hobbitnamn: Daisy Bumbleroot of Haysend.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":657,"friends_count":364,"listed_count":7,"favourites_count":61158,"statuses_count":60934,"created_at":"Sun Mar 31 15:38:51 +0000 2013","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792368537960603649\/lVk5BjpW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792368537960603649\/lVk5BjpW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1318612033\/1424901836","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Mitt b\u00e4sta kaffe-knep. Kanske inget konstigt, men lite kardemumma bara. F\u00f6ruts\u00e4tter ju f\u00f6rst\u00e5s att man gillar kardemumma. https:\/\/t.co\/4mMitecbHE","display_text_range":[0,121],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924194076009877504,"id_str":"924194076009877504","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlnZQW0AAlg6I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlnZQW0AAlg6I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4mMitecbHE","display_url":"pic.twitter.com\/4mMitecbHE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Huldabianca\/status\/924194079189209088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924194076009877504,"id_str":"924194076009877504","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlnZQW0AAlg6I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlnZQW0AAlg6I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4mMitecbHE","display_url":"pic.twitter.com\/4mMitecbHE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Huldabianca\/status\/924194079189209088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":2,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/77dCE4HY2m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924194079189209088","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rIhYayH2er","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Huldabianca\/status\/924194079189209088","display_url":"twitter.com\/Huldabianca\/st\u2026","indices":[55,78]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183042801"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:42 +0000 2017","id":924206784109309952,"id_str":"924206784109309952","text":"RT @rektorhamid: H\u00e4r har vi det igen n\u00e4r politiker ska g\u00f6ra n\u00e5gon kreativ satsning i orten. Hiphop och graffiti. N\u00e5got annat kan de\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":251465092,"id_str":"251465092","name":"Delvin Arsan","screen_name":"DelvinArsan","location":"Sweden","url":"http:\/\/www.delvinarsan.com","description":"MidEast Consulting. Author: The Silenced Voices\/De Tystade R\u00f6sterna & Letters to Europe. 15 yrs in International Aid. Public Speaker & Human Rights Fighter","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":744,"friends_count":659,"listed_count":29,"favourites_count":4078,"statuses_count":10821,"created_at":"Sun Feb 13 05:31:53 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/481897349208227840\/YiYkyjz2.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/481897349208227840\/YiYkyjz2.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886356622217490433\/tu7ovC0V_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886356622217490433\/tu7ovC0V_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/251465092\/1500122681","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 14:51:32 +0000 2017","id":923925136717201411,"id_str":"923925136717201411","text":"H\u00e4r har vi det igen n\u00e4r politiker ska g\u00f6ra n\u00e5gon kreativ satsning i orten. Hiphop och graffiti. N\u00e5got annat kan de\u2026 https:\/\/t.co\/6a4U1D95So","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3329719133,"id_str":"3329719133","name":"Hamid","screen_name":"rektorhamid","location":null,"url":null,"description":"Rektor och adjunkt. Driver boende f\u00f6r fattiga studenter p\u00e5 afghanska landsbygden. Gillar medm\u00e4nsklighet. Ogillar or\u00e4ttvisor. Tweets privata.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6638,"friends_count":96,"listed_count":21,"favourites_count":1053,"statuses_count":6110,"created_at":"Tue Jun 16 16:01:37 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848299841746857985\/Kr5D-oB2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848299841746857985\/Kr5D-oB2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3329719133\/1487941388","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"32049a95db695cb8","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/32049a95db695cb8.json","place_type":"city","name":"Taito-ku","full_name":"Taito-ku, Tokyo","country_code":"JP","country":"Japan","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[139.762233,35.694775],[139.762233,35.731637],[139.809743,35.731637],[139.809743,35.694775]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":73,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"H\u00e4r har vi det igen n\u00e4r politiker ska g\u00f6ra n\u00e5gon kreativ satsning i orten. Hiphop och graffiti. N\u00e5got annat kan de ju inte d\u00e4r ute. Jo matlagning fr\u00e5n sina heml\u00e4nder. Det kan de ocks\u00e5! https:\/\/t.co\/oL2Bf7T0g7","display_text_range":[0,184],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oL2Bf7T0g7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":7,"reply_count":55,"retweet_count":189,"favorite_count":588,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6a4U1D95So","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923925136717201411","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":73,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rektorhamid","name":"Hamid","id":3329719133,"id_str":"3329719133","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183042920"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:42 +0000 2017","id":924206784344190976,"id_str":"924206784344190976","text":"@19tioMFF @ErikNiva N\u00e4r niva hakar p\u00e5 \u00e4r det ledgit. \u00c4lskar man fotboll m\u00e4rks det. Att n\u00e5gra av Stockholms-poddarna\u2026 https:\/\/t.co\/fIACGnH4Zl","display_text_range":[20,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":921082396891648000,"in_reply_to_status_id_str":"921082396891648000","in_reply_to_user_id":3074424389,"in_reply_to_user_id_str":"3074424389","in_reply_to_screen_name":"19tioMFF","user":{"id":899151190042320896,"id_str":"899151190042320896","name":"Kent Lindqvist","screen_name":"Klqst","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2,"friends_count":29,"listed_count":0,"favourites_count":221,"statuses_count":183,"created_at":"Sun Aug 20 06:08:43 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913866514335436800\/3y8Ipsz-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913866514335436800\/3y8Ipsz-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/899151190042320896\/1506718146","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@19tioMFF @ErikNiva N\u00e4r niva hakar p\u00e5 \u00e4r det ledgit. \u00c4lskar man fotboll m\u00e4rks det. Att n\u00e5gra av Stockholms-poddarna uppenbart  ignorerar \u00e4r bara l\u00f6jligt. Avund.","display_text_range":[20,160],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"19tioMFF","name":"20SM-Guld","id":3074424389,"id_str":"3074424389","indices":[0,9]},{"screen_name":"ErikNiva","name":"Erik Niva","id":154820247,"id_str":"154820247","indices":[10,19]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fIACGnH4Zl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924206784344190976","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"19tioMFF","name":"20SM-Guld","id":3074424389,"id_str":"3074424389","indices":[0,9]},{"screen_name":"ErikNiva","name":"Erik Niva","id":154820247,"id_str":"154820247","indices":[10,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183042976"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:43 +0000 2017","id":924206784637755392,"id_str":"924206784637755392","text":"@drakmaya C t\u00e4nker r\u00f6sta emot, s\u00e5ledes pumporna \u00e4r svenska och b\u00f6nderna f\u00e5r extra mycket bidrag.\nMP tycker att folk\u2026 https:\/\/t.co\/aOIPpzsWKB","display_text_range":[10,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924206381472808960,"in_reply_to_status_id_str":"924206381472808960","in_reply_to_user_id":1454750329,"in_reply_to_user_id_str":"1454750329","in_reply_to_screen_name":"Maxaten1","user":{"id":1454750329,"id_str":"1454750329","name":"liberal lesb99n","screen_name":"Maxaten1","location":"G\u00e4vleborg, Sweden","url":null,"description":"likes politics, thinks he has an opinion (proud Centre-right Liberal) Your local teatern\u00f6rd\/wannabe sk\u00e5despelare \ud83c\uddea\ud83c\uddf4 Shy, ENTP like my buddy the @drakmaya","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":126,"friends_count":460,"listed_count":4,"favourites_count":20063,"statuses_count":8907,"created_at":"Fri May 24 17:12:10 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en-gb","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909123924771983360\/0OSZLhNg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909123924771983360\/0OSZLhNg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1454750329\/1507998408","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@drakmaya C t\u00e4nker r\u00f6sta emot, s\u00e5ledes pumporna \u00e4r svenska och b\u00f6nderna f\u00e5r extra mycket bidrag.\nMP tycker att folk beg\u00e5r sl\u00f6seri p\u00e5 resurser.","display_text_range":[10,142],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"drakmaya","name":"Elvira \u00d6stlin","id":2283903099,"id_str":"2283903099","indices":[0,9]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aOIPpzsWKB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924206784637755392","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"drakmaya","name":"Elvira \u00d6stlin","id":2283903099,"id_str":"2283903099","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183043046"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:43 +0000 2017","id":924206787796103168,"id_str":"924206787796103168","text":"RT @pervikstrom: T\u00e4nk om allm\u00e4nheten insett hur n\u00e4ra vi var krig o att ub\u00e5ten dessutom hade med sig k\u00e4rnvapen... https:\/\/t.co\/PPBglnHUPl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":811437263297085440,"id_str":"811437263297085440","name":"C S\u00f6derlund","screen_name":"NCSoderlund","location":null,"url":null,"description":"Engagerad i fr\u00e5gor r\u00f6rande krishantering, totalf\u00f6rsvar, f\u00f6rsvarsmakten, \u00f6vningsverksamhet, m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter... f\u00f6r n\u00e4mna n\u00e5gra!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":75,"listed_count":1,"favourites_count":695,"statuses_count":373,"created_at":"Wed Dec 21 05:04:54 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850626465616064513\/npm-Srlr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850626465616064513\/npm-Srlr_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 17:29:04 +0000 2017","id":923964781161340929,"id_str":"923964781161340929","text":"T\u00e4nk om allm\u00e4nheten insett hur n\u00e4ra vi var krig o att ub\u00e5ten dessutom hade med sig k\u00e4rnvapen... https:\/\/t.co\/PPBglnHUPl","display_text_range":[0,95],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetCaster for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":93601636,"id_str":"93601636","name":"per vikstr\u00f6m","screen_name":"pervikstrom","location":"Stockholm, Sweden","url":null,"description":"personliga iakttagelser & reflektioner || #s\u00e4kpol #svfm #svkrim #krimpol #cybers\u00e4kerhet #cyberbrott #its\u00e4kerhet #infos\u00e4k #teknik || \u2764\ufe0f @lotta_lindberg","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2105,"friends_count":1596,"listed_count":358,"favourites_count":1406,"statuses_count":29884,"created_at":"Mon Nov 30 10:08:45 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"131516","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/460489052286746624\/j2ZNhn9J_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/460489052286746624\/j2ZNhn9J_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/93601636\/1508577715","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923897363747561472,"quoted_status_id_str":"923897363747561472","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:01:11 +0000 2017","id":923897363747561472,"id_str":"923897363747561472","text":"H\u00f6sten d\u00e5 Sverige h\u00f6ll gr\u00e4nsen! L\u00e4s @hjakse artikel om incidenten: https:\/\/t.co\/0XFcG0iOTh #svfm #s\u00e4kpol\u2026 https:\/\/t.co\/oYNLCTCTQI","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4255924036,"id_str":"4255924036","name":"Fortifikationvast.se","screen_name":"FortVast","location":"G\u00f6teborg, Sverige","url":"http:\/\/www.facebook.com\/fortifikationvast","description":"En organisation med avseende att sammanst\u00e4lla fakta och f\u00f6rmedla historia kring fortifikatoriska anl\u00e4ggningar. Instagram: fortifikationvast.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1232,"friends_count":300,"listed_count":10,"favourites_count":6432,"statuses_count":2174,"created_at":"Mon Nov 23 08:17:19 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/736685267705335810\/C9xSQ2dO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/736685267705335810\/C9xSQ2dO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4255924036\/1448493085","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"H\u00f6sten d\u00e5 Sverige h\u00f6ll gr\u00e4nsen! L\u00e4s @hjakse artikel om incidenten: https:\/\/t.co\/0XFcG0iOTh #svfm #s\u00e4kpol #milit\u00e4rhistoria #kallakriget https:\/\/t.co\/wLjZmxdzT7","display_text_range":[0,134],"entities":{"hashtags":[{"text":"svfm","indices":[91,96]},{"text":"s\u00e4kpol","indices":[97,104]},{"text":"milit\u00e4rhistoria","indices":[105,121]},{"text":"kallakriget","indices":[122,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0XFcG0iOTh","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2gmDsfe","display_url":"buff.ly\/2gmDsfe","indices":[67,90]}],"user_mentions":[{"screen_name":"hjakse","name":"Hans Jakobsson","id":112502712,"id_str":"112502712","indices":[36,43]}],"symbols":[],"media":[{"id":923897361167941632,"id_str":"923897361167941632","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJXwUVWAAAWz3Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJXwUVWAAAWz3Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wLjZmxdzT7","display_url":"pic.twitter.com\/wLjZmxdzT7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FortVast\/status\/923897363747561472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":378,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":378,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":378,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923897361167941632,"id_str":"923897361167941632","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJXwUVWAAAWz3Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJXwUVWAAAWz3Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wLjZmxdzT7","display_url":"pic.twitter.com\/wLjZmxdzT7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FortVast\/status\/923897363747561472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":378,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":378,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":378,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":6,"reply_count":2,"retweet_count":26,"favorite_count":58,"entities":{"hashtags":[{"text":"svfm","indices":[91,96]},{"text":"s\u00e4kpol","indices":[97,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0XFcG0iOTh","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2gmDsfe","display_url":"buff.ly\/2gmDsfe","indices":[67,90]},{"url":"https:\/\/t.co\/oYNLCTCTQI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923897363747561472","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"hjakse","name":"Hans Jakobsson","id":112502712,"id_str":"112502712","indices":[36,43]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PPBglnHUPl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FortVast\/status\/923897363747561472","display_url":"twitter.com\/FortVast\/statu\u2026","indices":[96,119]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923897363747561472,"quoted_status_id_str":"923897363747561472","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:01:11 +0000 2017","id":923897363747561472,"id_str":"923897363747561472","text":"H\u00f6sten d\u00e5 Sverige h\u00f6ll gr\u00e4nsen! L\u00e4s @hjakse artikel om incidenten: https:\/\/t.co\/0XFcG0iOTh #svfm #s\u00e4kpol\u2026 https:\/\/t.co\/oYNLCTCTQI","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4255924036,"id_str":"4255924036","name":"Fortifikationvast.se","screen_name":"FortVast","location":"G\u00f6teborg, Sverige","url":"http:\/\/www.facebook.com\/fortifikationvast","description":"En organisation med avseende att sammanst\u00e4lla fakta och f\u00f6rmedla historia kring fortifikatoriska anl\u00e4ggningar. Instagram: fortifikationvast.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1232,"friends_count":300,"listed_count":10,"favourites_count":6432,"statuses_count":2174,"created_at":"Mon Nov 23 08:17:19 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/736685267705335810\/C9xSQ2dO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/736685267705335810\/C9xSQ2dO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4255924036\/1448493085","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"H\u00f6sten d\u00e5 Sverige h\u00f6ll gr\u00e4nsen! L\u00e4s @hjakse artikel om incidenten: https:\/\/t.co\/0XFcG0iOTh #svfm #s\u00e4kpol #milit\u00e4rhistoria #kallakriget https:\/\/t.co\/wLjZmxdzT7","display_text_range":[0,134],"entities":{"hashtags":[{"text":"svfm","indices":[91,96]},{"text":"s\u00e4kpol","indices":[97,104]},{"text":"milit\u00e4rhistoria","indices":[105,121]},{"text":"kallakriget","indices":[122,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0XFcG0iOTh","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2gmDsfe","display_url":"buff.ly\/2gmDsfe","indices":[67,90]}],"user_mentions":[{"screen_name":"hjakse","name":"Hans Jakobsson","id":112502712,"id_str":"112502712","indices":[36,43]}],"symbols":[],"media":[{"id":923897361167941632,"id_str":"923897361167941632","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJXwUVWAAAWz3Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJXwUVWAAAWz3Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wLjZmxdzT7","display_url":"pic.twitter.com\/wLjZmxdzT7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FortVast\/status\/923897363747561472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":378,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":378,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":378,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923897361167941632,"id_str":"923897361167941632","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJXwUVWAAAWz3Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJXwUVWAAAWz3Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wLjZmxdzT7","display_url":"pic.twitter.com\/wLjZmxdzT7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FortVast\/status\/923897363747561472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":378,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":378,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":378,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":6,"reply_count":2,"retweet_count":26,"favorite_count":58,"entities":{"hashtags":[{"text":"svfm","indices":[91,96]},{"text":"s\u00e4kpol","indices":[97,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0XFcG0iOTh","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2gmDsfe","display_url":"buff.ly\/2gmDsfe","indices":[67,90]},{"url":"https:\/\/t.co\/oYNLCTCTQI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923897363747561472","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"hjakse","name":"Hans Jakobsson","id":112502712,"id_str":"112502712","indices":[36,43]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PPBglnHUPl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FortVast\/status\/923897363747561472","display_url":"twitter.com\/FortVast\/statu\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pervikstrom","name":"per vikstr\u00f6m","id":93601636,"id_str":"93601636","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183043799"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:44 +0000 2017","id":924206790715363329,"id_str":"924206790715363329","text":"RT @tcanin89: 4 noviembre disco Madame de Los Olivos PER\u00da.ESTRENO nuevo tema junto a @jibajaangie all\u00ed los ver\u00e9. Att.\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4484009325,"id_str":"4484009325","name":"Cristian (pesecillo)","screen_name":"CristianLuisAl2","location":"Iquique, Tarapac\u00e1","url":null,"description":"la vida hay que vivirlo al maximo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":150,"friends_count":285,"listed_count":10,"favourites_count":976,"statuses_count":10046,"created_at":"Mon Dec 14 19:06:01 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916588025647435776\/PbH80Zj9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916588025647435776\/PbH80Zj9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4484009325\/1507366745","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 24 01:51:26 +0000 2017","id":922641651461324800,"id_str":"922641651461324800","text":"4 noviembre disco Madame de Los Olivos PER\u00da.ESTRENO nuevo tema junto a @jibajaangie all\u00ed los ver\u00e9. Att.\u2026 https:\/\/t.co\/z5yCuj1tze","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3328925314,"id_str":"3328925314","name":"#Mi-Bella-Angie\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","screen_name":"tcanin89","location":"Lima, Peru","url":null,"description":"Angie Jibaja \ud83d\udd31de Per\u00fa para el Mundo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":170,"friends_count":49,"listed_count":0,"favourites_count":1668,"statuses_count":2853,"created_at":"Tue Jun 16 07:15:28 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886752930463961089\/boeKJrt3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886752930463961089\/boeKJrt3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3328925314\/1486743133","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"4 noviembre disco Madame de Los Olivos PER\u00da.ESTRENO nuevo tema junto a @jibajaangie all\u00ed los ver\u00e9. Att. @BertoTrebol  #TrebolClan #Afuegote https:\/\/t.co\/J8flh3p81N","display_text_range":[0,139],"entities":{"hashtags":[{"text":"TrebolClan","indices":[118,129]},{"text":"Afuegote","indices":[130,139]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JibajaAngie","name":"Angie Jibaja","id":1069964324,"id_str":"1069964324","indices":[71,83]},{"screen_name":"BertoTrebol","name":"BertoTrebol","id":144355770,"id_str":"144355770","indices":[104,116]}],"symbols":[],"media":[{"id":922641396900749312,"id_str":"922641396900749312","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/922641396900749312\/pu\/img\/XJnGwd8ugmU_cLra.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/922641396900749312\/pu\/img\/XJnGwd8ugmU_cLra.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J8flh3p81N","display_url":"pic.twitter.com\/J8flh3p81N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tcanin89\/status\/922641651461324800\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":425,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":600,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":600,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[4,5],"duration_millis":25033,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/922641396900749312\/pu\/pl\/P61GtobeqxqhvGyg.m3u8"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/922641396900749312\/pu\/vid\/256x320\/RAoUV1qr3r0ZxC0A.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":922641396900749312,"id_str":"922641396900749312","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/922641396900749312\/pu\/img\/XJnGwd8ugmU_cLra.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/922641396900749312\/pu\/img\/XJnGwd8ugmU_cLra.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J8flh3p81N","display_url":"pic.twitter.com\/J8flh3p81N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tcanin89\/status\/922641651461324800\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":425,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":600,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":600,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[4,5],"duration_millis":25033,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/922641396900749312\/pu\/pl\/P61GtobeqxqhvGyg.m3u8"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/922641396900749312\/pu\/vid\/256x320\/RAoUV1qr3r0ZxC0A.mp4"}]}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":9,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z5yCuj1tze","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/922641651461324800","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JibajaAngie","name":"Angie Jibaja","id":1069964324,"id_str":"1069964324","indices":[71,83]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tcanin89","name":"#Mi-Bella-Angie\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","id":3328925314,"id_str":"3328925314","indices":[3,12]},{"screen_name":"JibajaAngie","name":"Angie Jibaja","id":1069964324,"id_str":"1069964324","indices":[85,97]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1509183044495"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:44 +0000 2017","id":924206791579373569,"id_str":"924206791579373569","text":"Sosyal Medya Stres mi Att\u0131r\u0131yor\nYoksa Stres mi Artt\u0131r\u0131yor","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":925039742,"id_str":"925039742","name":"E. Fatih Kuyumcu","screen_name":"escaritafatih","location":"kuyumcu ayakkab\u0131","url":"http:\/\/escaritashoes.com","description":"ihh g\u00f6n\u00fcll\u00fcs\u00fc\n\n\u00fcmmi say\u0131l\u0131r\n\nayakkab\u0131 m\u00fchendisi:)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":485,"friends_count":498,"listed_count":7,"favourites_count":1284,"statuses_count":13101,"created_at":"Sun Nov 04 09:54:40 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/824230045\/373fa13a3ba38d33500ba93f802270a4.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/824230045\/373fa13a3ba38d33500ba93f802270a4.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"94D487","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/740651673178230785\/w2PNvwbC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/740651673178230785\/w2PNvwbC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/925039742\/1504463539","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183044701"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:45 +0000 2017","id":924206793521287169,"id_str":"924206793521287169","text":"@CalleCK Helt sinnessjukt! En satans tur att ingen blev tr\u00e4ffad \n\nhttps:\/\/t.co\/qfqeMBb6uD","display_text_range":[9,89],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924206196122320897,"in_reply_to_status_id_str":"924206196122320897","in_reply_to_user_id":270246078,"in_reply_to_user_id_str":"270246078","in_reply_to_screen_name":"CalleCK","user":{"id":834713675130863619,"id_str":"834713675130863619","name":"Jocke Bencker","screen_name":"enkritiskfan","location":null,"url":null,"description":"en kritisk fan som \u00e4r hobbypolitiker f\u00f6r M, mina inl\u00e4gg \u00e4r privata om n\u00e5gon l\u00e4ttkr\u00e4nkt stackare tar illa vid sig s\u00e5 skyll p\u00e5 mig o inte n\u00e5n annan.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":167,"friends_count":139,"listed_count":2,"favourites_count":9129,"statuses_count":4313,"created_at":"Thu Feb 23 10:37:03 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924153160255660032\/ihz6jJdE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924153160255660032\/ihz6jJdE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/834713675130863619\/1503530110","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qfqeMBb6uD","expanded_url":"https:\/\/www.expressen.se\/nyheter\/skottlossning-mot-hus-inatt\/","display_url":"expressen.se\/nyheter\/skottl\u2026","indices":[66,89]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CalleCK","name":"Calle","id":270246078,"id_str":"270246078","indices":[0,8]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183045164"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:46 +0000 2017","id":924206799678525440,"id_str":"924206799678525440","text":"RT @emlukina: Aprop\u00e5 humor s\u00e5 drog pappa precis denna:\n\n\u201dJag funderar p\u00e5 att g\u00e5 in p\u00e5 macken h\u00e4r och s\u00e4ga att mitt namn \u00e4r Kellkejj.   Sir\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":85675448,"id_str":"85675448","name":"Henrik Karlsson","screen_name":"kirneh73","location":"V\u00e4xj\u00f6, Sverige","url":null,"description":"Folk tror och f\u00f6ruts\u00e4tter att jag ska h\u00e5lla p\u00e5 V\u00e4xj\u00f6 eftersom jag bor h\u00e4r, men efter vad jag \u00e4r uppv\u00e4xt, borde det vara Nybro. Men jag visste b\u00e4ttre HV71 \u2764\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":362,"friends_count":314,"listed_count":5,"favourites_count":13873,"statuses_count":19749,"created_at":"Tue Oct 27 22:08:44 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/635213443654545408\/1CIb4j8t_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/635213443654545408\/1CIb4j8t_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/85675448\/1377180955","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 20:30:15 +0000 2017","id":924010375745540096,"id_str":"924010375745540096","text":"Aprop\u00e5 humor s\u00e5 drog pappa precis denna:\n\n\u201dJag funderar p\u00e5 att g\u00e5 in p\u00e5 macken h\u00e4r och s\u00e4ga att mitt namn \u00e4r Kellkejj.   Sir Kellkejj.\u201d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":465551524,"id_str":"465551524","name":"Emma Lukins","screen_name":"emlukina","location":"Stockholm","url":null,"description":"Digital content manager p\u00e5 Discovery Networks och @EurosportSE. Allm\u00e4n lustigkurre. H\u00e5ller fokus p\u00e5 OS 2018.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2597,"friends_count":833,"listed_count":30,"favourites_count":2391,"statuses_count":16865,"created_at":"Mon Jan 16 13:42:34 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887364003961372672\/i_usV0ZM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887364003961372672\/i_usV0ZM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/465551524\/1462654630","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6b5e69788b78c52f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6b5e69788b78c52f.json","place_type":"city","name":"Vaxholm","full_name":"Vaxholm, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[18.118927,59.352278],[18.118927,59.450693],[18.450102,59.450693],[18.450102,59.352278]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":8,"retweet_count":2,"favorite_count":42,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emlukina","name":"Emma Lukins","id":465551524,"id_str":"465551524","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183046632"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:50 +0000 2017","id":924206814492807168,"id_str":"924206814492807168","text":"RT @dagensnyheter: Slut p\u00e5 sommartid \u2013 i natt \u00e4r det dags att st\u00e4lla tillbaka klockan! https:\/\/t.co\/Ehzx7ZStTh https:\/\/t.co\/rrJ9SV8bIl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":124105921,"id_str":"124105921","name":"Mange Larsson","screen_name":"bajen1889","location":"Stockholm | Sweden","url":null,"description":"Bajare fr\u00e5n s\u00f6derort. Fotboll i allm\u00e4nhet (och Hammarby synnerhet), h\u00e5rdrock och en del om mig sj\u00e4lv.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":292,"friends_count":477,"listed_count":8,"favourites_count":25363,"statuses_count":20864,"created_at":"Thu Mar 18 08:08:22 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566979296040742912\/i7LJa7pF_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566979296040742912\/i7LJa7pF_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/124105921\/1401511267","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:28:32 +0000 2017","id":924206235955720192,"id_str":"924206235955720192","text":"Slut p\u00e5 sommartid \u2013 i natt \u00e4r det dags att st\u00e4lla tillbaka klockan! https:\/\/t.co\/Ehzx7ZStTh https:\/\/t.co\/rrJ9SV8bIl","display_text_range":[0,91],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":592490041,"id_str":"592490041","name":"Dagens Nyheter","screen_name":"dagensnyheter","location":null,"url":"http:\/\/www.dn.se","description":"Dagens Nyheter via https:\/\/Twitter.com. Ansvarig utgivare: Peter Wolodarski. AB Dagens Nyheter http:\/\/www.dn.se\/dn-i-sociala-medier\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":205280,"friends_count":40616,"listed_count":1195,"favourites_count":432,"statuses_count":36982,"created_at":"Mon May 28 07:02:27 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913039497222385666\/g-yOa934_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913039497222385666\/g-yOa934_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/592490041\/1505389673","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ehzx7ZStTh","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/nyheter\/sverige\/sommartiden-slut-dags-stalla-tillbaka-klockan\/","display_url":"dn.se\/nyheter\/sverig\u2026","indices":[68,91]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924206054946336769,"id_str":"924206054946336769","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwgqRXcAE60A6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwgqRXcAE60A6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rrJ9SV8bIl","display_url":"pic.twitter.com\/rrJ9SV8bIl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dagensnyheter\/status\/924206235955720192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924206054946336769,"id_str":"924206054946336769","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwgqRXcAE60A6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwgqRXcAE60A6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rrJ9SV8bIl","display_url":"pic.twitter.com\/rrJ9SV8bIl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dagensnyheter\/status\/924206235955720192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ehzx7ZStTh","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/nyheter\/sverige\/sommartiden-slut-dags-stalla-tillbaka-klockan\/","display_url":"dn.se\/nyheter\/sverig\u2026","indices":[87,110]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dagensnyheter","name":"Dagens Nyheter","id":592490041,"id_str":"592490041","indices":[3,17]}],"symbols":[],"media":[{"id":924206054946336769,"id_str":"924206054946336769","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwgqRXcAE60A6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwgqRXcAE60A6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rrJ9SV8bIl","display_url":"pic.twitter.com\/rrJ9SV8bIl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dagensnyheter\/status\/924206235955720192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"}},"source_status_id":924206235955720192,"source_status_id_str":"924206235955720192","source_user_id":592490041,"source_user_id_str":"592490041"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924206054946336769,"id_str":"924206054946336769","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwgqRXcAE60A6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwgqRXcAE60A6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rrJ9SV8bIl","display_url":"pic.twitter.com\/rrJ9SV8bIl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dagensnyheter\/status\/924206235955720192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"}},"source_status_id":924206235955720192,"source_status_id_str":"924206235955720192","source_user_id":592490041,"source_user_id_str":"592490041"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183050164"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:50 +0000 2017","id":924206815889551360,"id_str":"924206815889551360","text":"@KPplusMOMS @GustenDahlin Tungt beslut av dig att inte vara med i t\u00e4vlingen bara\ud83d\ude2a","display_text_range":[26,81],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924198093968609282,"in_reply_to_status_id_str":"924198093968609282","in_reply_to_user_id":355794533,"in_reply_to_user_id_str":"355794533","in_reply_to_screen_name":"KPplusMOMS","user":{"id":293565828,"id_str":"293565828","name":"Martin Johanson","screen_name":"johanson_martin","location":"Stenungsund, Sverige","url":null,"description":"En gluttare av rang","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":31,"friends_count":413,"listed_count":0,"favourites_count":127,"statuses_count":211,"created_at":"Thu May 05 15:33:50 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/636275401652862976\/3GOCpf1N_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/636275401652862976\/3GOCpf1N_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/293565828\/1426793520","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KPplusMOMS","name":"KPplusMOMS","id":355794533,"id_str":"355794533","indices":[0,11]},{"screen_name":"GustenDahlin","name":"Gusten Dahlin","id":365630050,"id_str":"365630050","indices":[12,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183050497"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:49 +0000 2017","id":924206812768980992,"id_str":"924206812768980992","text":"Benim o\u011flum gollerini att\u0131, ayn\u0131 performans\u0131 bu ak\u015fam abilerinden de bekliyoruz\ud83e\udd17 https:\/\/t.co\/SvQftRKMUD","display_text_range":[0,80],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4549722441,"id_str":"4549722441","name":"Ay\u015feg\u00fcl Altun","screen_name":"AyeglAltun82","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"Premim Non Nocere \/Psikolog \/ONUR \/BE\u015e\u0130KTA\u015e","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1535,"friends_count":787,"listed_count":1,"favourites_count":7100,"statuses_count":9939,"created_at":"Sun Dec 20 20:37:06 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924000117501431808\/Mgj5QTAP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924000117501431808\/Mgj5QTAP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4549722441\/1509132232","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924206790258065408,"id_str":"924206790258065408","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNxLdhWAAA31Jt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNxLdhWAAA31Jt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SvQftRKMUD","display_url":"pic.twitter.com\/SvQftRKMUD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AyeglAltun82\/status\/924206812768980992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924206790258065408,"id_str":"924206790258065408","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNxLdhWAAA31Jt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNxLdhWAAA31Jt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SvQftRKMUD","display_url":"pic.twitter.com\/SvQftRKMUD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AyeglAltun82\/status\/924206812768980992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183049753"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:52 +0000 2017","id":924206824181596160,"id_str":"924206824181596160","text":"RT @TFLYGT: Tips till dig som k\u00f6r dubbla gympass f\u00f6r att f\u00e5 sixpack: en m\u00e5nads bronkithosta o lunginflammation ger samma effekt.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2231199344,"id_str":"2231199344","name":"Pia Gradvall","screen_name":"PiaGradvall","location":null,"url":null,"description":"Screenwriter. Playwright. Fool. And, oh, Chair of Writers Guild of Sweden (Dramatikerf\u00f6rbundet). My tweets don't necessarily represent the Guild.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":202,"friends_count":241,"listed_count":4,"favourites_count":3734,"statuses_count":3003,"created_at":"Thu Dec 05 09:14:39 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/858572513340731392\/r91nrrLx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/858572513340731392\/r91nrrLx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2231199344\/1472020392","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:07:07 +0000 2017","id":924185747057410048,"id_str":"924185747057410048","text":"Tips till dig som k\u00f6r dubbla gympass f\u00f6r att f\u00e5 sixpack: en m\u00e5nads bronkithosta o lunginflammation ger samma effekt.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":151515478,"id_str":"151515478","name":"Torbj\u00f6rn Flygt","screen_name":"TFLYGT","location":null,"url":"http:\/\/www.torbjornflygt.se\/","description":"Instagram: tflygt","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2677,"friends_count":607,"listed_count":24,"favourites_count":2689,"statuses_count":4049,"created_at":"Thu Jun 03 15:43:03 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Copenhagen","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/108416973\/IMG_2673.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/108416973\/IMG_2673.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1900771394\/flygt_torbjo_rn896_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1900771394\/flygt_torbjo_rn896_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/151515478\/1440947887","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TFLYGT","name":"Torbj\u00f6rn Flygt","id":151515478,"id_str":"151515478","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183052474"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:01 +0000 2017","id":924206860512743425,"id_str":"924206860512743425","text":"This is why firefighters were kept busy in #Seaton last night...\nhttps:\/\/t.co\/7Ox2i3Azf2","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38445147,"id_str":"38445147","name":"Midweek Herald","screen_name":"midweekherald","location":"East Devon","url":"http:\/\/www.midweekherald.co.uk","description":"Midweek Herald - East Devon news from your local newspaper - covering Honiton, Axminster, Seaton, Lyme Regis","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3395,"friends_count":113,"listed_count":79,"favourites_count":161,"statuses_count":16024,"created_at":"Thu May 07 14:53:42 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"Edinburgh","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/693054638258548736\/BkZGXQLM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/693054638258548736\/BkZGXQLM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38445147\/1454075715","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Seaton","indices":[43,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7Ox2i3Azf2","expanded_url":"http:\/\/www.midweekherald.co.uk\/news\/arson-attack-on-home-in-whitecross-gardens-in-seaton-1-5255475","display_url":"midweekherald.co.uk\/news\/arson-att\u2026","indices":[65,88]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509183061136"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:01 +0000 2017","id":924206863549452288,"id_str":"924206863549452288","text":"@ChristinaSpjut @emmlof @AdvokatEmma Det \u00e4r ju ett skr\u00e4pkonto endast skapat med syftet att h\u00e5na Emma, det \u00e4r inte n\u00e5gons riktiga konto.","display_text_range":[37,135],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924202234883297280,"in_reply_to_status_id_str":"924202234883297280","in_reply_to_user_id":850678274,"in_reply_to_user_id_str":"850678274","in_reply_to_screen_name":"ChristinaSpjut","user":{"id":19562939,"id_str":"19562939","name":"Hanna Frid\u00e9n","screen_name":"HannaFriden","location":"Stockholm, Sweden.","url":"http:\/\/instagram.com\/frankincense\/","description":"Journalist, illustrat\u00f6r och j\u00e4kligt n\u00f6rdig. Kan vara mycket sn\u00e4ll. Kan vara mycket dryg. Blir glad av v\u00e4lgjorda spel och f\u00f6rs\u00f6ker g\u00f6ra ett eget.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11869,"friends_count":461,"listed_count":156,"favourites_count":20031,"statuses_count":61647,"created_at":"Mon Jan 26 22:34:10 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en-gb","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884874246874443776\/qs0MSXYk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884874246874443776\/qs0MSXYk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19562939\/1489863310","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChristinaSpjut","name":"Christina Spjut","id":850678274,"id_str":"850678274","indices":[0,15]},{"screen_name":"emmlof","name":"Emma Bouvin","id":120565018,"id_str":"120565018","indices":[16,23]},{"screen_name":"AdvokatEmma","name":"Emma Persson","id":722561751749947392,"id_str":"722561751749947392","indices":[24,36]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183061860"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:03 +0000 2017","id":924206872470736897,"id_str":"924206872470736897","text":"@hanifbali Som du kanske vet \u00e4r det knappast uppenbart i data att elitens skolresultat utvecklats p\u00e5 annat s\u00e4tt \u00e4n resten.","display_text_range":[11,122],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924205296033128448,"in_reply_to_status_id_str":"924205296033128448","in_reply_to_user_id":104778698,"in_reply_to_user_id_str":"104778698","in_reply_to_screen_name":"hanifbali","user":{"id":222808723,"id_str":"222808723","name":"Jonas Vlachos","screen_name":"jonasvlachos","location":null,"url":"http:\/\/ekonomistas.se","description":"Nationalekonom vid SU och IFN. \u00c4r ingen myndighet och blockar d\u00e4rf\u00f6r anonyma troll varhelst jag ser dem.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4777,"friends_count":628,"listed_count":83,"favourites_count":3112,"statuses_count":20514,"created_at":"Sat Dec 04 14:32:57 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/504154346997551104\/oYpnPPwp.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/504154346997551104\/oYpnPPwp.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1520285861\/JonasVlachos_-_bild_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1520285861\/JonasVlachos_-_bild_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183063987"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:05 +0000 2017","id":924206880280514560,"id_str":"924206880280514560","text":"RT @annikanc: Ser fram emot att delta i detta seminarium om angel\u00e4gen fr\u00e5ga: https:\/\/t.co\/2Pl6ASa2Qv","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":765534860362543104,"id_str":"765534860362543104","name":"Robert Dalsj\u00f6","screen_name":"MansRAD","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Politico-military affairs generalist at the Swedish Defence Research Agency (FOI). On twitter in a private capacity. Retweets are not necessarily endorsements.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":607,"friends_count":54,"listed_count":19,"favourites_count":405,"statuses_count":3759,"created_at":"Tue Aug 16 13:05:08 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821037363614859265\/HPzqJgKB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821037363614859265\/HPzqJgKB_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:31:05 +0000 2017","id":924191778563076096,"id_str":"924191778563076096","text":"Ser fram emot att delta i detta seminarium om angel\u00e4gen fr\u00e5ga: https:\/\/t.co\/2Pl6ASa2Qv","display_text_range":[0,62],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":41195169,"id_str":"41195169","name":"Annika N Christensen","screen_name":"annikanc","location":"Sweden","url":"http:\/\/annikanc.com\/","description":"I f\u00f6rsvars- och s\u00e4kpol fr.o.m. 1994, sedan 2009 utanf\u00f6r partipolitiken. Har utrett personalf\u00f6rs\u00f6rjningen av det milit\u00e4ra f\u00f6rsvaret (SOU 2016:63). Ledamot KKrVA.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10049,"friends_count":2212,"listed_count":130,"favourites_count":8508,"statuses_count":29090,"created_at":"Tue May 19 19:57:27 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B8937A","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/13751478\/skrivmaskin.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/13751478\/skrivmaskin.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"71715B","profile_sidebar_fill_color":"C2B194","profile_text_color":"2F2C27","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890900867372732417\/VuvnM1Zl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890900867372732417\/VuvnM1Zl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/41195169\/1466799960","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924005472641933312,"quoted_status_id_str":"924005472641933312","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 20:10:46 +0000 2017","id":924005472641933312,"id_str":"924005472641933312","text":"FoF &amp; F\u00f6Ber anordnar seminarium om n\u00e4ringsliv och totalf\u00f6rsvaret 14 november https:\/\/t.co\/3Y9OOroBLD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":842076126,"id_str":"842076126","name":"Tommy \u00c5kesson","screen_name":"kessontommy","location":null,"url":null,"description":"Kultur och natur, m\u00e4nniska och samh\u00e4lle. Huvudsekreterare i F\u00f6rsvarsberedningen, ledamot av Kungliga  Krigsvetenskapsakademien.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":187,"friends_count":269,"listed_count":1,"favourites_count":119,"statuses_count":25,"created_at":"Sun Sep 23 17:23:42 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/853683050538037248\/sBTTY0XM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/853683050538037248\/sBTTY0XM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/842076126\/1502399362","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Y9OOroBLD","expanded_url":"http:\/\/www.folkochforsvar.se\/event\/naeringslivets-roll-i-totalfoersvaret.html","display_url":"folkochforsvar.se\/event\/naerings\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Pl6ASa2Qv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kessontommy\/status\/924005472641933312","display_url":"twitter.com\/kessontommy\/st\u2026","indices":[63,86]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":924005472641933312,"quoted_status_id_str":"924005472641933312","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 20:10:46 +0000 2017","id":924005472641933312,"id_str":"924005472641933312","text":"FoF &amp; F\u00f6Ber anordnar seminarium om n\u00e4ringsliv och totalf\u00f6rsvaret 14 november https:\/\/t.co\/3Y9OOroBLD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":842076126,"id_str":"842076126","name":"Tommy \u00c5kesson","screen_name":"kessontommy","location":null,"url":null,"description":"Kultur och natur, m\u00e4nniska och samh\u00e4lle. Huvudsekreterare i F\u00f6rsvarsberedningen, ledamot av Kungliga  Krigsvetenskapsakademien.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":187,"friends_count":269,"listed_count":1,"favourites_count":119,"statuses_count":25,"created_at":"Sun Sep 23 17:23:42 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/853683050538037248\/sBTTY0XM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/853683050538037248\/sBTTY0XM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/842076126\/1502399362","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Y9OOroBLD","expanded_url":"http:\/\/www.folkochforsvar.se\/event\/naeringslivets-roll-i-totalfoersvaret.html","display_url":"folkochforsvar.se\/event\/naerings\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Pl6ASa2Qv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kessontommy\/status\/924005472641933312","display_url":"twitter.com\/kessontommy\/st\u2026","indices":[77,100]}],"user_mentions":[{"screen_name":"annikanc","name":"Annika N Christensen","id":41195169,"id_str":"41195169","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183065849"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:04 +0000 2017","id":924206873628340225,"id_str":"924206873628340225","text":"RT @Andromake000: @Stockholmssnut @Ogisslen @johanssonmorgan Sverige h\u00e5ller p\u00e5 att komma ikapp Frankrike... Senast i f\u00f6rg\u00e5r mordbrand\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":411920011,"id_str":"411920011","name":"Nils Cato","screen_name":"nils_cato","location":" Lund, Sweden","url":null,"description":"Ton\u00e5ring p\u00e5 60-talet. Yrkeslivet i skogsbruket, gillar naturen. Avskyr ofrihet. Ser det positiva i tillvaron. Svenska, english, deutsch, \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":214,"friends_count":400,"listed_count":17,"favourites_count":20328,"statuses_count":18594,"created_at":"Mon Nov 14 01:52:07 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651057042128535556\/0Cwz6ksE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651057042128535556\/0Cwz6ksE_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:08:00 +0000 2017","id":924201071060414464,"id_str":"924201071060414464","text":"@Stockholmssnut @Ogisslen @johanssonmorgan Sverige h\u00e5ller p\u00e5 att komma ikapp Frankrike... Senast i f\u00f6rg\u00e5r mordbrand\u2026 https:\/\/t.co\/9B1gvb7dpB","display_text_range":[43,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924190700660580354,"in_reply_to_status_id_str":"924190700660580354","in_reply_to_user_id":1077817430,"in_reply_to_user_id_str":"1077817430","in_reply_to_screen_name":"Stockholmssnut","user":{"id":2893142548,"id_str":"2893142548","name":"Andromache","screen_name":"Andromake000","location":null,"url":null,"description":"F\u00f6rbryllad. Kvinna.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1086,"friends_count":1094,"listed_count":34,"favourites_count":20098,"statuses_count":36305,"created_at":"Wed Nov 26 08:54:08 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Ljubljana","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/697839109734330368\/_9Q9gyyy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/697839109734330368\/_9Q9gyyy_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Stockholmssnut @Ogisslen @johanssonmorgan Sverige h\u00e5ller p\u00e5 att komma ikapp Frankrike... Senast i f\u00f6rg\u00e5r mordbrand vid  kasernen, i Grenoble,  d\u00e4r poliserna och deras familjer sov.","display_text_range":[43,181],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Stockholmssnut","name":"Stockholmssnut","id":1077817430,"id_str":"1077817430","indices":[0,15]},{"screen_name":"Ogisslen","name":"Olof Gissl\u00e9n","id":241022156,"id_str":"241022156","indices":[16,25]},{"screen_name":"johanssonmorgan","name":"Morgan Johansson","id":107414992,"id_str":"107414992","indices":[26,42]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9B1gvb7dpB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924201071060414464","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Stockholmssnut","name":"Stockholmssnut","id":1077817430,"id_str":"1077817430","indices":[0,15]},{"screen_name":"Ogisslen","name":"Olof Gissl\u00e9n","id":241022156,"id_str":"241022156","indices":[16,25]},{"screen_name":"johanssonmorgan","name":"Morgan Johansson","id":107414992,"id_str":"107414992","indices":[26,42]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Andromake000","name":"Andromache","id":2893142548,"id_str":"2893142548","indices":[3,16]},{"screen_name":"Stockholmssnut","name":"Stockholmssnut","id":1077817430,"id_str":"1077817430","indices":[18,33]},{"screen_name":"Ogisslen","name":"Olof Gissl\u00e9n","id":241022156,"id_str":"241022156","indices":[34,43]},{"screen_name":"johanssonmorgan","name":"Morgan Johansson","id":107414992,"id_str":"107414992","indices":[44,60]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183064263"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:07 +0000 2017","id":924206886479646721,"id_str":"924206886479646721","text":"RT @BoerjeBrandt: #DonaldTrump \ud83e\udd21 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa  &amp; hans #Stamina \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\n\nM\u00e5sta ta hj\u00e4lp att g\u00e5 uppf\u00f6r 3 trappsteg...\ud83d\ude32\n\n\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05 och igen \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\u2026 ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/sakpol.se\" rel=\"nofollow\"\u003eSakpol Magic\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2914427715,"id_str":"2914427715","name":"S\u00e4kpol_SE","screen_name":"Sakpol_SE","location":null,"url":null,"description":"Bot som retweetar listan S\u00e4kpol och allt taggat #s\u00e4kpol eller #v\u00e4rtattf\u00f6rsvara. F\u00f6lj f\u00f6r att h\u00e5lla koll, anv\u00e4nd taggarna f\u00f6r att n\u00e5 ut. Egna tweets f\u00f6rekommer.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4392,"friends_count":0,"listed_count":458,"favourites_count":2482,"statuses_count":448780,"created_at":"Wed Dec 10 21:30:40 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/542794451618242560\/Zr0QW-TQ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/542794451618242560\/Zr0QW-TQ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2914427715\/1418247468","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:30:36 +0000 2017","id":924206755684417536,"id_str":"924206755684417536","text":"#DonaldTrump \ud83e\udd21 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa  &amp; hans #Stamina \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\n\nM\u00e5sta ta hj\u00e4lp att g\u00e5 uppf\u00f6r 3 trappsteg...\ud83d\ude32\n\n\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05 och igen \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\u2026 https:\/\/t.co\/wk1DsZnnGF","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1316226001,"id_str":"1316226001","name":"B\u00f6rje Brandt","screen_name":"BoerjeBrandt","location":"K\u00e5ge, Sweden","url":null,"description":"Working with a new innovative water cleaning & recycling system for all those folks without any water, and a new compact housing that can be set up everywhere.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":281,"friends_count":713,"listed_count":86,"favourites_count":6331,"statuses_count":23694,"created_at":"Sat Mar 30 10:55:40 +0000 2013","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3451221670\/084c4c97eaa31ce3b9d78e6ef76ff1c5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3451221670\/084c4c97eaa31ce3b9d78e6ef76ff1c5_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":919997014481309697,"quoted_status_id_str":"919997014481309697","quoted_status":{"created_at":"Mon Oct 16 18:42:35 +0000 2017","id":919997014481309697,"id_str":"919997014481309697","text":"Hey @realDonaldTrump President Obama never required a man to hold his hand. You don't have that \"presidential look\"\u2026 https:\/\/t.co\/qtXeaBsnXw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4760751432,"id_str":"4760751432","name":"Operation Veracity\u2122","screen_name":"OPSVeracity","location":"49th District of California","url":"http:\/\/operationveracity.com","description":"Time to organize our message, goals and proposed actions in order to defeat the GOP. We will not stop. We will not tire. We will resist #Flipthe49th","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4476,"friends_count":711,"listed_count":42,"favourites_count":19841,"statuses_count":42173,"created_at":"Fri Jan 15 02:26:27 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"585858","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896118538930339841\/2mbXKNX7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896118538930339841\/2mbXKNX7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4760751432\/1508167457","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hey @realDonaldTrump President Obama never required a man to hold his hand. You don't have that \"presidential look\" - You are weak. https:\/\/t.co\/ukaocOIGsw","display_text_range":[0,131],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[4,20]}],"symbols":[],"media":[{"id":919996938769928193,"id_str":"919996938769928193","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/919996938769928193\/pu\/img\/ipao5VQSoG2jIwlr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/919996938769928193\/pu\/img\/ipao5VQSoG2jIwlr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ukaocOIGsw","display_url":"pic.twitter.com\/ukaocOIGsw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OPSVeracity\/status\/919997014481309697\/video\/1","type":"video","sizes":{"medium":{"w":564,"h":314,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":189,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":564,"h":314,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[282,157],"duration_millis":4270,"variants":[{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/919996938769928193\/pu\/vid\/322x180\/f5Pwzz6fLVe98guW.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/919996938769928193\/pu\/pl\/aOEErp2LGN2-5Xhp.m3u8"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":919996938769928193,"id_str":"919996938769928193","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/919996938769928193\/pu\/img\/ipao5VQSoG2jIwlr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/919996938769928193\/pu\/img\/ipao5VQSoG2jIwlr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ukaocOIGsw","display_url":"pic.twitter.com\/ukaocOIGsw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OPSVeracity\/status\/919997014481309697\/video\/1","type":"video","sizes":{"medium":{"w":564,"h":314,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":189,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":564,"h":314,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[282,157],"duration_millis":4270,"variants":[{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/919996938769928193\/pu\/vid\/322x180\/f5Pwzz6fLVe98guW.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/919996938769928193\/pu\/pl\/aOEErp2LGN2-5Xhp.m3u8"}]}}]}},"quote_count":387,"reply_count":552,"retweet_count":1809,"favorite_count":2543,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qtXeaBsnXw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/919997014481309697","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[4,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"#DonaldTrump \ud83e\udd21 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa  &amp; hans #Stamina \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\n\nM\u00e5sta ta hj\u00e4lp att g\u00e5 uppf\u00f6r 3 trappsteg...\ud83d\ude32\n\n\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05 och igen \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\n\n#HillaryClinton \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\n#Svpol #S\u00e4kpol https:\/\/t.co\/iUQwnKk6cd","display_text_range":[0,142],"entities":{"hashtags":[{"text":"DonaldTrump","indices":[0,12]},{"text":"Stamina","indices":[30,38]},{"text":"HillaryClinton","indices":[108,123]},{"text":"Svpol","indices":[128,134]},{"text":"S\u00e4kpol","indices":[135,142]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iUQwnKk6cd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OPSVeracity\/status\/919997014481309697","display_url":"twitter.com\/OPSVeracity\/st\u2026","indices":[143,166]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DonaldTrump","indices":[0,12]},{"text":"Stamina","indices":[30,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wk1DsZnnGF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924206755684417536","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":919997014481309697,"quoted_status_id_str":"919997014481309697","quoted_status":{"created_at":"Mon Oct 16 18:42:35 +0000 2017","id":919997014481309697,"id_str":"919997014481309697","text":"Hey @realDonaldTrump President Obama never required a man to hold his hand. You don't have that \"presidential look\"\u2026 https:\/\/t.co\/qtXeaBsnXw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4760751432,"id_str":"4760751432","name":"Operation Veracity\u2122","screen_name":"OPSVeracity","location":"49th District of California","url":"http:\/\/operationveracity.com","description":"Time to organize our message, goals and proposed actions in order to defeat the GOP. We will not stop. We will not tire. We will resist #Flipthe49th","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4476,"friends_count":711,"listed_count":42,"favourites_count":19841,"statuses_count":42173,"created_at":"Fri Jan 15 02:26:27 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"585858","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896118538930339841\/2mbXKNX7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896118538930339841\/2mbXKNX7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4760751432\/1508167457","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hey @realDonaldTrump President Obama never required a man to hold his hand. You don't have that \"presidential look\" - You are weak. https:\/\/t.co\/ukaocOIGsw","display_text_range":[0,131],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[4,20]}],"symbols":[],"media":[{"id":919996938769928193,"id_str":"919996938769928193","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/919996938769928193\/pu\/img\/ipao5VQSoG2jIwlr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/919996938769928193\/pu\/img\/ipao5VQSoG2jIwlr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ukaocOIGsw","display_url":"pic.twitter.com\/ukaocOIGsw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OPSVeracity\/status\/919997014481309697\/video\/1","type":"video","sizes":{"medium":{"w":564,"h":314,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":189,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":564,"h":314,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[282,157],"duration_millis":4270,"variants":[{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/919996938769928193\/pu\/vid\/322x180\/f5Pwzz6fLVe98guW.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/919996938769928193\/pu\/pl\/aOEErp2LGN2-5Xhp.m3u8"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":919996938769928193,"id_str":"919996938769928193","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/919996938769928193\/pu\/img\/ipao5VQSoG2jIwlr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/919996938769928193\/pu\/img\/ipao5VQSoG2jIwlr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ukaocOIGsw","display_url":"pic.twitter.com\/ukaocOIGsw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OPSVeracity\/status\/919997014481309697\/video\/1","type":"video","sizes":{"medium":{"w":564,"h":314,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":189,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":564,"h":314,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[282,157],"duration_millis":4270,"variants":[{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/919996938769928193\/pu\/vid\/322x180\/f5Pwzz6fLVe98guW.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/919996938769928193\/pu\/pl\/aOEErp2LGN2-5Xhp.m3u8"}]}}]}},"quote_count":387,"reply_count":552,"retweet_count":1809,"favorite_count":2543,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qtXeaBsnXw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/919997014481309697","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[4,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DonaldTrump","indices":[18,30]},{"text":"Stamina","indices":[48,56]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BoerjeBrandt","name":"B\u00f6rje Brandt","id":1316226001,"id_str":"1316226001","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183067327"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:05 +0000 2017","id":924206880167165952,"id_str":"924206880167165952","text":"@acunilicali Acun bey ger\u00e7ekten \u00e7ok \u00f6nemli mesaj att\u0131m bakarm\u0131s\u0131n\u0131z l\u00fctfen","display_text_range":[13,74],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":917453445795336196,"in_reply_to_status_id_str":"917453445795336196","in_reply_to_user_id":342562305,"in_reply_to_user_id_str":"342562305","in_reply_to_screen_name":"acunilicali","user":{"id":813278760808157184,"id_str":"813278760808157184","name":"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7asi ruh","screen_name":"turk3291","location":null,"url":null,"description":"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7Ne mutlu T\u00fcrk'\u00fcm diyene","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":50,"friends_count":168,"listed_count":0,"favourites_count":397,"statuses_count":1043,"created_at":"Mon Dec 26 07:02:21 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923857983041400832\/1dp-ptyF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923857983041400832\/1dp-ptyF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/813278760808157184\/1509003403","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"acunilicali","name":"Acun Il\u0131cal\u0131","id":342562305,"id_str":"342562305","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183065822"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:10 +0000 2017","id":924206899897171969,"id_str":"924206899897171969","text":"RT @Fahlan70: @SVTOpinion Vore ju fantastiskt kul att l\u00e4sa Ert svar h\u00e4r! Jag \u00e4r en av de som betalar ER l\u00f6n, nu vill jag ha svar! https:\/\/t\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1053311005,"id_str":"1053311005","name":"steppyswede","screen_name":"steppyswede1","location":"Malm\u00f6","url":null,"description":"H\u00f6gvakten KA2 * Har sjungit \"Du Gamla Du Fria\" \u00f6verst p\u00e5 pallen * Landslagsspelare i bowling * Har slagit 300 * Ljusbl\u00e5tt * Aff\u00e4rs\u00e4ngel * Utdelningsinvesterare","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1204,"friends_count":4933,"listed_count":7,"favourites_count":1237,"statuses_count":33798,"created_at":"Tue Jan 01 19:19:32 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655308275332849664\/0jgWmFmd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655308275332849664\/0jgWmFmd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1053311005\/1508276200","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 20:42:45 +0000 2017","id":924013521075101698,"id_str":"924013521075101698","text":"@SVTOpinion Vore ju fantastiskt kul att l\u00e4sa Ert svar h\u00e4r! Jag \u00e4r en av de som betalar ER l\u00f6n, nu vill jag ha svar! https:\/\/t.co\/NbHuHE75Jk","display_text_range":[0,115],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":19186613,"in_reply_to_user_id_str":"19186613","in_reply_to_screen_name":"SVTOpinion","user":{"id":744158914397241344,"id_str":"744158914397241344","name":"Robert Fahlstr\u00f6m\ud83c\uddf8\ud83c\uddea","screen_name":"Fahlan70","location":null,"url":null,"description":"Familjefar, Ton\u00e5rsf\u00f6r\u00e4lder, Seglare, J\u00e4gare och Sportskytt... R\u00e4tt normal tror jag... Har sv\u00e5rt f\u00f6r idioti!!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":67,"friends_count":149,"listed_count":0,"favourites_count":1404,"statuses_count":1665,"created_at":"Sat Jun 18 13:24:45 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856612155856125952\/1cUUK4X1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856612155856125952\/1cUUK4X1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/744158914397241344\/1491577660","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923868660342706177,"quoted_status_id_str":"923868660342706177","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 11:07:07 +0000 2017","id":923868660342706177,"id_str":"923868660342706177","text":"Jag s\u00e5g Opinion Live ig\u00e5r och blev tvungen att skriva om ett av de st\u00f6rsta haverierna i SVT p\u00e5 l\u00e4nge https:\/\/t.co\/bEOvC0IsBc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":271321132,"id_str":"271321132","name":"Rebecca Weidmo Uvell","screen_name":"RebeccaWUvell","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.uvell.se","description":"Borgerlig opinionsbildare. Moderat. H\u00f6gersp\u00f6ket v\u00e4nstern \u00e4lskar att hata. Tvillingmamma. Ny bok om p\u00e5verkan och sociala medier ute!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":27800,"friends_count":4598,"listed_count":108,"favourites_count":15066,"statuses_count":53138,"created_at":"Thu Mar 24 08:22:48 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918182553944772609\/V0N-bApV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918182553944772609\/V0N-bApV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/271321132\/1461250957","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":47,"reply_count":66,"retweet_count":405,"favorite_count":1166,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bEOvC0IsBc","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/RWUvell\/posts\/1901210796795628","display_url":"facebook.com\/RWUvell\/posts\/\u2026","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NbHuHE75Jk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rebeccawuvell\/status\/923868660342706177","display_url":"twitter.com\/rebeccawuvell\/\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SVTOpinion","name":"SVT Opinion","id":19186613,"id_str":"19186613","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923868660342706177,"quoted_status_id_str":"923868660342706177","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 11:07:07 +0000 2017","id":923868660342706177,"id_str":"923868660342706177","text":"Jag s\u00e5g Opinion Live ig\u00e5r och blev tvungen att skriva om ett av de st\u00f6rsta haverierna i SVT p\u00e5 l\u00e4nge https:\/\/t.co\/bEOvC0IsBc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":271321132,"id_str":"271321132","name":"Rebecca Weidmo Uvell","screen_name":"RebeccaWUvell","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.uvell.se","description":"Borgerlig opinionsbildare. Moderat. H\u00f6gersp\u00f6ket v\u00e4nstern \u00e4lskar att hata. Tvillingmamma. Ny bok om p\u00e5verkan och sociala medier ute!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":27800,"friends_count":4598,"listed_count":108,"favourites_count":15066,"statuses_count":53138,"created_at":"Thu Mar 24 08:22:48 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918182553944772609\/V0N-bApV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918182553944772609\/V0N-bApV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/271321132\/1461250957","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":47,"reply_count":66,"retweet_count":405,"favorite_count":1166,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bEOvC0IsBc","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/RWUvell\/posts\/1901210796795628","display_url":"facebook.com\/RWUvell\/posts\/\u2026","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fahlan70","name":"Robert Fahlstr\u00f6m\ud83c\uddf8\ud83c\uddea","id":744158914397241344,"id_str":"744158914397241344","indices":[3,12]},{"screen_name":"SVTOpinion","name":"SVT Opinion","id":19186613,"id_str":"19186613","indices":[14,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183070526"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:11 +0000 2017","id":924206902183153664,"id_str":"924206902183153664","text":"@Skrivbordspolis @SMalmqvist @tomastobe inget. F\u00f6rst\u00e5r du inte att attacken \u00e4r konsekvensen av just det arbete du e\u2026 https:\/\/t.co\/m4CxEh0pMf","display_text_range":[40,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924206436997062656,"in_reply_to_status_id_str":"924206436997062656","in_reply_to_user_id":3335608186,"in_reply_to_user_id_str":"3335608186","in_reply_to_screen_name":"soderstrom_j","user":{"id":3335608186,"id_str":"3335608186","name":"Joakim S\u00f6derstr\u00f6m","screen_name":"soderstrom_j","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Privat konto! Polis och nationellt ansvarig f\u00f6r polisens kamera\u00f6vervakning \/\/ Head of the swedish police authorities camera surveillance. DVC!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6757,"friends_count":516,"listed_count":15,"favourites_count":2471,"statuses_count":3001,"created_at":"Fri Jun 19 21:11:50 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821082320111304704\/BCKwvqrb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821082320111304704\/BCKwvqrb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3335608186\/1484597059","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Skrivbordspolis @SMalmqvist @tomastobe inget. F\u00f6rst\u00e5r du inte att attacken \u00e4r konsekvensen av just det arbete du efterlyser? Orsak-verkan.  Att ha en pistol mot gev\u00e4r \u00e4r givetvis","display_text_range":[40,179],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Skrivbordspolis","name":"Skrivbordspolis","id":1170002011,"id_str":"1170002011","indices":[0,16]},{"screen_name":"SMalmqvist","name":"Sophia Willander","id":444125603,"id_str":"444125603","indices":[17,28]},{"screen_name":"tomastobe","name":"Tomas Tob\u00e9","id":19455187,"id_str":"19455187","indices":[29,39]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m4CxEh0pMf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924206902183153664","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Skrivbordspolis","name":"Skrivbordspolis","id":1170002011,"id_str":"1170002011","indices":[0,16]},{"screen_name":"SMalmqvist","name":"Sophia Willander","id":444125603,"id_str":"444125603","indices":[17,28]},{"screen_name":"tomastobe","name":"Tomas Tob\u00e9","id":19455187,"id_str":"19455187","indices":[29,39]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183071071"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:11 +0000 2017","id":924206902720057344,"id_str":"924206902720057344","text":"RT @Mista_lobaloba: Det h\u00e4r \u00e4r sj\u00e4lva sinnebilden av den anst\u00e4ndiga och vettiga borgerlighet jag l\u00e4rt k\u00e4nna p\u00e5 Twitter. Fullst\u00e4ndigt \u00f6v\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":265951489,"id_str":"265951489","name":"Carl Melin","screen_name":"CarlMelin","location":"Stockholm, Sweden","url":null,"description":"PhD Political Science. Interested in politics and communications among other things. Tweets are my personal opinions. Father of 3 wonderful kids.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7163,"friends_count":1629,"listed_count":99,"favourites_count":54280,"statuses_count":64674,"created_at":"Mon Mar 14 11:52:48 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/869880723188133889\/WMALhdTR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/869880723188133889\/WMALhdTR_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:14:51 +0000 2017","id":924202792125952000,"id_str":"924202792125952000","text":"Det h\u00e4r \u00e4r sj\u00e4lva sinnebilden av den anst\u00e4ndiga och vettiga borgerlighet jag l\u00e4rt k\u00e4nna p\u00e5 Twitter. Fullst\u00e4ndigt \u00f6v\u2026 https:\/\/t.co\/nf69bD4vQX","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3564794956,"id_str":"3564794956","name":"Jon Larsson \ud83c\udf78","screen_name":"Mista_lobaloba","location":"Bolln\u00e4s, Sverige","url":null,"description":"Medel\u00e5lders. Verbal. V\u00e4nster ibland, liberal ibland. Gillar snaps, smarta m\u00e4nniskor och vill g\u00e4rna tro att altruismen \u00e4r st\u00f6rre \u00e4n r\u00e4dslan.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":507,"friends_count":897,"listed_count":2,"favourites_count":4564,"statuses_count":5734,"created_at":"Sun Sep 06 09:24:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901167691708452865\/0XkOmTmP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901167691708452865\/0XkOmTmP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3564794956\/1486580239","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm, Sweden","country_code":"SE","country":"Sweden","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.760132,59.227138],[17.760132,59.440204],[18.199986,59.440204],[18.199986,59.227138]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":923929381688479745,"quoted_status_id_str":"923929381688479745","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 15:08:25 +0000 2017","id":923929381688479745,"id_str":"923929381688479745","text":"@jsjostedt @margitrichert @Myrannosaurus @SimonAndersso_n @OhlyLars Jag blir nog skjuten f\u00f6r att s\u00e4ga detta, men Sv\u2026 https:\/\/t.co\/4fBflyz3eu","display_text_range":[68,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":923925712163299328,"in_reply_to_status_id_str":"923925712163299328","in_reply_to_user_id":435854067,"in_reply_to_user_id_str":"435854067","in_reply_to_screen_name":"jsjostedt","user":{"id":1654765123,"id_str":"1654765123","name":"Thomas Engstr\u00f6m","screen_name":"ThomasEngstr","location":"Rotterdam, Nederland","url":"https:\/\/www.svd.se\/av\/thomas-engstrom","description":"F\u00f6rfattare till b\u00f6ckerna om Ludwig Licht. Skriver i SvD och Axess. L\u00e4mnade Sverige 2015. H\u00f6r ihop med @margitrichert. \n\u00a1No pasar\u00e1n!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":7652,"friends_count":776,"listed_count":59,"favourites_count":57064,"statuses_count":33944,"created_at":"Thu Aug 08 06:39:28 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"554455","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891796959853502468\/iNKXXE3W_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891796959853502468\/iNKXXE3W_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1654765123\/1509087901","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@jsjostedt @margitrichert @Myrannosaurus @SimonAndersso_n @OhlyLars Jag blir nog skjuten f\u00f6r att s\u00e4ga detta, men Sverige beh\u00f6ver billiga hyresr\u00e4tter. Halvrisiga, skitbilliga hyresr\u00e4tter. N\u00e5n borde driva det.","display_text_range":[68,207],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jsjostedt","name":"Jonas Sj\u00f6stedt","id":435854067,"id_str":"435854067","indices":[0,10]},{"screen_name":"margitrichert","name":"Margit Richert","id":2161586663,"id_str":"2161586663","indices":[11,25]},{"screen_name":"Myrannosaurus","name":"Myra ( \uff3e\u25e1\uff3e)\u3063\u2702\u2570\u22c3\u256f","id":340401320,"id_str":"340401320","indices":[26,40]},{"screen_name":"SimonAndersso_n","name":"Simon Andersson","id":783628695080755200,"id_str":"783628695080755200","indices":[41,57]},{"screen_name":"OhlyLars","name":"Lars Ohly","id":397154449,"id_str":"397154449","indices":[58,67]}],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":10,"retweet_count":9,"favorite_count":86,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4fBflyz3eu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923929381688479745","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jsjostedt","name":"Jonas Sj\u00f6stedt","id":435854067,"id_str":"435854067","indices":[0,10]},{"screen_name":"margitrichert","name":"Margit Richert","id":2161586663,"id_str":"2161586663","indices":[11,25]},{"screen_name":"Myrannosaurus","name":"Myra ( \uff3e\u25e1\uff3e)\u3063\u2702\u2570\u22c3\u256f","id":340401320,"id_str":"340401320","indices":[26,40]},{"screen_name":"SimonAndersso_n","name":"Simon Andersson","id":783628695080755200,"id_str":"783628695080755200","indices":[41,57]},{"screen_name":"OhlyLars","name":"Lars Ohly","id":397154449,"id_str":"397154449","indices":[58,67]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Det h\u00e4r \u00e4r sj\u00e4lva sinnebilden av den anst\u00e4ndiga och vettiga borgerlighet jag l\u00e4rt k\u00e4nna p\u00e5 Twitter. Fullst\u00e4ndigt \u00f6verens. https:\/\/t.co\/XaA9Mfix6b","display_text_range":[0,121],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XaA9Mfix6b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thomasengstr\/status\/923929381688479745","display_url":"twitter.com\/thomasengstr\/s\u2026","indices":[122,145]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nf69bD4vQX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924202792125952000","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923929381688479745,"quoted_status_id_str":"923929381688479745","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 15:08:25 +0000 2017","id":923929381688479745,"id_str":"923929381688479745","text":"@jsjostedt @margitrichert @Myrannosaurus @SimonAndersso_n @OhlyLars Jag blir nog skjuten f\u00f6r att s\u00e4ga detta, men Sv\u2026 https:\/\/t.co\/4fBflyz3eu","display_text_range":[68,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":923925712163299328,"in_reply_to_status_id_str":"923925712163299328","in_reply_to_user_id":435854067,"in_reply_to_user_id_str":"435854067","in_reply_to_screen_name":"jsjostedt","user":{"id":1654765123,"id_str":"1654765123","name":"Thomas Engstr\u00f6m","screen_name":"ThomasEngstr","location":"Rotterdam, Nederland","url":"https:\/\/www.svd.se\/av\/thomas-engstrom","description":"F\u00f6rfattare till b\u00f6ckerna om Ludwig Licht. Skriver i SvD och Axess. L\u00e4mnade Sverige 2015. H\u00f6r ihop med @margitrichert. \n\u00a1No pasar\u00e1n!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":7652,"friends_count":776,"listed_count":59,"favourites_count":57064,"statuses_count":33944,"created_at":"Thu Aug 08 06:39:28 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"554455","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891796959853502468\/iNKXXE3W_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891796959853502468\/iNKXXE3W_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1654765123\/1509087901","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@jsjostedt @margitrichert @Myrannosaurus @SimonAndersso_n @OhlyLars Jag blir nog skjuten f\u00f6r att s\u00e4ga detta, men Sverige beh\u00f6ver billiga hyresr\u00e4tter. Halvrisiga, skitbilliga hyresr\u00e4tter. N\u00e5n borde driva det.","display_text_range":[68,207],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jsjostedt","name":"Jonas Sj\u00f6stedt","id":435854067,"id_str":"435854067","indices":[0,10]},{"screen_name":"margitrichert","name":"Margit Richert","id":2161586663,"id_str":"2161586663","indices":[11,25]},{"screen_name":"Myrannosaurus","name":"Myra ( \uff3e\u25e1\uff3e)\u3063\u2702\u2570\u22c3\u256f","id":340401320,"id_str":"340401320","indices":[26,40]},{"screen_name":"SimonAndersso_n","name":"Simon Andersson","id":783628695080755200,"id_str":"783628695080755200","indices":[41,57]},{"screen_name":"OhlyLars","name":"Lars Ohly","id":397154449,"id_str":"397154449","indices":[58,67]}],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":10,"retweet_count":9,"favorite_count":86,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4fBflyz3eu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923929381688479745","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jsjostedt","name":"Jonas Sj\u00f6stedt","id":435854067,"id_str":"435854067","indices":[0,10]},{"screen_name":"margitrichert","name":"Margit Richert","id":2161586663,"id_str":"2161586663","indices":[11,25]},{"screen_name":"Myrannosaurus","name":"Myra ( \uff3e\u25e1\uff3e)\u3063\u2702\u2570\u22c3\u256f","id":340401320,"id_str":"340401320","indices":[26,40]},{"screen_name":"SimonAndersso_n","name":"Simon Andersson","id":783628695080755200,"id_str":"783628695080755200","indices":[41,57]},{"screen_name":"OhlyLars","name":"Lars Ohly","id":397154449,"id_str":"397154449","indices":[58,67]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mista_lobaloba","name":"Jon Larsson \ud83c\udf78","id":3564794956,"id_str":"3564794956","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183071199"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:12 +0000 2017","id":924206907874775041,"id_str":"924206907874775041","text":"RT @Lina_Hultqvist: Ber\u00e4ttelse efter ber\u00e4ttelse om sexuellt ofredande och v\u00e5ldt\u00e4kter. Viktig l\u00e4sning f\u00f6r att f\u00f6rst\u00e5 vidden av https:\/\/t.co\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1009594050,"id_str":"1009594050","name":"moa","screen_name":"moawahlborg","location":null,"url":null,"description":"ni kan kalla mig jon snow f\u00f6r jag vet faktiskt ingenting","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":163,"friends_count":136,"listed_count":1,"favourites_count":12840,"statuses_count":5119,"created_at":"Thu Dec 13 19:58:42 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Belgrade","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/737389314\/8de551e70baf29e671ea86dfa489708e.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/737389314\/8de551e70baf29e671ea86dfa489708e.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/779047113728659456\/RtrR596o_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/779047113728659456\/RtrR596o_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1009594050\/1477462312","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:31:47 +0000 2017","id":924191955596267520,"id_str":"924191955596267520","text":"Ber\u00e4ttelse efter ber\u00e4ttelse om sexuellt ofredande och v\u00e5ldt\u00e4kter. Viktig l\u00e4sning f\u00f6r att f\u00f6rst\u00e5 vidden av https:\/\/t.co\/wl1vM5m8ou","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":273482309,"id_str":"273482309","name":"Lina Hultqvist","screen_name":"Lina_Hultqvist","location":"Stockholm","url":null,"description":"Ordf\u00f6rande @SveElevkarer. Vi samlar elevk\u00e5rer p\u00e5 gymnasiet och 99.940 elever. Tror p\u00e5 elevers fria organisering, svensk skola och superhj\u00e4ltar #elevk\u00e5r","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1372,"friends_count":960,"listed_count":8,"favourites_count":8839,"statuses_count":5415,"created_at":"Mon Mar 28 15:41:10 +0000 2011","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902453626236522497\/_01jChc-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902453626236522497\/_01jChc-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/273482309\/1361986077","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wl1vM5m8ou","expanded_url":"https:\/\/www.aftonbladet.se\/a\/Vy6j6","display_url":"aftonbladet.se\/a\/Vy6j6","indices":[106,129]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lina_Hultqvist","name":"Lina Hultqvist","id":273482309,"id_str":"273482309","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183072428"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:10 +0000 2017","id":924206901461766144,"id_str":"924206901461766144","text":"G\u00fcnayd\u0131n Arkada\u015flar 28.Ekim.2017 Tanr\u0131m, beni Bolu- Istanbul -Mu\u011fla \u00fc\u00e7geninde ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131n i\u00e7in sana \u015f\u00fck\u00fcrler... https:\/\/t.co\/xt0w3qN47X","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":469080962,"id_str":"469080962","name":"mehmet \u00e7elen","screen_name":"mehmettcelen","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3,"friends_count":5,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":2089,"created_at":"Fri Jan 20 06:34:08 +0000 2012","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xt0w3qN47X","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/8u97oCm8g","display_url":"fb.me\/8u97oCm8g","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183070899"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:02 +0000 2017","id":924206866212773888,"id_str":"924206866212773888","text":"Ord mot ord...\n\nKommer leda till fler \"k\u00f6nssegregations-inslag\" i svensk kultur. \nTack f\u00f6r ni n\u00e4rmar oss v\u00e5r kultur\u2026 https:\/\/t.co\/tVj2F4x7XO","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":795241505107615744,"id_str":"795241505107615744","name":"Walid Swerabia","screen_name":"Hycklarjakt","location":"Hamburg, Deutschland","url":null,"description":"Bek\u00e4mpar subtil rasism, vardagsrasism & genusfeminism. F\u00f6respr\u00e5kar falafel & hummus.  Idag Egenf\u00f6retagare Walid Troush","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":930,"friends_count":4811,"listed_count":5,"favourites_count":65578,"statuses_count":52374,"created_at":"Sun Nov 06 12:28:44 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814224206384787457\/hyAhnayq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814224206384787457\/hyAhnayq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/795241505107615744\/1482962030","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924193830370504704,"quoted_status_id_str":"924193830370504704","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:39:14 +0000 2017","id":924193830370504704,"id_str":"924193830370504704","text":"Chocken - Virtanen ska gr\u00e5ta ut i egen bok. H\u00e4vda att jag var gr\u00e4nsl\u00f6s, sugen och sen \u00e4gnat 11 \u00e5r att att \u00e5ngra ett d\u00e5ligt one night stand?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26987,"friends_count":1909,"listed_count":210,"favourites_count":8985,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":12,"retweet_count":16,"favorite_count":99,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Ord mot ord...\n\nKommer leda till fler \"k\u00f6nssegregations-inslag\" i svensk kultur. \nTack f\u00f6r ni n\u00e4rmar oss v\u00e5r kultur \ud83d\ude03\n\ud83d\ude01 https:\/\/t.co\/R0uOEt4Zhd","display_text_range":[0,119],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R0uOEt4Zhd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cissiwallin\/status\/924193830370504704","display_url":"twitter.com\/cissiwallin\/st\u2026","indices":[120,143]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tVj2F4x7XO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924206866212773888","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183062495"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:13 +0000 2017","id":924206911850995712,"id_str":"924206911850995712","text":"Fyfaaaan vad sk\u00f6nt det ska bli att flytta hemifr\u00e5n sen :)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":273144531,"id_str":"273144531","name":"Princess of Slutland","screen_name":"emmanorrman","location":"Uppsala, Sweden","url":null,"description":"Jag och min tiara p\u00e5 ditt skitsnack \ud83d\udc78\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1062,"friends_count":458,"listed_count":5,"favourites_count":178945,"statuses_count":72385,"created_at":"Sun Mar 27 22:47:54 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"A3A3A3","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/677314999\/fb1fef51355418c0c81d318e5960bdcb.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/677314999\/fb1fef51355418c0c81d318e5960bdcb.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FC909F","profile_sidebar_border_color":"F05D87","profile_sidebar_fill_color":"DBDBDB","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818963836942356481\/7o42r1Gm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818963836942356481\/7o42r1Gm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/273144531\/1420521443","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183073376"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:15 +0000 2017","id":924206919509856256,"id_str":"924206919509856256","text":"@PaulaWahlgren Antar att man m\u00e5ste interpelleras in i det p\u00e5 n\u00e5t s\u00e4tt. Fr\u00e5gan \u00e4r hur det g\u00e5r till.","display_text_range":[15,98],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924205094991736832,"in_reply_to_status_id_str":"924205094991736832","in_reply_to_user_id":1241802025,"in_reply_to_user_id_str":"1241802025","in_reply_to_screen_name":"PaulaWahlgren","user":{"id":754970306062737409,"id_str":"754970306062737409","name":"Hjalmar Falk","screen_name":"FalkHjalmar","location":"G\u00f6teborg","url":"https:\/\/gu-se.academia.edu\/HjalmarFalk","description":"\"The present order is the disorder of the future.\" ph.d. History of Ideas\/Political Theory-Theology\/Whatevs. Lecturer in Human Rights, University of Gothenburg.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":355,"friends_count":665,"listed_count":2,"favourites_count":11972,"statuses_count":6418,"created_at":"Mon Jul 18 09:25:22 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/806903384129335296\/ct-TUisa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/806903384129335296\/ct-TUisa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/754970306062737409\/1481215950","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PaulaWahlgren","name":"Paula Wahlgren","id":1241802025,"id_str":"1241802025","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183075202"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:16 +0000 2017","id":924206923116883968,"id_str":"924206923116883968","text":"RT @jennymaria: Om n\u00e5got kommit fram i #metoo s\u00e5 det kvinnor &amp; flickors f\u00f6rm\u00e5ga att uth\u00e4rda &amp; b\u00e4ra tyngden av kriminella handlingar utan at\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2528894116,"id_str":"2528894116","name":"\u00c5sa Plesner","screen_name":"asaplsnr","location":null,"url":"http:\/\/www.tankesmedjanbalans.se","description":"Jag l\u00e4ser kommunbudgetar p\u00e5 min fritid.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1731,"friends_count":1464,"listed_count":9,"favourites_count":31893,"statuses_count":18139,"created_at":"Sun May 04 19:07:47 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877524977595056128\/OhS10TuE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877524977595056128\/OhS10TuE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2528894116\/1508014188","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:28:03 +0000 2017","id":924206116564815873,"id_str":"924206116564815873","text":"Om n\u00e5got kommit fram i #metoo s\u00e5 det kvinnor &amp; flickors f\u00f6rm\u00e5ga att uth\u00e4rda &amp; b\u00e4ra tyngden av kriminella handlingar utan att gr\u00e5ta.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924205501654687744,"in_reply_to_status_id_str":"924205501654687744","in_reply_to_user_id":17120420,"in_reply_to_user_id_str":"17120420","in_reply_to_screen_name":"jennymaria","user":{"id":17120420,"id_str":"17120420","name":"Jenny Maria Nilsson","screen_name":"jennymaria","location":"Mellan Scylla & Charybdis","url":"http:\/\/jennymaria.com\/","description":"Drog\u00f6gon mitt i ansiktet.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5797,"friends_count":1408,"listed_count":108,"favourites_count":8027,"statuses_count":73800,"created_at":"Sun Nov 02 21:45:21 +0000 2008","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"020000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/602865914745204736\/dmAVWAv6.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/602865914745204736\/dmAVWAv6.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"020000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"080101","profile_text_color":"524F50","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875077619909308416\/82xPZh2w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875077619909308416\/82xPZh2w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/17120420\/1506719625","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"metoo","indices":[23,29]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"metoo","indices":[39,45]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jennymaria","name":"Jenny Maria Nilsson","id":17120420,"id_str":"17120420","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183076062"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:02 +0000 2017","id":924206864526663680,"id_str":"924206864526663680","text":"@OldWolf11 Jag s\u00e5g det sen. Jag fick uppfattningen att det var klappat och klart.","display_text_range":[11,81],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924206144725364736,"in_reply_to_status_id_str":"924206144725364736","in_reply_to_user_id":857624024,"in_reply_to_user_id_str":"857624024","in_reply_to_screen_name":"OldWolf11","user":{"id":1144783848,"id_str":"1144783848","name":"Karin Hoffstr\u00f6m","screen_name":"KarinHoffstrom","location":"Sk\u00e5neland","url":null,"description":"Humanist, agnostiker. Nyhetsmissbrukare.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2327,"friends_count":2462,"listed_count":22,"favourites_count":49499,"statuses_count":54212,"created_at":"Sun Feb 03 10:22:36 +0000 2013","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F58EA8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/702509206734241793\/p-5UMFfW.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/702509206734241793\/p-5UMFfW.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"78C0A8","profile_text_color":"5E412F","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3202346734\/33b36f81341cbbdcae2f2527662ce845_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3202346734\/33b36f81341cbbdcae2f2527662ce845_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1144783848\/1427481030","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OldWolf11","name":"Old Wolf","id":857624024,"id_str":"857624024","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183062093"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:06 +0000 2017","id":924206883149352960,"id_str":"924206883149352960","text":"RT @TeodorKoistinen: Detta \u00e4r v\u00e4l exakt en s\u00e5n myndighet som Alliansen redan nu ska flagga f\u00f6r att l\u00e4gga ned inom de 100 f\u00f6rsta dagarna\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4219716856,"id_str":"4219716856","name":"Rainking\u26b0","screen_name":"CallTheDarkSide","location":null,"url":null,"description":"The dark side","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":182,"friends_count":339,"listed_count":7,"favourites_count":25436,"statuses_count":31907,"created_at":"Wed Nov 18 17:25:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667422289009446912\/BWxz7AsT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667422289009446912\/BWxz7AsT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4219716856\/1452760402","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 06:25:39 +0000 2017","id":924160211228811264,"id_str":"924160211228811264","text":"Detta \u00e4r v\u00e4l exakt en s\u00e5n myndighet som Alliansen redan nu ska flagga f\u00f6r att l\u00e4gga ned inom de 100 f\u00f6rsta dagarna\u2026 https:\/\/t.co\/MtqXK4R6Pl","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2811008905,"id_str":"2811008905","name":"Teodor Koistinen","screen_name":"TeodorKoistinen","location":null,"url":null,"description":"Statsvetare. Jobbar p\u00e5 N\u00e4ringslivets mediaservice, mer rave \u00e4n du. 7 av 10 skulle f\u00f6lja igen!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8923,"friends_count":1133,"listed_count":29,"favourites_count":19196,"statuses_count":15583,"created_at":"Mon Sep 15 09:07:59 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"CEE3F6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"94D487","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915151931991035904\/LyqDl51D_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915151931991035904\/LyqDl51D_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2811008905\/1496824124","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923772303128875008,"quoted_status_id_str":"923772303128875008","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 04:44:14 +0000 2017","id":923772303128875008,"id_str":"923772303128875008","text":"J\u00e4mst\u00e4lldhetsmyndighetens uppdrag: \"st\u00f6pa om mansnormen, det vill s\u00e4ga uppfostra ett av k\u00f6nen: m\u00e4nnen\"\n\n@JosefinUtas\nhttps:\/\/t.co\/6NWBAvHvle","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3389992606,"id_str":"3389992606","name":"Mattias Lindberg","screen_name":"lindbergpolemik","location":"Stockholm, tidigare Skelleft\u00e5","url":null,"description":"Polemikpolis!\nDu har v\u00e4l inte varit osaklig?","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4127,"friends_count":1584,"listed_count":28,"favourites_count":71496,"statuses_count":71383,"created_at":"Thu Jul 23 22:00:31 +0000 2015","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/858304812177391618\/eTtDxfwD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/858304812177391618\/eTtDxfwD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3389992606\/1485248472","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":12,"reply_count":10,"retweet_count":47,"favorite_count":90,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6NWBAvHvle","expanded_url":"https:\/\/www.dagenssamhalle.se\/debatt\/vansterns-trofejakt-annu-en-myndighet-19247","display_url":"dagenssamhalle.se\/debatt\/vanster\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JosefinUtas","name":"Josefin Utas","id":1136834894,"id_str":"1136834894","indices":[104,116]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Detta \u00e4r v\u00e4l exakt en s\u00e5n myndighet som Alliansen redan nu ska flagga f\u00f6r att l\u00e4gga ned inom de 100 f\u00f6rsta dagarna efter valet. https:\/\/t.co\/X68iqfE88v","display_text_range":[0,127],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X68iqfE88v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lindbergpolemik\/status\/923772303128875008","display_url":"twitter.com\/lindbergpolemi\u2026","indices":[128,151]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":7,"retweet_count":38,"favorite_count":96,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MtqXK4R6Pl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924160211228811264","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923772303128875008,"quoted_status_id_str":"923772303128875008","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 04:44:14 +0000 2017","id":923772303128875008,"id_str":"923772303128875008","text":"J\u00e4mst\u00e4lldhetsmyndighetens uppdrag: \"st\u00f6pa om mansnormen, det vill s\u00e4ga uppfostra ett av k\u00f6nen: m\u00e4nnen\"\n\n@JosefinUtas\nhttps:\/\/t.co\/6NWBAvHvle","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3389992606,"id_str":"3389992606","name":"Mattias Lindberg","screen_name":"lindbergpolemik","location":"Stockholm, tidigare Skelleft\u00e5","url":null,"description":"Polemikpolis!\nDu har v\u00e4l inte varit osaklig?","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4127,"friends_count":1584,"listed_count":28,"favourites_count":71496,"statuses_count":71383,"created_at":"Thu Jul 23 22:00:31 +0000 2015","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/858304812177391618\/eTtDxfwD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/858304812177391618\/eTtDxfwD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3389992606\/1485248472","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":12,"reply_count":10,"retweet_count":47,"favorite_count":90,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6NWBAvHvle","expanded_url":"https:\/\/www.dagenssamhalle.se\/debatt\/vansterns-trofejakt-annu-en-myndighet-19247","display_url":"dagenssamhalle.se\/debatt\/vanster\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JosefinUtas","name":"Josefin Utas","id":1136834894,"id_str":"1136834894","indices":[104,116]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TeodorKoistinen","name":"Teodor Koistinen","id":2811008905,"id_str":"2811008905","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183066533"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:18 +0000 2017","id":924206932960927744,"id_str":"924206932960927744","text":"RT @aksakal_memet: Fet\u00f6 sahte delil \u00fcretti diye Ergenekoncular serbest kald\u0131, Fet\u00f6n\u00fcn sahte delil ile hapse att\u0131\u011f\u0131 binlerce ki\u015fi hala yat\u0131y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":877716163,"id_str":"877716163","name":"M. Dusaid %92,73","screen_name":"duseid","location":"Kurdistan","url":null,"description":"Carinan L\u00eakol\u00eenan Dike - Carinan Diniv\u00eese - Sosyolog (Civaknas) - \u0130stiqlal \u00fb Azad\u00ee Kurdistana \u0130slam\u00ee","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":352,"friends_count":343,"listed_count":3,"favourites_count":3303,"statuses_count":2783,"created_at":"Sat Oct 13 12:24:43 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Baghdad","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"94D487","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899333513606049792\/uy5Mh_5C_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899333513606049792\/uy5Mh_5C_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/877716163\/1462740070","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:55:53 +0000 2017","id":924198020580864001,"id_str":"924198020580864001","text":"Fet\u00f6 sahte delil \u00fcretti diye Ergenekoncular serbest kald\u0131, Fet\u00f6n\u00fcn sahte delil ile hapse att\u0131\u011f\u0131 binlerce ki\u015fi hala yat\u0131yor, bu nas\u0131l adalet?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924197490785648640,"in_reply_to_status_id_str":"924197490785648640","in_reply_to_user_id":184934188,"in_reply_to_user_id_str":"184934188","in_reply_to_screen_name":"aksakal_memet","user":{"id":184934188,"id_str":"184934188","name":"Memet Aksakal","screen_name":"aksakal_memet","location":null,"url":null,"description":"Serbest Gazeteci 2011'den beri genelde Suriye s\u0131n\u0131r\u0131 b\u00f6lgesinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131r K\u00fcrt\u00e7e, Fars\u00e7a, \u0130ngilizce, Almanca ve biraz Arap\u00e7a bilir. Ortado\u011fu ilgi alan\u0131d\u0131r","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":29560,"friends_count":1170,"listed_count":211,"favourites_count":2646,"statuses_count":3574,"created_at":"Mon Aug 30 21:09:52 +0000 2010","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/799296405840023552\/qM0yjxwU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/799296405840023552\/qM0yjxwU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/184934188\/1483787251","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aksakal_memet","name":"Memet Aksakal","id":184934188,"id_str":"184934188","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183078409"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:18 +0000 2017","id":924206934001180674,"id_str":"924206934001180674","text":"Morning min b\u00e4staste fr\u00f6ken \ud83d\udc3b\ud83c\udf3b\ud83d\ude07Min numera 6:\u00e5rige sonson suger \u00e5t sig komplimangerna..ochs\u00e5..))Ha b\u00e4staste l\u00f6rdagen\u2026 https:\/\/t.co\/M2HdUnaMVB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1048189687,"id_str":"1048189687","name":"Bj\u00f6rn Borgen","screen_name":"b_borgen","location":"Stockholm","url":null,"description":"Engineer, Entrepeneur,\nglobetrotter,parent,concerned fellowman.Serious twitter with a smile #Kvinnofrid #SWEXIT\n#MakeSwedenGreatAgain #SwedishWomenLivingTargets","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":749,"friends_count":490,"listed_count":14,"favourites_count":30463,"statuses_count":33890,"created_at":"Sun Dec 30 15:41:37 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Copenhagen","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903216916625592320\/Tk0Excoz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903216916625592320\/Tk0Excoz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1048189687\/1508516161","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924174782614134784,"quoted_status_id_str":"924174782614134784","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:23:33 +0000 2017","id":924174782614134784,"id_str":"924174782614134784","text":"@b_borgen Morning darling Teddy!\nAtt du hade s\u00e5 s\u00f6ta fossingar visste jag inte! \n\u00c4nnu mer attraktiv - \u00e4n som Bara Bj\u00f6rn!\nNjut av dagen!","display_text_range":[10,135],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924004979056267264,"in_reply_to_status_id_str":"924004979056267264","in_reply_to_user_id":1048189687,"in_reply_to_user_id_str":"1048189687","in_reply_to_screen_name":"b_borgen","user":{"id":1577576084,"id_str":"1577576084","name":"Tina Tor","screen_name":"BlottGott","location":"Beirut","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1188,"friends_count":1056,"listed_count":55,"favourites_count":34533,"statuses_count":106702,"created_at":"Mon Jul 08 12:31:48 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"b_borgen","name":"Bj\u00f6rn Borgen","id":1048189687,"id_str":"1048189687","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Morning min b\u00e4staste fr\u00f6ken \ud83d\udc3b\ud83c\udf3b\ud83d\ude07Min numera 6:\u00e5rige sonson suger \u00e5t sig komplimangerna..ochs\u00e5..))Ha b\u00e4staste l\u00f6rdagen min k\u00e4ra fr\u00f6ken Tina! \ud83d\udc3b\ud83c\udf3b https:\/\/t.co\/shPujYjFGK","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/shPujYjFGK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BlottGott\/status\/924174782614134784","display_url":"twitter.com\/BlottGott\/stat\u2026","indices":[141,164]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M2HdUnaMVB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924206934001180674","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183078657"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:20 +0000 2017","id":924206942632935424,"id_str":"924206942632935424","text":"RT @RichardHerrey: Somliga verkar helt missa kopplingen att m\u00f6jligheten till ett fritt samh\u00e4lle med trygghet o s\u00e4kerhet kr\u00e4ver stark r\u00e4ttss\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2965069174,"id_str":"2965069174","name":"Liejbbe\u00e5lm\u00e1j","screen_name":"storspiken","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1376,"friends_count":823,"listed_count":83,"favourites_count":183148,"statuses_count":193436,"created_at":"Tue Jan 06 21:57:56 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923111996744261632\/jzff7tXy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923111996744261632\/jzff7tXy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2965069174\/1508921850","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:24:15 +0000 2017","id":924205160670416896,"id_str":"924205160670416896","text":"Somliga verkar helt missa kopplingen att m\u00f6jligheten till ett fritt samh\u00e4lle med trygghet o s\u00e4kerhet kr\u00e4ver stark r\u00e4ttsstat o polisv\u00e4sende","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924204539607216129,"in_reply_to_status_id_str":"924204539607216129","in_reply_to_user_id":35209318,"in_reply_to_user_id_str":"35209318","in_reply_to_screen_name":"RichardHerrey","user":{"id":35209318,"id_str":"35209318","name":"Richard Herrey","screen_name":"RichardHerrey","location":"Sweden","url":"http:\/\/herrey.com","description":"A lucky guy. Father Husband Grandpa Singer Composer Radiohost  HardRockGeneralManager.. and yes - Eurovision Song Contest winner.., and perhaps a future MP","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22487,"friends_count":3498,"listed_count":127,"favourites_count":30039,"statuses_count":73353,"created_at":"Sat Apr 25 13:21:51 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/383793574\/bild.JPG","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/383793574\/bild.JPG","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/595913047434211329\/gwxM2wAK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/595913047434211329\/gwxM2wAK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/35209318\/1496262082","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":3,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RichardHerrey","name":"Richard Herrey","id":35209318,"id_str":"35209318","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183080715"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:21 +0000 2017","id":924206944675647490,"id_str":"924206944675647490","text":"RT @BenjaminDousa: S\u00e4nk skatten och l\u00e5t milj\u00f6partisterna klottra i sina egna vardagsrum ist\u00e4llet. https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":854696064103968769,"id_str":"854696064103968769","name":"Lasse S\u00f6derlund","screen_name":"Lasses70","location":null,"url":null,"description":"\ud83e\udd18\ud83e\udd17\ud83d\ude01","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":25,"friends_count":103,"listed_count":1,"favourites_count":2027,"statuses_count":664,"created_at":"Wed Apr 19 13:59:55 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909048152078069760\/8vhAvaY1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909048152078069760\/8vhAvaY1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/854696064103968769\/1505568942","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 17:29:10 +0000 2017","id":923964803676278784,"id_str":"923964803676278784","text":"S\u00e4nk skatten och l\u00e5t milj\u00f6partisterna klottra i sina egna vardagsrum ist\u00e4llet. https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","display_text_range":[0,78],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":440818703,"id_str":"440818703","name":"Benjamin Dousa","screen_name":"BenjaminDousa","location":"Kista","url":"http:\/\/www.muf.se","description":"F\u00f6rbundsordf\u00f6rande @mufswe | \ud83d\udc7bbenjamindousa","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":7274,"friends_count":1473,"listed_count":42,"favourites_count":5312,"statuses_count":9319,"created_at":"Mon Dec 19 13:00:08 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873236869118603265\/R-MlbZaS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873236869118603265\/R-MlbZaS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/440818703\/1497030993","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":73,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":7,"reply_count":12,"retweet_count":111,"favorite_count":552,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":73,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BenjaminDousa","name":"Benjamin Dousa","id":440818703,"id_str":"440818703","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183081202"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:21 +0000 2017","id":924206947758493696,"id_str":"924206947758493696","text":"RT @David_M_Bergman: Idag b\u00f6r ni l\u00e4sa Sverker G\u00f6ranson som trycker p\u00e5 att \"Politikerna f\u00e5r inte gl\u00f6mma v\u00e5ra veteraner\" https:\/\/t.co\/JngAFx8\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":526143685,"id_str":"526143685","name":"Din enda v\u00e4n","screen_name":"DinSkugga","location":null,"url":null,"description":"Som alltid flyr jag till musiken, den enda plats d\u00e4r jag \u00e4r jag.. #svfm","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1097,"friends_count":504,"listed_count":24,"favourites_count":75576,"statuses_count":68468,"created_at":"Fri Mar 16 07:41:43 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Ljubljana","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918195992939331585\/1971OCpW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918195992939331585\/1971OCpW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/526143685\/1507553817","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:09:39 +0000 2017","id":924201486493671425,"id_str":"924201486493671425","text":"Idag b\u00f6r ni l\u00e4sa Sverker G\u00f6ranson som trycker p\u00e5 att \"Politikerna f\u00e5r inte gl\u00f6mma v\u00e5ra veteraner\" https:\/\/t.co\/JngAFx8G1X via @SvD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":717270055,"id_str":"717270055","name":"David Bergman","screen_name":"David_M_Bergman","location":null,"url":null,"description":"Arm\u00e9officer & f\u00f6rsvarsmaktsdoktorand i psykologi. F\u00f6rfattare till sp\u00e4nningsromanerna 36 Timmar (2013) och 6 Dagar (2016).\nTwittrar som privatperson","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4587,"friends_count":2191,"listed_count":48,"favourites_count":5812,"statuses_count":17774,"created_at":"Thu Jul 26 03:01:52 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560921485041082368\/t9sdTUT3_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560921485041082368\/t9sdTUT3_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/717270055\/1480281741","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JngAFx8G1X","expanded_url":"https:\/\/www.svd.se\/sverker-goranson-politikerna-far-inte-glomma-vara-veteraner","display_url":"svd.se\/sverker-gorans\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SvD","name":"Svenska Dagbladet","id":26489325,"id_str":"26489325","indices":[126,130]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"David_M_Bergman","name":"David Bergman","id":717270055,"id_str":"717270055","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183081937"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:22 +0000 2017","id":924206948945481728,"id_str":"924206948945481728","text":"RT @perraponken: Att l\u00e5ta @fatemeh_khavari \"debattera\" mot @hanifbali \u00e4r som att sl\u00e4ppa in Stevie Wonder i ringen mot Mike Tyson. #opinionl\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1053311005,"id_str":"1053311005","name":"steppyswede","screen_name":"steppyswede1","location":"Malm\u00f6","url":null,"description":"H\u00f6gvakten KA2 * Har sjungit \"Du Gamla Du Fria\" \u00f6verst p\u00e5 pallen * Landslagsspelare i bowling * Har slagit 300 * Ljusbl\u00e5tt * Aff\u00e4rs\u00e4ngel * Utdelningsinvesterare","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1204,"friends_count":4933,"listed_count":7,"favourites_count":1237,"statuses_count":33799,"created_at":"Tue Jan 01 19:19:32 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655308275332849664\/0jgWmFmd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655308275332849664\/0jgWmFmd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1053311005\/1508276200","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 07:39:20 +0000 2017","id":923816370105737216,"id_str":"923816370105737216","text":"Att l\u00e5ta @fatemeh_khavari \"debattera\" mot @hanifbali \u00e4r som att sl\u00e4ppa in Stevie Wonder i ringen mot Mike Tyson. #opinionlive","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1059187376,"id_str":"1059187376","name":"Perra Winberg","screen_name":"perraponken","location":"G\u00f6teborg-Sicilien","url":null,"description":"Kritisk skeptiker! Har hustru, son & fyra d\u00f6ttrar. Skribent och komposit\u00f6r.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4919,"friends_count":1872,"listed_count":24,"favourites_count":37402,"statuses_count":52255,"created_at":"Fri Jan 04 00:59:08 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913750946546667520\/vjUlNWpC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913750946546667520\/vjUlNWpC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1059187376\/1454426105","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":8,"retweet_count":66,"favorite_count":236,"entities":{"hashtags":[{"text":"opinionlive","indices":[113,125]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fatemeh_khavari","name":"Fatemeh Khavari","id":866668736643821569,"id_str":"866668736643821569","indices":[9,25]},{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[42,52]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"perraponken","name":"Perra Winberg","id":1059187376,"id_str":"1059187376","indices":[3,15]},{"screen_name":"fatemeh_khavari","name":"Fatemeh Khavari","id":866668736643821569,"id_str":"866668736643821569","indices":[26,42]},{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[59,69]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183082220"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:22 +0000 2017","id":924206949771726849,"id_str":"924206949771726849","text":"@stinamedk \u00c5h :( knarkar du valpar p\u00e5 blocket ocks\u00e5? Jag g\u00f6r det trots att vi har hund redan...bara EN till t\u00e4nker\u2026 https:\/\/t.co\/yCWF0AhHdQ","display_text_range":[11,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924198147802451968,"in_reply_to_status_id_str":"924198147802451968","in_reply_to_user_id":308409663,"in_reply_to_user_id_str":"308409663","in_reply_to_screen_name":"stinamedk","user":{"id":401607019,"id_str":"401607019","name":"\ud83d\udc3dsignesruta\ud83d\udc3d","screen_name":"signesruta","location":"Sweden","url":null,"description":"Musicerande quinna med hum\u00f6r som brister ut i spontans\u00e5ng vid helt fel tillf\u00e4llen, dansar vid r\u00e4tt tillf\u00e4llen och \u00e4ter med munnen st\u00e4ngd.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":442,"friends_count":649,"listed_count":0,"favourites_count":13086,"statuses_count":23131,"created_at":"Sun Oct 30 20:14:24 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921827236411559936\/_vcLlRdW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921827236411559936\/_vcLlRdW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/401607019\/1353919251","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@stinamedk \u00c5h :( knarkar du valpar p\u00e5 blocket ocks\u00e5? Jag g\u00f6r det trots att vi har hund redan...bara EN till t\u00e4nker jag n\u00e4r jag ser en shitzu\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d","display_text_range":[11,142],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"stinamedk","name":"stinamedk","id":308409663,"id_str":"308409663","indices":[0,10]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yCWF0AhHdQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924206949771726849","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"stinamedk","name":"stinamedk","id":308409663,"id_str":"308409663","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183082417"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:22 +0000 2017","id":924206950933557249,"id_str":"924206950933557249","text":"RT @MickeK69: \u00c5kesson bekymrad, utmanar Kristersson p\u00e5 debatt. M s\u00e4ger egentligen att de vill g\u00e5 tillbaka till Reinfeldts invandr\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4219716856,"id_str":"4219716856","name":"Rainking\u26b0","screen_name":"CallTheDarkSide","location":null,"url":null,"description":"The dark side","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":182,"friends_count":339,"listed_count":7,"favourites_count":25437,"statuses_count":31908,"created_at":"Wed Nov 18 17:25:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667422289009446912\/BWxz7AsT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667422289009446912\/BWxz7AsT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4219716856\/1452760402","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 19:19:20 +0000 2017","id":923992526859702274,"id_str":"923992526859702274","text":"\u00c5kesson bekymrad, utmanar Kristersson p\u00e5 debatt. M s\u00e4ger egentligen att de vill g\u00e5 tillbaka till Reinfeldts invandr\u2026 https:\/\/t.co\/UdEdd3XIbk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":520288932,"id_str":"520288932","name":"Micke K","screen_name":"MickeK69","location":"G\u00f6teborg (Gothenburg), Sweden","url":"http:\/\/mickek69.com","description":"Sunt f\u00f6rnuft, svenska v\u00e4rderingar i ett sekul\u00e4rt samh\u00e4lle. F\u00f6ljer. Avf\u00f6ljer om du inte f\u00f6ljer tillbaka.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6424,"friends_count":3880,"listed_count":31,"favourites_count":17024,"statuses_count":74056,"created_at":"Sat Mar 10 10:40:13 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2479736127\/x858a3dy80x929hifb89_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2479736127\/x858a3dy80x929hifb89_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/520288932\/1504538221","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00c5kesson bekymrad, utmanar Kristersson p\u00e5 debatt. M s\u00e4ger egentligen att de vill g\u00e5 tillbaka till Reinfeldts invandr.politik\n\n#svpol #migpol https:\/\/t.co\/u2zwjG9Krh","display_text_range":[0,139],"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[125,131]},{"text":"migpol","indices":[132,139]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923991717694537728,"id_str":"923991717694537728","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923991717694537728\/pu\/img\/6tr8wBO5CulSgwFL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923991717694537728\/pu\/img\/6tr8wBO5CulSgwFL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u2zwjG9Krh","display_url":"pic.twitter.com\/u2zwjG9Krh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MickeK69\/status\/923992526859702274\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":575,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[643,361],"duration_millis":80825,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923991717694537728\/pu\/pl\/dAmWYinquESlcFw_.m3u8"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923991717694537728\/pu\/vid\/320x180\/Ut1cdOAxMdvIb-wx.mp4"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923991717694537728\/pu\/vid\/1282x720\/j8ciPNwvqCNpjioF.mp4"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923991717694537728\/pu\/vid\/640x360\/g0ZrhmLW2SvAQs69.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923991717694537728,"id_str":"923991717694537728","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923991717694537728\/pu\/img\/6tr8wBO5CulSgwFL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923991717694537728\/pu\/img\/6tr8wBO5CulSgwFL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u2zwjG9Krh","display_url":"pic.twitter.com\/u2zwjG9Krh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MickeK69\/status\/923992526859702274\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":575,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[643,361],"duration_millis":80825,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923991717694537728\/pu\/pl\/dAmWYinquESlcFw_.m3u8"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923991717694537728\/pu\/vid\/320x180\/Ut1cdOAxMdvIb-wx.mp4"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923991717694537728\/pu\/vid\/1282x720\/j8ciPNwvqCNpjioF.mp4"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923991717694537728\/pu\/vid\/640x360\/g0ZrhmLW2SvAQs69.mp4"}]}}]}},"quote_count":5,"reply_count":8,"retweet_count":80,"favorite_count":145,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UdEdd3XIbk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923992526859702274","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MickeK69","name":"Micke K","id":520288932,"id_str":"520288932","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183082694"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:23 +0000 2017","id":924206956096651270,"id_str":"924206956096651270","text":"Bara f\u00f6r att det st\u00e5r p\u00e5 flashback blir det inte sant.\n\n#svpol #pklogik  #fakenews  #Sweden","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":839920624072077313,"id_str":"839920624072077313","name":"Vincat Veritas","screen_name":"Vincat_Veritas","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":28,"friends_count":54,"listed_count":0,"favourites_count":289,"statuses_count":263,"created_at":"Thu Mar 09 19:27:36 +0000 2017","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839925353145581569\/gKx2arO2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839925353145581569\/gKx2arO2_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[56,62]},{"text":"pklogik","indices":[63,71]},{"text":"fakenews","indices":[73,82]},{"text":"Sweden","indices":[84,91]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183083925"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:24 +0000 2017","id":924206958642638848,"id_str":"924206958642638848","text":"RT @SosyalBedevi27: Bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z!\n\n#DiyanettenHiyanet https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3037443867,"id_str":"3037443867","name":"\u015eahin Bey","screen_name":"AKGaziantep27","location":null,"url":"http:\/\/facebook.com\/SosyalBedevi27","description":"#Gaziantep   Facebook sayfam\u0131z \ud83d\udc47","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":86414,"friends_count":75110,"listed_count":30,"favourites_count":4803,"statuses_count":3530,"created_at":"Sat Feb 14 19:53:55 +0000 2015","utc_offset":10800,"time_zone":"Bucharest","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/576390124176433153\/AI7_LJ3Q.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/576390124176433153\/AI7_LJ3Q.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/861389068483129345\/ibdTvwHO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/861389068483129345\/ibdTvwHO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3037443867\/1491788085","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 22:07:17 +0000 2017","id":924034793620361217,"id_str":"924034793620361217","text":"Bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z!\n\n#DiyanettenHiyanet https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_text_range":[0,62],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2926899351,"id_str":"2926899351","name":"Sosyal Bedevi","screen_name":"SosyalBedevi27","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/instagram.com\/SosyalBedevi27","description":"#Nizip\n\nhttp:\/\/m.facebook.com\/SosyalBedevi27","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":88515,"friends_count":79106,"listed_count":36,"favourites_count":6182,"statuses_count":3973,"created_at":"Wed Dec 17 12:55:30 +0000 2014","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826669083680710656\/qY24UHFZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826669083680710656\/qY24UHFZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2926899351\/1491789090","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":10,"reply_count":11,"retweet_count":511,"favorite_count":780,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiyanettenHiyanet","indices":[44,62]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}},{"id":924034767347122177,"id_str":"924034767347122177","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":551,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"}}},{"id":924034774389403648,"id_str":"924034774389403648","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"}}},{"id":924034779229708289,"id_str":"924034779229708289","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":519,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiyanettenHiyanet","indices":[64,82]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SosyalBedevi27","name":"Sosyal Bedevi","id":2926899351,"id_str":"2926899351","indices":[3,18]}],"symbols":[],"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"},{"id":924034767347122177,"id_str":"924034767347122177","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":551,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"},{"id":924034774389403648,"id_str":"924034774389403648","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"},{"id":924034779229708289,"id_str":"924034779229708289","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":519,"resize":"fit"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183084532"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:24 +0000 2017","id":924206958957203456,"id_str":"924206958957203456","text":"RT @sueellenhnm: \u015ferefli insanlara att\u0131klar\u0131 leke \u00fczerleyine s\u0131\u00e7rad\u0131; ilhan cihaner'i odas\u0131ndan alanlar a\u011flak \u00e7\u0131kt\u0131; http:\/\/t.co\/iCZCovVqAt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":282821671,"id_str":"282821671","name":"TC.AydemirT.","screen_name":"TCAydemirT","location":null,"url":null,"description":"Kuvay\u0131 Milliyeci Kemalist; Atat\u00fcrk, Ats\u0131z, Naz\u0131m Hikmet, Attila \u0130lhan, Gasp\u0131ral\u0131 \u0130smail, Mir Sultan Galiyev; Av\u015far boyundan.\n\nHayatta en hakiki m\u00fcr\u015fit ilimdir.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5523,"friends_count":6033,"listed_count":20,"favourites_count":38197,"statuses_count":9378,"created_at":"Sat Apr 16 00:43:10 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Bern","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/815578477919354880\/4ssjaeyM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/815578477919354880\/4ssjaeyM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/282821671\/1373565964","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Jul 26 14:29:20 +0000 2014","id":493040375641407488,"id_str":"493040375641407488","text":"\u015ferefli insanlara att\u0131klar\u0131 leke \u00fczerleyine s\u0131\u00e7rad\u0131; ilhan cihaner'i odas\u0131ndan alanlar a\u011flak \u00e7\u0131kt\u0131; http:\/\/t.co\/iCZCovVqAt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":270243700,"id_str":"270243700","name":"selda alkan","screen_name":"sueellenhnm","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16406,"friends_count":1173,"listed_count":104,"favourites_count":62478,"statuses_count":61649,"created_at":"Tue Mar 22 07:53:56 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0F1012","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000141865326\/03LxBhz6.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000141865326\/03LxBhz6.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"0A030A","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922027394239778817\/X1p6t5Ab_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922027394239778817\/X1p6t5Ab_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/270243700\/1505821369","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":9,"retweet_count":85,"favorite_count":65,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":493040364018626561,"id_str":"493040364018626561","indices":[100,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BtehmU1CcAEuSOL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BtehmU1CcAEuSOL.jpg","url":"http:\/\/t.co\/iCZCovVqAt","display_url":"pic.twitter.com\/iCZCovVqAt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/seldalkan\/status\/493040375641407488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":514,"h":268,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":514,"h":268,"resize":"fit"},"large":{"w":514,"h":268,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":493040364018626561,"id_str":"493040364018626561","indices":[100,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BtehmU1CcAEuSOL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BtehmU1CcAEuSOL.jpg","url":"http:\/\/t.co\/iCZCovVqAt","display_url":"pic.twitter.com\/iCZCovVqAt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/seldalkan\/status\/493040375641407488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":514,"h":268,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":514,"h":268,"resize":"fit"},"large":{"w":514,"h":268,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sueellenhnm","name":"selda alkan","id":270243700,"id_str":"270243700","indices":[3,15]}],"symbols":[],"media":[{"id":493040364018626561,"id_str":"493040364018626561","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BtehmU1CcAEuSOL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BtehmU1CcAEuSOL.jpg","url":"http:\/\/t.co\/iCZCovVqAt","display_url":"pic.twitter.com\/iCZCovVqAt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/seldalkan\/status\/493040375641407488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":514,"h":268,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":514,"h":268,"resize":"fit"},"large":{"w":514,"h":268,"resize":"fit"}},"source_status_id":493040375641407488,"source_status_id_str":"493040375641407488","source_user_id":270243700,"source_user_id_str":"270243700"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":493040364018626561,"id_str":"493040364018626561","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BtehmU1CcAEuSOL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BtehmU1CcAEuSOL.jpg","url":"http:\/\/t.co\/iCZCovVqAt","display_url":"pic.twitter.com\/iCZCovVqAt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/seldalkan\/status\/493040375641407488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":514,"h":268,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":514,"h":268,"resize":"fit"},"large":{"w":514,"h":268,"resize":"fit"}},"source_status_id":493040375641407488,"source_status_id_str":"493040375641407488","source_user_id":270243700,"source_user_id_str":"270243700"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183084607"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:20 +0000 2017","id":924206941789933569,"id_str":"924206941789933569","text":"@Vali3ntt Om de f\u00e5r majoritets\u00e4gande i Uniper k\u00e4nns det troligt att de s\u00e4ljer av en del kolverksamhet och stabilise\u2026 https:\/\/t.co\/CE6FaMK2gD","display_text_range":[10,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924206683747995648,"in_reply_to_status_id_str":"924206683747995648","in_reply_to_user_id":783678340188155904,"in_reply_to_user_id_str":"783678340188155904","in_reply_to_screen_name":"Humankapitalet","user":{"id":783678340188155904,"id_str":"783678340188155904","name":"Humankapitalisten","screen_name":"Humankapitalet","location":null,"url":"http:\/\/humankapitalisten.blogspot.se","description":"En resa bland investeringar, #aktier och framtida frihet. Poker och psykologi \u00e4r ocks\u00e5 vardag. Varmt v\u00e4lkommen ombord med #sparadkrona och #pratapengar!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":469,"friends_count":209,"listed_count":2,"favourites_count":2117,"statuses_count":1041,"created_at":"Wed Oct 05 14:40:51 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/784041246624931841\/VAw2gysA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/784041246624931841\/VAw2gysA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/783678340188155904\/1476862027","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Vali3ntt Om de f\u00e5r majoritets\u00e4gande i Uniper k\u00e4nns det troligt att de s\u00e4ljer av en del kolverksamhet och stabiliserar kassa igen, men kan ta tid.","display_text_range":[10,146],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Vali3ntt","name":"Valient","id":2945946477,"id_str":"2945946477","indices":[0,9]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CE6FaMK2gD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924206941789933569","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Vali3ntt","name":"Valient","id":2945946477,"id_str":"2945946477","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183080514"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:25 +0000 2017","id":924206962040033283,"id_str":"924206962040033283","text":"@basak_senturk57 yalayabilmek volta \u00e7att\u0131rma ev gezmesi","display_text_range":[17,55],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924206624918638592,"in_reply_to_status_id_str":"924206624918638592","in_reply_to_user_id":902140104080273408,"in_reply_to_user_id_str":"902140104080273408","in_reply_to_screen_name":"basak_senturk57","user":{"id":902275498868228097,"id_str":"902275498868228097","name":"H\u00fclya \u0130nan","screen_name":"hulya_inan317","location":"K.mara\u015f","url":"http:\/\/instagram.com","description":"\u015eu zalim d\u00fcnyada hi\u00e7bir \u015fey kal\u0131c\u0131 de\u011fildirdertlerimiz bile. \u0130yi ki do\u011fdun","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":328,"friends_count":350,"listed_count":0,"favourites_count":173,"statuses_count":421,"created_at":"Mon Aug 28 21:03:37 +0000 2017","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920773501941944325\/GTBmh_oV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920773501941944325\/GTBmh_oV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/902275498868228097\/1508364002","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"basak_senturk57","name":"Ba\u015fak \u015eent\u00fcrk","id":902140104080273408,"id_str":"902140104080273408","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183085342"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:26 +0000 2017","id":924206966351724544,"id_str":"924206966351724544","text":"RT @niklasorrenius: Hon \u00e4r l\u00e4rare och judinna. Men det senare v\u00e5gar hon inte s\u00e4ga p\u00e5 jobbet. I korridoren h\u00f6r hon rop om att d\u00f6da judar. ht\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19247522,"id_str":"19247522","name":"Johan Hilton","screen_name":"JohanHilton","location":"Stockholm","url":null,"description":"Id\u00e9 och kritik-redakt\u00f6r p\u00e5 @DNKultur. Delar P\u00e5 sp\u00e5ret-buckla med @kristinlundell. Saknar bollsinne. F\u00f6r nyhetstips etc: johan.hilton@dn.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":23786,"friends_count":4708,"listed_count":176,"favourites_count":26986,"statuses_count":59134,"created_at":"Tue Jan 20 17:56:06 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Copenhagen","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/867412834\/cef4d5806de9d25d8ac9c0512adba725.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/867412834\/cef4d5806de9d25d8ac9c0512adba725.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/636520974817431552\/aTQQab85_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/636520974817431552\/aTQQab85_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 09:25:58 +0000 2017","id":923843202226053121,"id_str":"923843202226053121","text":"Hon \u00e4r l\u00e4rare och judinna. Men det senare v\u00e5gar hon inte s\u00e4ga p\u00e5 jobbet. I korridoren h\u00f6r hon rop om att d\u00f6da judar. https:\/\/t.co\/E77OTyCFvG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":23754741,"id_str":"23754741","name":"Niklas Orrenius","screen_name":"niklasorrenius","location":"V\u00e4rnhem, Malm\u00f6, Sweden","url":"https:\/\/www.facebook.com\/skottenikopenhamn\/","description":"Reporter p\u00e5 Dagens Nyheter. Kringresande. Stolt \u00f6ver min nyutkomna bok Skotten i K\u00f6penhamn.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":97188,"friends_count":10642,"listed_count":446,"favourites_count":20129,"statuses_count":43928,"created_at":"Wed Mar 11 12:29:12 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Copenhagen","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801098964229570560\/rYZdGYle_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801098964229570560\/rYZdGYle_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/23754741\/1474079451","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":74,"reply_count":101,"retweet_count":412,"favorite_count":567,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E77OTyCFvG","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/nyheter\/nyheter-hem\/i-korridoren-har-jag-hort-elever-skrika-om-att-doda-judar-\/","display_url":"dn.se\/nyheter\/nyhete\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"niklasorrenius","name":"Niklas Orrenius","id":23754741,"id_str":"23754741","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183086370"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:27 +0000 2017","id":924206969350737921,"id_str":"924206969350737921","text":"RT @AronaLenard: \"Psykisk d\u00f6d\" har drabbat mig flera gr i livet men jag har rest mig. Vi kan inte ta emot alla som d\u00f6r psykiskt f\u00f6r att de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4905459843,"id_str":"4905459843","name":"Marek","screen_name":"Marek_kacp","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":55,"friends_count":251,"listed_count":10,"favourites_count":8353,"statuses_count":4220,"created_at":"Sat Feb 13 18:02:50 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 09:21:41 +0000 2017","id":923842126785515520,"id_str":"923842126785515520","text":"\"Psykisk d\u00f6d\" har drabbat mig flera gr i livet men jag har rest mig. Vi kan inte ta emot alla som d\u00f6r psykiskt f\u00f6r att de ej f\u00e5r asyl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3014203738,"id_str":"3014203738","name":"Arona Lenard","screen_name":"AronaLenard","location":"V\u00e4stkusten","url":null,"description":"Kreativ mamma av svensk\/engelsk blandras. Modell, skribent och pedagog. Ogillar PK, or\u00e4ttvisor, makt\u00f6vergrepp och brysselk\u00e5l.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1707,"friends_count":1101,"listed_count":5,"favourites_count":8877,"statuses_count":5609,"created_at":"Tue Feb 03 08:50:01 +0000 2015","utc_offset":3600,"time_zone":"London","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916351216640282626\/IDwULqXH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916351216640282626\/IDwULqXH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3014203738\/1422969011","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":8,"retweet_count":27,"favorite_count":82,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AronaLenard","name":"Arona Lenard","id":3014203738,"id_str":"3014203738","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183087085"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:27 +0000 2017","id":924206971913457664,"id_str":"924206971913457664","text":"RT @lovisabarkman: Det \u00e4r kul att jag tycker ett SL kort f\u00f6r 800 sp\u00e4nn \u00e4r ett r\u00e5n men anser det rimligt och billigt att ta en taxi hit \u00e5 di\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1710570829,"id_str":"1710570829","name":"Alice Josephson","screen_name":"alicejosephson_","location":"Uppsala, Sverige","url":"https:\/\/itunes.apple.com\/se\/podcast\/jidder\/id1250198978?mt=2","description":"F\u00f6rbundsstyrelseledamot Gr\u00f6n Ungdom och j\u00e4mst\u00e4lldhetspolitisk talesperson || milj\u00f6partistiska falangen av champagnev\u00e4nstern och v\u00e4nsterns svar p\u00e5 Skyttedal","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1348,"friends_count":1294,"listed_count":6,"favourites_count":13351,"statuses_count":18833,"created_at":"Thu Aug 29 17:16:12 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920408512467005440\/LHvbC7UV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920408512467005440\/LHvbC7UV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1710570829\/1507399237","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 10:09:32 +0000 2017","id":923854165973065728,"id_str":"923854165973065728","text":"Det \u00e4r kul att jag tycker ett SL kort f\u00f6r 800 sp\u00e4nn \u00e4r ett r\u00e5n men anser det rimligt och billigt att ta en taxi hit \u00e5 dit lite hela tiden","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2734933869,"id_str":"2734933869","name":"LolloB","screen_name":"lovisabarkman","location":null,"url":"http:\/\/lovisabarkman.devote.se","description":"min blogg \u00e4r b\u00e4ttre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18392,"friends_count":309,"listed_count":13,"favourites_count":11600,"statuses_count":16563,"created_at":"Wed Aug 06 10:17:20 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912026464916316161\/cD7gxsy-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912026464916316161\/cD7gxsy-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2734933869\/1489962678","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.760132,59.227138],[17.760132,59.440204],[18.199986,59.440204],[18.199986,59.227138]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":91,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lovisabarkman","name":"LolloB","id":2734933869,"id_str":"2734933869","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183087696"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:28 +0000 2017","id":924206973343715328,"id_str":"924206973343715328","text":"@soderstrom_j @SMalmqvist @tomastobe Finns gott om forskning som visar att st\u00f6rre tillg\u00e5ng till vapen i samh eskale\u2026 https:\/\/t.co\/FwXYMxV0uH","display_text_range":[37,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924205686153793538,"in_reply_to_status_id_str":"924205686153793538","in_reply_to_user_id":3335608186,"in_reply_to_user_id_str":"3335608186","in_reply_to_screen_name":"soderstrom_j","user":{"id":1170002011,"id_str":"1170002011","name":"Skrivbordspolis","screen_name":"Skrivbordspolis","location":null,"url":null,"description":"Arbetar f\u00f6r en b\u00e4ttre polis, s\u00e4rskilt utredningsverksamheten. Samh\u00e4llsengagerad. Brinner f\u00f6r s\u00e4kerhetspolitik. Bl\u00e5 partibok. \u00c5sikterna \u00e4r mina privata.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":104,"friends_count":31,"listed_count":1,"favourites_count":60,"statuses_count":219,"created_at":"Mon Feb 11 20:48:13 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3240566437\/ec6b5415d9a894b84026d6243cd7e852_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3240566437\/ec6b5415d9a894b84026d6243cd7e852_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@soderstrom_j @SMalmqvist @tomastobe Finns gott om forskning som visar att st\u00f6rre tillg\u00e5ng till vapen i samh eskalerar v\u00e5ld. Inget m\u00e4rkligt med det.","display_text_range":[37,148],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"soderstrom_j","name":"Joakim S\u00f6derstr\u00f6m","id":3335608186,"id_str":"3335608186","indices":[0,13]},{"screen_name":"SMalmqvist","name":"Sophia Willander","id":444125603,"id_str":"444125603","indices":[14,25]},{"screen_name":"tomastobe","name":"Tomas Tob\u00e9","id":19455187,"id_str":"19455187","indices":[26,36]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FwXYMxV0uH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924206973343715328","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"soderstrom_j","name":"Joakim S\u00f6derstr\u00f6m","id":3335608186,"id_str":"3335608186","indices":[0,13]},{"screen_name":"SMalmqvist","name":"Sophia Willander","id":444125603,"id_str":"444125603","indices":[14,25]},{"screen_name":"tomastobe","name":"Tomas Tob\u00e9","id":19455187,"id_str":"19455187","indices":[26,36]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183088037"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:28 +0000 2017","id":924206973670842369,"id_str":"924206973670842369","text":"RT @OlofGranander: Utm\u00e4rkt val av eftertr\u00e4dare. Tack Jarmo f\u00f6r att ha lett uppbyggnaden av milit\u00e4rregionens stab och varmt v\u00e4lkommen t\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":526143685,"id_str":"526143685","name":"Din enda v\u00e4n","screen_name":"DinSkugga","location":null,"url":null,"description":"Som alltid flyr jag till musiken, den enda plats d\u00e4r jag \u00e4r jag.. #svfm","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1097,"friends_count":504,"listed_count":24,"favourites_count":75576,"statuses_count":68469,"created_at":"Fri Mar 16 07:41:43 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Ljubljana","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918195992939331585\/1971OCpW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918195992939331585\/1971OCpW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/526143685\/1507553817","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:10:01 +0000 2017","id":924201578176958464,"id_str":"924201578176958464","text":"Utm\u00e4rkt val av eftertr\u00e4dare. Tack Jarmo f\u00f6r att ha lett uppbyggnaden av milit\u00e4rregionens stab och varmt v\u00e4lkommen t\u2026 https:\/\/t.co\/fHt5Kdofg1","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":231001994,"id_str":"231001994","name":"Olof Granander","screen_name":"OlofGranander","location":null,"url":null,"description":"Colonel at SwAF. Commander Armed Forces Logistics. Highlights information and my own reflections. Opinions expressed are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1178,"friends_count":648,"listed_count":12,"favourites_count":1056,"statuses_count":1818,"created_at":"Mon Dec 27 09:16:33 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/811897063084589057\/SpgoObe-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/811897063084589057\/SpgoObe-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/231001994\/1478812484","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924033439652876288,"quoted_status_id_str":"924033439652876288","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 22:01:54 +0000 2017","id":924033439652876288,"id_str":"924033439652876288","text":"Ny stabschef vid milit\u00e4rregionen i norra Sverige. Tack Jarmo Koski och v\u00e4lkommen Mikael Johansson! #I19 #svfm\u2026 https:\/\/t.co\/SGziyeXobH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1829128016,"id_str":"1829128016","name":"Anna-Lena Hesse","screen_name":"Hesse_Info_I19","location":null,"url":"http:\/\/www.forsvarsmakten.se\/I19","description":"Kommunikationschef p\u00e5 Norrbottens regemente, I 19. Intresserad av f\u00f6rsvars- och s\u00e4kerhetspolitik i allm\u00e4nhet, med extra fokus p\u00e5 norra Sverige.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":839,"friends_count":418,"listed_count":14,"favourites_count":2574,"statuses_count":2400,"created_at":"Sun Sep 08 13:26:28 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"3B94D9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000430147473\/b42920dda9e65e16c761b43167f46962_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000430147473\/b42920dda9e65e16c761b43167f46962_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1829128016\/1378659465","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923970126667542530,"quoted_status_id_str":"923970126667542530","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Ny stabschef vid milit\u00e4rregionen i norra Sverige. Tack Jarmo Koski och v\u00e4lkommen Mikael Johansson! #I19 #svfm #s\u00e4kpol #f\u00f6pol #totalf\u00f6rsvar https:\/\/t.co\/JrRjlGqWgT","display_text_range":[0,138],"entities":{"hashtags":[{"text":"I19","indices":[99,103]},{"text":"svfm","indices":[104,109]},{"text":"s\u00e4kpol","indices":[110,117]},{"text":"f\u00f6pol","indices":[118,124]},{"text":"totalf\u00f6rsvar","indices":[125,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JrRjlGqWgT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mikaelfrisell\/status\/923970126667542530","display_url":"twitter.com\/mikaelfrisell\/\u2026","indices":[139,162]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"I19","indices":[99,103]},{"text":"svfm","indices":[104,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SGziyeXobH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924033439652876288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Utm\u00e4rkt val av eftertr\u00e4dare. Tack Jarmo f\u00f6r att ha lett uppbyggnaden av milit\u00e4rregionens stab och varmt v\u00e4lkommen till #fmlog https:\/\/t.co\/o4xkFOVSUJ","display_text_range":[0,125],"entities":{"hashtags":[{"text":"fmlog","indices":[119,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o4xkFOVSUJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hesse_info_i19\/status\/924033439652876288","display_url":"twitter.com\/hesse_info_i19\u2026","indices":[126,149]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fHt5Kdofg1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924201578176958464","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":924033439652876288,"quoted_status_id_str":"924033439652876288","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 22:01:54 +0000 2017","id":924033439652876288,"id_str":"924033439652876288","text":"Ny stabschef vid milit\u00e4rregionen i norra Sverige. Tack Jarmo Koski och v\u00e4lkommen Mikael Johansson! #I19 #svfm\u2026 https:\/\/t.co\/SGziyeXobH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1829128016,"id_str":"1829128016","name":"Anna-Lena Hesse","screen_name":"Hesse_Info_I19","location":null,"url":"http:\/\/www.forsvarsmakten.se\/I19","description":"Kommunikationschef p\u00e5 Norrbottens regemente, I 19. Intresserad av f\u00f6rsvars- och s\u00e4kerhetspolitik i allm\u00e4nhet, med extra fokus p\u00e5 norra Sverige.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":839,"friends_count":418,"listed_count":14,"favourites_count":2574,"statuses_count":2400,"created_at":"Sun Sep 08 13:26:28 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"3B94D9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000430147473\/b42920dda9e65e16c761b43167f46962_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000430147473\/b42920dda9e65e16c761b43167f46962_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1829128016\/1378659465","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923970126667542530,"quoted_status_id_str":"923970126667542530","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Ny stabschef vid milit\u00e4rregionen i norra Sverige. Tack Jarmo Koski och v\u00e4lkommen Mikael Johansson! #I19 #svfm #s\u00e4kpol #f\u00f6pol #totalf\u00f6rsvar https:\/\/t.co\/JrRjlGqWgT","display_text_range":[0,138],"entities":{"hashtags":[{"text":"I19","indices":[99,103]},{"text":"svfm","indices":[104,109]},{"text":"s\u00e4kpol","indices":[110,117]},{"text":"f\u00f6pol","indices":[118,124]},{"text":"totalf\u00f6rsvar","indices":[125,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JrRjlGqWgT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mikaelfrisell\/status\/923970126667542530","display_url":"twitter.com\/mikaelfrisell\/\u2026","indices":[139,162]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"I19","indices":[99,103]},{"text":"svfm","indices":[104,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SGziyeXobH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924033439652876288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OlofGranander","name":"Olof Granander","id":231001994,"id_str":"231001994","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183088115"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:28 +0000 2017","id":924206974039969793,"id_str":"924206974039969793","text":"RT @RichardHerrey: Somliga verkar helt missa kopplingen att m\u00f6jligheten till demokrati med frihet o j\u00e4mlikhet kr\u00e4ver uppr\u00e4tth\u00e5llande av str\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2965069174,"id_str":"2965069174","name":"Liejbbe\u00e5lm\u00e1j","screen_name":"storspiken","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1376,"friends_count":823,"listed_count":83,"favourites_count":183149,"statuses_count":193437,"created_at":"Tue Jan 06 21:57:56 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923111996744261632\/jzff7tXy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923111996744261632\/jzff7tXy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2965069174\/1508921850","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:21:47 +0000 2017","id":924204539607216129,"id_str":"924204539607216129","text":"Somliga verkar helt missa kopplingen att m\u00f6jligheten till demokrati med frihet o j\u00e4mlikhet kr\u00e4ver uppr\u00e4tth\u00e5llande av strikta lagar o regler.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":35209318,"id_str":"35209318","name":"Richard Herrey","screen_name":"RichardHerrey","location":"Sweden","url":"http:\/\/herrey.com","description":"A lucky guy. Father Husband Grandpa Singer Composer Radiohost  HardRockGeneralManager.. and yes - Eurovision Song Contest winner.., and perhaps a future MP","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22487,"friends_count":3498,"listed_count":127,"favourites_count":30039,"statuses_count":73353,"created_at":"Sat Apr 25 13:21:51 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/383793574\/bild.JPG","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/383793574\/bild.JPG","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/595913047434211329\/gwxM2wAK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/595913047434211329\/gwxM2wAK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/35209318\/1496262082","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":6,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RichardHerrey","name":"Richard Herrey","id":35209318,"id_str":"35209318","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183088203"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:28 +0000 2017","id":924206975797297153,"id_str":"924206975797297153","text":"@_Bohman_ Det skulle kunna bli s\u00e5 att attentatskvinnorna \u00e5terkommer medan D.E. visar upp sig d\u00e4r ...","display_text_range":[10,100],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924202475258892288,"in_reply_to_status_id_str":"924202475258892288","in_reply_to_user_id":25294599,"in_reply_to_user_id_str":"25294599","in_reply_to_screen_name":"_Bohman_","user":{"id":2838144677,"id_str":"2838144677","name":"Leif Wn","screen_name":"elwee2","location":"Sk\u00e5ne","url":null,"description":"En som hyllar yttrandefrihet, sanning, logik och sunt f\u00f6rnuft.\r\nNu blev jag v\u00e4l osams med en del direkt ...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":773,"friends_count":618,"listed_count":10,"favourites_count":4650,"statuses_count":35962,"created_at":"Mon Oct 20 14:29:17 +0000 2014","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530317481630392320\/sJYaVvXQ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530317481630392320\/sJYaVvXQ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2838144677\/1422889854","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Bohman_","name":"Bohman","id":25294599,"id_str":"25294599","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183088622"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:29 +0000 2017","id":924206979849039872,"id_str":"924206979849039872","text":"RT @husnumahalli: Suudi\u2019lerden sonra bug\u00fcn de Katar  BB Bin Casim\u2019in itiraflar\u0131yla T\u00fcrkiye\u2019ye kaz\u0131k att\u0131. \n6 y\u0131l \u00f6nce yaz\u0131p anlatm\u0131\u015ft\u0131m!!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":292807947,"id_str":"292807947","name":"!LHAN","screen_name":"serinilhan","location":null,"url":null,"description":"\u201cEvrendeki en b\u00fcy\u00fck ziyan, sorgulama yetene\u011fini yitirmi\u015f bir beyindir.\u201d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":855,"friends_count":3233,"listed_count":1,"favourites_count":127,"statuses_count":24120,"created_at":"Wed May 04 08:08:22 +0000 2011","utc_offset":-18000,"time_zone":"Quito","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885526273774301221\/9bOi6yYX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885526273774301221\/9bOi6yYX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/292807947\/1502283512","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 20:55:39 +0000 2017","id":924016767416008705,"id_str":"924016767416008705","text":"Suudi\u2019lerden sonra bug\u00fcn de Katar  BB Bin Casim\u2019in itiraflar\u0131yla T\u00fcrkiye\u2019ye kaz\u0131k att\u0131. \n6 y\u0131l \u00f6nce yaz\u0131p anlatm\u0131\u015ft\u0131m!!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":499975070,"id_str":"499975070","name":"H.Mahalli \u062d\u0633\u0646\u064a \u0645\u062d\u0644\u064a","screen_name":"husnumahalli","location":"Gazeteci \u0635\u062d\u0641\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0627\u0646\u0628\u0648\u0644 ","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":304390,"friends_count":867,"listed_count":845,"favourites_count":91,"statuses_count":32076,"created_at":"Wed Feb 22 17:36:33 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872149450369765376\/PXZc8Jl__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872149450369765376\/PXZc8Jl__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/499975070\/1375824229","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":8,"reply_count":55,"retweet_count":411,"favorite_count":993,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"husnumahalli","name":"H.Mahalli \u062d\u0633\u0646\u064a \u0645\u062d\u0644\u064a","id":499975070,"id_str":"499975070","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183089588"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:29 +0000 2017","id":924206981069639681,"id_str":"924206981069639681","text":"@hanifbali Enda m\u00f6jligheten att jag g\u00e5r tillbaka till M \u00e4r om du Hanif, blir partiledare.","display_text_range":[11,89],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924199229928689665,"in_reply_to_status_id_str":"924199229928689665","in_reply_to_user_id":104778698,"in_reply_to_user_id_str":"104778698","in_reply_to_screen_name":"hanifbali","user":{"id":3030068110,"id_str":"3030068110","name":"semper fidelis","screen_name":"wakeupsthlm","location":"Sweden","url":null,"description":"It's nice to be important but it is more important to be nice.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":402,"friends_count":869,"listed_count":1,"favourites_count":2565,"statuses_count":2390,"created_at":"Wed Feb 11 10:40:59 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8B542B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9D582E","profile_sidebar_border_color":"D9B17E","profile_sidebar_fill_color":"EADEAA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/777640932955004929\/zFSM1Cqa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/777640932955004929\/zFSM1Cqa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3030068110\/1448372148","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183089879"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:30 +0000 2017","id":924206982718017537,"id_str":"924206982718017537","text":"Bana da \u201cDeli\" dediler, \"E belli\" dediler\nMaradona att\u0131 \"Bu Tanr\u0131'n\u0131n eli\" dediler. Mahalledeki g\u00fczel k\u0131za \u201cPeri\u201d dediler.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":317878184,"id_str":"317878184","name":"Taylan \u00d6nder","screen_name":"TaylanOnder","location":null,"url":null,"description":"\u2693\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":198,"friends_count":6,"listed_count":0,"favourites_count":323,"statuses_count":4064,"created_at":"Wed Jun 15 16:28:30 +0000 2011","utc_offset":-18000,"time_zone":"Quito","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000420831027\/934489425365ffe6627983bd6588cfc0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000420831027\/934489425365ffe6627983bd6588cfc0_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/317878184\/1379793150","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183090272"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:30 +0000 2017","id":924206984383094786,"id_str":"924206984383094786","text":"RT @JOBalinen: F\u00f6r \u00f6vrigt vore d oerh\u00f6rt TRAGISKT om svenskarna fortfarande var s\u00e5 kortsiktiga att en kryddad valbudget avg\u00f6r en r\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":753646602473107456,"id_str":"753646602473107456","name":"Mr DNA","screen_name":"mrdnaru","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":69,"friends_count":71,"listed_count":0,"favourites_count":21319,"statuses_count":18484,"created_at":"Thu Jul 14 17:45:27 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753649196478111744\/qyW-nlfL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753649196478111744\/qyW-nlfL_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:30:57 +0000 2017","id":924176646881599489,"id_str":"924176646881599489","text":"F\u00f6r \u00f6vrigt vore d oerh\u00f6rt TRAGISKT om svenskarna fortfarande var s\u00e5 kortsiktiga att en kryddad valbudget avg\u00f6r en r\u2026 https:\/\/t.co\/GNZofozJzN","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29165164,"id_str":"29165164","name":"JOB","screen_name":"JOBalinen","location":"Anywhere but here","url":null,"description":"Min V\u00c4RDEGRUND\u2122 baseras p\u00e5 humanism, liberalkonservatism o friheten att slippa \u00f6verhet (stat\/kyrka) Din VG baseras p\u00e5 kommunala\/statliga floskler. Min \u00e4r b\u00e4ttre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6497,"friends_count":1602,"listed_count":50,"favourites_count":29286,"statuses_count":92141,"created_at":"Mon Apr 06 08:10:17 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ABB8C2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/534367257019678720\/SBfr2M4b.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/534367257019678720\/SBfr2M4b.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF3F05","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"262928","profile_text_color":"B5B5AF","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923227444940820480\/5nTq0THu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923227444940820480\/5nTq0THu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29165164\/1507826206","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924159304525066240,"quoted_status_id_str":"924159304525066240","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 06:22:02 +0000 2017","id":924159304525066240,"id_str":"924159304525066240","text":"S-legendaren Kjell-Olof Feldt d\u00f6mer ut regeringens budget \u2013 tror p\u00e5 borgerlig majoritet efter valet.\u2026 https:\/\/t.co\/A7ypwnF3g2","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":26489325,"id_str":"26489325","name":"Svenska Dagbladet","screen_name":"SvD","location":"Stockholm, Sverige","url":"http:\/\/SvD.se","description":"Nyheter och kommentarer fr\u00e5n Svenska Dagbladet \u2013 Sveriges kvalitetssajt f\u00f6r nyheter. F\u00f6lj \u00e4ven @SvDNaringsliv och @SvDKultur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":196864,"friends_count":13731,"listed_count":1287,"favourites_count":1603,"statuses_count":33755,"created_at":"Wed Mar 25 12:51:29 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F0EEE8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/854502965\/83f34ab3b3ba39d58ca2ef4a7567b8cf.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/854502965\/83f34ab3b3ba39d58ca2ef4a7567b8cf.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0064A7","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847728246619725826\/jeEROkK-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847728246619725826\/jeEROkK-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/26489325\/1499173121","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"S-legendaren Kjell-Olof Feldt d\u00f6mer ut regeringens budget \u2013 tror p\u00e5 borgerlig majoritet efter valet. https:\/\/t.co\/Wfl38S1CXE https:\/\/t.co\/aK4wVbZCAd","display_text_range":[0,124],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wfl38S1CXE","expanded_url":"https:\/\/www.svd.se\/s-legendaren-borgerlig-majoritet-efter-valet","display_url":"svd.se\/s-legendaren-b\u2026","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924159201303236608,"id_str":"924159201303236608","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNF5a2WkAA_61U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNF5a2WkAA_61U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aK4wVbZCAd","display_url":"pic.twitter.com\/aK4wVbZCAd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SvD\/status\/924159304525066240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924159201303236608,"id_str":"924159201303236608","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNF5a2WkAA_61U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNF5a2WkAA_61U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aK4wVbZCAd","display_url":"pic.twitter.com\/aK4wVbZCAd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SvD\/status\/924159304525066240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":16,"reply_count":11,"retweet_count":54,"favorite_count":69,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A7ypwnF3g2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924159304525066240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[102,125]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"F\u00f6r \u00f6vrigt vore d oerh\u00f6rt TRAGISKT om svenskarna fortfarande var s\u00e5 kortsiktiga att en kryddad valbudget avg\u00f6r en r\u00f6st p\u00e5 S. B\u00e4ttre kan ni https:\/\/t.co\/Hv4uwh8aLs","display_text_range":[0,138],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hv4uwh8aLs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/svd\/status\/924159304525066240","display_url":"twitter.com\/svd\/status\/924\u2026","indices":[139,162]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":5,"retweet_count":6,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GNZofozJzN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924176646881599489","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":924159304525066240,"quoted_status_id_str":"924159304525066240","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 06:22:02 +0000 2017","id":924159304525066240,"id_str":"924159304525066240","text":"S-legendaren Kjell-Olof Feldt d\u00f6mer ut regeringens budget \u2013 tror p\u00e5 borgerlig majoritet efter valet.\u2026 https:\/\/t.co\/A7ypwnF3g2","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":26489325,"id_str":"26489325","name":"Svenska Dagbladet","screen_name":"SvD","location":"Stockholm, Sverige","url":"http:\/\/SvD.se","description":"Nyheter och kommentarer fr\u00e5n Svenska Dagbladet \u2013 Sveriges kvalitetssajt f\u00f6r nyheter. F\u00f6lj \u00e4ven @SvDNaringsliv och @SvDKultur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":196864,"friends_count":13731,"listed_count":1287,"favourites_count":1603,"statuses_count":33755,"created_at":"Wed Mar 25 12:51:29 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F0EEE8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/854502965\/83f34ab3b3ba39d58ca2ef4a7567b8cf.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/854502965\/83f34ab3b3ba39d58ca2ef4a7567b8cf.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0064A7","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847728246619725826\/jeEROkK-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847728246619725826\/jeEROkK-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/26489325\/1499173121","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"S-legendaren Kjell-Olof Feldt d\u00f6mer ut regeringens budget \u2013 tror p\u00e5 borgerlig majoritet efter valet. https:\/\/t.co\/Wfl38S1CXE https:\/\/t.co\/aK4wVbZCAd","display_text_range":[0,124],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wfl38S1CXE","expanded_url":"https:\/\/www.svd.se\/s-legendaren-borgerlig-majoritet-efter-valet","display_url":"svd.se\/s-legendaren-b\u2026","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924159201303236608,"id_str":"924159201303236608","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNF5a2WkAA_61U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNF5a2WkAA_61U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aK4wVbZCAd","display_url":"pic.twitter.com\/aK4wVbZCAd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SvD\/status\/924159304525066240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924159201303236608,"id_str":"924159201303236608","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNF5a2WkAA_61U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNF5a2WkAA_61U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aK4wVbZCAd","display_url":"pic.twitter.com\/aK4wVbZCAd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SvD\/status\/924159304525066240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":16,"reply_count":11,"retweet_count":54,"favorite_count":69,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A7ypwnF3g2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924159304525066240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[102,125]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JOBalinen","name":"JOB","id":29165164,"id_str":"29165164","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183090669"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:31 +0000 2017","id":924206988309028865,"id_str":"924206988309028865","text":"Yok art\u0131k anan\u0131n \u00f6rekesi \ud83d\ude32 https:\/\/t.co\/3qA2iq1e39","display_text_range":[0,26],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":122527659,"id_str":"122527659","name":"bd \ud83d\udc2b","screen_name":"bu_doo","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"Bakma yani insanlarla sorunlar ya\u015f\u0131yoruz bazen, Potatoes engineer \ud83e\udd54 AdanaDemirSpor \u26a1","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":696,"friends_count":345,"listed_count":3,"favourites_count":8235,"statuses_count":29426,"created_at":"Sat Mar 13 01:15:31 +0000 2010","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/626405820079689729\/QtkMjKp4.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/626405820079689729\/QtkMjKp4.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"E60EE6","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/840169725858631680\/zf3NUmh6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/840169725858631680\/zf3NUmh6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/122527659\/1504519334","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"5e02a0f0d91c76d2","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/5e02a0f0d91c76d2.json","place_type":"city","name":"\u0130stanbul","full_name":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","country_code":"TR","country":"T\u00fcrkiye","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[28.632104,40.802734],[28.632104,41.239907],[29.378341,41.239907],[29.378341,40.802734]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":923873915398524930,"quoted_status_id_str":"923873915398524930","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 11:28:00 +0000 2017","id":923873915398524930,"id_str":"923873915398524930","text":"WhatsApp'a gelen yeni \u00f6zellik ile, att\u0131\u011f\u0131n\u0131z bir mesaj\u0131 7 dakika i\u00e7inde hem kendi telefonunuzda hem de kar\u015f\u0131 taraft\u2026 https:\/\/t.co\/FCISv8MxWj","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4337731516,"id_str":"4337731516","name":"\u00c7apaMag Tech","screen_name":"CapaMagTech","location":null,"url":"https:\/\/twitter.com\/CAPAMAG\/lists\/resmi-apamag-hesaplar","description":"D\u00fcnya Black Mirror\u2019a d\u00f6nerse, biz de San Junipero\u2019ya ta\u015f\u0131n\u0131r\u0131z. @CapaMag\u2018in resmi teknoloji hesab\u0131. https:\/\/www.instagram.com\/CapamagTech\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8146,"friends_count":24,"listed_count":24,"favourites_count":2880,"statuses_count":2663,"created_at":"Tue Dec 01 07:58:21 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"C0C6C9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875634130582622208\/sg6MTYXU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875634130582622208\/sg6MTYXU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4337731516\/1483134754","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"WhatsApp'a gelen yeni \u00f6zellik ile, att\u0131\u011f\u0131n\u0131z bir mesaj\u0131 7 dakika i\u00e7inde hem kendi telefonunuzda hem de kar\u015f\u0131 taraftan silebileceksiniz! https:\/\/t.co\/LAX8StK6FI","display_text_range":[0,135],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923851460479275009,"id_str":"923851460479275009","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIuAi8X0AEtMLQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIuAi8X0AEtMLQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LAX8StK6FI","display_url":"pic.twitter.com\/LAX8StK6FI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CapaMagTech\/status\/923873915398524930\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923851460479275009,"id_str":"923851460479275009","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIuAi8X0AEtMLQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIuAi8X0AEtMLQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LAX8StK6FI","display_url":"pic.twitter.com\/LAX8StK6FI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CapaMagTech\/status\/923873915398524930\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":220,"reply_count":28,"retweet_count":125,"favorite_count":626,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FCISv8MxWj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923873915398524930","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3qA2iq1e39","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/capamagtech\/status\/923873915398524930","display_url":"twitter.com\/capamagtech\/st\u2026","indices":[27,50]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183091605"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:31:35 +0000 2017","id":924207006650691584,"id_str":"924207006650691584","text":"RT @ungscennorr: Teater L\u2019Albero i s\u00f6dra Italien ska anv\u00e4nda opera f\u00f6r att l\u00e4ra nyanl\u00e4nda spr\u00e5ket i ett nytt projekt! https:\/\/t.co\/WUlAD8Iq\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":439559480,"id_str":"439559480","name":"Vania Cauzillo","screen_name":"vaniacauzillo","location":"Matera, Basilicata","url":"http:\/\/www.vaniacauzillo.it","description":"Director (stage and docu). Opera lover. Multipotential. Co-founder @lalbero_live, @liberascienzaIT @F_Divulgazione  @reteteatro41 #vittoriocamardese","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1149,"friends_count":1373,"listed_count":27,"favourites_count":911,"statuses_count":2266,"created_at":"Sat Dec 17 23:01:24 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"it","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914242242642157568\/AWCI-DlK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914242242642157568\/AWCI-DlK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/439559480\/1481301791","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 15:28:46 +0000 2017","id":923934506154852352,"id_str":"923934506154852352","text":"Teater L\u2019Albero i s\u00f6dra Italien ska anv\u00e4nda opera f\u00f6r att l\u00e4ra nyanl\u00e4nda spr\u00e5ket i ett nytt projekt! https:\/\/t.co\/WUlAD8IqBw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2329994484,"id_str":"2329994484","name":"Ung Scen Norr","screen_name":"ungscennorr","location":"Norrbotten","url":"http:\/\/www.ungscennorr.se","description":"Norrbottensteaterns nya scen - f\u00f6r den unga publiken! Ung Scen Norr arbetar med dialog och inflytande av unga i konstn\u00e4rliga processer.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":259,"friends_count":130,"listed_count":2,"favourites_count":23,"statuses_count":698,"created_at":"Thu Feb 06 09:11:13 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/652753769692856320\/WDiwas96_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/652753769692856320\/WDiwas96_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2329994484\/1444463564","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WUlAD8IqBw","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/zkhGJn7S","display_url":"fb.me\/zkhGJn7S","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ungscennorr","name":"Ung Scen Norr","id":2329994484,"id_str":"2329994484","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183095978"}
