{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:06 +0000 2017","id":924213174500560896,"id_str":"924213174500560896","text":"@subskipper \u00c4n idag kan man f\u00e5 himlande med \u00f6gonen om man p\u00e5st\u00e5r att det finns nepotism i skattefinansierad verksamhet.","display_text_range":[12,119],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924212969340358656,"in_reply_to_status_id_str":"924212969340358656","in_reply_to_user_id":16324353,"in_reply_to_user_id_str":"16324353","in_reply_to_screen_name":"subskipper","user":{"id":795241505107615744,"id_str":"795241505107615744","name":"Walid Swerabia","screen_name":"Hycklarjakt","location":"Hamburg, Deutschland","url":null,"description":"Bek\u00e4mpar subtil rasism, vardagsrasism & genusfeminism. F\u00f6respr\u00e5kar falafel & hummus.  Idag Egenf\u00f6retagare Walid Troush","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":930,"friends_count":4808,"listed_count":5,"favourites_count":65603,"statuses_count":52397,"created_at":"Sun Nov 06 12:28:44 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814224206384787457\/hyAhnayq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814224206384787457\/hyAhnayq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/795241505107615744\/1482962030","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"subskipper","name":"subskipper","id":16324353,"id_str":"16324353","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184566508"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:06 +0000 2017","id":924213174953500672,"id_str":"924213174953500672","text":"RT @cananates17: Kim bilir!\nBir anne ve bebe\u011fine g\u00f6zya\u015f\u0131 d\u00f6kt\u00fcren zalime, att\u0131\u011f\u0131 her ad\u0131mda melekler lanet okuyordur.\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2514549749,"id_str":"2514549749","name":"F\u0130LLER VE EBAB\u0130LLER","screen_name":"MSonmul","location":null,"url":null,"description":"K\u00d6LN...\u0130TAAT SORUNUM VAR...OYUNU SAHADA OYNARIM; MASA BOZAR BEN\u0130...KAYIP A\u015eK \u00dcLKES\u0130NDEN GELEN; \u00c7OK KALMICAK....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7323,"friends_count":588,"listed_count":16,"favourites_count":646,"statuses_count":39185,"created_at":"Mon Apr 28 11:04:48 +0000 2014","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921912483295760384\/wAOLduVF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921912483295760384\/wAOLduVF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2514549749\/1443130284","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 19 18:59:14 +0000 2017","id":921088367458217984,"id_str":"921088367458217984","text":"Kim bilir!\nBir anne ve bebe\u011fine g\u00f6zya\u015f\u0131 d\u00f6kt\u00fcren zalime, att\u0131\u011f\u0131 her ad\u0131mda melekler lanet okuyordur.\u2026 https:\/\/t.co\/OpVf5Eh8F8","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":842392419446358016,"id_str":"842392419446358016","name":"Canan Ate\u015f \ud83c\udf40\ud83c\udf43","screen_name":"cananates17","location":null,"url":null,"description":"Cahiller, h\u0131rs\u0131zlar, h\u0131rs\u0131z\u0131 savunanlar, yalanc\u0131lar, iftirac\u0131lar, ahlaks\u0131zlar, k\u00fcfredenler takip etmesin. \ud83c\udfe1\ud83d\udc90\ud83c\udf08 DMlere bakam\u0131yorum\ud83d\ude15 yedek hesab\u0131m \u27a1 @CananAtes20","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8082,"friends_count":6237,"listed_count":8,"favourites_count":16813,"statuses_count":5597,"created_at":"Thu Mar 16 15:09:38 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923189400191692801\/GQJ6_EBB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923189400191692801\/GQJ6_EBB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/842392419446358016\/1498208156","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Kim bilir!\nBir anne ve bebe\u011fine g\u00f6zya\u015f\u0131 d\u00f6kt\u00fcren zalime, att\u0131\u011f\u0131 her ad\u0131mda melekler lanet okuyordur.\n#668BebekHapiste a\u011flatmay\u0131n. https:\/\/t.co\/DHGMz2y4HR","display_text_range":[0,129],"entities":{"hashtags":[{"text":"668BebekHapiste","indices":[101,117]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":921088016705191936,"id_str":"921088016705191936","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DMhcq8qVAAACfEh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DMhcq8qVAAACfEh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DHGMz2y4HR","display_url":"pic.twitter.com\/DHGMz2y4HR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cananates17\/status\/921088367458217984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":1051,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1051,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":596,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":921088016705191936,"id_str":"921088016705191936","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DMhcq8qVAAACfEh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DMhcq8qVAAACfEh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DHGMz2y4HR","display_url":"pic.twitter.com\/DHGMz2y4HR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cananates17\/status\/921088367458217984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":1051,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1051,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":596,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":3,"retweet_count":198,"favorite_count":109,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OpVf5Eh8F8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/921088367458217984","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[102,125]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cananates17","name":"Canan Ate\u015f \ud83c\udf40\ud83c\udf43","id":842392419446358016,"id_str":"842392419446358016","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184566616"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:06 +0000 2017","id":924213176220241922,"id_str":"924213176220241922","text":"@MP_Sthlms_Stad @MagnusRanstorp @SusWAndersson det k\u00e4nns onekligen betryggande att ni sannolikt blir utest\u00e4ngda fr\u00e5\u2026 https:\/\/t.co\/7Iz9dv2izL","display_text_range":[47,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924180285121540096,"in_reply_to_status_id_str":"924180285121540096","in_reply_to_user_id":77194832,"in_reply_to_user_id_str":"77194832","in_reply_to_screen_name":"MP_Sthlms_Stad","user":{"id":50977997,"id_str":"50977997","name":"Dr Ta Magochi","screen_name":"DrTaMagochi","location":"Sverige","url":null,"description":"politiskt amorf utan partitillh\u00f6righet. tror p\u00e5 frihet, ansvar, och sunt f\u00f6rnuft. \u2764\ufe0f kloka personer i alla former, RT f\u00f6r uppm\u00e4rksamhet, inte alltid medh\u00e5ll.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":59,"friends_count":48,"listed_count":5,"favourites_count":6774,"statuses_count":4192,"created_at":"Fri Jun 26 08:33:06 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724571671609401345\/iJr16F_r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724571671609401345\/iJr16F_r_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@MP_Sthlms_Stad @MagnusRanstorp @SusWAndersson det k\u00e4nns onekligen betryggande att ni sannolikt blir utest\u00e4ngda fr\u00e5n politiken genom n\u00e4sta val. skomakare, bliv vid din l\u00e4st.","display_text_range":[47,173],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MP_Sthlms_Stad","name":"MP Stockholms stad","id":77194832,"id_str":"77194832","indices":[0,15]},{"screen_name":"MagnusRanstorp","name":"Magnus  Ranstorp","id":245467017,"id_str":"245467017","indices":[16,31]},{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[32,46]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7Iz9dv2izL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924213176220241922","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MP_Sthlms_Stad","name":"MP Stockholms stad","id":77194832,"id_str":"77194832","indices":[0,15]},{"screen_name":"MagnusRanstorp","name":"Magnus  Ranstorp","id":245467017,"id_str":"245467017","indices":[16,31]},{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[32,46]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184566918"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:06 +0000 2017","id":924213176358580224,"id_str":"924213176358580224","text":"RT @RichardHerrey: Somliga verkar helt missa kopplingen att m\u00f6jligheten till ett fritt samh\u00e4lle med trygghet o s\u00e4kerhet kr\u00e4ver stark r\u00e4ttss\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":768867273222348800,"id_str":"768867273222348800","name":"Birgit","screen_name":"bibbije","location":"Eskilstuna, Sverige","url":null,"description":"Dreaming of an energy efficient house with a BIG telescope ,and a  architect who can put together all my ideas into a house","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":111,"friends_count":214,"listed_count":1,"favourites_count":10286,"statuses_count":2368,"created_at":"Thu Aug 25 17:46:57 +0000 2016","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/862759128275591168\/3JNjsgIa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/862759128275591168\/3JNjsgIa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/768867273222348800\/1480011358","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:24:15 +0000 2017","id":924205160670416896,"id_str":"924205160670416896","text":"Somliga verkar helt missa kopplingen att m\u00f6jligheten till ett fritt samh\u00e4lle med trygghet o s\u00e4kerhet kr\u00e4ver stark r\u00e4ttsstat o polisv\u00e4sende","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924204539607216129,"in_reply_to_status_id_str":"924204539607216129","in_reply_to_user_id":35209318,"in_reply_to_user_id_str":"35209318","in_reply_to_screen_name":"RichardHerrey","user":{"id":35209318,"id_str":"35209318","name":"Richard Herrey","screen_name":"RichardHerrey","location":"Sweden","url":"http:\/\/herrey.com","description":"A lucky guy. Father Husband Grandpa Singer Composer Radiohost  HardRockGeneralManager.. and yes - Eurovision Song Contest winner.., and perhaps a future MP","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22487,"friends_count":3498,"listed_count":125,"favourites_count":30039,"statuses_count":73354,"created_at":"Sat Apr 25 13:21:51 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/383793574\/bild.JPG","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/383793574\/bild.JPG","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/595913047434211329\/gwxM2wAK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/595913047434211329\/gwxM2wAK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/35209318\/1496262082","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":5,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RichardHerrey","name":"Richard Herrey","id":35209318,"id_str":"35209318","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184566951"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:08 +0000 2017","id":924213183405002752,"id_str":"924213183405002752","text":"RT @cissiwallin: Chocken - Virtanen ska gr\u00e5ta ut i egen bok. H\u00e4vda att jag var gr\u00e4nsl\u00f6s, sugen och sen \u00e4gnat 11 \u00e5r att att \u00e5ngra ett d\u00e5ligt\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":798898251890040832,"id_str":"798898251890040832","name":"Mhairischarin","screen_name":"Janis3rd","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32,"friends_count":180,"listed_count":0,"favourites_count":2951,"statuses_count":2065,"created_at":"Wed Nov 16 14:39:20 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889443862229528577\/resq5edg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889443862229528577\/resq5edg_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:39:14 +0000 2017","id":924193830370504704,"id_str":"924193830370504704","text":"Chocken - Virtanen ska gr\u00e5ta ut i egen bok. H\u00e4vda att jag var gr\u00e4nsl\u00f6s, sugen och sen \u00e4gnat 11 \u00e5r att att \u00e5ngra ett d\u00e5ligt one night stand?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26997,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8986,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":16,"retweet_count":29,"favorite_count":155,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cissiwallin","name":"Cissi Wallin","id":25281326,"id_str":"25281326","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184568631"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:10 +0000 2017","id":924213189851668480,"id_str":"924213189851668480","text":"RT @erdemozvern1453: \u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":232367410,"id_str":"232367410","name":"\u275d    \u20b0    \u275e","screen_name":"Ebedislam","location":"Japonya","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":130,"friends_count":321,"listed_count":0,"favourites_count":2575,"statuses_count":1205,"created_at":"Thu Dec 30 23:45:03 +0000 2010","utc_offset":10800,"time_zone":"Baghdad","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"080807","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000055926300\/2d32aa07e8c8e9823dbb2df2eb42e7c9.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000055926300\/2d32aa07e8c8e9823dbb2df2eb42e7c9.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"080807","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"4D918A","profile_text_color":"4D918A","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899311374274367488\/wPwm4zCk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899311374274367488\/wPwm4zCk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/232367410\/1492376952","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:47:17 +0000 2017","id":924210954296025088,"id_str":"924210954296025088","text":"\u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_text_range":[0,81],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","name":"Erdem \u00f6zveren","screen_name":"erdemozvern1453","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"@MislamHareketi Genel Ba\u015fkan\u0131.. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21701,"friends_count":82,"listed_count":16,"favourites_count":1179,"statuses_count":508,"created_at":"Fri Aug 18 14:46:28 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/898556709874040834\/1504614829","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":41,"favorite_count":110,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"erdemozvern1453","name":"Erdem \u00f6zveren","id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","indices":[3,19]}],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184570168"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:11 +0000 2017","id":924213194259824641,"id_str":"924213194259824641","text":"@Herrtidning @mallemattias @sinitsin37 Han vill att alla laktosintoleranta skall d\u00f6. Uppenbart.","display_text_range":[39,95],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924213058662223872,"in_reply_to_status_id_str":"924213058662223872","in_reply_to_user_id":3208027984,"in_reply_to_user_id_str":"3208027984","in_reply_to_screen_name":"Herrtidning","user":{"id":148098242,"id_str":"148098242","name":"Lars Samuelsson","screen_name":"larsxsamuelsson","location":"Odensala - Skogen - Stockholm","url":"http:\/\/www.socialninja.se","description":"Father, boyfriend, geek, consultant, IBM Champion and a long haired heavy metal hamster.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":952,"friends_count":889,"listed_count":66,"favourites_count":3351,"statuses_count":39915,"created_at":"Tue May 25 20:56:56 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883649148972564480\/pF1dH6_X_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883649148972564480\/pF1dH6_X_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/148098242\/1468606584","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Herrtidning","name":"Mr Herrtidning","id":3208027984,"id_str":"3208027984","indices":[0,12]},{"screen_name":"mallemattias","name":"Sockergurka","id":147998374,"id_str":"147998374","indices":[13,26]},{"screen_name":"sinitsin37","name":"Uffe Hillgren","id":68483142,"id_str":"68483142","indices":[27,38]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184571219"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:12 +0000 2017","id":924213198378684416,"id_str":"924213198378684416","text":"RT @LundinAxel: Jag hoppas den j\u00e4vliga behandlingen av inf\u00f6dda svenskar f\u00e5r oss att sl\u00e5 tillbaka. Byt reg o repatriera alla ek lyck\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2427645310,"id_str":"2427645310","name":"Jan Lindberg","screen_name":"jingezon","location":null,"url":null,"description":"Swedish citizen fed up with the politically correct society and the mendacious propaganda. Tweets are private.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2536,"friends_count":3000,"listed_count":14,"favourites_count":30143,"statuses_count":39864,"created_at":"Fri Mar 21 20:52:07 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/565433619401830400\/rA1GXeNE_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/565433619401830400\/rA1GXeNE_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:43:05 +0000 2017","id":924209898421981184,"id_str":"924209898421981184","text":"Jag hoppas den j\u00e4vliga behandlingen av inf\u00f6dda svenskar f\u00e5r oss att sl\u00e5 tillbaka. Byt reg o repatriera alla ek lyck\u2026 https:\/\/t.co\/Vsah1nvIvG","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":857202097590349825,"id_str":"857202097590349825","name":"Axel Lundin","screen_name":"LundinAxel","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22,"friends_count":71,"listed_count":0,"favourites_count":2174,"statuses_count":548,"created_at":"Wed Apr 26 11:58:00 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923456930777051137,"quoted_status_id_str":"923456930777051137","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 07:51:03 +0000 2017","id":923456930777051137,"id_str":"923456930777051137","text":"Att ge nyanl\u00e4nda f\u00f6rtur till bost\u00e4der kommer att skapa ett uppror s\u00e5 f\u00e5 har sett. Redan nu g\u00e5r kommunerna p\u00e5 kn\u00e4.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":784781140397785088,"id_str":"784781140397785088","name":"Yadid","screen_name":"yadid_y","location":"Sweden \u271d\ufe0f\u2721\ufe0f","url":null,"description":"ACCEPT THE LAMB OR FACE THE LION: Israel is the Holy Land and the Motherland for Jews and Christians Am Yisrael Chai\ud83c\uddee\ud83c\uddf1Never Again!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3206,"friends_count":4834,"listed_count":30,"favourites_count":53968,"statuses_count":70376,"created_at":"Sat Oct 08 15:42:59 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814222751397539840\/JObW27FW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814222751397539840\/JObW27FW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/784781140397785088\/1493835186","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":8,"retweet_count":32,"favorite_count":76,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Jag hoppas den j\u00e4vliga behandlingen av inf\u00f6dda svenskar f\u00e5r oss att sl\u00e5 tillbaka. Byt reg o repatriera alla ek lyckos\u00f6kare. Idag ! https:\/\/t.co\/WqDWSEF9xv","display_text_range":[0,130],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WqDWSEF9xv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/yadid_y\/status\/923456930777051137","display_url":"twitter.com\/yadid_y\/status\u2026","indices":[131,154]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vsah1nvIvG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209898421981184","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923456930777051137,"quoted_status_id_str":"923456930777051137","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 07:51:03 +0000 2017","id":923456930777051137,"id_str":"923456930777051137","text":"Att ge nyanl\u00e4nda f\u00f6rtur till bost\u00e4der kommer att skapa ett uppror s\u00e5 f\u00e5 har sett. Redan nu g\u00e5r kommunerna p\u00e5 kn\u00e4.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":784781140397785088,"id_str":"784781140397785088","name":"Yadid","screen_name":"yadid_y","location":"Sweden \u271d\ufe0f\u2721\ufe0f","url":null,"description":"ACCEPT THE LAMB OR FACE THE LION: Israel is the Holy Land and the Motherland for Jews and Christians Am Yisrael Chai\ud83c\uddee\ud83c\uddf1Never Again!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3206,"friends_count":4834,"listed_count":30,"favourites_count":53968,"statuses_count":70376,"created_at":"Sat Oct 08 15:42:59 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814222751397539840\/JObW27FW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814222751397539840\/JObW27FW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/784781140397785088\/1493835186","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":8,"retweet_count":32,"favorite_count":76,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LundinAxel","name":"Axel Lundin","id":857202097590349825,"id_str":"857202097590349825","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184572201"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:12 +0000 2017","id":924213199297269761,"id_str":"924213199297269761","text":"@AlmaKirlic \u00c4nd\u00e5 otippat att hon hamnar d\u00e4r till slut.","display_text_range":[12,54],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":923952182835195905,"in_reply_to_status_id_str":"923952182835195905","in_reply_to_user_id":157048600,"in_reply_to_user_id_str":"157048600","in_reply_to_screen_name":"AlmaKirlic","user":{"id":195289277,"id_str":"195289277","name":"Liaison","screen_name":"VitSkugga","location":"Hisingen\/Bosanska Dubica","url":"http:\/\/www.srebrenica.org.uk","description":"you still here?","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":713,"friends_count":634,"listed_count":11,"favourites_count":13913,"statuses_count":33997,"created_at":"Sun Sep 26 09:11:54 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Europe\/Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/156027817\/Samir_Nasri_644556a.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/156027817\/Samir_Nasri_644556a.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911913182683377664\/wRx73zhY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911913182683377664\/wRx73zhY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/195289277\/1502107280","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlmaKirlic","name":"Alma Kirlic","id":157048600,"id_str":"157048600","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184572420"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:13 +0000 2017","id":924213202069655553,"id_str":"924213202069655553","text":"F\u00f6r \u00f6vrigt blir jag inte klok p\u00e5 lagen i HA. Ingen ordning. Att AIK g\u00e5r som t\u00e5get just nu ser jag som v\u00e4ntat. Men.\u2026 https:\/\/t.co\/cO8QyxyaH5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":251080516,"id_str":"251080516","name":"Gurk-Olle","screen_name":"Gurk_Olle","location":"V\u00e4ster\u00e5s, Sverige","url":"http:\/\/gurkolle.blogspot.com\/","description":"Olof Loklint, v\u00e4ntar p\u00e5 s\u00e4songen 19\/20, b\u00e5t\u00e4gare, l\u00e4ngre \u00e4n Bj\u00f6rn Borg, mer h\u00e5r \u00e4n Ingemar Stenmark, trik\u00e5er som Frank Andersson, V\u00e4ster\u00e5sare, Gulsvart, l\u00e4rare","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1908,"friends_count":974,"listed_count":16,"favourites_count":13195,"statuses_count":65391,"created_at":"Sat Feb 12 11:55:04 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914448090563858432\/KmsvqVdp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914448090563858432\/KmsvqVdp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/251080516\/1492170165","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"F\u00f6r \u00f6vrigt blir jag inte klok p\u00e5 lagen i HA. Ingen ordning. Att AIK g\u00e5r som t\u00e5get just nu ser jag som v\u00e4ntat. Men. Timr\u00e5!? Det hade jag inte f\u00f6rv\u00e4ntat mig..","display_text_range":[0,156],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cO8QyxyaH5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924213202069655553","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184573081"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:13 +0000 2017","id":924213202472366081,"id_str":"924213202472366081","text":"@BjorklundVictor @anderslindberg @Aftonbladet Victor, jag bara \u00e4lskar hur du inte ger upp, njutbart att se varje h\u00e5\u2026 https:\/\/t.co\/l8wFCFxFXv","display_text_range":[46,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924211960392159232,"in_reply_to_status_id_str":"924211960392159232","in_reply_to_user_id":20865466,"in_reply_to_user_id_str":"20865466","in_reply_to_screen_name":"BjorklundVictor","user":{"id":850816011976802304,"id_str":"850816011976802304","name":"Malin Wiberg","screen_name":"MalinWiberg4","location":null,"url":null,"description":"Kreativ m\u00e4nniska som ser det vackra i det fula. Absolut inte v\u00e4nster, gillar fritt t\u00e4nkande och ironi! Th\u00e5str\u00f6m och Laleh. Gymnasiel\u00e4rare samt tv\u00e5barnsmamma.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":189,"friends_count":178,"listed_count":0,"favourites_count":3531,"statuses_count":1534,"created_at":"Sat Apr 08 21:01:59 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907683661860032518\/oCmzyvMj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907683661860032518\/oCmzyvMj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/850816011976802304\/1491743120","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@BjorklundVictor @anderslindberg @Aftonbladet Victor, jag bara \u00e4lskar hur du inte ger upp, njutbart att se varje h\u00e5n mot @anderslindberg och @Aftonbladet","display_text_range":[46,153],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BjorklundVictor","name":"Victor Bj\u00f6rklund","id":20865466,"id_str":"20865466","indices":[0,16]},{"screen_name":"anderslindberg","name":"Anders Lindberg","id":19236255,"id_str":"19236255","indices":[17,32]},{"screen_name":"Aftonbladet","name":"Aftonbladet","id":37706685,"id_str":"37706685","indices":[33,45]},{"screen_name":"anderslindberg","name":"Anders Lindberg","id":19236255,"id_str":"19236255","indices":[121,136]},{"screen_name":"Aftonbladet","name":"Aftonbladet","id":37706685,"id_str":"37706685","indices":[141,153]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l8wFCFxFXv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924213202472366081","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BjorklundVictor","name":"Victor Bj\u00f6rklund","id":20865466,"id_str":"20865466","indices":[0,16]},{"screen_name":"anderslindberg","name":"Anders Lindberg","id":19236255,"id_str":"19236255","indices":[17,32]},{"screen_name":"Aftonbladet","name":"Aftonbladet","id":37706685,"id_str":"37706685","indices":[33,45]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184573177"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:19 +0000 2017","id":924213227550138369,"id_str":"924213227550138369","text":"Bil ki; ya\u015fad\u0131klar\u0131nla de\u011fil, ya\u015fatt\u0131klar\u0131nla an\u0131l\u0131rs\u0131n. Ve unutma; Ne ya\u015fatt\u0131ysan elbet bir g\u00fcn onu ya\u015fars\u0131n.  Tolstoy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":923347852147023875,"id_str":"923347852147023875","name":"Naciye T\u00fcmt\u00fcrk","screen_name":"NaciyeTumturk","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":10,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":2,"created_at":"Thu Oct 26 00:37:37 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923347951279362049\/UejTcgDC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923347951279362049\/UejTcgDC_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184579156"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:20 +0000 2017","id":924213232214134786,"id_str":"924213232214134786","text":"RT @cissiwallin: Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":790678733220941824,"id_str":"790678733220941824","name":"Redtrebo","screen_name":"Redtreborswe","location":null,"url":null,"description":"Skytte och s\u00e4kerhetspolitik. liberala tendenser. finner extremism i alla dess former motbjudande. preppar f\u00f6r eucalypten \ud83d\udc3c\ud83c\udf31.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":116,"friends_count":210,"listed_count":1,"favourites_count":2911,"statuses_count":4647,"created_at":"Mon Oct 24 22:17:54 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923070154958884864\/iL8hYGhl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923070154958884864\/iL8hYGhl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/790678733220941824\/1508912001","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26998,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8986,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":7,"retweet_count":31,"favorite_count":53,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cissiwallin","name":"Cissi Wallin","id":25281326,"id_str":"25281326","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184580268"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:20 +0000 2017","id":924213232126119936,"id_str":"924213232126119936","text":"RT @katjanouch: \u00d6nskar att @johanssonmorgan och @SwedishPM l\u00e4ste min intervju med @PSpringare aprop\u00e5 nattens v\u00e5ld mot polis. #svpol https:\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2450792236,"id_str":"2450792236","name":"H@r@ld","screen_name":"haraldbluetooth","location":"Noord-Brabant, Nederland","url":null,"description":"Proud to be Dutch -single dad - politics right - loves camping - loves Sweden holidays - music 70-90's - logistic coordinator - english deutsch francais spoken","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":252,"friends_count":594,"listed_count":27,"favourites_count":3082,"statuses_count":13851,"created_at":"Mon Mar 31 21:35:14 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"nl","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/657182731743399936\/KN8mL_71_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/657182731743399936\/KN8mL_71_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2450792236\/1399223941","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:34:10 +0000 2017","id":924192553427226629,"id_str":"924192553427226629","text":"\u00d6nskar att @johanssonmorgan och @SwedishPM l\u00e4ste min intervju med @PSpringare aprop\u00e5 nattens v\u00e5ld mot polis. #svpol https:\/\/t.co\/yR85rd4QjN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":297838327,"id_str":"297838327","name":"Katerina Janouch\ud83d\udc31","screen_name":"katjanouch","location":"Prague, Czech Republic","url":"http:\/\/www.katerinamagasin.se","description":"V\u00e4rnar det sekul\u00e4ra samh\u00e4llet. F\u00f6rfattare, journalist, f\u00f6rel\u00e4sare, relationsskribent. katjanouch@gmail.com swish 0733289122  https:\/\/www.patreon.com\/katjanouch","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":31835,"friends_count":1549,"listed_count":162,"favourites_count":20144,"statuses_count":48098,"created_at":"Fri May 13 06:17:18 +0000 2011","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"CCCCCC","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/412032892\/femkl_ver.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/412032892\/femkl_ver.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"666666","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"333333","profile_text_color":"999999","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/790321960836296704\/e9Drcjvh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/790321960836296704\/e9Drcjvh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/297838327\/1354810959","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":20,"favorite_count":46,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[109,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yR85rd4QjN","expanded_url":"http:\/\/katerinamagasin.se\/manga-har-ingen-aning-om-hur-allvarlig-situationen-i-sverige-ar\/","display_url":"katerinamagasin.se\/manga-har-inge\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"johanssonmorgan","name":"Morgan Johansson","id":107414992,"id_str":"107414992","indices":[11,27]},{"screen_name":"SwedishPM","name":"SwedishPM","id":747426555417198592,"id_str":"747426555417198592","indices":[32,42]},{"screen_name":"PSpringare","name":"Peter Springare","id":350202456,"id_str":"350202456","indices":[66,77]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[125,131]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"katjanouch","name":"Katerina Janouch\ud83d\udc31","id":297838327,"id_str":"297838327","indices":[3,14]},{"screen_name":"johanssonmorgan","name":"Morgan Johansson","id":107414992,"id_str":"107414992","indices":[27,43]},{"screen_name":"SwedishPM","name":"SwedishPM","id":747426555417198592,"id_str":"747426555417198592","indices":[48,58]},{"screen_name":"PSpringare","name":"Peter Springare","id":350202456,"id_str":"350202456","indices":[82,93]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184580247"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:22 +0000 2017","id":924213240481148928,"id_str":"924213240481148928","text":"RT @alperdemirel61: \u015eike davas\u0131nda Uefa'ya; \u00f6ld\u00fckten sonra ismi \u00fczerinden yalan att\u0131\u011f\u0131n\u0131z Serkan Acar m\u0131? Ulan ciddi ciddi kan\u0131 karakte\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":756482967996956672,"id_str":"756482967996956672","name":"BordoMavi69","screen_name":"bordo_mavi69","location":"3. Temmuz 2011","url":null,"description":"@TRABZONSPOR - T\u00dcRK FEDERASYON - ATAT\u00dcRK - BENZ TOWN - GERMANY","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":208,"friends_count":624,"listed_count":1,"favourites_count":6120,"statuses_count":9434,"created_at":"Fri Jul 22 13:36:09 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921118689558257664\/I8mKgjfl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921118689558257664\/I8mKgjfl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/756482967996956672\/1483810215","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:20:09 +0000 2017","id":924204125436432384,"id_str":"924204125436432384","text":"\u015eike davas\u0131nda Uefa'ya; \u00f6ld\u00fckten sonra ismi \u00fczerinden yalan att\u0131\u011f\u0131n\u0131z Serkan Acar m\u0131? Ulan ciddi ciddi kan\u0131 karakte\u2026 https:\/\/t.co\/TDBQHnR5yh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":96385757,"id_str":"96385757","name":"Alper Demirel","screen_name":"alperdemirel61","location":"Ayd\u0131n \/ \u0130zmit","url":null,"description":"Sadece Trabzonspor \ufea6","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1734,"friends_count":1451,"listed_count":1,"favourites_count":5151,"statuses_count":9469,"created_at":"Sat Dec 12 17:47:39 +0000 2009","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"89C9FA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/619653826694512640\/LIbdPcmV.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/619653826694512640\/LIbdPcmV.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921289830490877952\/Jm1DMM0S_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921289830490877952\/Jm1DMM0S_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/96385757\/1508927301","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924202935285878785,"quoted_status_id_str":"924202935285878785","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:15:25 +0000 2017","id":924202935285878785,"id_str":"924202935285878785","text":"Fenerbah\u00e7e'de rahmetli Serkan Acar'\u0131n isminin Topuk Yaylas\u0131 Tesisleri'ne verildi\u011fi a\u00e7\u0131klan\u0131rken, Aziz Y\u0131ld\u0131r\u0131m g\u00f6zy\u2026 https:\/\/t.co\/IGr3HL3noa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":384524645,"id_str":"384524645","name":"Fotospor","screen_name":"EfsaneFotospor","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.fotospor.com","description":"Official Account Of FOTOSPOR\nEfsane Fotospor, yenilenen spor i\u00e7eri\u011fiyle kar\u015f\u0131n\u0131zda!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":110702,"friends_count":61,"listed_count":54,"favourites_count":0,"statuses_count":39859,"created_at":"Mon Oct 03 21:01:27 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/800917043\/16826f9afbf6040f424cc032639d895a.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/800917043\/16826f9afbf6040f424cc032639d895a.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"35A31F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3306496464\/ec8cc85d7f33fc295074e199bb752418_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3306496464\/ec8cc85d7f33fc295074e199bb752418_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/384524645\/1377607019","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Fenerbah\u00e7e'de rahmetli Serkan Acar'\u0131n isminin Topuk Yaylas\u0131 Tesisleri'ne verildi\u011fi a\u00e7\u0131klan\u0131rken, Aziz Y\u0131ld\u0131r\u0131m g\u00f6zya\u015flar\u0131n\u0131 tutamad\u0131. https:\/\/t.co\/yanUPAs9fm","display_text_range":[0,133],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924202879770157056,"id_str":"924202879770157056","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNtn10X4AAlXd6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNtn10X4AAlXd6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yanUPAs9fm","display_url":"pic.twitter.com\/yanUPAs9fm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EfsaneFotospor\/status\/924202935285878785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}},{"id":924202909780336640,"id_str":"924202909780336640","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNtplnW4AAXher.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNtplnW4AAXher.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yanUPAs9fm","display_url":"pic.twitter.com\/yanUPAs9fm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EfsaneFotospor\/status\/924202935285878785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":880,"h":487,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":376,"resize":"fit"},"large":{"w":880,"h":487,"resize":"fit"}}},{"id":924202923718074368,"id_str":"924202923718074368","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNtqZiX4AA1hX9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNtqZiX4AA1hX9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yanUPAs9fm","display_url":"pic.twitter.com\/yanUPAs9fm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EfsaneFotospor\/status\/924202935285878785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":880,"h":487,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":376,"resize":"fit"},"medium":{"w":880,"h":487,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924202879770157056,"id_str":"924202879770157056","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNtn10X4AAlXd6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNtn10X4AAlXd6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yanUPAs9fm","display_url":"pic.twitter.com\/yanUPAs9fm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EfsaneFotospor\/status\/924202935285878785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}},{"id":924202909780336640,"id_str":"924202909780336640","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNtplnW4AAXher.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNtplnW4AAXher.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yanUPAs9fm","display_url":"pic.twitter.com\/yanUPAs9fm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EfsaneFotospor\/status\/924202935285878785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":880,"h":487,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":376,"resize":"fit"},"large":{"w":880,"h":487,"resize":"fit"}}},{"id":924202923718074368,"id_str":"924202923718074368","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNtqZiX4AA1hX9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNtqZiX4AA1hX9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yanUPAs9fm","display_url":"pic.twitter.com\/yanUPAs9fm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EfsaneFotospor\/status\/924202935285878785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":880,"h":487,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":376,"resize":"fit"},"medium":{"w":880,"h":487,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IGr3HL3noa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924202935285878785","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u015eike davas\u0131nda Uefa'ya; \u00f6ld\u00fckten sonra ismi \u00fczerinden yalan att\u0131\u011f\u0131n\u0131z Serkan Acar m\u0131? Ulan ciddi ciddi kan\u0131 karakteri bozuk bir camias\u0131n\u0131z. https:\/\/t.co\/b6zOhVc752","display_text_range":[0,139],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b6zOhVc752","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EfsaneFotospor\/status\/924202935285878785","display_url":"twitter.com\/EfsaneFotospor\u2026","indices":[140,163]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TDBQHnR5yh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924204125436432384","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"quoted_status_id":924202935285878785,"quoted_status_id_str":"924202935285878785","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:15:25 +0000 2017","id":924202935285878785,"id_str":"924202935285878785","text":"Fenerbah\u00e7e'de rahmetli Serkan Acar'\u0131n isminin Topuk Yaylas\u0131 Tesisleri'ne verildi\u011fi a\u00e7\u0131klan\u0131rken, Aziz Y\u0131ld\u0131r\u0131m g\u00f6zy\u2026 https:\/\/t.co\/IGr3HL3noa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":384524645,"id_str":"384524645","name":"Fotospor","screen_name":"EfsaneFotospor","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.fotospor.com","description":"Official Account Of FOTOSPOR\nEfsane Fotospor, yenilenen spor i\u00e7eri\u011fiyle kar\u015f\u0131n\u0131zda!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":110702,"friends_count":61,"listed_count":54,"favourites_count":0,"statuses_count":39859,"created_at":"Mon Oct 03 21:01:27 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/800917043\/16826f9afbf6040f424cc032639d895a.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/800917043\/16826f9afbf6040f424cc032639d895a.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"35A31F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3306496464\/ec8cc85d7f33fc295074e199bb752418_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3306496464\/ec8cc85d7f33fc295074e199bb752418_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/384524645\/1377607019","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Fenerbah\u00e7e'de rahmetli Serkan Acar'\u0131n isminin Topuk Yaylas\u0131 Tesisleri'ne verildi\u011fi a\u00e7\u0131klan\u0131rken, Aziz Y\u0131ld\u0131r\u0131m g\u00f6zya\u015flar\u0131n\u0131 tutamad\u0131. https:\/\/t.co\/yanUPAs9fm","display_text_range":[0,133],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924202879770157056,"id_str":"924202879770157056","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNtn10X4AAlXd6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNtn10X4AAlXd6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yanUPAs9fm","display_url":"pic.twitter.com\/yanUPAs9fm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EfsaneFotospor\/status\/924202935285878785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}},{"id":924202909780336640,"id_str":"924202909780336640","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNtplnW4AAXher.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNtplnW4AAXher.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yanUPAs9fm","display_url":"pic.twitter.com\/yanUPAs9fm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EfsaneFotospor\/status\/924202935285878785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":880,"h":487,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":376,"resize":"fit"},"large":{"w":880,"h":487,"resize":"fit"}}},{"id":924202923718074368,"id_str":"924202923718074368","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNtqZiX4AA1hX9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNtqZiX4AA1hX9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yanUPAs9fm","display_url":"pic.twitter.com\/yanUPAs9fm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EfsaneFotospor\/status\/924202935285878785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":880,"h":487,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":376,"resize":"fit"},"medium":{"w":880,"h":487,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924202879770157056,"id_str":"924202879770157056","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNtn10X4AAlXd6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNtn10X4AAlXd6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yanUPAs9fm","display_url":"pic.twitter.com\/yanUPAs9fm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EfsaneFotospor\/status\/924202935285878785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}},{"id":924202909780336640,"id_str":"924202909780336640","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNtplnW4AAXher.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNtplnW4AAXher.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yanUPAs9fm","display_url":"pic.twitter.com\/yanUPAs9fm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EfsaneFotospor\/status\/924202935285878785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":880,"h":487,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":376,"resize":"fit"},"large":{"w":880,"h":487,"resize":"fit"}}},{"id":924202923718074368,"id_str":"924202923718074368","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNtqZiX4AA1hX9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNtqZiX4AA1hX9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yanUPAs9fm","display_url":"pic.twitter.com\/yanUPAs9fm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EfsaneFotospor\/status\/924202935285878785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":880,"h":487,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":376,"resize":"fit"},"medium":{"w":880,"h":487,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IGr3HL3noa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924202935285878785","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alperdemirel61","name":"Alper Demirel","id":96385757,"id_str":"96385757","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184582239"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:22 +0000 2017","id":924213243282968576,"id_str":"924213243282968576","text":"RT @erdemozvern1453: \u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3011855896,"id_str":"3011855896","name":"\ud83c\udf43 \u0637 \ud83c\udf3c","screen_name":"gundengunese","location":"\u00fcst\u00fc a\u00e7\u0131k k\u00f6yden","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":913,"friends_count":396,"listed_count":2,"favourites_count":19472,"statuses_count":1383,"created_at":"Mon Feb 02 07:54:14 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914214024241401859\/_oh_GRrJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914214024241401859\/_oh_GRrJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3011855896\/1500711630","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:47:17 +0000 2017","id":924210954296025088,"id_str":"924210954296025088","text":"\u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_text_range":[0,81],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","name":"Erdem \u00f6zveren","screen_name":"erdemozvern1453","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"@MislamHareketi Genel Ba\u015fkan\u0131.. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21700,"friends_count":82,"listed_count":16,"favourites_count":1179,"statuses_count":508,"created_at":"Fri Aug 18 14:46:28 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/898556709874040834\/1504614829","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":42,"favorite_count":111,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"erdemozvern1453","name":"Erdem \u00f6zveren","id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","indices":[3,19]}],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184582907"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:24 +0000 2017","id":924213250333532160,"id_str":"924213250333532160","text":"@dagensnyheter 2. \"Vetenskapen ... kan inte s\u00e4ga att n\u00e5got \u00e4r naturligt eller har natur, allra minst m\u00e4nniskan.\" De\u2026 https:\/\/t.co\/ZrNQO3Y3sI","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924212785856307200,"in_reply_to_status_id_str":"924212785856307200","in_reply_to_user_id":47871795,"in_reply_to_user_id_str":"47871795","in_reply_to_screen_name":"larssonstaffan","user":{"id":47871795,"id_str":"47871795","name":"Staffan Larsson","screen_name":"larssonstaffan","location":"G\u00f6teborg, Sweden","url":"https:\/\/sites.google.com\/site\/larssonstaffan\/","description":"Professor of Computational Linguistics at the Department of Philosophy, Linguistics and Theory of Science at the University of Gothenburg.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":240,"friends_count":159,"listed_count":9,"favourites_count":41,"statuses_count":346,"created_at":"Wed Jun 17 05:52:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517570041747738624\/XrMLLdX__normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517570041747738624\/XrMLLdX__normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@dagensnyheter 2. \"Vetenskapen ... kan inte s\u00e4ga att n\u00e5got \u00e4r naturligt eller har natur, allra minst m\u00e4nniskan.\" Det finns  mycket forskning om vad som \u00e4r&gt;","display_text_range":[15,158],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dagensnyheter","name":"Dagens Nyheter","id":592490041,"id_str":"592490041","indices":[0,14]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZrNQO3Y3sI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924213250333532160","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dagensnyheter","name":"Dagens Nyheter","id":592490041,"id_str":"592490041","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184584588"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:27 +0000 2017","id":924213261951799296,"id_str":"924213261951799296","text":"RT @erdemozvern1453: \u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":107413774,"id_str":"107413774","name":"Saim Topalo\u011flu","screen_name":"saimtopaloglu","location":"Arde\u015fen, Rize","url":null,"description":"\ud83c\udf39\u0644\u064e\u0627 \u0627\u0650\u0644\u064e\u0647\u064e \u0627\u0650\u0644\u0651\u064e\u0627 \u0627\u0644\u0644\u0647\u0652 \u0645\u064f\u062d\u064e\u0645\u0651\u064e\u062f\u064f \u0627\u0644\u0631\u0651\u064e\u0633\u064f\u0648\u0644\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0652 \ud83c\udf39","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":204,"friends_count":633,"listed_count":0,"favourites_count":14706,"statuses_count":7583,"created_at":"Fri Jan 22 13:42:46 +0000 2010","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/625006779525509120\/5NMyiLaX.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/625006779525509120\/5NMyiLaX.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919468318964289536\/okR7Qzrs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919468318964289536\/okR7Qzrs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/107413774\/1508053306","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:47:17 +0000 2017","id":924210954296025088,"id_str":"924210954296025088","text":"\u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_text_range":[0,81],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","name":"Erdem \u00f6zveren","screen_name":"erdemozvern1453","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"@MislamHareketi Genel Ba\u015fkan\u0131.. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21700,"friends_count":82,"listed_count":16,"favourites_count":1179,"statuses_count":508,"created_at":"Fri Aug 18 14:46:28 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/898556709874040834\/1504614829","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":43,"favorite_count":111,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"erdemozvern1453","name":"Erdem \u00f6zveren","id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","indices":[3,19]}],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184587358"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:28 +0000 2017","id":924213266028683264,"id_str":"924213266028683264","text":"Diyanet \u0130hsan \u015eenoca\u011f\u0131 att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi hain?\n zaten haindi de \u015eenocak barda\u011f\u0131 ta\u015f\u0131ran son damla m\u0131? \n\u00f6nce buna bir karar verin.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":309142572,"id_str":"309142572","name":"Osman Nuri \u00dcnsal","screen_name":"osmannuriunsal","location":"Adana, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"\u0130stanbul 29 May\u0131s \u00dcniversitesi Y\u00fcksek Lisans- \u0130slam Hukuku\/ Din K\u00fclt\u00fcr\u00fc ve Ahlak Bilgisi \u00d6\u011fretmeni\/ TUGVA Adana Lise Koordinat\u00f6r\u00fc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5335,"friends_count":265,"listed_count":8,"favourites_count":4126,"statuses_count":5336,"created_at":"Wed Jun 01 16:09:27 +0000 2011","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890696028504154113\/uFJeG7cE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890696028504154113\/uFJeG7cE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/309142572\/1454883883","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184588330"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:28 +0000 2017","id":924213267085578240,"id_str":"924213267085578240","text":"RT @LisaofSweden: Dietister p\u00e5 tysk tv ber\u00e4ttar nu att en sund m\u00e5ltid \u00e4r korv, potatis (i n\u00e5gon form) lite gr\u00f6nsaker och en \u00f6l.\n\nJag visste\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Windows\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":477052952,"id_str":"477052952","name":"WhiteApril","screen_name":"WhiteAprilA","location":"Sweden","url":null,"description":"Fotboll i allm\u00e4nhet, IFK G\u00f6teborg i synnerhet. Svag f\u00f6r tysk fotboll. Snabba omst\u00e4llningar \u00e4r det vackraste som finns.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":123,"friends_count":429,"listed_count":3,"favourites_count":1306,"statuses_count":6450,"created_at":"Sat Jan 28 19:47:50 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/595124881181671424\/xSlBxzWl.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/595124881181671424\/xSlBxzWl.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903631912471801856\/-JIxulQy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903631912471801856\/-JIxulQy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/477052952\/1431933395","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 18:40:26 +0000 2017","id":923982741170946048,"id_str":"923982741170946048","text":"Dietister p\u00e5 tysk tv ber\u00e4ttar nu att en sund m\u00e5ltid \u00e4r korv, potatis (i n\u00e5gon form) lite gr\u00f6nsaker och en \u00f6l.\n\nJag visste det!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":347301844,"id_str":"347301844","name":"Elisabeth Ericson","screen_name":"LisaofSweden","location":"Fort Lauderdale & Stockholm","url":null,"description":"Konsultinna. Resande i social kompetens.                                         Skapade podden http:\/\/lunchmedlisa.se\/#menu","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2392,"friends_count":662,"listed_count":52,"favourites_count":262,"statuses_count":109665,"created_at":"Tue Aug 02 15:50:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642342587928588288\/gfJdJTGK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642342587928588288\/gfJdJTGK_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":4,"reply_count":5,"retweet_count":22,"favorite_count":90,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LisaofSweden","name":"Elisabeth Ericson","id":347301844,"id_str":"347301844","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184588582"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:29 +0000 2017","id":924213269379862528,"id_str":"924213269379862528","text":"RT @KARLBERG_H: \u00c5 f\u00f6rresten..vi ska se till att h\u00f6ja pensions\u00e5ldern till 90 \u00e5r. #svpol https:\/\/t.co\/tYQnYkeTLT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":925161145,"id_str":"925161145","name":"Nisse psson","screen_name":"Nissepsson","location":"Bor\u00e5s, Sweden","url":null,"description":"Sur, enveten och som tror han vet och kan allt -Hej hopp ! Och vem fan vet -jag kanske blir yngre - eller vinner en massa pengar. Heter eg varken Nisse lr psson","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1650,"friends_count":4532,"listed_count":27,"favourites_count":42708,"statuses_count":65882,"created_at":"Sun Nov 04 11:18:52 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/586095727996174336\/4VTQxTVZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/586095727996174336\/4VTQxTVZ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 20:03:32 +0000 2017","id":924003650241953794,"id_str":"924003650241953794","text":"\u00c5 f\u00f6rresten..vi ska se till att h\u00f6ja pensions\u00e5ldern till 90 \u00e5r. #svpol https:\/\/t.co\/tYQnYkeTLT","display_text_range":[0,70],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3401399728,"id_str":"3401399728","name":"KarlB","screen_name":"KARLBERG_H","location":null,"url":null,"description":"Med ett fullt ut finansierat UNHCR beh\u00f6ver ingen fly l\u00e4ngre \u00e4n till n\u00e4rmaste flyktingl\u00e4ger - Hans Rosling\n.............(Avskyr totalit\u00e4ra ideologier\/religioner)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1023,"friends_count":1048,"listed_count":10,"favourites_count":3044,"statuses_count":18967,"created_at":"Mon Aug 03 14:23:04 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651030691140866049\/nDt3fBTr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651030691140866049\/nDt3fBTr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3401399728\/1488389250","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":12,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[64,70]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924003645850574848,"id_str":"924003645850574848","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNK4a5oW4AAJ1q7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNK4a5oW4AAJ1q7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tYQnYkeTLT","display_url":"pic.twitter.com\/tYQnYkeTLT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/KARLBERG_H\/status\/924003650241953794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":536,"h":358,"resize":"fit"},"medium":{"w":536,"h":358,"resize":"fit"},"large":{"w":536,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924003645850574848,"id_str":"924003645850574848","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNK4a5oW4AAJ1q7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNK4a5oW4AAJ1q7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tYQnYkeTLT","display_url":"pic.twitter.com\/tYQnYkeTLT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/KARLBERG_H\/status\/924003650241953794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":536,"h":358,"resize":"fit"},"medium":{"w":536,"h":358,"resize":"fit"},"large":{"w":536,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[80,86]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KARLBERG_H","name":"KarlB","id":3401399728,"id_str":"3401399728","indices":[3,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":924003645850574848,"id_str":"924003645850574848","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNK4a5oW4AAJ1q7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNK4a5oW4AAJ1q7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tYQnYkeTLT","display_url":"pic.twitter.com\/tYQnYkeTLT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/KARLBERG_H\/status\/924003650241953794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":536,"h":358,"resize":"fit"},"medium":{"w":536,"h":358,"resize":"fit"},"large":{"w":536,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924003650241953794,"source_status_id_str":"924003650241953794","source_user_id":3401399728,"source_user_id_str":"3401399728"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924003645850574848,"id_str":"924003645850574848","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNK4a5oW4AAJ1q7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNK4a5oW4AAJ1q7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tYQnYkeTLT","display_url":"pic.twitter.com\/tYQnYkeTLT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/KARLBERG_H\/status\/924003650241953794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":536,"h":358,"resize":"fit"},"medium":{"w":536,"h":358,"resize":"fit"},"large":{"w":536,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924003650241953794,"source_status_id_str":"924003650241953794","source_user_id":3401399728,"source_user_id_str":"3401399728"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184589129"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:29 +0000 2017","id":924213270889844736,"id_str":"924213270889844736","text":"RT @JOBalinen: I New York inf\u00f6rdes nolltolerans mot klotter. Inte ens fula ytor till\u00e4ts klottras p\u00e5. NY \u00e4r idag en av USAs s\u00e4krast\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3383457605,"id_str":"3383457605","name":"JBY","screen_name":"JohannaBamyoh","location":null,"url":null,"description":"We need a miracle now.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":521,"friends_count":585,"listed_count":17,"favourites_count":18374,"statuses_count":34372,"created_at":"Sun Jul 19 19:05:19 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"47476B","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880132336523915264\/oMOWIDZj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880132336523915264\/oMOWIDZj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3383457605\/1503991803","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:52 +0000 2017","id":924212360792985600,"id_str":"924212360792985600","text":"I New York inf\u00f6rdes nolltolerans mot klotter. Inte ens fula ytor till\u00e4ts klottras p\u00e5. NY \u00e4r idag en av USAs s\u00e4krast\u2026 https:\/\/t.co\/PtuEn7qxXc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29165164,"id_str":"29165164","name":"JOB","screen_name":"JOBalinen","location":"Anywhere but here","url":null,"description":"Min V\u00c4RDEGRUND\u2122 baseras p\u00e5 humanism, liberalkonservatism o friheten att slippa \u00f6verhet (stat\/kyrka) Din VG baseras p\u00e5 kommunala\/statliga floskler. Min \u00e4r b\u00e4ttre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6497,"friends_count":1602,"listed_count":51,"favourites_count":29289,"statuses_count":92142,"created_at":"Mon Apr 06 08:10:17 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ABB8C2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/534367257019678720\/SBfr2M4b.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/534367257019678720\/SBfr2M4b.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF3F05","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"262928","profile_text_color":"B5B5AF","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923227444940820480\/5nTq0THu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923227444940820480\/5nTq0THu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29165164\/1507826206","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":54,"reply_count":79,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"I New York inf\u00f6rdes nolltolerans mot klotter. Inte ens fula ytor till\u00e4ts klottras p\u00e5. NY \u00e4r idag en av USAs s\u00e4kraste st\u00e4der. https:\/\/t.co\/ARf8tNJe9A","display_text_range":[0,124],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ARf8tNJe9A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[125,148]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PtuEn7qxXc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212360792985600","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":54,"reply_count":79,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JOBalinen","name":"JOB","id":29165164,"id_str":"29165164","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184589489"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:31 +0000 2017","id":924213278561243136,"id_str":"924213278561243136","text":"RT @Joel_Milesson: N\u00e4sta v\u00e4xel, SSL - det \u00e4r dags att steppa upp igen. Ny blogg p\u00e5 @ibnytt https:\/\/t.co\/LFOaE7sTJC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":454418917,"id_str":"454418917","name":"Niklas Norden","screen_name":"Niklasnorden","location":"V\u00e4xj\u00f6 Vipers","url":null,"description":"Lekledare i SSL. Huvudtr\u00e4nare f\u00f6r 3-5 och 6-7 \u00e5ringar.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1121,"friends_count":218,"listed_count":5,"favourites_count":7679,"statuses_count":4047,"created_at":"Tue Jan 03 23:56:51 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000448122447\/a18a9bb0864e05ec9da20051c995b443_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000448122447\/a18a9bb0864e05ec9da20051c995b443_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/454418917\/1369656394","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:48:20 +0000 2017","id":924211221498335232,"id_str":"924211221498335232","text":"N\u00e4sta v\u00e4xel, SSL - det \u00e4r dags att steppa upp igen. Ny blogg p\u00e5 @ibnytt https:\/\/t.co\/LFOaE7sTJC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":394887564,"id_str":"394887564","name":"Joel Milesson","screen_name":"Joel_Milesson","location":"Sweden","url":"http:\/\/milesson.ibnytt.se","description":"Vilsen statistikf\u00f6rljugare och gubbsur innebandyf\u00f6rf\u00e4ktare. Ljuger och f\u00f6rf\u00e4ktar p\u00e5 @ibnytt","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":370,"friends_count":582,"listed_count":2,"favourites_count":1213,"statuses_count":657,"created_at":"Thu Oct 20 19:48:34 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000031340258\/6895668e0ee05373166f1e974a36b915.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000031340258\/6895668e0ee05373166f1e974a36b915.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750040234491011072\/YTM3FztB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750040234491011072\/YTM3FztB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/394887564\/1484242745","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LFOaE7sTJC","expanded_url":"http:\/\/milesson.ibnytt.se\/2017\/10\/28\/nasta-vaxel-ssl\/","display_url":"milesson.ibnytt.se\/2017\/10\/28\/nas\u2026","indices":[72,95]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ibnytt","name":"ibnytt.se","id":463195266,"id_str":"463195266","indices":[64,71]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LFOaE7sTJC","expanded_url":"http:\/\/milesson.ibnytt.se\/2017\/10\/28\/nasta-vaxel-ssl\/","display_url":"milesson.ibnytt.se\/2017\/10\/28\/nas\u2026","indices":[91,114]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Joel_Milesson","name":"Joel Milesson","id":394887564,"id_str":"394887564","indices":[3,17]},{"screen_name":"ibnytt","name":"ibnytt.se","id":463195266,"id_str":"463195266","indices":[83,90]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184591318"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:31 +0000 2017","id":924213279156817921,"id_str":"924213279156817921","text":"@MiHatsuni @TheNyoFR Tiens att j'vais v\u00e9rif un truc","display_text_range":[21,51],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924213140618870784,"in_reply_to_status_id_str":"924213140618870784","in_reply_to_user_id":4722577769,"in_reply_to_user_id_str":"4722577769","in_reply_to_screen_name":"MiHatsuni","user":{"id":870732064827592711,"id_str":"870732064827592711","name":"\ud83d\udd25","screen_name":"LeFeuCaBrulePas","location":"Inside of U \ud83d\ude0f","url":"https:\/\/discord.gg\/3xxGPyH","description":"J'me fais chier ptn","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":186,"friends_count":108,"listed_count":0,"favourites_count":584,"statuses_count":2050,"created_at":"Fri Jun 02 20:01:16 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920687981387829248\/gRTzJomv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920687981387829248\/gRTzJomv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/870732064827592711\/1496484315","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MiHatsuni","name":"MiHatsuni~Nico\ud83d\udc08\ud83c\udf83","id":4722577769,"id_str":"4722577769","indices":[0,10]},{"screen_name":"TheNyoFR","name":"NyoSan","id":4610446397,"id_str":"4610446397","indices":[11,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1509184591460"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:32 +0000 2017","id":924213281899900928,"id_str":"924213281899900928","text":"@studiomannen @emmlof @AdvokatEmma R\u00e4cker v\u00e4l att sj\u00e4lv blocka. Men att uppmana f\u00f6ljare att blocka...","display_text_range":[35,101],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924212155053957121,"in_reply_to_status_id_str":"924212155053957121","in_reply_to_user_id":23641814,"in_reply_to_user_id_str":"23641814","in_reply_to_screen_name":"studiomannen","user":{"id":850678274,"id_str":"850678274","name":"Christina Spjut","screen_name":"ChristinaSpjut","location":null,"url":null,"description":"Psykiater, gammelfeminist. Tycker ofta p\u00e5 tv\u00e4rs och tror inte s\u00e4llan att andra beh\u00f6ver veta.\nRT betyder inte n\u00f6dv\u00e4ndigtvis att jag gillar eller h\u00e5ller med.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":234,"friends_count":207,"listed_count":8,"favourites_count":2203,"statuses_count":6918,"created_at":"Fri Sep 28 08:08:18 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3074892443\/f3a3534b0a321feafa3744fcb3b5e9c3_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3074892443\/f3a3534b0a321feafa3744fcb3b5e9c3_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"studiomannen","name":"Peter K\u00e4ck","id":23641814,"id_str":"23641814","indices":[0,13]},{"screen_name":"emmlof","name":"Emma Bouvin","id":120565018,"id_str":"120565018","indices":[14,21]},{"screen_name":"AdvokatEmma","name":"Emma Persson","id":722561751749947392,"id_str":"722561751749947392","indices":[22,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184592114"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:36 +0000 2017","id":924213298240933888,"id_str":"924213298240933888","text":"RT @ekspreshabercom: A Haber yine bir  ilke imza att\u0131... Sirk \u00e7al\u0131\u015fan\u0131yla \u2018Putin\u2019in dan\u0131\u015fman\u0131\u2019 diye r\u00f6portaj yap\u0131p S-400\u2019leri sordular!\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":919842037247209472,"id_str":"919842037247209472","name":"Halit Esendir","screen_name":"HalitEsendir2","location":"avrupa","url":null,"description":"MEK Medya Etik Konseyi Baskani","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2316,"friends_count":597,"listed_count":3,"favourites_count":1338,"statuses_count":5848,"created_at":"Mon Oct 16 08:26:46 +0000 2017","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921120911251603458\/r4iDrMdj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921120911251603458\/r4iDrMdj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/919842037247209472\/1508447357","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:04:58 +0000 2017","id":924200305977413633,"id_str":"924200305977413633","text":"A Haber yine bir  ilke imza att\u0131... Sirk \u00e7al\u0131\u015fan\u0131yla \u2018Putin\u2019in dan\u0131\u015fman\u0131\u2019 diye r\u00f6portaj yap\u0131p S-400\u2019leri sordular!\u2026 https:\/\/t.co\/P7iCDgs9B9","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2786591042,"id_str":"2786591042","name":"Ekspres Haber","screen_name":"ekspreshabercom","location":null,"url":"http:\/\/www.ekspreshaber.com","description":"H\u0131zl\u0131 ve g\u00fcvenilir haber","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":196159,"friends_count":1832,"listed_count":296,"favourites_count":10852,"statuses_count":14010,"created_at":"Tue Sep 02 20:12:10 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Kyiv","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904677181527388160\/-jpOk5Tf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904677181527388160\/-jpOk5Tf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2786591042\/1504526806","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"A Haber yine bir  ilke imza att\u0131... Sirk \u00e7al\u0131\u015fan\u0131yla \u2018Putin\u2019in dan\u0131\u015fman\u0131\u2019 diye r\u00f6portaj yap\u0131p S-400\u2019leri sordular!\nhttps:\/\/t.co\/6UNLXVxyvY https:\/\/t.co\/8wTz3ZL5ex","display_text_range":[0,138],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6UNLXVxyvY","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/ydgdqv75","display_url":"tinyurl.com\/ydgdqv75","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924200207457320960,"id_str":"924200207457320960","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNrMSrWAAAcUZ8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNrMSrWAAAcUZ8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8wTz3ZL5ex","display_url":"pic.twitter.com\/8wTz3ZL5ex","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ekspreshabercom\/status\/924200305977413633\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":505,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":458,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":505,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924200207457320960,"id_str":"924200207457320960","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNrMSrWAAAcUZ8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNrMSrWAAAcUZ8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8wTz3ZL5ex","display_url":"pic.twitter.com\/8wTz3ZL5ex","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ekspreshabercom\/status\/924200305977413633\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":505,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":458,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":505,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":4,"reply_count":2,"retweet_count":6,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P7iCDgs9B9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924200305977413633","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ekspreshabercom","name":"Ekspres Haber","id":2786591042,"id_str":"2786591042","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184596010"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:37 +0000 2017","id":924213303357984769,"id_str":"924213303357984769","text":"@sjunnedotcom Skr\u00e4mmande... Men vi k\u00e4nner det. Enda h\u00e5llbara alternativet \u00e4r att skicka tillbaka folk till sina egn\u2026 https:\/\/t.co\/96lwM62mCU","display_text_range":[14,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924199315379228673,"in_reply_to_status_id_str":"924199315379228673","in_reply_to_user_id":49568716,"in_reply_to_user_id_str":"49568716","in_reply_to_screen_name":"sjunnedotcom","user":{"id":2149631551,"id_str":"2149631551","name":"Mange","screen_name":"magnus_ka","location":"Helsingborg, Sweden","url":null,"description":"Pension\u00e4r, st\u00e4ndigt res-sugen. Fotbollsfan. F1 fan.\nMitt vanliga jag.\nNumera alltmer desperat \u00f6ver politikers och journalisters \u00f6nskan att f\u00f6rst\u00f6ra v\u00e5rt land.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":241,"friends_count":171,"listed_count":3,"favourites_count":17430,"statuses_count":6252,"created_at":"Tue Oct 22 19:55:29 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000673213684\/b540de4a8291ca2cad18c80a20ff3d38_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000673213684\/b540de4a8291ca2cad18c80a20ff3d38_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@sjunnedotcom Skr\u00e4mmande... Men vi k\u00e4nner det. Enda h\u00e5llbara alternativet \u00e4r att skicka tillbaka folk till sina egna heml\u00e4nder s\u00e5 fort det bara g\u00e5r.","display_text_range":[14,148],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sjunnedotcom","name":"\u0646 Jan Sjunnesson","id":49568716,"id_str":"49568716","indices":[0,13]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/96lwM62mCU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924213303357984769","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sjunnedotcom","name":"\u0646 Jan Sjunnesson","id":49568716,"id_str":"49568716","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184597230"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:39 +0000 2017","id":924213314602778625,"id_str":"924213314602778625","text":"I wonder if all ISP's get as many complients as Comcast does honestly.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":808246442,"id_str":"808246442","name":"Tone","screen_name":"Toneonrs","location":"A Place In Washington","url":null,"description":"Road to 4.9\/5.4head | 17\/19 Skilling Pets | EE#1 |","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":958,"friends_count":1627,"listed_count":3,"favourites_count":2910,"statuses_count":4977,"created_at":"Fri Sep 07 05:32:54 +0000 2012","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792920866698899456\/gdyH6Vdc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792920866698899456\/gdyH6Vdc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/808246442\/1461375892","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509184599911"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:40 +0000 2017","id":924213316293193728,"id_str":"924213316293193728","text":"@rektorhamid @jennymaria Och att du inte har koll p\u00e5 Stockholm och tolkar Stockholm utifr\u00e5n dina erfarenheter av G\u00f6teborg.","display_text_range":[25,122],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924212573108441088,"in_reply_to_status_id_str":"924212573108441088","in_reply_to_user_id":3329719133,"in_reply_to_user_id_str":"3329719133","in_reply_to_screen_name":"rektorhamid","user":{"id":49416954,"id_str":"49416954","name":"Ulf Bjerregaard","screen_name":"tuppasig","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":502,"friends_count":1062,"listed_count":8,"favourites_count":3480,"statuses_count":20384,"created_at":"Sun Jun 21 20:25:01 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896350345542160386\/IUsBK4D1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896350345542160386\/IUsBK4D1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49416954\/1388971865","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rektorhamid","name":"Hamid","id":3329719133,"id_str":"3329719133","indices":[0,12]},{"screen_name":"jennymaria","name":"Jenny Maria Nilsson","id":17120420,"id_str":"17120420","indices":[13,24]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184600314"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:40 +0000 2017","id":924213316985278464,"id_str":"924213316985278464","text":"Trump flyttar bist\u00e5nd f\u00f6r att hj\u00e4lpa Mellan\u00f6sterns kristna https:\/\/t.co\/B95QGdMoJj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":362984996,"id_str":"362984996","name":"Christian","screen_name":"Christian_anv","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":264,"friends_count":696,"listed_count":17,"favourites_count":920,"statuses_count":42550,"created_at":"Sat Aug 27 09:48:56 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2422090870\/nk98nmulalsogh16jgoy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2422090870\/nk98nmulalsogh16jgoy_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/362984996\/1398858099","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B95QGdMoJj","expanded_url":"http:\/\/www.varldenidag.se\/archive\/rep\/2017\/10\/26\/qLEUgTVYrUXeI7E5pfseA\/index.xml","display_url":"varldenidag.se\/archive\/rep\/20\u2026","indices":[59,82]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184600479"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:41 +0000 2017","id":924213322446229504,"id_str":"924213322446229504","text":"Men i nacka \u00e4r de n\u00f6jda med bost\u00e4derna? https:\/\/t.co\/IvBi7hMPjW","display_text_range":[0,39],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2588084084,"id_str":"2588084084","name":"janolson","screen_name":"janonway","location":"Stockholm and Oklahama City","url":"https:\/\/vk.com\/janonway","description":"Fd byggm\u00e4stare, fd M som f\u00f6rst\u00e5r att det g\u00f6rs ett planerat folkutbyte i Europa: Lady Cobra, Julia Cesar, Tino S,  https:\/\/ingridochconrad.se\/podden\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":585,"friends_count":901,"listed_count":13,"favourites_count":4209,"statuses_count":26533,"created_at":"Wed Jun 25 19:33:49 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Belgrade","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"94D487","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/794788332182138880\/LYCymaa0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/794788332182138880\/LYCymaa0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2588084084\/1504844615","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923863834791698432,"quoted_status_id_str":"923863834791698432","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 10:47:57 +0000 2017","id":923863834791698432,"id_str":"923863834791698432","text":"Nyanl\u00e4nda missn\u00f6jda med nya l\u00e4genheter. Det \u00e4r fan tr\u00f6stl\u00f6st att blidka dessa m\u00e4nniskor. https:\/\/t.co\/BYFpcF9j4w","display_text_range":[0,88],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":784781140397785088,"id_str":"784781140397785088","name":"Yadid","screen_name":"yadid_y","location":"Sweden \u271d\ufe0f\u2721\ufe0f","url":null,"description":"ACCEPT THE LAMB OR FACE THE LION: Israel is the Holy Land and the Motherland for Jews and Christians Am Yisrael Chai\ud83c\uddee\ud83c\uddf1Never Again!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3206,"friends_count":4834,"listed_count":30,"favourites_count":53968,"statuses_count":70376,"created_at":"Sat Oct 08 15:42:59 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814222751397539840\/JObW27FW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814222751397539840\/JObW27FW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/784781140397785088\/1493835186","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923863478896676864,"quoted_status_id_str":"923863478896676864","is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":10,"retweet_count":31,"favorite_count":42,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BYFpcF9j4w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/onlinemagazin\/status\/923863478896676864","display_url":"twitter.com\/onlinemagazin\/\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IvBi7hMPjW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/yadid_y\/status\/923863834791698432","display_url":"twitter.com\/yadid_y\/status\u2026","indices":[40,63]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184601781"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:43 +0000 2017","id":924213328158785536,"id_str":"924213328158785536","text":"RT @SvenskHora: Porr \u00e4r bara en portr\u00e4ttering av folk som har sex. Finns ingen regel att den m\u00e5ste vara sexistisk etc. Vill du ha b\u00e4ttre po\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":850816011976802304,"id_str":"850816011976802304","name":"Malin Wiberg","screen_name":"MalinWiberg4","location":null,"url":null,"description":"Kreativ m\u00e4nniska som ser det vackra i det fula. Absolut inte v\u00e4nster, gillar fritt t\u00e4nkande och ironi! Th\u00e5str\u00f6m och Laleh. Gymnasiel\u00e4rare samt tv\u00e5barnsmamma.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":189,"friends_count":178,"listed_count":0,"favourites_count":3532,"statuses_count":1535,"created_at":"Sat Apr 08 21:01:59 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907683661860032518\/oCmzyvMj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907683661860032518\/oCmzyvMj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/850816011976802304\/1491743120","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:23:43 +0000 2017","id":924174826415251457,"id_str":"924174826415251457","text":"Porr \u00e4r bara en portr\u00e4ttering av folk som har sex. Finns ingen regel att den m\u00e5ste vara sexistisk etc. Vill du ha b\u00e4ttre porr? G\u00f6r egen!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3183588278,"id_str":"3183588278","name":"Svensk Hora","screen_name":"SvenskHora","location":"I exil","url":null,"description":"Feminist\/Queer\/Demi-monde\/N\u00f6rd\/Sexy \nK\u00e4mpar f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter och suger kuk, ibland samtidigt. \nHora l\u00e5ter coolt men du s\u00e4ger helst sexarbetare.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1971,"friends_count":1936,"listed_count":19,"favourites_count":4808,"statuses_count":4519,"created_at":"Sun May 03 03:02:04 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/596981310226333696\/DFwpbbYH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/596981310226333696\/DFwpbbYH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3183588278\/1431166768","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":7,"favorite_count":26,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SvenskHora","name":"Svensk Hora","id":3183588278,"id_str":"3183588278","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184603143"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:43 +0000 2017","id":924213328318214144,"id_str":"924213328318214144","text":"@Myllafferreira Mylla Ferreira S\u00d3 PARA QUEM TEM CABELOS BRANCOS, FIOS CAINDO OU N\u00c3O CRESCEM 07:56:25: www amazoniaprodutos com br 07:56:25","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":923482752661454848,"in_reply_to_user_id_str":"923482752661454848","in_reply_to_screen_name":"Myllafferreira","user":{"id":872410928188461056,"id_str":"872410928188461056","name":"selmawintzzh","screen_name":"selmawintzzh1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12,"friends_count":35,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":31674,"created_at":"Wed Jun 07 11:12:28 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872413044604891138\/WUQYhyyW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872413044604891138\/WUQYhyyW_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Myllafferreira","name":"Mylla Ferreira","id":923482752661454848,"id_str":"923482752661454848","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1509184603181"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:44 +0000 2017","id":924213334223867904,"id_str":"924213334223867904","text":"RT @MariaD_: G\u00e5r inte att presentera en tvilling b\u00e4ttre \u00e4n denna l\u00e5t, @DarinOfficial \ud83d\ude4c https:\/\/t.co\/4iq8NsK38T","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":387280905,"id_str":"387280905","name":"\u00ae D A R I N \u266c NewZ","screen_name":"DARINnewZ","location":"Stockholm","url":"http:\/\/darinnewz.blogspot.com\/","description":"Hello I'm just a fan of the singer \/ songwriter @DarinOfficial and here you'll get your first source about him. OUT NOW: 'Alla \u00f6gon p\u00e5 mig' & 'Tvillingen'","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":764,"friends_count":243,"listed_count":13,"favourites_count":5704,"statuses_count":14335,"created_at":"Sat Oct 08 19:37:08 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/682612738426834944\/wqwgFvg4.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/682612738426834944\/wqwgFvg4.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/682741061651947520\/slk7hhAo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/682741061651947520\/slk7hhAo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/387280905\/1445529624","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:25:59 +0000 2017","id":924205594462040064,"id_str":"924205594462040064","text":"G\u00e5r inte att presentera en tvilling b\u00e4ttre \u00e4n denna l\u00e5t, @DarinOfficial \ud83d\ude4c https:\/\/t.co\/4iq8NsK38T","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":92811494,"id_str":"92811494","name":"Maria Davidsson","screen_name":"MariaD_","location":"London","url":"https:\/\/www.instagram.com\/maria_td","description":"24 | Music Business Graduate | Photography | Tweets About Nothing And Everything","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":250,"friends_count":670,"listed_count":2,"favourites_count":338,"statuses_count":6103,"created_at":"Thu Nov 26 18:46:42 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"7A088C","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"C204C2","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847604872497086466\/XXbJzzwk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847604872497086466\/XXbJzzwk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/92811494\/1470067839","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4iq8NsK38T","expanded_url":"https:\/\/open.spotify.com\/track\/7M4pAbgcKPAelcZxsUPPwE","display_url":"open.spotify.com\/track\/7M4pAbgc\u2026","indices":[74,97]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DarinOfficial","name":"Darin","id":152187591,"id_str":"152187591","indices":[57,71]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4iq8NsK38T","expanded_url":"https:\/\/open.spotify.com\/track\/7M4pAbgcKPAelcZxsUPPwE","display_url":"open.spotify.com\/track\/7M4pAbgc\u2026","indices":[87,110]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaD_","name":"Maria Davidsson","id":92811494,"id_str":"92811494","indices":[3,11]},{"screen_name":"DarinOfficial","name":"Darin","id":152187591,"id_str":"152187591","indices":[70,84]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184604589"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:44 +0000 2017","id":924213335096201218,"id_str":"924213335096201218","text":"RT @ethamonster08: After watching @hnterziggy SC story, @Verizon Up gave some Lady Gaga promo! \n\n@ladygaga Favorite Female Artist Pop\/\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":774071624027037697,"id_str":"774071624027037697","name":"VictoriaMONSTER\ud83d\udc3e","screen_name":"littlem18716215","location":null,"url":null,"description":"Monster by day. Monster by night. Monster by death.\ud83d\udc3e","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1125,"friends_count":1673,"listed_count":15,"favourites_count":41824,"statuses_count":15743,"created_at":"Fri Sep 09 02:27:11 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922236642223632386\/whjfSOjW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922236642223632386\/whjfSOjW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/774071624027037697\/1508713920","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 04:09:42 +0000 2017","id":924126000585367552,"id_str":"924126000585367552","text":"After watching @hnterziggy SC story, @Verizon Up gave some Lady Gaga promo! \n\n@ladygaga Favorite Female Artist Pop\/\u2026 https:\/\/t.co\/MT0dMr4pcl","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1724101106,"id_str":"1724101106","name":"ethan \ud83c\udf08","screen_name":"ethamonster08","location":"Dallas, TX","url":null,"description":"sc: eb8253 | taken \ud83d\udc6c","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2008,"friends_count":4999,"listed_count":24,"favourites_count":21743,"statuses_count":36796,"created_at":"Tue Sep 03 02:17:44 +0000 2013","utc_offset":-18000,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/691826376626847745\/G0gw_u7g.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/691826376626847745\/G0gw_u7g.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923020537131085825\/Yqj9vtda_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923020537131085825\/Yqj9vtda_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1724101106\/1508900115","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"After watching @hnterziggy SC story, @Verizon Up gave some Lady Gaga promo! \n\n@ladygaga Favorite Female Artist Pop\/Rock #AMAs https:\/\/t.co\/PLpTsPGQDH","display_text_range":[0,125],"entities":{"hashtags":[{"text":"AMAs","indices":[120,125]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hnterziggy","name":"Hunter","id":818434316,"id_str":"818434316","indices":[15,26]},{"screen_name":"verizon","name":"Verizon","id":59889953,"id_str":"59889953","indices":[37,45]},{"screen_name":"ladygaga","name":"xoxo, Gaga","id":14230524,"id_str":"14230524","indices":[78,87]}],"symbols":[],"media":[{"id":924125993937256449,"id_str":"924125993937256449","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNMnsfxVwAEPbu0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNMnsfxVwAEPbu0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PLpTsPGQDH","display_url":"pic.twitter.com\/PLpTsPGQDH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ethamonster08\/status\/924126000585367552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924125993937256449,"id_str":"924125993937256449","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNMnsfxVwAEPbu0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNMnsfxVwAEPbu0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PLpTsPGQDH","display_url":"pic.twitter.com\/PLpTsPGQDH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ethamonster08\/status\/924126000585367552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":76,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MT0dMr4pcl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924126000585367552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"hnterziggy","name":"Hunter","id":818434316,"id_str":"818434316","indices":[15,26]},{"screen_name":"verizon","name":"Verizon","id":59889953,"id_str":"59889953","indices":[37,45]},{"screen_name":"ladygaga","name":"xoxo, Gaga","id":14230524,"id_str":"14230524","indices":[78,87]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ethamonster08","name":"ethan \ud83c\udf08","id":1724101106,"id_str":"1724101106","indices":[3,17]},{"screen_name":"hnterziggy","name":"Hunter","id":818434316,"id_str":"818434316","indices":[34,45]},{"screen_name":"verizon","name":"Verizon","id":59889953,"id_str":"59889953","indices":[56,64]},{"screen_name":"ladygaga","name":"xoxo, Gaga","id":14230524,"id_str":"14230524","indices":[97,106]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509184604797"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:46 +0000 2017","id":924213340611776512,"id_str":"924213340611776512","text":"RT @uddevallahk: Bra tr\u00e4nat idag! Kul att se att s\u00e5 m\u00e5nga kom idag! V\u00e4lkomna n\u00e4sta l\u00f6rdag kl9:00 #uhk #bollekis @\u2026 https:\/\/t.co\/KEFm2ZSVUo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":471395192,"id_str":"471395192","name":"Claes Andersson","screen_name":"ClaesClasse","location":"Halmstad","url":"http:\/\/www.jobbolaget.se","description":"En \u00f6dmjuk man. VD, m\u00e4startr\u00e4nare med ultimat musiksmak. B\u00e4st p\u00e5 allt men \u00e4nd\u00e5 underskattad.. Idrott, musik och samh\u00e4llet engagerar. Vill g\u00f6ra skillnad!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1145,"friends_count":473,"listed_count":31,"favourites_count":30509,"statuses_count":101300,"created_at":"Sun Jan 22 20:21:54 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/752214310483529728\/UGhU8Bkl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/752214310483529728\/UGhU8Bkl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/471395192\/1499797525","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:42:44 +0000 2017","id":924194712944304128,"id_str":"924194712944304128","text":"Bra tr\u00e4nat idag! Kul att se att s\u00e5 m\u00e5nga kom idag! V\u00e4lkomna n\u00e4sta l\u00f6rdag kl9:00 #uhk #bollekis @\u2026 https:\/\/t.co\/KEFm2ZSVUo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":839586115199856644,"id_str":"839586115199856644","name":"uddevallahk","screen_name":"uddevallahk","location":"Uddevalla","url":"http:\/\/www.uddevallahk.se","description":"Klassisk handbollsklubb fr\u00e5n Uddevalla bildad 18\/10 1942. Nerlagd 2009, men \u00e5ter i spel 2017-18. Smeknamnet \u00e4r \"Klubba\"","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":42,"friends_count":4,"listed_count":0,"favourites_count":13,"statuses_count":63,"created_at":"Wed Mar 08 21:18:23 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839587742040354822\/3ZnUrjmk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839587742040354822\/3ZnUrjmk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/839586115199856644\/1489008283","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"uhk","indices":[80,84]},{"text":"bollekis","indices":[85,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KEFm2ZSVUo","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BayQ7-5FjHA\/","display_url":"instagram.com\/p\/BayQ7-5FjHA\/","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"uhk","indices":[97,101]},{"text":"bollekis","indices":[102,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KEFm2ZSVUo","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BayQ7-5FjHA\/","display_url":"instagram.com\/p\/BayQ7-5FjHA\/","indices":[115,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"uddevallahk","name":"uddevallahk","id":839586115199856644,"id_str":"839586115199856644","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184606112"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:46 +0000 2017","id":924213342113234944,"id_str":"924213342113234944","text":"RT @myntetharalltid: Samma m\u00e4nniskor som kr\u00e4ver r\u00e4ttss\u00e4kra processer kr\u00e4ver ocks\u00e5 snabba asylbeslut. Att 242 000 pers s\u00f6kte asyl totalt 14\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2335152409,"id_str":"2335152409","name":"Team God\u2122","screen_name":"teamgodheten","location":"Utopia","url":null,"description":"H\u00e4cklar hyckleri. Liberalkonservativt lagd. Hedersomn\u00e4mnande i Guldspaden.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1138,"friends_count":868,"listed_count":12,"favourites_count":32539,"statuses_count":420,"created_at":"Sun Feb 09 13:51:16 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"6B787D","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/556549739185840128\/cr-O-Wz-_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/556549739185840128\/cr-O-Wz-_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2335152409\/1446480992","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 15:38:37 +0000 2017","id":923936982568488961,"id_str":"923936982568488961","text":"Samma m\u00e4nniskor som kr\u00e4ver r\u00e4ttss\u00e4kra processer kr\u00e4ver ocks\u00e5 snabba asylbeslut. Att 242 000 pers s\u00f6kte asyl totalt 14\/15 tycks vara gl\u00f6mt.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2695721295,"id_str":"2695721295","name":"Fredrik Bengtsson","screen_name":"myntetharalltid","location":null,"url":null,"description":"Kommunikationsdirekt\u00f6r Migrationsverket. Brinner f\u00f6r migrationsfr\u00e5gor. Twittrar oftast i gr\u00e4nslandet mellan privatperson och tj\u00e4nsteman.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1048,"friends_count":1080,"listed_count":15,"favourites_count":239,"statuses_count":1743,"created_at":"Thu Jul 10 18:03:45 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883659502079401984\/y8s9fRBc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883659502079401984\/y8s9fRBc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2695721295\/1405015956","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":8,"retweet_count":27,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"myntetharalltid","name":"Fredrik Bengtsson","id":2695721295,"id_str":"2695721295","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184606470"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:46 +0000 2017","id":924213343283376129,"id_str":"924213343283376129","text":"RT @XanderRoby: Things I fear:\n\n1. Comcast customer service\n2. Dementors \n\nEnd of list.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":805536246,"id_str":"805536246","name":"Joanna Ramacey","screen_name":"Rocioaa8","location":null,"url":null,"description":"H\u0435ll\u043e ! I'm lo\u043eking for \u0430 s\u0435x ch\u0430t. Find me, \u0441heck http:\/\/tinyurl.com\/y983an4m","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16,"friends_count":167,"listed_count":0,"favourites_count":94,"statuses_count":206,"created_at":"Wed Sep 05 22:42:29 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920307782313582592\/2l6zDgMq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920307782313582592\/2l6zDgMq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/805536246\/1508253456","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Dec 05 04:59:30 +0000 2015","id":673003740207562752,"id_str":"673003740207562752","text":"Things I fear:\n\n1. Comcast customer service\n2. Dementors \n\nEnd of list.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":35518099,"id_str":"35518099","name":"Alex Roby","screen_name":"XanderRoby","location":"Nashville, TN","url":"http:\/\/www.facebook.com\/aproby115","description":"Writer of this super awesome bio.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":623,"friends_count":973,"listed_count":9,"favourites_count":4491,"statuses_count":4589,"created_at":"Sun Apr 26 17:49:04 +0000 2009","utc_offset":-18000,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/148669441\/DeltaSaints.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/148669441\/DeltaSaints.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916295439141539840\/2KDvoiYS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916295439141539840\/2KDvoiYS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/35518099\/1414991499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":11,"favorite_count":54,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"XanderRoby","name":"Alex Roby","id":35518099,"id_str":"35518099","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509184606749"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:47 +0000 2017","id":924213348383772672,"id_str":"924213348383772672","text":"RT @cananates17: Kim bilir!\nBir anne ve bebe\u011fine g\u00f6zya\u015f\u0131 d\u00f6kt\u00fcren zalime, att\u0131\u011f\u0131 her ad\u0131mda melekler lanet okuyordur.\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":815360353198428160,"id_str":"815360353198428160","name":"G\u00f6kay Alp","screen_name":"gky_alp","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7442,"friends_count":6283,"listed_count":9,"favourites_count":138,"statuses_count":16854,"created_at":"Sun Jan 01 00:53:51 +0000 2017","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845306895913156608\/FoJuSu9U_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845306895913156608\/FoJuSu9U_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/815360353198428160\/1499624033","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"withheld_in_countries":["TR"],"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 19 18:59:14 +0000 2017","id":921088367458217984,"id_str":"921088367458217984","text":"Kim bilir!\nBir anne ve bebe\u011fine g\u00f6zya\u015f\u0131 d\u00f6kt\u00fcren zalime, att\u0131\u011f\u0131 her ad\u0131mda melekler lanet okuyordur.\u2026 https:\/\/t.co\/OpVf5Eh8F8","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":842392419446358016,"id_str":"842392419446358016","name":"Canan Ate\u015f \ud83c\udf40\ud83c\udf43","screen_name":"cananates17","location":null,"url":null,"description":"Cahiller, h\u0131rs\u0131zlar, h\u0131rs\u0131z\u0131 savunanlar, yalanc\u0131lar, iftirac\u0131lar, ahlaks\u0131zlar, k\u00fcfredenler takip etmesin. \ud83c\udfe1\ud83d\udc90\ud83c\udf08 DMlere bakam\u0131yorum\ud83d\ude15 yedek hesab\u0131m \u27a1 @CananAtes20","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8082,"friends_count":6237,"listed_count":8,"favourites_count":16813,"statuses_count":5597,"created_at":"Thu Mar 16 15:09:38 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923189400191692801\/GQJ6_EBB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923189400191692801\/GQJ6_EBB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/842392419446358016\/1498208156","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Kim bilir!\nBir anne ve bebe\u011fine g\u00f6zya\u015f\u0131 d\u00f6kt\u00fcren zalime, att\u0131\u011f\u0131 her ad\u0131mda melekler lanet okuyordur.\n#668BebekHapiste a\u011flatmay\u0131n. https:\/\/t.co\/DHGMz2y4HR","display_text_range":[0,129],"entities":{"hashtags":[{"text":"668BebekHapiste","indices":[101,117]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":921088016705191936,"id_str":"921088016705191936","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DMhcq8qVAAACfEh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DMhcq8qVAAACfEh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DHGMz2y4HR","display_url":"pic.twitter.com\/DHGMz2y4HR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cananates17\/status\/921088367458217984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":1051,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1051,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":596,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":921088016705191936,"id_str":"921088016705191936","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DMhcq8qVAAACfEh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DMhcq8qVAAACfEh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DHGMz2y4HR","display_url":"pic.twitter.com\/DHGMz2y4HR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cananates17\/status\/921088367458217984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":1051,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1051,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":596,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":3,"retweet_count":199,"favorite_count":109,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OpVf5Eh8F8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/921088367458217984","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[102,125]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cananates17","name":"Canan Ate\u015f \ud83c\udf40\ud83c\udf43","id":842392419446358016,"id_str":"842392419446358016","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184607965"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:47 +0000 2017","id":924213348014714886,"id_str":"924213348014714886","text":"F E L I X !! \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb @FelixSandman plzz do it for FooFam\u2665\ufe0f https:\/\/t.co\/xqA2VzekLx","display_text_range":[0,55],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3003767092,"id_str":"3003767092","name":"\u2022  E  L  L  A  \u2022","screen_name":"foscarsbae","location":"Norrt\u00e4lje, Sverige","url":null,"description":"Jag \u00e4r besatt av FO&O, kanske liite f\u00f6r mycket f\u00f6r mycket mitt eget b\u00e4sta.. Men vad g\u00f6r det om hundra \u00e5r? \ud83d\ude07\ud83d\ude48","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":132,"friends_count":110,"listed_count":0,"favourites_count":9641,"statuses_count":4279,"created_at":"Wed Jan 28 19:17:49 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921456554355974144\/he8yqxFb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921456554355974144\/he8yqxFb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3003767092\/1507242604","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924212640494374913,"quoted_status_id_str":"924212640494374913","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:59 +0000 2017","id":924212640494374913,"id_str":"924212640494374913","text":"Felix sn\u00e4lla jag ber dig,ta dig tid att l\u00e4sa detta\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764 https:\/\/t.co\/wryxo6cu6Z","display_text_range":[0,53],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2447833795,"id_str":"2447833795","name":"Izabella\u2661","screen_name":"ItsYoSandyBoy","location":null,"url":null,"description":"Love always wins\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":225,"friends_count":647,"listed_count":3,"favourites_count":12831,"statuses_count":7954,"created_at":"Wed Apr 16 19:07:55 +0000 2014","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923977476581347328\/zemJF0eh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923977476581347328\/zemJF0eh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2447833795\/1507759107","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"105ec6092daa0aee","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/105ec6092daa0aee.json","place_type":"city","name":"Link\u00f6ping","full_name":"Link\u00f6ping, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[15.255733,58.062923],[15.255733,58.652107],[16.075422,58.652107],[16.075422,58.062923]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924212595061657600,"id_str":"924212595061657600","indices":[54,77],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2dWGXkAArjJq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2dWGXkAArjJq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wryxo6cu6Z","display_url":"pic.twitter.com\/wryxo6cu6Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ItsYoSandyBoy\/status\/924212640494374913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1068,"h":1536,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":834,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":473,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924212595061657600,"id_str":"924212595061657600","indices":[54,77],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2dWGXkAArjJq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2dWGXkAArjJq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wryxo6cu6Z","display_url":"pic.twitter.com\/wryxo6cu6Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ItsYoSandyBoy\/status\/924212640494374913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1068,"h":1536,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":834,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":473,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":924212618159706112,"id_str":"924212618159706112","indices":[54,77],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2esJX0AAIqer.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2esJX0AAIqer.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wryxo6cu6Z","display_url":"pic.twitter.com\/wryxo6cu6Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ItsYoSandyBoy\/status\/924212640494374913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":465,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":821,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1579,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xqA2VzekLx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/itsyosandyboy\/status\/924212640494374913","display_url":"twitter.com\/itsyosandyboy\/\u2026","indices":[56,79]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FelixSandman","name":"FELIX SANDMAN","id":424811741,"id_str":"424811741","indices":[18,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509184607877"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:48 +0000 2017","id":924213348908126208,"id_str":"924213348908126208","text":"@cbxen @TomS64120610 Mina nyanser? Svara p\u00e5 fr\u00e5gan det handlar om. Tror du ocks\u00e5 att Morgan hatar poliser?","display_text_range":[21,106],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924212616368721920,"in_reply_to_status_id_str":"924212616368721920","in_reply_to_user_id":2805779458,"in_reply_to_user_id_str":"2805779458","in_reply_to_screen_name":"cbxen","user":{"id":222759734,"id_str":"222759734","name":"Sandra Dee","screen_name":"Sandetrix","location":"G\u00f6teborg, Sverige","url":null,"description":"Sv\u00e5rt politiskt inkorrekt. Ibland dryg mest sarkastisk. Sport. Fr\u00f6lunda. Newsjunkie.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4836,"friends_count":3489,"listed_count":23,"favourites_count":77719,"statuses_count":44013,"created_at":"Sat Dec 04 10:57:51 +0000 2010","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528335955988869120\/J4C8p4WM_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528335955988869120\/J4C8p4WM_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/222759734\/1441295058","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cbxen","name":"trollhoffa","id":2805779458,"id_str":"2805779458","indices":[0,6]},{"screen_name":"TomS64120610","name":"Tom_S","id":860592314514886660,"id_str":"860592314514886660","indices":[7,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184608090"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:49 +0000 2017","id":924213354050326529,"id_str":"924213354050326529","text":"RT @Zinhar_zin: Retweeted Erdem \u00f6zveren (@erdemozvern1453):\n\n\u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131... https:\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":822758862042308608,"id_str":"822758862042308608","name":"AYYILDIZ","screen_name":"1AYYILDIZ_1","location":"can\u0131m \u00fclkem T\u00dcRK\u0130YEM","url":null,"description":"Vatan\u0131m\u0131z,Bayra\u011f\u0131m\u0131z,\u00dclke Tarihimiz,\u015eehitlerimiz,Dini Milli De\u011ferlerimiz,Devletimiz,Milletimize Sayg\u0131l\u0131 Olmak ZORUNDAYIZ.RT onaylad\u0131m anlam\u0131na gelmez.\u0130LG\u0130N\u00c7T\u0130R!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1911,"friends_count":3462,"listed_count":0,"favourites_count":50472,"statuses_count":133550,"created_at":"Sat Jan 21 10:52:53 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/822761606581026816\/DHpdyhW7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/822761606581026816\/DHpdyhW7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/822758862042308608\/1484996626","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:14 +0000 2017","id":924211947876298753,"id_str":"924211947876298753","text":"Retweeted Erdem \u00f6zveren (@erdemozvern1453):\n\n\u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131... https:\/\/t.co\/y4vnboUOwy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3215151171,"id_str":"3215151171","name":"Zinhar  Z\u0130N #\u0130DAM","screen_name":"Zinhar_zin","location":null,"url":null,"description":"Zaman\u0131nda bu \u00dclkeyi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK birlikte y\u00f6netmi\u015fti. \u015eimdi de Recep Tayyip ERDO\u011eAN birlikte y\u00f6netecek..","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1664,"friends_count":280,"listed_count":2,"favourites_count":9172,"statuses_count":42888,"created_at":"Tue Apr 28 01:34:58 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886724846243205121\/r0esNBL-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886724846243205121\/r0esNBL-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3215151171\/1507569846","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y4vnboUOwy","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3bChiuMJK","display_url":"fb.me\/3bChiuMJK","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"erdemozvern1453","name":"Erdem \u00f6zveren","id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","indices":[25,41]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Zinhar_zin","name":"Zinhar  Z\u0130N #\u0130DAM","id":3215151171,"id_str":"3215151171","indices":[3,14]},{"screen_name":"erdemozvern1453","name":"Erdem \u00f6zveren","id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","indices":[41,57]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184609316"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:50 +0000 2017","id":924213359125389312,"id_str":"924213359125389312","text":"RT @Keyyos: Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjeseme\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":373487840,"id_str":"373487840","name":"emma","screen_name":"EmmaaJolofsson","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32,"friends_count":52,"listed_count":0,"favourites_count":502,"statuses_count":793,"created_at":"Wed Sep 14 17:26:29 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909443034194079744\/AaIRo4R1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909443034194079744\/AaIRo4R1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/373487840\/1480879780","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 16:06:31 +0000 2017","id":923944006618361856,"id_str":"923944006618361856","text":"Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjeseme\u2026 https:\/\/t.co\/4a0fMoDAOd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070386758,"id_str":"1070386758","name":"Keyyo","screen_name":"Keyyos","location":null,"url":"http:\/\/roa.se\/Artistdetails.aspx?id=29","description":"Kristina 'Keyyo' Petrushina","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":67506,"friends_count":144,"listed_count":21,"favourites_count":6567,"statuses_count":3390,"created_at":"Tue Jan 08 09:05:02 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000102639308\/ab1b15a5ef930fa1697248f6a552fabf.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000102639308\/ab1b15a5ef930fa1697248f6a552fabf.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818829421549326336\/XhFNQlX__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818829421549326336\/XhFNQlX__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070386758\/1486550013","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjesemester och ha vinkv\u00e4llar och snacka skit n\u00e4r man \u00e4r 45","display_text_range":[0,167],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":15,"retweet_count":421,"favorite_count":1052,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4a0fMoDAOd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923944006618361856","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Keyyos","name":"Keyyo","id":1070386758,"id_str":"1070386758","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184610526"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:51 +0000 2017","id":924213364103970817,"id_str":"924213364103970817","text":"RT @Keyyos: Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjeseme\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":504920110,"id_str":"504920110","name":"Matilda hej","screen_name":"Lennaartsson","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":145,"friends_count":130,"listed_count":1,"favourites_count":1105,"statuses_count":4135,"created_at":"Sun Feb 26 20:00:05 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873332985025769472\/3p3IkTXR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873332985025769472\/3p3IkTXR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/504920110\/1497053785","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 16:06:31 +0000 2017","id":923944006618361856,"id_str":"923944006618361856","text":"Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjeseme\u2026 https:\/\/t.co\/4a0fMoDAOd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070386758,"id_str":"1070386758","name":"Keyyo","screen_name":"Keyyos","location":null,"url":"http:\/\/roa.se\/Artistdetails.aspx?id=29","description":"Kristina 'Keyyo' Petrushina","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":67506,"friends_count":144,"listed_count":21,"favourites_count":6567,"statuses_count":3390,"created_at":"Tue Jan 08 09:05:02 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000102639308\/ab1b15a5ef930fa1697248f6a552fabf.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000102639308\/ab1b15a5ef930fa1697248f6a552fabf.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818829421549326336\/XhFNQlX__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818829421549326336\/XhFNQlX__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070386758\/1486550013","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjesemester och ha vinkv\u00e4llar och snacka skit n\u00e4r man \u00e4r 45","display_text_range":[0,167],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":15,"retweet_count":422,"favorite_count":1052,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4a0fMoDAOd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923944006618361856","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Keyyos","name":"Keyyo","id":1070386758,"id_str":"1070386758","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184611713"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:51 +0000 2017","id":924213364489904128,"id_str":"924213364489904128","text":"40 tane falan unf att\u0131m \u00e7ok eplenceliydi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3405842086,"id_str":"3405842086","name":"\u0422\u0443\u0430\u043d\u0430","screen_name":"mariituana","location":null,"url":"https:\/\/www.instagram.com\/tuanatezsay\/","description":"too young, too dumb to realize","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":368,"friends_count":130,"listed_count":1,"favourites_count":340,"statuses_count":281,"created_at":"Thu Aug 06 15:45:00 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922861453811568640\/wYB8fIBb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922861453811568640\/wYB8fIBb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3405842086\/1477651788","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184611805"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:52 +0000 2017","id":924213367274983424,"id_str":"924213367274983424","text":"RT @konsensuseliten: F\u00f6ruts\u00e4tter att alliansen l\u00e4gger ner denna &amp; andra politiserade myndigheter omg\u00e5ende om man tar makten https:\/\/t.co\/xv\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":733694856128790529,"id_str":"733694856128790529","name":"angela olsson","screen_name":"angelaolsson1","location":"G\u00f6teborg, Sverige","url":null,"description":"Hur h\u00e4ndelser och skeenden samverkar \u00e4r en passion-det holistiska perspektivet-You can't change anyone but yourself, but when you do you will change the world!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":406,"friends_count":303,"listed_count":21,"favourites_count":200712,"statuses_count":87542,"created_at":"Fri May 20 16:24:19 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/738628009494740992\/so6YHw3i_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/738628009494740992\/so6YHw3i_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/733694856128790529\/1465462028","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 06:39:07 +0000 2017","id":924163602487136256,"id_str":"924163602487136256","text":"F\u00f6ruts\u00e4tter att alliansen l\u00e4gger ner denna &amp; andra politiserade myndigheter omg\u00e5ende om man tar makten https:\/\/t.co\/xved52vTOu","display_text_range":[0,106],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1368116144,"id_str":"1368116144","name":"Malin Lundgren","screen_name":"konsensuseliten","location":null,"url":"http:\/\/konsensuseliten.blogspot.se","description":"Till h\u00f6ger om dig \/\/ Official pamphleteer \/\/ Anst\u00e4ndig\u2122","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12018,"friends_count":734,"listed_count":66,"favourites_count":41109,"statuses_count":123363,"created_at":"Sat Apr 20 22:14:03 +0000 2013","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/846214918236000256\/09ZDFD2L_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/846214918236000256\/09ZDFD2L_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1368116144\/1497821282","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923772303128875008,"quoted_status_id_str":"923772303128875008","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 04:44:14 +0000 2017","id":923772303128875008,"id_str":"923772303128875008","text":"J\u00e4mst\u00e4lldhetsmyndighetens uppdrag: \"st\u00f6pa om mansnormen, det vill s\u00e4ga uppfostra ett av k\u00f6nen: m\u00e4nnen\"\n\n@JosefinUtas\nhttps:\/\/t.co\/6NWBAvHvle","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3389992606,"id_str":"3389992606","name":"Mattias Lindberg","screen_name":"lindbergpolemik","location":"Stockholm, tidigare Skelleft\u00e5","url":null,"description":"Polemikpolis!\nDu har v\u00e4l inte varit osaklig?","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4127,"friends_count":1584,"listed_count":28,"favourites_count":71497,"statuses_count":71384,"created_at":"Thu Jul 23 22:00:31 +0000 2015","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/858304812177391618\/eTtDxfwD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/858304812177391618\/eTtDxfwD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3389992606\/1485248472","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":12,"reply_count":11,"retweet_count":47,"favorite_count":92,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6NWBAvHvle","expanded_url":"https:\/\/www.dagenssamhalle.se\/debatt\/vansterns-trofejakt-annu-en-myndighet-19247","display_url":"dagenssamhalle.se\/debatt\/vanster\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JosefinUtas","name":"Josefin Utas","id":1136834894,"id_str":"1136834894","indices":[104,116]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":35,"favorite_count":116,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xved52vTOu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lindbergpolemik\/status\/923772303128875008","display_url":"twitter.com\/lindbergpolemi\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923772303128875008,"quoted_status_id_str":"923772303128875008","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 04:44:14 +0000 2017","id":923772303128875008,"id_str":"923772303128875008","text":"J\u00e4mst\u00e4lldhetsmyndighetens uppdrag: \"st\u00f6pa om mansnormen, det vill s\u00e4ga uppfostra ett av k\u00f6nen: m\u00e4nnen\"\n\n@JosefinUtas\nhttps:\/\/t.co\/6NWBAvHvle","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3389992606,"id_str":"3389992606","name":"Mattias Lindberg","screen_name":"lindbergpolemik","location":"Stockholm, tidigare Skelleft\u00e5","url":null,"description":"Polemikpolis!\nDu har v\u00e4l inte varit osaklig?","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4127,"friends_count":1584,"listed_count":28,"favourites_count":71497,"statuses_count":71384,"created_at":"Thu Jul 23 22:00:31 +0000 2015","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/858304812177391618\/eTtDxfwD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/858304812177391618\/eTtDxfwD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3389992606\/1485248472","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":12,"reply_count":11,"retweet_count":47,"favorite_count":92,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6NWBAvHvle","expanded_url":"https:\/\/www.dagenssamhalle.se\/debatt\/vansterns-trofejakt-annu-en-myndighet-19247","display_url":"dagenssamhalle.se\/debatt\/vanster\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JosefinUtas","name":"Josefin Utas","id":1136834894,"id_str":"1136834894","indices":[104,116]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"konsensuseliten","name":"Malin Lundgren","id":1368116144,"id_str":"1368116144","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184612469"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:52 +0000 2017","id":924213368122171392,"id_str":"924213368122171392","text":"RT @sdriks: Varje person som l\u00e4mnat Sverige f\u00f6r att bli en del av IS ska nekas \u00e5terintr\u00e4de i v\u00e5rt land. Permanent.  #svpol\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":925161145,"id_str":"925161145","name":"Nisse psson","screen_name":"Nissepsson","location":"Bor\u00e5s, Sweden","url":null,"description":"Sur, enveten och som tror han vet och kan allt -Hej hopp ! Och vem fan vet -jag kanske blir yngre - eller vinner en massa pengar. Heter eg varken Nisse lr psson","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1650,"friends_count":4532,"listed_count":27,"favourites_count":42708,"statuses_count":65883,"created_at":"Sun Nov 04 11:18:52 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/586095727996174336\/4VTQxTVZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/586095727996174336\/4VTQxTVZ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 24 08:29:32 +0000 2017","id":922741839261782016,"id_str":"922741839261782016","text":"Varje person som l\u00e4mnat Sverige f\u00f6r att bli en del av IS ska nekas \u00e5terintr\u00e4de i v\u00e5rt land. Permanent.  #svpol\u2026 https:\/\/t.co\/KsVT7RCEQj","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":97878686,"id_str":"97878686","name":"Sverigedemokraterna","screen_name":"sdriks","location":"Stockholm, Sverige","url":"http:\/\/www.sd.se","description":"Sverigedemokraterna","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":51676,"friends_count":47,"listed_count":280,"favourites_count":491,"statuses_count":2907,"created_at":"Sat Dec 19 11:12:18 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"5EC7F2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/745160626524168192\/CeqiYuQV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/745160626524168192\/CeqiYuQV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/97878686\/1505473265","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Varje person som l\u00e4mnat Sverige f\u00f6r att bli en del av IS ska nekas \u00e5terintr\u00e4de i v\u00e5rt land. Permanent.  #svpol\nhttps:\/\/t.co\/u8IXvPLOeU https:\/\/t.co\/QI1zihkxwd","display_text_range":[0,134],"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[104,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u8IXvPLOeU","expanded_url":"https:\/\/www.sydsvenskan.se\/2017-10-23\/gripna-is-svenskar-kan-inte-rakna-med-hjalp?utm_source=tw&utm_term=29032a63-ff25-5cb3-b917-ffcda406e430&utm_medium=list-bottom&utm_campaign=ushares","display_url":"sydsvenskan.se\/2017-10-23\/gri\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":922740717579046912,"id_str":"922740717579046912","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM47yzMWkAAQhN9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM47yzMWkAAQhN9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QI1zihkxwd","display_url":"pic.twitter.com\/QI1zihkxwd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sdriks\/status\/922741839261782016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":922740717579046912,"id_str":"922740717579046912","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM47yzMWkAAQhN9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM47yzMWkAAQhN9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QI1zihkxwd","display_url":"pic.twitter.com\/QI1zihkxwd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sdriks\/status\/922741839261782016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":20,"reply_count":35,"retweet_count":210,"favorite_count":758,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[104,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KsVT7RCEQj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/922741839261782016","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[116,122]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sdriks","name":"Sverigedemokraterna","id":97878686,"id_str":"97878686","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184612671"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:52 +0000 2017","id":924213368470335489,"id_str":"924213368470335489","text":"@Juristfan @Myrstack trodde det var d\u00e4rf\u00f6r vi uppfunnit sport, jag t\u00e4nkte att det var en tr\u00f6tt mamma som uppfann fo\u2026 https:\/\/t.co\/MQBZockDgR","display_text_range":[21,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924211112970719232,"in_reply_to_status_id_str":"924211112970719232","in_reply_to_user_id":749257939,"in_reply_to_user_id_str":"749257939","in_reply_to_screen_name":"Juristfan","user":{"id":86387575,"id_str":"86387575","name":"Tegelstenihandv\u00e4skan","screen_name":"HappyHelga","location":" Malm\u00f6","url":"http:\/\/malinannamaria.blogspot.se","description":"jag blev sch\u00e4fer p\u00e5 hundtestet","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1064,"friends_count":1294,"listed_count":9,"favourites_count":52378,"statuses_count":39182,"created_at":"Fri Oct 30 20:13:09 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"D7EBC1","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/467224997329506304\/0M7ZFhvY.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/467224997329506304\/0M7ZFhvY.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/836493857890136064\/xTETW3k5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/836493857890136064\/xTETW3k5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/86387575\/1472983029","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6b9fbf597adbeafd","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6b9fbf597adbeafd.json","place_type":"city","name":"Malm\u00f6","full_name":"Malm\u00f6, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[12.717854,55.479981],[12.717854,55.679734],[13.151934,55.679734],[13.151934,55.479981]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Juristfan @Myrstack trodde det var d\u00e4rf\u00f6r vi uppfunnit sport, jag t\u00e4nkte att det var en tr\u00f6tt mamma som uppfann fotbollen, spring h\u00e5ll er innanf\u00f6r str\u00e4cken barn","display_text_range":[21,161],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Juristfan","name":"Fan av Sofia","id":749257939,"id_str":"749257939","indices":[0,10]},{"screen_name":"Myrstack","name":"Laila","id":164284049,"id_str":"164284049","indices":[11,20]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MQBZockDgR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924213368470335489","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Juristfan","name":"Fan av Sofia","id":749257939,"id_str":"749257939","indices":[0,10]},{"screen_name":"Myrstack","name":"Laila","id":164284049,"id_str":"164284049","indices":[11,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184612754"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:52 +0000 2017","id":924213368948514816,"id_str":"924213368948514816","text":"RT @TBoustedt: Sedan jag coachade min 1:a elitmatch 1983 har jag alltid undrat utan att f\u00e5 svar: Varf\u00f6r diskuterar domare och spelare domsl\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4099378563,"id_str":"4099378563","name":"Kvothe","screen_name":"Bullen898989","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":71,"friends_count":284,"listed_count":1,"favourites_count":3948,"statuses_count":3893,"created_at":"Mon Nov 02 19:41:20 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850628378956886016\/ntinWguE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850628378956886016\/ntinWguE_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 18:13:00 +0000 2017","id":923975835786326017,"id_str":"923975835786326017","text":"Sedan jag coachade min 1:a elitmatch 1983 har jag alltid undrat utan att f\u00e5 svar: Varf\u00f6r diskuterar domare och spelare domslut?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2335903151,"id_str":"2335903151","name":"Tommy Boustedt","screen_name":"TBoustedt","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14146,"friends_count":485,"listed_count":52,"favourites_count":2718,"statuses_count":4024,"created_at":"Mon Feb 10 15:24:59 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432898677720776704\/bVCnoeRk_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432898677720776704\/bVCnoeRk_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2335903151\/1392046102","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":19,"retweet_count":9,"favorite_count":55,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TBoustedt","name":"Tommy Boustedt","id":2335903151,"id_str":"2335903151","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184612868"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:53 +0000 2017","id":924213371565694976,"id_str":"924213371565694976","text":"RT @lindbergpolemik: Jo, fejknyheter \u00e4r sv\u00e5ra att uppt\u00e4cka.\n\nThomas G\u00fcr:\nhttps:\/\/t.co\/z89eBRUola https:\/\/t.co\/L4S5Bylp6o","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3010421529,"id_str":"3010421529","name":"\uff30\uff41\uff4c\uff4c\uff41\uff44\uff49\uff55\uff4d\uff50\uff41\uff4c\uff4c\uff45\uff4e","screen_name":"palladiumpallen","location":null,"url":null,"description":"Kristen. Palladium betyder v\u00e4ktare. Ett namn som f\u00f6rpliktigar. Samh\u00e4llsdebatt,  omv\u00e4rldsanalys och politik. Fr\u00e5n jordisk till himmelsk!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":234,"friends_count":508,"listed_count":16,"favourites_count":17769,"statuses_count":17877,"created_at":"Sun Feb 01 16:44:42 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/764515729160962048\/FTYHHma4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/764515729160962048\/FTYHHma4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3010421529\/1464552764","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:09:41 +0000 2017","id":924201491581276160,"id_str":"924201491581276160","text":"Jo, fejknyheter \u00e4r sv\u00e5ra att uppt\u00e4cka.\n\nThomas G\u00fcr:\nhttps:\/\/t.co\/z89eBRUola https:\/\/t.co\/L4S5Bylp6o","display_text_range":[0,75],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3389992606,"id_str":"3389992606","name":"Mattias Lindberg","screen_name":"lindbergpolemik","location":"Stockholm, tidigare Skelleft\u00e5","url":null,"description":"Polemikpolis!\nDu har v\u00e4l inte varit osaklig?","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4127,"friends_count":1584,"listed_count":28,"favourites_count":71497,"statuses_count":71384,"created_at":"Thu Jul 23 22:00:31 +0000 2015","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/858304812177391618\/eTtDxfwD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/858304812177391618\/eTtDxfwD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3389992606\/1485248472","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z89eBRUola","expanded_url":"https:\/\/m.facebook.com\/story.php?story_fbid=1704013026316883&id=100001246056672","display_url":"m.facebook.com\/story.php?stor\u2026","indices":[52,75]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924201466021253121,"id_str":"924201466021253121","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNsVjMXkAEUJ6e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNsVjMXkAEUJ6e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L4S5Bylp6o","display_url":"pic.twitter.com\/L4S5Bylp6o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lindbergpolemik\/status\/924201491581276160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":921,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":522,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1407,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924201466021253121,"id_str":"924201466021253121","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNsVjMXkAEUJ6e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNsVjMXkAEUJ6e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L4S5Bylp6o","display_url":"pic.twitter.com\/L4S5Bylp6o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lindbergpolemik\/status\/924201491581276160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":921,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":522,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1407,"resize":"fit"}}},{"id":924201480512565249,"id_str":"924201480512565249","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNsWZLXcAE-hSa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNsWZLXcAE-hSa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L4S5Bylp6o","display_url":"pic.twitter.com\/L4S5Bylp6o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lindbergpolemik\/status\/924201491581276160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1424,"resize":"fit"},"small":{"w":516,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z89eBRUola","expanded_url":"https:\/\/m.facebook.com\/story.php?story_fbid=1704013026316883&id=100001246056672","display_url":"m.facebook.com\/story.php?stor\u2026","indices":[73,96]}],"user_mentions":[{"screen_name":"lindbergpolemik","name":"Mattias Lindberg","id":3389992606,"id_str":"3389992606","indices":[3,19]}],"symbols":[],"media":[{"id":924201466021253121,"id_str":"924201466021253121","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNsVjMXkAEUJ6e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNsVjMXkAEUJ6e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L4S5Bylp6o","display_url":"pic.twitter.com\/L4S5Bylp6o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lindbergpolemik\/status\/924201491581276160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":921,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":522,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1407,"resize":"fit"}},"source_status_id":924201491581276160,"source_status_id_str":"924201491581276160","source_user_id":3389992606,"source_user_id_str":"3389992606"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924201466021253121,"id_str":"924201466021253121","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNsVjMXkAEUJ6e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNsVjMXkAEUJ6e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L4S5Bylp6o","display_url":"pic.twitter.com\/L4S5Bylp6o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lindbergpolemik\/status\/924201491581276160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":921,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":522,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1407,"resize":"fit"}},"source_status_id":924201491581276160,"source_status_id_str":"924201491581276160","source_user_id":3389992606,"source_user_id_str":"3389992606"},{"id":924201480512565249,"id_str":"924201480512565249","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNsWZLXcAE-hSa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNsWZLXcAE-hSa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L4S5Bylp6o","display_url":"pic.twitter.com\/L4S5Bylp6o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lindbergpolemik\/status\/924201491581276160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1424,"resize":"fit"},"small":{"w":516,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924201491581276160,"source_status_id_str":"924201491581276160","source_user_id":3389992606,"source_user_id_str":"3389992606"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184613492"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:54 +0000 2017","id":924213376858972160,"id_str":"924213376858972160","text":"@MisterMalm Framf\u00f6rallt att det \u00e4r s\u00e5 j\u00e4dra suggestivt och ja faktiskt ENKELT. Hans omslag \u00e4r outstanding. F\u00e4rgerna!","display_text_range":[12,116],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924204991774117888,"in_reply_to_status_id_str":"924204991774117888","in_reply_to_user_id":114757514,"in_reply_to_user_id_str":"114757514","in_reply_to_screen_name":"MisterMalm","user":{"id":36040665,"id_str":"36040665","name":"Blont Yrv\u00e4der","screen_name":"johanwanloo","location":null,"url":"https:\/\/www.adlibris.com\/se\/bok\/domedagsvikingen-9789170379642","description":"Ni ska f\u00f6rbeh\u00e5llningsl\u00f6st be om urs\u00e4kt!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2510,"friends_count":654,"listed_count":78,"favourites_count":3947,"statuses_count":43409,"created_at":"Tue Apr 28 11:17:45 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/860184252796858370\/t8wPR4WW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/860184252796858370\/t8wPR4WW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36040665\/1485611415","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MisterMalm","name":"Roger Malm","id":114757514,"id_str":"114757514","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184614754"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:55 +0000 2017","id":924213378884743169,"id_str":"924213378884743169","text":"@evinbdya Har det inte med \u00f6nskv\u00e4rd tydlighet framkommit att de \u00e4r inga ungdomar.","display_text_range":[10,81],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211946311872513,"in_reply_to_status_id_str":"924211946311872513","in_reply_to_user_id":2741857108,"in_reply_to_user_id_str":"2741857108","in_reply_to_screen_name":"evinbdya","user":{"id":491164627,"id_str":"491164627","name":"Hjalmar H\u00f6son","screen_name":"Cybercygni","location":null,"url":null,"description":"Bara f\u00f6r att jag har en annan livs\u00e5sk\u00e5dning och livserfarenhet \u00e4n er \u00e4r jag ingen idiot!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":31,"friends_count":59,"listed_count":0,"favourites_count":1870,"statuses_count":1506,"created_at":"Mon Feb 13 10:02:07 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667460982986379264\/TweEwxM6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667460982986379264\/TweEwxM6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/491164627\/1425214488","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"evinbdya","name":"Evin","id":2741857108,"id_str":"2741857108","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184615237"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:55 +0000 2017","id":924213379476197376,"id_str":"924213379476197376","text":"@hanifbali Nej inte f\u00f6r att du f\u00f6rsvarar asylsystemet. Det \u00e4r det m\u00e5nga som g\u00f6r men f\u00e5 s\u00e5 kliniskt empatifritt s\u00e5 d\u2026 https:\/\/t.co\/KIclLgndB2","display_text_range":[11,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924212707972313088,"in_reply_to_status_id_str":"924212707972313088","in_reply_to_user_id":104778698,"in_reply_to_user_id_str":"104778698","in_reply_to_screen_name":"hanifbali","user":{"id":2664582167,"id_str":"2664582167","name":"Anettes_","screen_name":"Anettes_","location":null,"url":null,"description":"\u00c4mnesl\u00e4rare gr\/gy Hi Sv Sh SvA Re Ge. Arbetar som bitr rektor i Malm\u00f6s f\u00f6rort, tidigare adjunkt p\u00e5 h\u00f6gskolan. Tycker om kontraster.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":977,"friends_count":941,"listed_count":12,"favourites_count":6510,"statuses_count":9713,"created_at":"Wed Jul 02 17:12:15 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/812034843051704321\/-NvgCUAr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/812034843051704321\/-NvgCUAr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2664582167\/1405186082","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@hanifbali Nej inte f\u00f6r att du f\u00f6rsvarar asylsystemet. Det \u00e4r det m\u00e5nga som g\u00f6r men f\u00e5 s\u00e5 kliniskt empatifritt s\u00e5 du tycks gl\u00f6mma m\u00e4nniskorna.","display_text_range":[11,142],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[0,10]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KIclLgndB2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924213379476197376","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184615378"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:55 +0000 2017","id":924213381934002176,"id_str":"924213381934002176","text":"RT @dw_turkce: Bug\u00fcn istifas\u0131 beklenen Melih G\u00f6k\u00e7ek, imza att\u0131\u011f\u0131 baz\u0131 tart\u0131\u015fmal\u0131 projelerle kamuoyunun dikkatini \u00e7ekti. Tamam\u0131\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":108156362,"id_str":"108156362","name":"Levent Ba\u015ft\u00fcrk","screen_name":"leventbasturk","location":null,"url":null,"description":"Retweets+shared links \u2260 endorsements. My tweets R my PERSONAL opinions.  RTler+ paylastigim linkler ilgili sahsi\/yayini baglar.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3463,"friends_count":1522,"listed_count":66,"favourites_count":39590,"statuses_count":41121,"created_at":"Mon Jan 25 01:32:52 +0000 2010","utc_offset":-18000,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/862797015\/04a4cbcb71de7b48a9d1b81456f86617.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/862797015\/04a4cbcb71de7b48a9d1b81456f86617.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871117608342474752\/CqzzwLxG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871117608342474752\/CqzzwLxG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/108156362\/1495222345","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:20:33 +0000 2017","id":924189129235226624,"id_str":"924189129235226624","text":"Bug\u00fcn istifas\u0131 beklenen Melih G\u00f6k\u00e7ek, imza att\u0131\u011f\u0131 baz\u0131 tart\u0131\u015fmal\u0131 projelerle kamuoyunun dikkatini \u00e7ekti. Tamam\u0131\u2026 https:\/\/t.co\/hU0Ul5OJAu","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":61020403,"id_str":"61020403","name":"DW (T\u00fcrk\u00e7e)","screen_name":"dw_turkce","location":"Germany","url":"http:\/\/dw.com\/turkish","description":"Deutsche Welle T\u00fcrk\u00e7e'nin resmi Twitter hesab\u0131.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":106195,"friends_count":154,"listed_count":798,"favourites_count":0,"statuses_count":65213,"created_at":"Tue Jul 28 21:12:26 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F4F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/417753219\/dw_yeni_logo_turk.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/417753219\/dw_yeni_logo_turk.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099FF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"9DCEE3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901062812520374272\/wbTdQm26_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901062812520374272\/wbTdQm26_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/61020403\/1507788052","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bug\u00fcn istifas\u0131 beklenen Melih G\u00f6k\u00e7ek, imza att\u0131\u011f\u0131 baz\u0131 tart\u0131\u015fmal\u0131 projelerle kamuoyunun dikkatini \u00e7ekti. Tamam\u0131 https:\/\/t.co\/ElzCGhIswo https:\/\/t.co\/XfiTqzXNh0","display_text_range":[0,135],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ElzCGhIswo","expanded_url":"http:\/\/p.dw.com\/p\/2mX8W","display_url":"p.dw.com\/p\/2mX8W","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924188979934777345,"id_str":"924188979934777345","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNg-w5X0AEPIAz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNg-w5X0AEPIAz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XfiTqzXNh0","display_url":"pic.twitter.com\/XfiTqzXNh0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dw_turkce\/status\/924189129235226624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":476,"h":394,"resize":"fit"},"large":{"w":476,"h":394,"resize":"fit"},"medium":{"w":476,"h":394,"resize":"fit"}}},{"id":924188999270518784,"id_str":"924188999270518784","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNg_47X0AAOzxY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNg_47X0AAOzxY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XfiTqzXNh0","display_url":"pic.twitter.com\/XfiTqzXNh0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dw_turkce\/status\/924189129235226624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":700,"h":394,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":700,"h":394,"resize":"fit"}}},{"id":924189038021668864,"id_str":"924189038021668864","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNhCJSXcAAhcfs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNhCJSXcAAhcfs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XfiTqzXNh0","display_url":"pic.twitter.com\/XfiTqzXNh0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dw_turkce\/status\/924189129235226624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":700,"h":394,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":700,"h":394,"resize":"fit"}}},{"id":924189049350447104,"id_str":"924189049350447104","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNhCzfW4AA-5U_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNhCzfW4AA-5U_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XfiTqzXNh0","display_url":"pic.twitter.com\/XfiTqzXNh0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dw_turkce\/status\/924189129235226624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":700,"h":394,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":700,"h":394,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924188979934777345,"id_str":"924188979934777345","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNg-w5X0AEPIAz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNg-w5X0AEPIAz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XfiTqzXNh0","display_url":"pic.twitter.com\/XfiTqzXNh0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dw_turkce\/status\/924189129235226624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":476,"h":394,"resize":"fit"},"large":{"w":476,"h":394,"resize":"fit"},"medium":{"w":476,"h":394,"resize":"fit"}}},{"id":924188999270518784,"id_str":"924188999270518784","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNg_47X0AAOzxY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNg_47X0AAOzxY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XfiTqzXNh0","display_url":"pic.twitter.com\/XfiTqzXNh0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dw_turkce\/status\/924189129235226624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":700,"h":394,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":700,"h":394,"resize":"fit"}}},{"id":924189038021668864,"id_str":"924189038021668864","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNhCJSXcAAhcfs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNhCJSXcAAhcfs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XfiTqzXNh0","display_url":"pic.twitter.com\/XfiTqzXNh0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dw_turkce\/status\/924189129235226624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":700,"h":394,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":700,"h":394,"resize":"fit"}}},{"id":924189049350447104,"id_str":"924189049350447104","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNhCzfW4AA-5U_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNhCzfW4AA-5U_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XfiTqzXNh0","display_url":"pic.twitter.com\/XfiTqzXNh0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dw_turkce\/status\/924189129235226624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":700,"h":394,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":700,"h":394,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":2,"retweet_count":10,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hU0Ul5OJAu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924189129235226624","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dw_turkce","name":"DW (T\u00fcrk\u00e7e)","id":61020403,"id_str":"61020403","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184615964"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:56 +0000 2017","id":924213384685395970,"id_str":"924213384685395970","text":"@AnoshGhasri @bj_bjogus Ett \"ovanligt\" ord - ett kriterium f\u00f6r att studenters spr\u00e5k inte f\u00f6rs\u00e4mrats enligt artikel i SvD idag.","display_text_range":[24,126],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924005665022111744,"in_reply_to_status_id_str":"924005665022111744","in_reply_to_user_id":850888327,"in_reply_to_user_id_str":"850888327","in_reply_to_screen_name":"AnoshGhasri","user":{"id":2571262256,"id_str":"2571262256","name":"svefroken","screen_name":"svefroken","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":433,"friends_count":402,"listed_count":10,"favourites_count":20393,"statuses_count":12090,"created_at":"Mon Jun 16 16:46:36 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557940078001930241\/d780WCo4_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557940078001930241\/d780WCo4_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2571262256\/1403259377","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnoshGhasri","name":"Anosh Ghasri","id":850888327,"id_str":"850888327","indices":[0,12]},{"screen_name":"bj_bjogus","name":"Bj\u00f6rn G-son","id":1375062308,"id_str":"1375062308","indices":[13,23]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184616620"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:57 +0000 2017","id":924213389945131009,"id_str":"924213389945131009","text":"@_TrashySoya mais att c une blague t'\u00e9tais archi mignonne keski t arriv\u00e9e","display_text_range":[13,73],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924212960620371968,"in_reply_to_status_id_str":"924212960620371968","in_reply_to_user_id":706614486803857413,"in_reply_to_user_id_str":"706614486803857413","in_reply_to_screen_name":"_TrashySoya","user":{"id":2161785645,"id_str":"2161785645","name":"king","screen_name":"iwahoiwl","location":"feitan mv","url":"https:\/\/curiouscat.me\/iwahoiwl","description":"anime, (all)-rpg fag, chloe, fr\/en","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":528,"friends_count":80,"listed_count":35,"favourites_count":43597,"statuses_count":105863,"created_at":"Thu Oct 31 12:35:45 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/569070342392397824\/M3SbuC4m.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/569070342392397824\/M3SbuC4m.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921373675273818112\/bosPfgtw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921373675273818112\/bosPfgtw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2161785645\/1508507588","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_TrashySoya","name":"\u6383\u9664\u6a5f\u30bd\u30e4@\u30b9\u30c1\u3077\u308a\u2728\u30af\u30e9\u30e0","id":706614486803857413,"id_str":"706614486803857413","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1509184617874"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:57 +0000 2017","id":924213389806718977,"id_str":"924213389806718977","text":"RT @cananates17: Kim bilir!\nBir anne ve bebe\u011fine g\u00f6zya\u015f\u0131 d\u00f6kt\u00fcren zalime, att\u0131\u011f\u0131 her ad\u0131mda melekler lanet okuyordur.\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2197287343,"id_str":"2197287343","name":"harun oruc","screen_name":"OrucBtl","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":738,"friends_count":725,"listed_count":0,"favourites_count":62,"statuses_count":14757,"created_at":"Sat Nov 16 07:28:29 +0000 2013","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924175409939435520\/6WERjAq6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924175409939435520\/6WERjAq6_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 19 18:59:14 +0000 2017","id":921088367458217984,"id_str":"921088367458217984","text":"Kim bilir!\nBir anne ve bebe\u011fine g\u00f6zya\u015f\u0131 d\u00f6kt\u00fcren zalime, att\u0131\u011f\u0131 her ad\u0131mda melekler lanet okuyordur.\u2026 https:\/\/t.co\/OpVf5Eh8F8","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":842392419446358016,"id_str":"842392419446358016","name":"Canan Ate\u015f \ud83c\udf40\ud83c\udf43","screen_name":"cananates17","location":null,"url":null,"description":"Cahiller, h\u0131rs\u0131zlar, h\u0131rs\u0131z\u0131 savunanlar, yalanc\u0131lar, iftirac\u0131lar, ahlaks\u0131zlar, k\u00fcfredenler takip etmesin. \ud83c\udfe1\ud83d\udc90\ud83c\udf08 DMlere bakam\u0131yorum\ud83d\ude15 yedek hesab\u0131m \u27a1 @CananAtes20","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8082,"friends_count":6239,"listed_count":8,"favourites_count":16813,"statuses_count":5597,"created_at":"Thu Mar 16 15:09:38 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923189400191692801\/GQJ6_EBB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923189400191692801\/GQJ6_EBB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/842392419446358016\/1498208156","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Kim bilir!\nBir anne ve bebe\u011fine g\u00f6zya\u015f\u0131 d\u00f6kt\u00fcren zalime, att\u0131\u011f\u0131 her ad\u0131mda melekler lanet okuyordur.\n#668BebekHapiste a\u011flatmay\u0131n. https:\/\/t.co\/DHGMz2y4HR","display_text_range":[0,129],"entities":{"hashtags":[{"text":"668BebekHapiste","indices":[101,117]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":921088016705191936,"id_str":"921088016705191936","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DMhcq8qVAAACfEh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DMhcq8qVAAACfEh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DHGMz2y4HR","display_url":"pic.twitter.com\/DHGMz2y4HR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cananates17\/status\/921088367458217984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":1051,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1051,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":596,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":921088016705191936,"id_str":"921088016705191936","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DMhcq8qVAAACfEh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DMhcq8qVAAACfEh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DHGMz2y4HR","display_url":"pic.twitter.com\/DHGMz2y4HR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cananates17\/status\/921088367458217984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":1051,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1051,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":596,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":3,"retweet_count":200,"favorite_count":110,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OpVf5Eh8F8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/921088367458217984","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[102,125]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cananates17","name":"Canan Ate\u015f \ud83c\udf40\ud83c\udf43","id":842392419446358016,"id_str":"842392419446358016","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184617841"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:58 +0000 2017","id":924213394638548992,"id_str":"924213394638548992","text":"RT @KGuw: Fruktansv\u00e4rda ber\u00e4ttelser om sexuella \u00f6vergrepp i skolan, som skolorna m\u00e5nga g\u00e5nger verkar blunda f\u00f6r. https:\/\/t.co\/BaoUHUnk5G","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":442903111,"id_str":"442903111","name":"marja holm","screen_name":"marjaholm","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":127,"friends_count":599,"listed_count":2,"favourites_count":35778,"statuses_count":8089,"created_at":"Wed Dec 21 15:59:37 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000432712570\/12180bde4787ea169257cda933755775_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000432712570\/12180bde4787ea169257cda933755775_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:58:47 +0000 2017","id":924198750381322240,"id_str":"924198750381322240","text":"Fruktansv\u00e4rda ber\u00e4ttelser om sexuella \u00f6vergrepp i skolan, som skolorna m\u00e5nga g\u00e5nger verkar blunda f\u00f6r. https:\/\/t.co\/BaoUHUnk5G","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":127635924,"id_str":"127635924","name":"Kolbj\u00f6rn Guwallius","screen_name":"KGuw","location":"Malm\u00f6, Sverige","url":"https:\/\/kolbjorn.se","description":"Journalist (frilans) och f\u00f6rfattare. Min bok @Ordningsvakter \u00e4r ute nu p\u00e5 @verbalforlag och finns d\u00e4r du brukar k\u00f6pa b\u00f6cker.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":4034,"friends_count":1639,"listed_count":50,"favourites_count":12355,"statuses_count":45156,"created_at":"Mon Mar 29 20:31:07 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EEEEEE","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/610412890026344448\/jNApOxKB.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/610412890026344448\/jNApOxKB.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"5978A3","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DBDBDB","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887316426419310592\/fIo9dFvG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887316426419310592\/fIo9dFvG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/127635924\/1506940817","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BaoUHUnk5G","expanded_url":"https:\/\/www.aftonbladet.se\/nyheter\/samhalle\/a\/Vy6j6\/60-poang--da-far-man-valja-tjej-att-tafsa-pa","display_url":"aftonbladet.se\/nyheter\/samhal\u2026","indices":[103,126]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BaoUHUnk5G","expanded_url":"https:\/\/www.aftonbladet.se\/nyheter\/samhalle\/a\/Vy6j6\/60-poang--da-far-man-valja-tjej-att-tafsa-pa","display_url":"aftonbladet.se\/nyheter\/samhal\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"KGuw","name":"Kolbj\u00f6rn Guwallius","id":127635924,"id_str":"127635924","indices":[3,8]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184618993"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:59 +0000 2017","id":924213394785406976,"id_str":"924213394785406976","text":"@Gurk_Olle Man \u00e4r ju glad att du hade fel","display_text_range":[11,41],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":923983011405803520,"in_reply_to_status_id_str":"923983011405803520","in_reply_to_user_id":251080516,"in_reply_to_user_id_str":"251080516","in_reply_to_screen_name":"Gurk_Olle","user":{"id":3144776033,"id_str":"3144776033","name":"Daniel Bladh","screen_name":"danne1902","location":null,"url":"http:\/\/www.ssksupportskane.se\/","description":"Tv\u00e5barnsfar som bryr sig f\u00f6r mycket om ssk f\u00f6r att ge upp hoppet","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":137,"friends_count":314,"listed_count":0,"favourites_count":373,"statuses_count":333,"created_at":"Tue Apr 07 17:28:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/731945790923522050\/-0_nGDl2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/731945790923522050\/-0_nGDl2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3144776033\/1462013323","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gurk_Olle","name":"Gurk-Olle","id":251080516,"id_str":"251080516","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184619028"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:59 +0000 2017","id":924213396026863617,"id_str":"924213396026863617","text":"@Kvallsposten \u00e4r lite v\u00e4l tuff mot Polisen Malm\u00f6. Jag kan bekr\u00e4fta att vi \u00e4r oskyldiga till att avtal inte tecknats\u2026 https:\/\/t.co\/3tpuOd3lmg","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":19206096,"in_reply_to_user_id_str":"19206096","in_reply_to_screen_name":"Kvallsposten","user":{"id":733560211697373188,"id_str":"733560211697373188","name":"Mats Karlsson","screen_name":"MkarlssonPOMA","location":"Sverige","url":null,"description":"Bitr. polisomr\u00e5deschef vid Malm\u00f6polisen och kommenderingschef vid s\u00e4rskilda h\u00e4ndelser. Nyligen \u00e5ter fr\u00e5n 6 m\u00e5n stabspraktik vid Regeringskansliet (Polisenheten)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1245,"friends_count":587,"listed_count":13,"favourites_count":742,"statuses_count":2589,"created_at":"Fri May 20 07:29:18 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/783723809195122688\/m_wHaT7g_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/783723809195122688\/m_wHaT7g_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/733560211697373188\/1490021135","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6b9fbf597adbeafd","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6b9fbf597adbeafd.json","place_type":"city","name":"Malmo","full_name":"Malmo, Sweden","country_code":"SE","country":"Sweden","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[12.717854,55.479981],[12.717854,55.679734],[13.151934,55.679734],[13.151934,55.479981]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Kvallsposten \u00e4r lite v\u00e4l tuff mot Polisen Malm\u00f6. Jag kan bekr\u00e4fta att vi \u00e4r oskyldiga till att avtal inte tecknats https:\/\/t.co\/2KsxIAAoed https:\/\/t.co\/vqMT4QopP5","display_text_range":[0,139],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2KsxIAAoed","expanded_url":"https:\/\/www.expressen.se\/kvallsposten\/polisens-miss-gor-att-inga-bilister-aker-fast\/","display_url":"expressen.se\/kvallsposten\/p\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Kvallsposten","name":"Kv\u00e4llsposten","id":19206096,"id_str":"19206096","indices":[0,13]}],"symbols":[],"media":[{"id":924213387487260672,"id_str":"924213387487260672","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN3LeHWsAAcwF9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN3LeHWsAAcwF9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vqMT4QopP5","display_url":"pic.twitter.com\/vqMT4QopP5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MkarlssonPOMA\/status\/924213396026863617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":486,"resize":"fit"},"medium":{"w":749,"h":535,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":749,"h":535,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924213387487260672,"id_str":"924213387487260672","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN3LeHWsAAcwF9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN3LeHWsAAcwF9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vqMT4QopP5","display_url":"pic.twitter.com\/vqMT4QopP5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MkarlssonPOMA\/status\/924213396026863617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":486,"resize":"fit"},"medium":{"w":749,"h":535,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":749,"h":535,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3tpuOd3lmg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924213396026863617","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Kvallsposten","name":"Kv\u00e4llsposten","id":19206096,"id_str":"19206096","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184619324"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:59 +0000 2017","id":924213398006632448,"id_str":"924213398006632448","text":"Harika.... \ud83d\ude02 https:\/\/t.co\/WdbHIodtdk","display_text_range":[0,12],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":730387237519687680,"id_str":"730387237519687680","name":"Bubu.","screen_name":"iam_buse","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"ATAT\u00dcRK! \/ Istanbul University \ud83c\udf93 \/ Anadolu University \/ \u0130\u015fsizBirMuhasebeci \/ Obez \/\n insta:iambusee","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":326,"friends_count":96,"listed_count":3,"favourites_count":2704,"statuses_count":2164,"created_at":"Wed May 11 13:21:02 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"CC0000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898548936096591872\/XH9BZKRO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898548936096591872\/XH9BZKRO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/730387237519687680\/1463005085","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923873915398524930,"quoted_status_id_str":"923873915398524930","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 11:28:00 +0000 2017","id":923873915398524930,"id_str":"923873915398524930","text":"WhatsApp'a gelen yeni \u00f6zellik ile, att\u0131\u011f\u0131n\u0131z bir mesaj\u0131 7 dakika i\u00e7inde hem kendi telefonunuzda hem de kar\u015f\u0131 taraft\u2026 https:\/\/t.co\/FCISv8MxWj","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4337731516,"id_str":"4337731516","name":"\u00c7apaMag Tech","screen_name":"CapaMagTech","location":null,"url":"https:\/\/twitter.com\/CAPAMAG\/lists\/resmi-apamag-hesaplar","description":"D\u00fcnya Black Mirror\u2019a d\u00f6nerse, biz de San Junipero\u2019ya ta\u015f\u0131n\u0131r\u0131z. @CapaMag\u2018in resmi teknoloji hesab\u0131. https:\/\/www.instagram.com\/CapamagTech\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8150,"friends_count":24,"listed_count":23,"favourites_count":2880,"statuses_count":2663,"created_at":"Tue Dec 01 07:58:21 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"C0C6C9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875634130582622208\/sg6MTYXU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875634130582622208\/sg6MTYXU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4337731516\/1483134754","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"WhatsApp'a gelen yeni \u00f6zellik ile, att\u0131\u011f\u0131n\u0131z bir mesaj\u0131 7 dakika i\u00e7inde hem kendi telefonunuzda hem de kar\u015f\u0131 taraftan silebileceksiniz! https:\/\/t.co\/LAX8StK6FI","display_text_range":[0,135],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923851460479275009,"id_str":"923851460479275009","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIuAi8X0AEtMLQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIuAi8X0AEtMLQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LAX8StK6FI","display_url":"pic.twitter.com\/LAX8StK6FI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CapaMagTech\/status\/923873915398524930\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923851460479275009,"id_str":"923851460479275009","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIuAi8X0AEtMLQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIuAi8X0AEtMLQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LAX8StK6FI","display_url":"pic.twitter.com\/LAX8StK6FI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CapaMagTech\/status\/923873915398524930\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":225,"reply_count":29,"retweet_count":129,"favorite_count":632,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FCISv8MxWj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923873915398524930","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WdbHIodtdk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CapaMagTech\/status\/923873915398524930","display_url":"twitter.com\/CapaMagTech\/st\u2026","indices":[13,36]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"in","timestamp_ms":"1509184619796"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:56:59 +0000 2017","id":924213398556028928,"id_str":"924213398556028928","text":"@C_Wetterling Va crosscheckingar fr\u00e5n saik efter varje avbl\u00e5sning, de f\u00f6rs\u00f6kte verkligen komma in under skinnet. Br\u2026 https:\/\/t.co\/nefjJJpvNo","display_text_range":[14,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924205424441724928,"in_reply_to_status_id_str":"924205424441724928","in_reply_to_user_id":135414011,"in_reply_to_user_id_str":"135414011","in_reply_to_screen_name":"C_Wetterling","user":{"id":398606627,"id_str":"398606627","name":"Peter","screen_name":"le_bada","location":"Stockholm, A10","url":null,"description":"DIF & lite annat...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":318,"friends_count":271,"listed_count":2,"favourites_count":2490,"statuses_count":27102,"created_at":"Wed Oct 26 09:14:24 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917472860498747392\/BoyC9TMK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917472860498747392\/BoyC9TMK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/398606627\/1395787582","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@C_Wetterling Va crosscheckingar fr\u00e5n saik efter varje avbl\u00e5sning, de f\u00f6rs\u00f6kte verkligen komma in under skinnet. Bra att st\u00e5 emot, frustrerande f\u00f6r saik \ud83d\ude00","display_text_range":[14,154],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"C_Wetterling","name":"Christian Wetterling","id":135414011,"id_str":"135414011","indices":[0,13]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nefjJJpvNo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924213398556028928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"C_Wetterling","name":"Christian Wetterling","id":135414011,"id_str":"135414011","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184619927"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:02 +0000 2017","id":924213408647524352,"id_str":"924213408647524352","text":"RT @kvefsaneleri: Her nefes ald\u0131\u011f\u0131nda, her kalbin att\u0131\u011f\u0131nda benim ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m ac\u0131y\u0131 sen de ya\u015fa, Ortaak! https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3439509736,"id_str":"3439509736","name":"Muhammed Toru","screen_name":"Muhammed_Toru","location":"\u015eanl\u0131urfa, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"\u0130KBU","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":144,"friends_count":119,"listed_count":0,"favourites_count":2746,"statuses_count":1123,"created_at":"Tue Aug 25 17:58:02 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921491356387770369\/jWJSbeG8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921491356387770369\/jWJSbeG8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3439509736\/1508542538","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 05:31:57 +0000 2017","id":924146699249078273,"id_str":"924146699249078273","text":"Her nefes ald\u0131\u011f\u0131nda, her kalbin att\u0131\u011f\u0131nda benim ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m ac\u0131y\u0131 sen de ya\u015fa, Ortaak! https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_text_range":[0,84],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2477256031,"id_str":"2477256031","name":"Kurtlar Vadisi","screen_name":"kvefsaneleri","location":"\u0130stanbul","url":null,"description":"Efsaneler \u00f6lmez, sadece \u015fekil de\u011fi\u015ftirir.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":75662,"friends_count":52717,"listed_count":32,"favourites_count":1953,"statuses_count":1673,"created_at":"Sun May 04 18:31:32 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0505","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901693129589493760\/y-dz6mYq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901693129589493760\/y-dz6mYq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2477256031\/1481660986","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":69,"favorite_count":331,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[320,179],"duration_millis":54968,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/pl\/ZGomT200mhfUvaL8.m3u8"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/vid\/320x180\/VXK7pwfLqBho6vtO.mp4"}]}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kvefsaneleri","name":"Kurtlar Vadisi","id":2477256031,"id_str":"2477256031","indices":[3,16]}],"symbols":[],"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}},"source_status_id":924146699249078273,"source_status_id_str":"924146699249078273","source_user_id":2477256031,"source_user_id_str":"2477256031"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}},"source_status_id":924146699249078273,"source_status_id_str":"924146699249078273","source_user_id":2477256031,"source_user_id_str":"2477256031","video_info":{"aspect_ratio":[320,179],"duration_millis":54968,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/pl\/ZGomT200mhfUvaL8.m3u8"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/vid\/320x180\/VXK7pwfLqBho6vtO.mp4"}]}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184622333"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:02 +0000 2017","id":924213410736242688,"id_str":"924213410736242688","text":"@ariadna54428403 \u00a1Hola Ariadna! Nos comenta el equipo de att. al cliente que ayer hablaron contigo, \u00bfse solucion\u00f3 lo de la entrega?","display_text_range":[17,131],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":922733338984701952,"in_reply_to_status_id_str":"922733338984701952","in_reply_to_user_id":910605227199488001,"in_reply_to_user_id_str":"910605227199488001","in_reply_to_screen_name":"ariadna54428403","user":{"id":730710763111907328,"id_str":"730710763111907328","name":"HOFF","screen_name":"thehoffbrand","location":null,"url":"http:\/\/www.thehoffbrand.com","description":"The sneaker brand with storytelling soles || Join our Hall of Fame! - #BeFamous","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":38,"friends_count":63,"listed_count":1,"favourites_count":12,"statuses_count":62,"created_at":"Thu May 12 10:46:36 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/783966597568487424\/5FRsLBHO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/783966597568487424\/5FRsLBHO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/730710763111907328\/1507289797","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ariadna54428403","name":"Ariadna Pages Trias","id":910605227199488001,"id_str":"910605227199488001","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1509184622831"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:03 +0000 2017","id":924213413588414464,"id_str":"924213413588414464","text":"@nemoheden @jonielol Full \u00e4r bara kul vid exakt r\u00e4tt m\u00e4ngd. D\u00e4refter blir det v\u00e4rdel\u00f6st och d\u00e4rf\u00f6r sk\u00f6nare att avst\u00e5 ifr\u00e5n.","display_text_range":[21,123],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924210435389304832,"in_reply_to_status_id_str":"924210435389304832","in_reply_to_user_id":228353789,"in_reply_to_user_id_str":"228353789","in_reply_to_screen_name":"nemoheden","user":{"id":299536149,"id_str":"299536149","name":"Stefan H\u00fcbinette","screen_name":"StefanHybinette","location":null,"url":null,"description":"Twittrar om allt, men mest om saker som retar mig.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":88,"friends_count":506,"listed_count":0,"favourites_count":2499,"statuses_count":4107,"created_at":"Mon May 16 08:09:04 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576119254971469826\/uEXpxblX_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576119254971469826\/uEXpxblX_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nemoheden","name":"Nemo Hed\u00e9n","id":228353789,"id_str":"228353789","indices":[0,10]},{"screen_name":"jonielol","name":"skitjobbig","id":332745185,"id_str":"332745185","indices":[11,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184623511"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:03 +0000 2017","id":924213413580103680,"id_str":"924213413580103680","text":"Son bir saatte 3 futbolcumuzun att\u0131\u011f\u0131 story https:\/\/t.co\/UNIyW2ZpTC","display_text_range":[0,43],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2874401271,"id_str":"2874401271","name":"Ahmet Berat Uyar","screen_name":"Ahmetberatuyar","location":null,"url":"http:\/\/instagram.com\/ahmetberatuyar","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":90,"friends_count":225,"listed_count":0,"favourites_count":1473,"statuses_count":571,"created_at":"Wed Nov 12 23:32:11 +0000 2014","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920334943317880834\/HAybsU_y_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920334943317880834\/HAybsU_y_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2874401271\/1506201288","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924213390008078336,"id_str":"924213390008078336","indices":[44,67],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN3LngXUAA2ot4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN3LngXUAA2ot4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UNIyW2ZpTC","display_url":"pic.twitter.com\/UNIyW2ZpTC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Ahmetberatuyar\/status\/924213413580103680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924213390008078336,"id_str":"924213390008078336","indices":[44,67],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN3LngXUAA2ot4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN3LngXUAA2ot4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UNIyW2ZpTC","display_url":"pic.twitter.com\/UNIyW2ZpTC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Ahmetberatuyar\/status\/924213413580103680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"}}},{"id":924213390029082624,"id_str":"924213390029082624","indices":[44,67],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN3LnlX0AAUOWF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN3LnlX0AAUOWF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UNIyW2ZpTC","display_url":"pic.twitter.com\/UNIyW2ZpTC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Ahmetberatuyar\/status\/924213413580103680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"}}},{"id":924213390041640961,"id_str":"924213390041640961","indices":[44,67],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN3LnoXcAEJrmd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN3LnoXcAEJrmd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UNIyW2ZpTC","display_url":"pic.twitter.com\/UNIyW2ZpTC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Ahmetberatuyar\/status\/924213413580103680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184623509"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:04 +0000 2017","id":924213415937265664,"id_str":"924213415937265664","text":"RT @atladottir: Vet att man inte f\u00e5r tycka s\u00e5 men... l\u00e4skigaste jag vet \u00e4r folk som byter personlighet helt n\u00e4r de byter partner","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2612295927,"id_str":"2612295927","name":"michelle wiljeby","screen_name":"wiljeby","location":"Kalmar, Sverige","url":"http:\/\/nouw.com\/michellewiljeby","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19,"friends_count":19,"listed_count":0,"favourites_count":862,"statuses_count":251,"created_at":"Sun Jun 15 20:32:39 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886125713170071552\/yUUuxdTK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886125713170071552\/yUUuxdTK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2612295927\/1450300797","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 09:18:12 +0000 2017","id":923841249060315136,"id_str":"923841249060315136","text":"Vet att man inte f\u00e5r tycka s\u00e5 men... l\u00e4skigaste jag vet \u00e4r folk som byter personlighet helt n\u00e4r de byter partner","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20223546,"id_str":"20223546","name":"Margret Atladottir","screen_name":"atladottir","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.politism.se\/x","description":"Journalist, redakt\u00f6r & icelandic princess. @politismX @politismSE Snapchat: margret_atla","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":24828,"friends_count":1209,"listed_count":153,"favourites_count":27405,"statuses_count":60544,"created_at":"Fri Feb 06 08:38:59 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/595020322\/1c1gvvx2mt74rzkw4sot.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/595020322\/1c1gvvx2mt74rzkw4sot.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884477878100000773\/WGVFAr6C_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884477878100000773\/WGVFAr6C_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20223546\/1499711531","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":5,"retweet_count":8,"favorite_count":114,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"atladottir","name":"Margret Atladottir","id":20223546,"id_str":"20223546","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184624071"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:04 +0000 2017","id":924213416620732416,"id_str":"924213416620732416","text":"RT @JonteTengwall: kan inte n\u00e5n bara bli ihop med mig, jag \u00e4r ganska rolig och alldeles f\u00f6r \u00e5ngestladdad och lat f\u00f6r att vara otrogen","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":380400922,"id_str":"380400922","name":"Cindy Oldridge","screen_name":"hb7980","location":null,"url":null,"description":"\u041di ;) I'm l\u043e\u043eking for a s\u0435\u0445friend. Find me, click http:\/\/tinyurl.com\/yaeq85e2","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2,"friends_count":115,"listed_count":0,"favourites_count":78,"statuses_count":133,"created_at":"Mon Sep 26 15:52:53 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920307546660810752\/CA4KxuuJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920307546660810752\/CA4KxuuJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/380400922\/1508253399","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Sep 09 18:41:41 +0000 2017","id":906588438371205120,"id_str":"906588438371205120","text":"kan inte n\u00e5n bara bli ihop med mig, jag \u00e4r ganska rolig och alldeles f\u00f6r \u00e5ngestladdad och lat f\u00f6r att vara otrogen","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":201883604,"id_str":"201883604","name":"Jonathan Tengwall","screen_name":"JonteTengwall","location":"gustavsberg 4 life","url":null,"description":"awkward och absurd. st\u00e5uppkomiker. djurtr\u00f6jor. jontetengwall@gmail.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":948,"friends_count":428,"listed_count":11,"favourites_count":8483,"statuses_count":34593,"created_at":"Tue Oct 12 20:58:01 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/766387267\/21c23cd7da21dafd6e48f7a4842d7f41.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/766387267\/21c23cd7da21dafd6e48f7a4842d7f41.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"A30202","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"FF8A8A","profile_text_color":"4A424A","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/864569515929083904\/OCS357jD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/864569515929083904\/OCS357jD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/201883604\/1504552078","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":5,"reply_count":6,"retweet_count":192,"favorite_count":606,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JonteTengwall","name":"Jonathan Tengwall","id":201883604,"id_str":"201883604","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184624234"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:06 +0000 2017","id":924213425756098560,"id_str":"924213425756098560","text":"@Maax747 @pavloscavelier Max har helt r\u00e4tt. \u00d6nsket\u00e4nk att tro man f\u00e5r skadeg\u00f6rare dit. F\u00f6 \u00e4r det s\u00e5dan fjantig sats\u2026 https:\/\/t.co\/zQNBM7XzBZ","display_text_range":[25,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924208510463893504,"in_reply_to_status_id_str":"924208510463893504","in_reply_to_user_id":2323758954,"in_reply_to_user_id_str":"2323758954","in_reply_to_screen_name":"Maax747","user":{"id":2741857108,"id_str":"2741857108","name":"Evin","screen_name":"evinbdya","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Frihetligt konservativ. P\u00e5 dagarna andre vice ordf\u00f6rande KDU Stockholm samt jurstud p\u00e5 SU. Gillar utrikespolitik, stil och monarkin. Kontakt: evin@kdu.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5062,"friends_count":688,"listed_count":24,"favourites_count":1188,"statuses_count":7380,"created_at":"Wed Aug 13 15:53:43 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835509334436110336\/jdTs_FhV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835509334436110336\/jdTs_FhV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2741857108\/1499866389","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Maax747 @pavloscavelier Max har helt r\u00e4tt. \u00d6nsket\u00e4nk att tro man f\u00e5r skadeg\u00f6rare dit. F\u00f6 \u00e4r det s\u00e5dan fjantig satsning, vfr ska just bara f\u00f6rortsbor f\u00e5 det?","display_text_range":[25,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Maax747","name":"Max Sj\u00f6berg","id":2323758954,"id_str":"2323758954","indices":[0,8]},{"screen_name":"pavloscavelier","name":"Pavlos Cavelier Biza","id":795953862,"id_str":"795953862","indices":[9,24]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zQNBM7XzBZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924213425756098560","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Maax747","name":"Max Sj\u00f6berg","id":2323758954,"id_str":"2323758954","indices":[0,8]},{"screen_name":"pavloscavelier","name":"Pavlos Cavelier Biza","id":795953862,"id_str":"795953862","indices":[9,24]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184626412"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:06 +0000 2017","id":924213426636951552,"id_str":"924213426636951552","text":"RT @taehdean: @YOON9UST aTT JUI EN FOU RIre il A FAI KOI A MA FILLE LA PTNJZJD MAIS JCROI ELLE VA MOURIR LA https:\/\/t.co\/1zbwc5n48a","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":817502707015618560,"id_str":"817502707015618560","name":"\u2696\ud83d\uddbc","screen_name":"skbjdhz","location":"Money, Dick, Power.        ","url":null,"description":"Took your nigga by accident \ud83d\udcb8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":351,"friends_count":269,"listed_count":1,"favourites_count":64,"statuses_count":6369,"created_at":"Fri Jan 06 22:46:48 +0000 2017","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"7FDBB6","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921771957057662978\/HE1pTc93_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921771957057662978\/HE1pTc93_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/817502707015618560\/1508612233","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 21:12:18 +0000 2017","id":923658570251558917,"id_str":"923658570251558917","text":"@YOON9UST aTT JUI EN FOU RIre il A FAI KOI A MA FILLE LA PTNJZJD MAIS JCROI ELLE VA MOURIR LA https:\/\/t.co\/1zbwc5n48a","display_text_range":[10,93],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":923658257473900546,"in_reply_to_status_id_str":"923658257473900546","in_reply_to_user_id":785059056448839680,"in_reply_to_user_id_str":"785059056448839680","in_reply_to_screen_name":"YOON9UST","user":{"id":4526586915,"id_str":"4526586915","name":"\u200f\u064e","screen_name":"taehdean","location":"NCTzen | A\u00efssel | Val","url":null,"description":"\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\ub3c4\uacbd\uc218\u3164\u3164\u2192 @weareoneEXO\u3164\u3164\u2192 @BTS_twt","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3076,"friends_count":202,"listed_count":59,"favourites_count":29977,"statuses_count":27107,"created_at":"Fri Dec 18 17:05:00 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923973558010896390\/CVNeNrYd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923973558010896390\/CVNeNrYd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4526586915\/1509127444","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":5,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YOON9UST","name":"\ud83c\udf88","id":785059056448839680,"id_str":"785059056448839680","indices":[0,9]}],"symbols":[],"media":[{"id":923658549791686656,"id_str":"923658549791686656","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNF-jqoWAAAIpm5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNF-jqoWAAAIpm5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1zbwc5n48a","display_url":"pic.twitter.com\/1zbwc5n48a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/taehdean\/status\/923658570251558917\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1124,"h":1011,"resize":"fit"},"large":{"w":1124,"h":1011,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":612,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923658549791686656,"id_str":"923658549791686656","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNF-jqoWAAAIpm5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNF-jqoWAAAIpm5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1zbwc5n48a","display_url":"pic.twitter.com\/1zbwc5n48a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/taehdean\/status\/923658570251558917\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1124,"h":1011,"resize":"fit"},"large":{"w":1124,"h":1011,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":612,"resize":"fit"}}},{"id":923658549804269568,"id_str":"923658549804269568","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNF-jqrWAAA15OM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNF-jqrWAAA15OM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1zbwc5n48a","display_url":"pic.twitter.com\/1zbwc5n48a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/taehdean\/status\/923658570251558917\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":552,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1124,"h":912,"resize":"fit"},"large":{"w":1124,"h":912,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"taehdean","name":"\u200f\u064e","id":4526586915,"id_str":"4526586915","indices":[3,12]},{"screen_name":"YOON9UST","name":"\ud83c\udf88","id":785059056448839680,"id_str":"785059056448839680","indices":[14,23]}],"symbols":[],"media":[{"id":923658549791686656,"id_str":"923658549791686656","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNF-jqoWAAAIpm5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNF-jqoWAAAIpm5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1zbwc5n48a","display_url":"pic.twitter.com\/1zbwc5n48a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/taehdean\/status\/923658570251558917\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1124,"h":1011,"resize":"fit"},"large":{"w":1124,"h":1011,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":612,"resize":"fit"}},"source_status_id":923658570251558917,"source_status_id_str":"923658570251558917","source_user_id":4526586915,"source_user_id_str":"4526586915"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923658549791686656,"id_str":"923658549791686656","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNF-jqoWAAAIpm5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNF-jqoWAAAIpm5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1zbwc5n48a","display_url":"pic.twitter.com\/1zbwc5n48a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/taehdean\/status\/923658570251558917\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1124,"h":1011,"resize":"fit"},"large":{"w":1124,"h":1011,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":612,"resize":"fit"}},"source_status_id":923658570251558917,"source_status_id_str":"923658570251558917","source_user_id":4526586915,"source_user_id_str":"4526586915"},{"id":923658549804269568,"id_str":"923658549804269568","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNF-jqrWAAA15OM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNF-jqrWAAA15OM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1zbwc5n48a","display_url":"pic.twitter.com\/1zbwc5n48a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/taehdean\/status\/923658570251558917\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":552,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1124,"h":912,"resize":"fit"},"large":{"w":1124,"h":912,"resize":"fit"}},"source_status_id":923658570251558917,"source_status_id_str":"923658570251558917","source_user_id":4526586915,"source_user_id_str":"4526586915"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1509184626622"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:07 +0000 2017","id":924213428662755328,"id_str":"924213428662755328","text":"@uselstamning @GabiBjornstrand Men det \u00e4r inte ditt fel, du kanske missade att jag skrev \"punkt\" efter mitt uttalan\u2026 https:\/\/t.co\/5hw0l3kCV3","display_text_range":[31,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924200497350930433,"in_reply_to_status_id_str":"924200497350930433","in_reply_to_user_id":2457354291,"in_reply_to_user_id_str":"2457354291","in_reply_to_screen_name":"uselstamning","user":{"id":1704938696,"id_str":"1704938696","name":"Addi","screen_name":"Amoebahunter81","location":"Sweden ","url":null,"description":"Progressive \/ Columnist \/ Music & stand-up aficionado \/ Proud SJW \/ Tweets in Swedish & English \/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":954,"friends_count":548,"listed_count":7,"favourites_count":3686,"statuses_count":4900,"created_at":"Tue Aug 27 15:16:05 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/900074316653629442\/ThH1dikF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/900074316653629442\/ThH1dikF_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@uselstamning @GabiBjornstrand Men det \u00e4r inte ditt fel, du kanske missade att jag skrev \"punkt\" efter mitt uttalande och d\u00e4rmed vann debatten innan den ens b\u00f6rjade.","display_text_range":[31,165],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"uselstamning","name":"underskattat geni","id":2457354291,"id_str":"2457354291","indices":[0,13]},{"screen_name":"GabiBjornstrand","name":"Gabi Bj\u00f6rnstrand","id":1634376882,"id_str":"1634376882","indices":[14,30]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5hw0l3kCV3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924213428662755328","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"uselstamning","name":"underskattat geni","id":2457354291,"id_str":"2457354291","indices":[0,13]},{"screen_name":"GabiBjornstrand","name":"Gabi Bj\u00f6rnstrand","id":1634376882,"id_str":"1634376882","indices":[14,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184627105"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:10 +0000 2017","id":924213443456053248,"id_str":"924213443456053248","text":"S\u00e5 j\u00e4vla vidrigt att killar som knappt fyllt 18 \u00e4n ocks\u00e5 beter sig som sexistiska svin, USCH!!!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":266193079,"id_str":"266193079","name":"Johanna Johansson","screen_name":"johannaecjs","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":295,"friends_count":199,"listed_count":1,"favourites_count":5851,"statuses_count":16556,"created_at":"Mon Mar 14 20:45:11 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916195544032337921\/jo_kRHDu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916195544032337921\/jo_kRHDu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/266193079\/1507273016","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184630632"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:10 +0000 2017","id":924213444072607745,"id_str":"924213444072607745","text":"@QvintusJohan @Martin_Sigurd @postsjuan Problemet \u00e4r att Strv 122 inte \u00e4r ensam. Skall bli intressant om regeringen\u2026 https:\/\/t.co\/Xj0CNUyQQp","display_text_range":[40,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924183836887519232,"in_reply_to_status_id_str":"924183836887519232","in_reply_to_user_id":874551701633732609,"in_reply_to_user_id_str":"874551701633732609","in_reply_to_screen_name":"QvintusJohan","user":{"id":2273751676,"id_str":"2273751676","name":"Anders Svensson","screen_name":"svempis","location":"Stockholm, Sweden","url":null,"description":"Captain (A) (Ret) and graduated engineer (MSc Acoustics). Working with Underwater Technology at http:\/\/www.fmv.se\/en\/. Personal thoughts here.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1147,"friends_count":1203,"listed_count":26,"favourites_count":25356,"statuses_count":49139,"created_at":"Fri Jan 10 22:39:39 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/739080271539142657\/hwWnE6zP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/739080271539142657\/hwWnE6zP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2273751676\/1498916428","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@QvintusJohan @Martin_Sigurd @postsjuan Problemet \u00e4r att Strv 122 inte \u00e4r ensam. Skall bli intressant om regeringens \u201dWahlbergsutredning\u201d om mtrlberget blir transparent eller g\u00f6md.","display_text_range":[40,180],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QvintusJohan","name":"Qvintus Johan","id":874551701633732609,"id_str":"874551701633732609","indices":[0,13]},{"screen_name":"Martin_Sigurd","name":"Mike Sierra","id":637025720,"id_str":"637025720","indices":[14,28]},{"screen_name":"postsjuan","name":"John Sporrong","id":831244378974912513,"id_str":"831244378974912513","indices":[29,39]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xj0CNUyQQp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924213444072607745","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"QvintusJohan","name":"Qvintus Johan","id":874551701633732609,"id_str":"874551701633732609","indices":[0,13]},{"screen_name":"Martin_Sigurd","name":"Mike Sierra","id":637025720,"id_str":"637025720","indices":[14,28]},{"screen_name":"postsjuan","name":"John Sporrong","id":831244378974912513,"id_str":"831244378974912513","indices":[29,39]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184630779"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:11 +0000 2017","id":924213447532908544,"id_str":"924213447532908544","text":"RT @Keyyos: Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjeseme\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":704832318,"id_str":"704832318","name":"Stina Nordgren","screen_name":"stinanordgren","location":"Bor\u00e5s, Sverige","url":null,"description":"\u2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":134,"friends_count":97,"listed_count":2,"favourites_count":2726,"statuses_count":3723,"created_at":"Thu Jul 19 10:48:18 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/788311218096398337\/ET005vAS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/788311218096398337\/ET005vAS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/704832318\/1454236890","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 16:06:31 +0000 2017","id":923944006618361856,"id_str":"923944006618361856","text":"Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjeseme\u2026 https:\/\/t.co\/4a0fMoDAOd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070386758,"id_str":"1070386758","name":"Keyyo","screen_name":"Keyyos","location":null,"url":"http:\/\/roa.se\/Artistdetails.aspx?id=29","description":"Kristina 'Keyyo' Petrushina","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":67506,"friends_count":144,"listed_count":21,"favourites_count":6567,"statuses_count":3390,"created_at":"Tue Jan 08 09:05:02 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000102639308\/ab1b15a5ef930fa1697248f6a552fabf.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000102639308\/ab1b15a5ef930fa1697248f6a552fabf.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818829421549326336\/XhFNQlX__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818829421549326336\/XhFNQlX__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070386758\/1486550013","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjesemester och ha vinkv\u00e4llar och snacka skit n\u00e4r man \u00e4r 45","display_text_range":[0,167],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":15,"retweet_count":423,"favorite_count":1052,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4a0fMoDAOd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923944006618361856","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Keyyos","name":"Keyyo","id":1070386758,"id_str":"1070386758","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184631604"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:11 +0000 2017","id":924213447860084736,"id_str":"924213447860084736","text":"RT @Ericson_ubbhult: Sifos sammanv\u00e4gda Svensk V\u00e4ljaropinion bekr\u00e4ftar att det just nu h\u00e4nder n\u00e5got mycket trevligt i opinionen. https:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3380364646,"id_str":"3380364646","name":"Cam","screen_name":"BergWaara","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Liberalkonservativ(M+KD+Med).Borgarfeminist. Antisocialist. V\u00e4rnar yttrandefrihet. F\u00f6raktar \u00e5siktskorr o hyckleri. JA NATO. f.d bibliotekarie, idag f\u00f6retagare","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":800,"friends_count":1740,"listed_count":8,"favourites_count":66856,"statuses_count":39068,"created_at":"Fri Jul 17 13:09:16 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875762899154817024\/uHffPgWp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875762899154817024\/uHffPgWp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3380364646\/1483915452","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:17:02 +0000 2017","id":924203342825476096,"id_str":"924203342825476096","text":"Sifos sammanv\u00e4gda Svensk V\u00e4ljaropinion bekr\u00e4ftar att det just nu h\u00e4nder n\u00e5got mycket trevligt i opinionen. https:\/\/t.co\/YY4Yr0fkbY","display_text_range":[0,106],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":393890670,"id_str":"393890670","name":"Jan Ericson","screen_name":"Ericson_ubbhult","location":"Ubbhult","url":"http:\/\/www.ericsoniubbhult.se","description":"Riksdagsledamot (M) fr\u00e5n Sjuh\u00e4rad. Gift, tv\u00e5 vuxna barn, husse till tre sm\u00e5 hundar, jurist, bloggare, Elfsborgssupporter. Fotot tog jag p\u00e5  norra Svalbard 2008.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6736,"friends_count":4409,"listed_count":77,"favourites_count":1065,"statuses_count":52647,"created_at":"Wed Oct 19 07:36:14 +0000 2011","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1829196789\/bild_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1829196789\/bild_normal.JPG","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/393890670\/1396538300","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":5,"retweet_count":2,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924203334952681472,"id_str":"924203334952681472","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuCVgWAAA1YKu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuCVgWAAA1YKu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YY4Yr0fkbY","display_url":"pic.twitter.com\/YY4Yr0fkbY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Ericson_ubbhult\/status\/924203342825476096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924203334952681472,"id_str":"924203334952681472","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuCVgWAAA1YKu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuCVgWAAA1YKu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YY4Yr0fkbY","display_url":"pic.twitter.com\/YY4Yr0fkbY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Ericson_ubbhult\/status\/924203342825476096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ericson_ubbhult","name":"Jan Ericson","id":393890670,"id_str":"393890670","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184631682"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:11 +0000 2017","id":924213448468246528,"id_str":"924213448468246528","text":"B\u0131kt\u0131k bu muhabbetten b\u0131kt\u0131k.15 Temmuz'da darbeye kar\u015f\u0131 tweet atan herkesi muteber kabul etmek zorunda m\u0131y\u0131z ya ? https:\/\/t.co\/JOHodjGcFi","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":187380373,"id_str":"187380373","name":"Alp","screen_name":"AEOfficialchar","location":null,"url":null,"description":"Sana,bana,vatan\u0131ma,\u00fclkemin insanlar\u0131na dair... \/\/ \u00c7ok siyaset yapar\u0131m","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1279,"friends_count":607,"listed_count":12,"favourites_count":17652,"statuses_count":59657,"created_at":"Mon Sep 06 02:07:18 +0000 2010","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/441742821498712065\/2sCP5cWC.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/441742821498712065\/2sCP5cWC.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0F0203","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"0E1621","profile_text_color":"CB9934","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924183543172993024\/gu41KvTk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924183543172993024\/gu41KvTk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/187380373\/1508748166","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924210954296025088,"quoted_status_id_str":"924210954296025088","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:47:17 +0000 2017","id":924210954296025088,"id_str":"924210954296025088","text":"\u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_text_range":[0,81],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","name":"Erdem \u00f6zveren","screen_name":"erdemozvern1453","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"@MislamHareketi Genel Ba\u015fkan\u0131.. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21700,"friends_count":82,"listed_count":16,"favourites_count":1179,"statuses_count":508,"created_at":"Fri Aug 18 14:46:28 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/898556709874040834\/1504614829","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":43,"favorite_count":115,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JOHodjGcFi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088","display_url":"twitter.com\/erdemozvern145\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184631827"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:13 +0000 2017","id":924213457318301697,"id_str":"924213457318301697","text":"RT @JOBalinen: I New York inf\u00f6rdes nolltolerans mot klotter. Inte ens fula ytor till\u00e4ts klottras p\u00e5. NY \u00e4r idag en av USAs s\u00e4krast\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4350246737,"id_str":"4350246737","name":"hundsnus \ud83c\udf83","screen_name":"hundsnus","location":"Malmo, Sweden","url":"http:\/\/gab.ai\/hundsnus","description":"Tweeting mostly in Swedish, sometimes in English. Deal with it. Swedish: Konservativ, frihetlig svensk som bor i Malm\u00f6 och inte tycker om n\u00e4r det \u00e4r kallt.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":304,"friends_count":361,"listed_count":1,"favourites_count":24261,"statuses_count":9483,"created_at":"Wed Dec 02 11:56:52 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919647437526007808\/oa06Rl6r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919647437526007808\/oa06Rl6r_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4350246737\/1498562788","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:52 +0000 2017","id":924212360792985600,"id_str":"924212360792985600","text":"I New York inf\u00f6rdes nolltolerans mot klotter. Inte ens fula ytor till\u00e4ts klottras p\u00e5. NY \u00e4r idag en av USAs s\u00e4krast\u2026 https:\/\/t.co\/PtuEn7qxXc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29165164,"id_str":"29165164","name":"JOB","screen_name":"JOBalinen","location":"Anywhere but here","url":null,"description":"Min V\u00c4RDEGRUND\u2122 baseras p\u00e5 humanism, liberalkonservatism o friheten att slippa \u00f6verhet (stat\/kyrka) Din VG baseras p\u00e5 kommunala\/statliga floskler. Min \u00e4r b\u00e4ttre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6497,"friends_count":1602,"listed_count":51,"favourites_count":29290,"statuses_count":92143,"created_at":"Mon Apr 06 08:10:17 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ABB8C2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/534367257019678720\/SBfr2M4b.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/534367257019678720\/SBfr2M4b.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF3F05","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"262928","profile_text_color":"B5B5AF","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923227444940820480\/5nTq0THu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923227444940820480\/5nTq0THu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29165164\/1507826206","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":54,"reply_count":79,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"I New York inf\u00f6rdes nolltolerans mot klotter. Inte ens fula ytor till\u00e4ts klottras p\u00e5. NY \u00e4r idag en av USAs s\u00e4kraste st\u00e4der. https:\/\/t.co\/ARf8tNJe9A","display_text_range":[0,124],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ARf8tNJe9A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[125,148]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PtuEn7qxXc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212360792985600","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":54,"reply_count":79,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JOBalinen","name":"JOB","id":29165164,"id_str":"29165164","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184633937"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:15 +0000 2017","id":924213462410113024,"id_str":"924213462410113024","text":"RT @Dodgeman2ever: HEMSKT !? V\u00e4lkommen till Sossarnas DET NYA SVERIGE!? Ser ut att ha Framtiden BAKOM SIG!? St\u00f6d SD i valet 2018 f\u00f6r e\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2588084084,"id_str":"2588084084","name":"janolson","screen_name":"janonway","location":"Stockholm and Oklahama City","url":"https:\/\/vk.com\/janonway","description":"Fd byggm\u00e4stare, fd M som f\u00f6rst\u00e5r att det g\u00f6rs ett planerat folkutbyte i Europa: Lady Cobra, Julia Cesar, Tino S,  https:\/\/ingridochconrad.se\/podden\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":585,"friends_count":901,"listed_count":13,"favourites_count":4209,"statuses_count":26534,"created_at":"Wed Jun 25 19:33:49 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Belgrade","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"94D487","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/794788332182138880\/LYCymaa0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/794788332182138880\/LYCymaa0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2588084084\/1504844615","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 23:56:29 +0000 2017","id":923699888788926464,"id_str":"923699888788926464","text":"HEMSKT !? V\u00e4lkommen till Sossarnas DET NYA SVERIGE!? Ser ut att ha Framtiden BAKOM SIG!? St\u00f6d SD i valet 2018 f\u00f6r e\u2026 https:\/\/t.co\/mA2TdyGkyN","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":822666445184176128,"id_str":"822666445184176128","name":"Dodgeman2ever","screen_name":"Dodgeman2ever","location":"Stockholm,  SVERIGE DEMOKRAT","url":null,"description":"F\u00f6dd Of\u00e4rgad av Svenska  Arbetare","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":481,"friends_count":625,"listed_count":6,"favourites_count":25415,"statuses_count":30701,"created_at":"Sat Jan 21 04:45:39 +0000 2017","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852804007160459264\/zq4m7-ip_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852804007160459264\/zq4m7-ip_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/822666445184176128\/1491043595","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923666590499033089,"quoted_status_id_str":"923666590499033089","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 21:44:10 +0000 2017","id":923666590499033089,"id_str":"923666590499033089","text":"Aprop\u00e5 v\u00e5ldt\u00e4ktskultur.\n\nhttps:\/\/t.co\/qmkhq1LWDs","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":891953481896124416,"id_str":"891953481896124416","name":"Mom with teenagers\ud83c\uddf8","screen_name":"anitaisthlm","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"I want my kids to grow up in a free country! \n\nI will fight for their future!\n\nDon't destroy my country!\n\nDefend Europe against islam!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":694,"friends_count":789,"listed_count":2,"favourites_count":8167,"statuses_count":15409,"created_at":"Mon Jul 31 09:27:36 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903842546044022785\/IIZmS-7J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903842546044022785\/IIZmS-7J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/891953481896124416\/1504327830","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qmkhq1LWDs","expanded_url":"https:\/\/www.expressen.se\/nyheter\/sexism-och-hot-pa-gymnasieskola-tjejer-ar-skapta-for-att-valdtas\/","display_url":"expressen.se\/nyheter\/sexism\u2026","indices":[25,48]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"HEMSKT !? V\u00e4lkommen till Sossarnas DET NYA SVERIGE!? Ser ut att ha Framtiden BAKOM SIG!? St\u00f6d SD i valet 2018 f\u00f6r ett NORMALISERAT SVERIGE!\ud83e\udd47 https:\/\/t.co\/Z6u68O4VP4","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z6u68O4VP4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/anitaisthlm\/status\/923666590499033089","display_url":"twitter.com\/anitaisthlm\/st\u2026","indices":[141,164]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mA2TdyGkyN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923699888788926464","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923666590499033089,"quoted_status_id_str":"923666590499033089","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 21:44:10 +0000 2017","id":923666590499033089,"id_str":"923666590499033089","text":"Aprop\u00e5 v\u00e5ldt\u00e4ktskultur.\n\nhttps:\/\/t.co\/qmkhq1LWDs","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":891953481896124416,"id_str":"891953481896124416","name":"Mom with teenagers\ud83c\uddf8","screen_name":"anitaisthlm","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"I want my kids to grow up in a free country! \n\nI will fight for their future!\n\nDon't destroy my country!\n\nDefend Europe against islam!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":694,"friends_count":789,"listed_count":2,"favourites_count":8167,"statuses_count":15409,"created_at":"Mon Jul 31 09:27:36 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903842546044022785\/IIZmS-7J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903842546044022785\/IIZmS-7J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/891953481896124416\/1504327830","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qmkhq1LWDs","expanded_url":"https:\/\/www.expressen.se\/nyheter\/sexism-och-hot-pa-gymnasieskola-tjejer-ar-skapta-for-att-valdtas\/","display_url":"expressen.se\/nyheter\/sexism\u2026","indices":[25,48]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dodgeman2ever","name":"Dodgeman2ever","id":822666445184176128,"id_str":"822666445184176128","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184635151"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:16 +0000 2017","id":924213466281496577,"id_str":"924213466281496577","text":"@Sokolow_P Han har nu f\u00e5tt svar fr\u00e5n folk som har koll p\u00e5 forskning och politiker men forts\u00e4tter att dreva pga gill\u2026 https:\/\/t.co\/yUpPsFSknq","display_text_range":[11,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924212865032183808,"in_reply_to_status_id_str":"924212865032183808","in_reply_to_user_id":1280293993,"in_reply_to_user_id_str":"1280293993","in_reply_to_screen_name":"Sokolow_P","user":{"id":369491978,"id_str":"369491978","name":"Mari BUUUpponen \ud83d\udc7b\ud83c\udf39","screen_name":"MariHuup","location":"Bajenland","url":"https:\/\/about.me\/marihuupponen","description":"Man f\u00e5r inte ha b\u00e4sta byxorna p\u00e5 n\u00e4r man sl\u00e5ss f\u00f6r sanning och r\u00e4tt. Statsvetare, pluggar folkh\u00e4lsovetenskap (h\u00e4lsoekonomi) vid KI. Del av @alliansfritt.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3389,"friends_count":1268,"listed_count":25,"favourites_count":40734,"statuses_count":23154,"created_at":"Wed Sep 07 13:09:23 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/326495189\/5464616799_cf74d3333c.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/326495189\/5464616799_cf74d3333c.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/701489132573478912\/cym5UTo3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/701489132573478912\/cym5UTo3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/369491978\/1455992701","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Sokolow_P Han har nu f\u00e5tt svar fr\u00e5n folk som har koll p\u00e5 forskning och politiker men forts\u00e4tter att dreva pga gillar inte graffiti och sk\u00f6nt med RT:s.","display_text_range":[11,151],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sokolow_P","name":"Paulina Sokolow \ud83d\udc0a","id":1280293993,"id_str":"1280293993","indices":[0,10]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yUpPsFSknq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924213466281496577","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Sokolow_P","name":"Paulina Sokolow \ud83d\udc0a","id":1280293993,"id_str":"1280293993","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184636074"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:16 +0000 2017","id":924213469079130112,"id_str":"924213469079130112","text":"Nu sk\u00f6rdar vi resultaten av \u00e5ratal av socialistisk familjepolitik och genuspedagogik. https:\/\/t.co\/whS6wRJsM1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":834041778,"id_str":"834041778","name":"Annelie Sj\u00f6berg","screen_name":"AesgSjberg","location":"S\u00f6derk\u00f6ping","url":null,"description":"Gymnasiel\u00e4rare i franska och svenska. F\u00f6r demokrati och j\u00e4mlikhet. Har en osviklig tro p\u00e5 alla m\u00e4nniskors inneboende kraft. Medlem i Medborgerlig Samling.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2935,"friends_count":2616,"listed_count":15,"favourites_count":38601,"statuses_count":26115,"created_at":"Wed Sep 19 20:09:17 +0000 2012","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/782681449686261760\/q7i-kHLO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/782681449686261760\/q7i-kHLO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/834041778\/1499782441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/whS6wRJsM1","expanded_url":"https:\/\/www.aftonbladet.se\/nyheter\/samhalle\/a\/Vy6j6\/60-poang--da-far-man-valja-tjej-att-tafsa-pa","display_url":"aftonbladet.se\/nyheter\/samhal\u2026","indices":[86,109]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184636741"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:16 +0000 2017","id":924213469477572608,"id_str":"924213469477572608","text":"@jonasvlachos Antalet stavfel i studentuppsatser \u00e5terspeglar v\u00e4l idag snarare studenternas f\u00f6rm\u00e5ga att anv\u00e4nda r\u00e4ttstavningsprogram.","display_text_range":[14,132],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211877688856576,"in_reply_to_status_id_str":"924211877688856576","in_reply_to_user_id":222808723,"in_reply_to_user_id_str":"222808723","in_reply_to_screen_name":"jonasvlachos","user":{"id":2484914052,"id_str":"2484914052","name":"Anders Midby","screen_name":"whatboldness","location":"S\u00e4vedalen,Gothenburg,Sweden. ","url":null,"description":"Attorney at law. Tweets mostly in Swedish. Advokat, tid eko\u00e5klagare. Fritidspolitiker (Kd). Privat konto.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":746,"friends_count":1441,"listed_count":8,"favourites_count":5620,"statuses_count":12887,"created_at":"Fri May 09 06:13:05 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/556367629028306944\/J7z93Dpr_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/556367629028306944\/J7z93Dpr_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2484914052\/1406848894","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jonasvlachos","name":"Jonas Vlachos","id":222808723,"id_str":"222808723","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184636836"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:18 +0000 2017","id":924213477316743168,"id_str":"924213477316743168","text":"RT @Keyyos: Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjeseme\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":392233882,"id_str":"392233882","name":"michaela","screen_name":"michaelasvnberg","location":null,"url":"http:\/\/nouw.com\/michaelaheterjag","description":"TW","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":120,"friends_count":124,"listed_count":0,"favourites_count":8315,"statuses_count":8743,"created_at":"Sun Oct 16 18:48:32 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908688917041426432\/PqjpjU9b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908688917041426432\/PqjpjU9b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/392233882\/1481235066","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 16:06:31 +0000 2017","id":923944006618361856,"id_str":"923944006618361856","text":"Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjeseme\u2026 https:\/\/t.co\/4a0fMoDAOd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070386758,"id_str":"1070386758","name":"Keyyo","screen_name":"Keyyos","location":null,"url":"http:\/\/roa.se\/Artistdetails.aspx?id=29","description":"Kristina 'Keyyo' Petrushina","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":67506,"friends_count":144,"listed_count":21,"favourites_count":6567,"statuses_count":3390,"created_at":"Tue Jan 08 09:05:02 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000102639308\/ab1b15a5ef930fa1697248f6a552fabf.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000102639308\/ab1b15a5ef930fa1697248f6a552fabf.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818829421549326336\/XhFNQlX__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818829421549326336\/XhFNQlX__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070386758\/1486550013","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjesemester och ha vinkv\u00e4llar och snacka skit n\u00e4r man \u00e4r 45","display_text_range":[0,167],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":15,"retweet_count":424,"favorite_count":1052,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4a0fMoDAOd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923944006618361856","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Keyyos","name":"Keyyo","id":1070386758,"id_str":"1070386758","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184638705"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:20 +0000 2017","id":924213483310329856,"id_str":"924213483310329856","text":"Bu haberi h\u0131cam\u0131za reva g\u00f6renler https:\/\/t.co\/JlW6wgfzX9","display_text_range":[0,32],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":779383616342204416,"id_str":"779383616342204416","name":"EVLAD-I RE\u0130S","screen_name":"Evladireis","location":null,"url":null,"description":"Geceye yenilmeyen her insana, \u00f6d\u00fcl olarak, bir sabah, bir g\u00fcnd\u00fcz ve bir g\u00fcne\u015f vard\u0131r. Sezai Karako\u00e7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":123,"friends_count":371,"listed_count":0,"favourites_count":6192,"statuses_count":3318,"created_at":"Fri Sep 23 18:15:09 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/807714160167501828\/dPg8MlKG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/807714160167501828\/dPg8MlKG_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924212155846709248,"quoted_status_id_str":"924212155846709248","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:03 +0000 2017","id":924212155846709248,"id_str":"924212155846709248","text":"Yeni ba\u015fkan\u0131n #Diyanet'ten att\u0131\u011f\u0131 ilk ki\u015fi kim oldu? https:\/\/t.co\/wx96NYz8Q0 https:\/\/t.co\/WlfDPt1tlQ","display_text_range":[0,76],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":424893128,"id_str":"424893128","name":"Sputnik T\u00fcrkiye","screen_name":"sputnik_TR","location":"Rusya","url":"http:\/\/tr.sputniknews.com","description":"Sputnik Haber Ajans\u0131 & Radyo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":284209,"friends_count":24,"listed_count":1363,"favourites_count":15,"statuses_count":142878,"created_at":"Wed Nov 30 09:15:05 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Volgograd","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/618021750912196609\/4Gwdkb86.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/618021750912196609\/4Gwdkb86.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF9600","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/849891082095800321\/Q33uvwpx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/849891082095800321\/Q33uvwpx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/424893128\/1486735737","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Diyanet","indices":[14,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wx96NYz8Q0","expanded_url":"https:\/\/sptnkne.ws\/fNGB","display_url":"sptnkne.ws\/fNGB","indices":[53,76]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924212119863812096,"id_str":"924212119863812096","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2Br2X4AAxaiu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2Br2X4AAxaiu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WlfDPt1tlQ","display_url":"pic.twitter.com\/WlfDPt1tlQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sputnik_TR\/status\/924212155846709248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924212119863812096,"id_str":"924212119863812096","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2Br2X4AAxaiu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2Br2X4AAxaiu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WlfDPt1tlQ","display_url":"pic.twitter.com\/WlfDPt1tlQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sputnik_TR\/status\/924212155846709248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JlW6wgfzX9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sputnik_tr\/status\/924212155846709248","display_url":"twitter.com\/sputnik_tr\/sta\u2026","indices":[33,56]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184640134"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:22 +0000 2017","id":924213493150216192,"id_str":"924213493150216192","text":"RT @38aaringen: Talade med bekant vars 17-\u00e5ring ber\u00f6rs av plikt. Var n\u00e4ra att rekommendera flottan. Kom p\u00e5 att vi inte tar in pliktiga. \ud83d\ude12","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":442706894,"id_str":"442706894","name":"Urban Scott \u65bd\u9ad8\u7279 \u30a6\u30eb\u30d0\u30f3","screen_name":"urban_scott","location":"Sweden (\u745e\u5178, \u30b9\u30a6\u30a8\u30fc\u30c7\u30f3)","url":"http:\/\/www.familyscott.se\/","description":"Husband. Father. Language, Martial Arts & Radio geek. Swedish Armed Forces 1.Serg Tweets own opp. RTs not end. Svenska, English, \u4e2d\u6587, German,\u65e5\u672c\u8a9e","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":258,"friends_count":210,"listed_count":218,"favourites_count":2543,"statuses_count":39873,"created_at":"Wed Dec 21 11:24:56 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922446593416204289\/b-CwvW_U_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922446593416204289\/b-CwvW_U_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/442706894\/1478372101","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:23:55 +0000 2017","id":924205074200526849,"id_str":"924205074200526849","text":"Talade med bekant vars 17-\u00e5ring ber\u00f6rs av plikt. Var n\u00e4ra att rekommendera flottan. Kom p\u00e5 att vi inte tar in pliktiga. \ud83d\ude12","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":392669369,"id_str":"392669369","name":"David Lindberg","screen_name":"38aaringen","location":"P\u00e5 ett innanhav, n\u00e4ra dig.","url":"http:\/\/skeppsbrott.blogspot.se\/","description":"Kommenterar: #svfm, cykling och annat avg\u00f6rande.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1228,"friends_count":477,"listed_count":18,"favourites_count":4378,"statuses_count":12917,"created_at":"Mon Oct 17 11:56:08 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3632484885\/42feca42e44ef3439288a512c6574348_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3632484885\/42feca42e44ef3439288a512c6574348_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/392669369\/1406239544","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"38aaringen","name":"David Lindberg","id":392669369,"id_str":"392669369","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184642480"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:24 +0000 2017","id":924213500351860736,"id_str":"924213500351860736","text":"RT @tespitettik: Bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z\nM\u00fcsl\u00fcman k\u0131zlara tesett\u00fcrl\u00fc olan dedi\u011fi i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z?\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3011855896,"id_str":"3011855896","name":"\ud83c\udf43 \u0637 \ud83c\udf3c","screen_name":"gundengunese","location":"\u00fcst\u00fc a\u00e7\u0131k k\u00f6yden","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":913,"friends_count":396,"listed_count":2,"favourites_count":19473,"statuses_count":1384,"created_at":"Mon Feb 02 07:54:14 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914214024241401859\/_oh_GRrJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914214024241401859\/_oh_GRrJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3011855896\/1500711630","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 21:31:35 +0000 2017","id":924025811337916416,"id_str":"924025811337916416","text":"Bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z\nM\u00fcsl\u00fcman k\u0131zlara tesett\u00fcrl\u00fc olan dedi\u011fi i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z?\u2026 https:\/\/t.co\/02S1SjO15y","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3783414197,"id_str":"3783414197","name":"Tespit Ettik","screen_name":"tespitettik","location":"\u0130zmir, T\u00fcrkiye","url":"https:\/\/www.instagram.com\/tespitettik\/","description":"Siz zahmet etmeyin biz sizin yerinize tespitlerimizi yapar\u0131z\ntespitediyoruz@gmail.com","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":52963,"friends_count":1863,"listed_count":8,"favourites_count":516,"statuses_count":300,"created_at":"Sat Sep 26 15:54:02 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913660347554418688\/3NCpKHA-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913660347554418688\/3NCpKHA-_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z\nM\u00fcsl\u00fcman k\u0131zlara tesett\u00fcrl\u00fc olan dedi\u011fi i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z? #DiyanettenHiyanet https:\/\/t.co\/DJxKLt2tEC","display_text_range":[0,123],"entities":{"hashtags":[{"text":"DiyanettenHiyanet","indices":[105,123]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924025782241984512,"id_str":"924025782241984512","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaHWAAA5G1X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaHWAAA5G1X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DJxKLt2tEC","display_url":"pic.twitter.com\/DJxKLt2tEC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tespitettik\/status\/924025811337916416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"}}},{"id":924025782212747271,"id_str":"924025782212747271","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaAX4AcA3nZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaAX4AcA3nZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DJxKLt2tEC","display_url":"pic.twitter.com\/DJxKLt2tEC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tespitettik\/status\/924025811337916416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":551,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"}}},{"id":924025782380433409,"id_str":"924025782380433409","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaoWkAEVHoC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaoWkAEVHoC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DJxKLt2tEC","display_url":"pic.twitter.com\/DJxKLt2tEC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tespitettik\/status\/924025811337916416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"}}},{"id":924025782225252352,"id_str":"924025782225252352","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaDWsAAbbpe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaDWsAAbbpe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DJxKLt2tEC","display_url":"pic.twitter.com\/DJxKLt2tEC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tespitettik\/status\/924025811337916416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":519,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924025782241984512,"id_str":"924025782241984512","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaHWAAA5G1X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaHWAAA5G1X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DJxKLt2tEC","display_url":"pic.twitter.com\/DJxKLt2tEC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tespitettik\/status\/924025811337916416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"}}},{"id":924025782212747271,"id_str":"924025782212747271","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaAX4AcA3nZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaAX4AcA3nZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DJxKLt2tEC","display_url":"pic.twitter.com\/DJxKLt2tEC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tespitettik\/status\/924025811337916416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":551,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"}}},{"id":924025782380433409,"id_str":"924025782380433409","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaoWkAEVHoC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaoWkAEVHoC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DJxKLt2tEC","display_url":"pic.twitter.com\/DJxKLt2tEC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tespitettik\/status\/924025811337916416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"}}},{"id":924025782225252352,"id_str":"924025782225252352","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaDWsAAbbpe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaDWsAAbbpe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DJxKLt2tEC","display_url":"pic.twitter.com\/DJxKLt2tEC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tespitettik\/status\/924025811337916416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":519,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":11,"reply_count":6,"retweet_count":453,"favorite_count":800,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/02S1SjO15y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924025811337916416","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tespitettik","name":"Tespit Ettik","id":3783414197,"id_str":"3783414197","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184644197"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:24 +0000 2017","id":924213501354225664,"id_str":"924213501354225664","text":"RT @soderstrom_j: Allt fler d\u00f6dliga attacker mot poliser och deras familjer, det \u00e4r dags att till\u00e5ta b\u00e4rande tj\u00e4nstevapen \u00e4ven utanf\u00f6\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3335608186,"id_str":"3335608186","name":"Joakim S\u00f6derstr\u00f6m","screen_name":"soderstrom_j","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Privat konto! Polis och nationellt ansvarig f\u00f6r polisens kamera\u00f6vervakning \/\/ Head of the swedish police authorities camera surveillance. DVC!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6757,"friends_count":517,"listed_count":15,"favourites_count":2471,"statuses_count":3004,"created_at":"Fri Jun 19 21:11:50 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821082320111304704\/BCKwvqrb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821082320111304704\/BCKwvqrb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3335608186\/1484597059","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:10:24 +0000 2017","id":924186575415795712,"id_str":"924186575415795712","text":"Allt fler d\u00f6dliga attacker mot poliser och deras familjer, det \u00e4r dags att till\u00e5ta b\u00e4rande tj\u00e4nstevapen \u00e4ven utanf\u00f6\u2026 https:\/\/t.co\/MO8oVbYAPA","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3335608186,"id_str":"3335608186","name":"Joakim S\u00f6derstr\u00f6m","screen_name":"soderstrom_j","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Privat konto! Polis och nationellt ansvarig f\u00f6r polisens kamera\u00f6vervakning \/\/ Head of the swedish police authorities camera surveillance. DVC!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6757,"friends_count":517,"listed_count":15,"favourites_count":2471,"statuses_count":3003,"created_at":"Fri Jun 19 21:11:50 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821082320111304704\/BCKwvqrb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821082320111304704\/BCKwvqrb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3335608186\/1484597059","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Allt fler d\u00f6dliga attacker mot poliser och deras familjer, det \u00e4r dags att till\u00e5ta b\u00e4rande tj\u00e4nstevapen \u00e4ven utanf\u00f6r tj\u00e4nstetid! #svkrim https:\/\/t.co\/CPiNNerLMj","display_text_range":[0,136],"entities":{"hashtags":[{"text":"svkrim","indices":[129,136]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924186567517798400,"id_str":"924186567517798400","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNeyV8WAAA2s5V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNeyV8WAAA2s5V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CPiNNerLMj","display_url":"pic.twitter.com\/CPiNNerLMj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/soderstrom_j\/status\/924186575415795712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":747,"h":987,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":515,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":747,"h":987,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924186567517798400,"id_str":"924186567517798400","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNeyV8WAAA2s5V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNeyV8WAAA2s5V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CPiNNerLMj","display_url":"pic.twitter.com\/CPiNNerLMj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/soderstrom_j\/status\/924186575415795712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":747,"h":987,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":515,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":747,"h":987,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":5,"retweet_count":14,"favorite_count":39,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MO8oVbYAPA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924186575415795712","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"soderstrom_j","name":"Joakim S\u00f6derstr\u00f6m","id":3335608186,"id_str":"3335608186","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184644436"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:26 +0000 2017","id":924213511248543744,"id_str":"924213511248543744","text":"RT @cissiwallin: Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":722782788,"id_str":"722782788","name":"M\u00e5rten Leijon","screen_name":"martleijon","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Ekonom. Liberal. Musik\u00e4lskare. Medlem i Liberala Kvinnor. #Arsenal","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":94,"friends_count":124,"listed_count":0,"favourites_count":18167,"statuses_count":1959,"created_at":"Sat Jul 28 20:32:48 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651752520948293632\/gdIMkoNU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651752520948293632\/gdIMkoNU_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26999,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8986,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":7,"retweet_count":32,"favorite_count":55,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cissiwallin","name":"Cissi Wallin","id":25281326,"id_str":"25281326","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184646795"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:27 +0000 2017","id":924213513597353984,"id_str":"924213513597353984","text":"@WhiiteWalker FIOS QUE BONITAS LA VSOTIS","display_text_range":[14,40],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924210161610354688,"in_reply_to_status_id_str":"924210161610354688","in_reply_to_user_id":1709916528,"in_reply_to_user_id_str":"1709916528","in_reply_to_screen_name":"WhiiteWalker","user":{"id":382802794,"id_str":"382802794","name":"\u2606 ~ Kamui is dead SM","screen_name":"KingIsntDead","location":"Entre la UAB y el t\u00e1rtaro. FTI","url":"http:\/\/schoolido.lu\/user\/yareyaredaze\/","description":"\u3010KnightsP+LeoP\u3011| (s)pain | Kanan+Umi | Tengo alergia a la vida. | [ENG\/SPA] FE + LL + Ansuta \u2190 #Asociaci\u00f3nAfectadosPorClayTerran (Vicepdt) | Waisbando de Gabs\u2764","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1016,"friends_count":815,"listed_count":11,"favourites_count":108284,"statuses_count":151674,"created_at":"Fri Sep 30 18:21:10 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Madrid","geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/436960799584571392\/WtqAZMNU.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/436960799584571392\/WtqAZMNU.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"FFFCA1","profile_text_color":"14D124","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921489699486797830\/iowjc07T_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921489699486797830\/iowjc07T_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/382802794\/1493570564","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WhiiteWalker","name":"\uc640\uc774\ud2b8\u2728\ud83c\udf83@KEITO","id":1709916528,"id_str":"1709916528","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1509184647355"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:27 +0000 2017","id":924213513681334274,"id_str":"924213513681334274","text":"Jag \u2764\ufe0f Bilen. En fantastisk innovation till m\u00e4nskligheten!\nVarf\u00f6r \u00e4r bilen v\u00e4rd att fira? https:\/\/t.co\/7MPr9Us8qJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":298744792,"id_str":"298744792","name":"Lars Beckman","screen_name":"beckmansasikter","location":"G\u00e4vle, Sverige","url":"http:\/\/www.larsbeckman.se","description":"Hela l\u00e4nets Riksdagsledamot f\u00f6r G\u00e4vleborg! (M) Sverige beh\u00f6ver fler i jobb och \u00f6kad f\u00f6retagsamhet! vice ordf SBB. Ledamot Civilutskottet 070-3613696","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10874,"friends_count":11953,"listed_count":167,"favourites_count":113158,"statuses_count":218411,"created_at":"Sat May 14 21:19:24 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856566644058898432\/0MPK4jHk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856566644058898432\/0MPK4jHk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/298744792\/1491070564","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7MPr9Us8qJ","expanded_url":"http:\/\/www.helahalsingland.se\/opinion\/insandare\/varfor-ar-bilen-vard-att-fira","display_url":"helahalsingland.se\/opinion\/insand\u2026","indices":[90,113]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184647375"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:27 +0000 2017","id":924213515140952064,"id_str":"924213515140952064","text":"@sananekim_ Askdjjs att\u0131m onlar\u0131 ba\u015fba\u015fay\u0131z \u00fcst\u00fcme rahat bir \u015feyler giyip geliy","display_text_range":[12,79],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924213248550932480,"in_reply_to_status_id_str":"924213248550932480","in_reply_to_user_id":707024031665496065,"in_reply_to_user_id_str":"707024031665496065","in_reply_to_screen_name":"sananekim_","user":{"id":347940627,"id_str":"347940627","name":"SazanG\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fcTu\u011f\u00e7e","screen_name":"morhunilihatun","location":"1881 - 193\u221e","url":"https:\/\/twitter.com\/morhunilihatun\/timelines\/777612437885517824","description":"hunime saklad\u0131\u011f\u0131m bir tak\u0131m \u015fizofrenik sanc\u0131lar\u0131m var.. bir de kaza s\u00fcs\u00fc verilmi\u015f tebess\u00fcmlerim..","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":7534,"friends_count":411,"listed_count":30,"favourites_count":48907,"statuses_count":32844,"created_at":"Wed Aug 03 16:26:56 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0F0F0F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/474458369877499905\/_aUzcm46.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/474458369877499905\/_aUzcm46.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"8A16C4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"A754F5","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901739338085666816\/TEEVwp4J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901739338085666816\/TEEVwp4J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/347940627\/1439299626","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sananekim_","name":"densizz mavii \ud83c\udf2a","id":707024031665496065,"id_str":"707024031665496065","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184647723"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:27 +0000 2017","id":924213515426172928,"id_str":"924213515426172928","text":"@karin_londre Och de som nu funderar p\u00e5 att b\u00f6rja g\u00f6ra det","display_text_range":[14,58],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211170696974336,"in_reply_to_status_id_str":"924211170696974336","in_reply_to_user_id":4873927041,"in_reply_to_user_id_str":"4873927041","in_reply_to_screen_name":"karin_londre","user":{"id":575446355,"id_str":"575446355","name":"Albin Olsson","screen_name":"AlbinOlsson86","location":"Stockholm","url":"https:\/\/www.facebook.com\/Specialisterna\/","description":"Stand Up, sketcher och specialisterna podcast +#80vgm. instagram: albinho1986 snap: albinho86 swish 0705788009","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5578,"friends_count":389,"listed_count":15,"favourites_count":1929,"statuses_count":2423,"created_at":"Wed May 09 15:29:59 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921746994963648514\/ELMW7Ogb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921746994963648514\/ELMW7Ogb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/575446355\/1483623049","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"karin_londre","name":"Karin Londr\u00e9","id":4873927041,"id_str":"4873927041","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184647791"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:27 +0000 2017","id":924213516051066880,"id_str":"924213516051066880","text":"RT @speedwaynyheter: Speedwaynyheter.se tar en paus 2017 \u2013 till att b\u00f6rja med https:\/\/t.co\/2uE6f9DHH9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":137751544,"id_str":"137751544","name":"Susanna Wesley","screen_name":"ConnieIsaFaggot","location":"Lost in the stereo","url":null,"description":"\u041de\u0443 ;) I'm l\u043e\u043eking for a s\u0435x. \u0421\u043eme to me, \u0441li\u0441k http:\/\/tinyurl.com\/ycqrxx4a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":196,"friends_count":320,"listed_count":0,"favourites_count":143,"statuses_count":5957,"created_at":"Tue Apr 27 17:06:12 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/680750937\/6dcee0952ceb607699f42600e920413a.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/680750937\/6dcee0952ceb607699f42600e920413a.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920307926396493824\/stgzueT4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920307926396493824\/stgzueT4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/137751544\/1508253487","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Sep 03 13:36:42 +0000 2016","id":772065786752106499,"id_str":"772065786752106499","text":"Speedwaynyheter.se tar en paus 2017 \u2013 till att b\u00f6rja med https:\/\/t.co\/2uE6f9DHH9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1684149379,"id_str":"1684149379","name":"Speedwaynyheter.se","screen_name":"speedwaynyheter","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.speedwaynyheter.se","description":"Speedwaynyheter.se. Levererade nyheter fr\u00e5n Speedwaysverige p\u00e5 n\u00e4tet. Fr\u00e5gor eller funderingar? Maila oss p\u00e5 info@speedwaynyheter.se.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1186,"friends_count":303,"listed_count":0,"favourites_count":111,"statuses_count":3797,"created_at":"Mon Aug 19 20:29:05 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/490206347934175233\/fFynF5BJ_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/490206347934175233\/fFynF5BJ_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1684149379\/1420594007","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2uE6f9DHH9","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/2CZfOjOmu","display_url":"fb.me\/2CZfOjOmu","indices":[57,80]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2uE6f9DHH9","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/2CZfOjOmu","display_url":"fb.me\/2CZfOjOmu","indices":[78,101]}],"user_mentions":[{"screen_name":"speedwaynyheter","name":"Speedwaynyheter.se","id":1684149379,"id_str":"1684149379","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184647940"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:28 +0000 2017","id":924213516655124480,"id_str":"924213516655124480","text":"RT @Hur0smanli: @DIBAliErbas\nBizlerin dinler aras\u0131 diyalog\nYapt\u0131\u011f\u0131 gibi\nVatikan, papazlar,hahamlar\n#\u0130slam'la diyalog i\u00e7in hangi ad\u0131\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":858718671203643392,"id_str":"858718671203643392","name":"Yigit Alp","screen_name":"YigitAlp1984","location":null,"url":null,"description":"Susmay\u0131n Ey Milletim Bayraks\u0131zda Ar Olmaz Susar \u0130se Y\u0130\u011e\u0130TLER Vatan Bize Yar Olmaz!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":486,"friends_count":474,"listed_count":0,"favourites_count":1570,"statuses_count":2334,"created_at":"Sun Apr 30 16:24:20 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917003374012305409\/lUHaZQGT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917003374012305409\/lUHaZQGT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/858718671203643392\/1507465615","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Sep 23 09:58:22 +0000 2017","id":911530168581279744,"id_str":"911530168581279744","text":"@DIBAliErbas\nBizlerin dinler aras\u0131 diyalog\nYapt\u0131\u011f\u0131 gibi\nVatikan, papazlar,hahamlar\n#\u0130slam'la diyalog i\u00e7in hangi ad\u0131\u2026 https:\/\/t.co\/ED7OHQ0Mac","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":909131904909287425,"in_reply_to_user_id_str":"909131904909287425","in_reply_to_screen_name":"DIBAliErbas","user":{"id":704390419451387904,"id_str":"704390419451387904","name":"#H\u00fcrOsmanl\u0131","screen_name":"Hur0smanli","location":null,"url":null,"description":"RT Hesap: @Hur0smanliRT","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":38406,"friends_count":32934,"listed_count":35,"favourites_count":39540,"statuses_count":30790,"created_at":"Mon Feb 29 19:38:57 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/807346944028934144\/8Dw832T4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/807346944028934144\/8Dw832T4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/704390419451387904\/1481306729","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@DIBAliErbas\nBizlerin dinler aras\u0131 diyalog\nYapt\u0131\u011f\u0131 gibi\nVatikan, papazlar,hahamlar\n#\u0130slam'la diyalog i\u00e7in hangi ad\u0131m\u0131 att\u0131\n#duymayankalmas\u0131n https:\/\/t.co\/BGLcfrllWM","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[{"text":"\u0130slam","indices":[83,89]},{"text":"duymayankalmas\u0131n","indices":[123,140]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DIBAliErbas","name":"Prof. Dr. Ali Erba\u015f","id":909131904909287425,"id_str":"909131904909287425","indices":[0,12]}],"symbols":[],"media":[{"id":911530149216210944,"id_str":"911530149216210944","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKZn11oXUAAftr1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKZn11oXUAAftr1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BGLcfrllWM","display_url":"pic.twitter.com\/BGLcfrllWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Hur0smanli\/status\/911530168581279744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":587,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":587,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":587,"h":326,"resize":"fit"}}},{"id":911530154320637952,"id_str":"911530154320637952","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKZn2IpWsAAthex.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKZn2IpWsAAthex.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BGLcfrllWM","display_url":"pic.twitter.com\/BGLcfrllWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Hur0smanli\/status\/911530168581279744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":427,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":923,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":923,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":911530149216210944,"id_str":"911530149216210944","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKZn11oXUAAftr1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKZn11oXUAAftr1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BGLcfrllWM","display_url":"pic.twitter.com\/BGLcfrllWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Hur0smanli\/status\/911530168581279744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":587,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":587,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":587,"h":326,"resize":"fit"}}},{"id":911530154320637952,"id_str":"911530154320637952","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKZn2IpWsAAthex.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKZn2IpWsAAthex.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BGLcfrllWM","display_url":"pic.twitter.com\/BGLcfrllWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Hur0smanli\/status\/911530168581279744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":427,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":923,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":923,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":3,"retweet_count":225,"favorite_count":219,"entities":{"hashtags":[{"text":"\u0130slam","indices":[83,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ED7OHQ0Mac","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/911530168581279744","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DIBAliErbas","name":"Prof. Dr. Ali Erba\u015f","id":909131904909287425,"id_str":"909131904909287425","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"\u0130slam","indices":[99,105]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hur0smanli","name":"#H\u00fcrOsmanl\u0131","id":704390419451387904,"id_str":"704390419451387904","indices":[3,14]},{"screen_name":"DIBAliErbas","name":"Prof. Dr. Ali Erba\u015f","id":909131904909287425,"id_str":"909131904909287425","indices":[16,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184648084"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:28 +0000 2017","id":924213516697001984,"id_str":"924213516697001984","text":"\u015eu tiviti okuyunca k\u0131sa s\u00fcreli\u011fine umut doldum. Arkas\u0131ndan yorumlara g\u00f6z att\u0131m ve ge\u00e7ti. https:\/\/t.co\/jR0BkMEhWU","display_text_range":[0,88],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":759502524,"id_str":"759502524","name":"Bur\u00e7in","screen_name":"burchinella","location":null,"url":"https:\/\/www.instagram.com\/burchinella\/?hl=tr","description":"Kedi, tofu, g\u00f6kku\u015fa\u011f\u0131 \u24cb                                                   Mother of 60 Stray Animals https:\/\/youtu.be\/9lSQVJXRlKk","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3759,"friends_count":1033,"listed_count":16,"favourites_count":6361,"statuses_count":14657,"created_at":"Wed Aug 15 14:43:02 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923439108952940544\/kDQalQUD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923439108952940544\/kDQalQUD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/759502524\/1486130999","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924034584022605830,"quoted_status_id_str":"924034584022605830","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 22:06:27 +0000 2017","id":924034584022605830,"id_str":"924034584022605830","text":"Bir din k\u00fclt\u00fcr\u00fc \u00f6\u011fretmeni olarak yazay\u0131m; \u00e7ocuklara 12 ya\u015f\u0131ndan \u00f6nce hi\u00e7bir dini e\u011fitim verilmemelidir. Pedagojik a\u2026 https:\/\/t.co\/L5MO0dV1bq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3345300562,"id_str":"3345300562","name":"Cemil KILI\u00c7","screen_name":"m_cemilkilic","location":null,"url":null,"description":"\u0130lahiyat\u00e7\u0131 Yazar \/ Muhammed\u00ee \u0130slam'\u0131n Tebli\u011fcisi... LA \u0130LAHE \u0130LLALLAH, MUHAMMED'\u00dcR-RESULULLAH!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19464,"friends_count":98,"listed_count":19,"favourites_count":1404,"statuses_count":2177,"created_at":"Thu Jun 25 08:22:34 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923667503183736834\/0JDNojFd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923667503183736834\/0JDNojFd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3345300562\/1502720399","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bir din k\u00fclt\u00fcr\u00fc \u00f6\u011fretmeni olarak yazay\u0131m; \u00e7ocuklara 12 ya\u015f\u0131ndan \u00f6nce hi\u00e7bir dini e\u011fitim verilmemelidir. Pedagojik a\u00e7\u0131dan bunun yarar\u0131 de\u011fil \u00e7ok b\u00fcy\u00fck zarar\u0131 vard\u0131r. Ayr\u0131ca dini e\u011fitim okulda de\u011fil ailede verilmeli, okulda ise yans\u0131z bir bi\u00e7imde b\u00fct\u00fcn dinler sadece tan\u0131t\u0131lmal\u0131d\u0131r.","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":101,"reply_count":191,"retweet_count":1940,"favorite_count":4968,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L5MO0dV1bq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924034584022605830","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jR0BkMEhWU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/m_cemilkilic\/status\/924034584022605830","display_url":"twitter.com\/m_cemilkilic\/s\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184648094"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:28 +0000 2017","id":924213517145837568,"id_str":"924213517145837568","text":"RT @sinyoritasli: Ablam g\u00f6r\u00fcr g\u00f6rmez bana att\u0131\ud83d\ude3b\n10 Kas\u0131m art\u0131k gelebilir miii\u2728\ud83d\udc1d\n\n#MutlulukZaman\u0131 #El\u00e7inSangu #Bar\u0131\u015fArdu\u00e7 https:\/\/t.co\/BwztB\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":919576835930906624,"id_str":"919576835930906624","name":"perfect_el\u00e7in","screen_name":"Rayane03154591","location":"France","url":null,"description":"El\u00e7in sangu fan \ud83d\udc96","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22,"friends_count":123,"listed_count":0,"favourites_count":2733,"statuses_count":1766,"created_at":"Sun Oct 15 14:52:57 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922053567246209024\/8yvspkbh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922053567246209024\/8yvspkbh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/919576835930906624\/1508669720","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 21:21:02 +0000 2017","id":924023157442347008,"id_str":"924023157442347008","text":"Ablam g\u00f6r\u00fcr g\u00f6rmez bana att\u0131\ud83d\ude3b\n10 Kas\u0131m art\u0131k gelebilir miii\u2728\ud83d\udc1d\n\n#MutlulukZaman\u0131 #El\u00e7inSangu #Bar\u0131\u015fArdu\u00e7 https:\/\/t.co\/BwztB35Hiu","display_text_range":[0,102],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2896394847,"id_str":"2896394847","name":"Maviiii\u015f\u2728","screen_name":"sinyoritasli","location":"Albertine&Mavi\u015f || ES&BA","url":"http:\/\/xn--reelolduktk-0gc.com\/Albertine&Mavi\u015f","description":"Time means nothing... until it becomes a special moment..\ud83d\udcab Albertine \ud83d\udc99","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":520,"friends_count":124,"listed_count":0,"favourites_count":15818,"statuses_count":9577,"created_at":"Fri Nov 28 20:51:28 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921113182017609729\/rXXFxwkg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921113182017609729\/rXXFxwkg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2896394847\/1508445472","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":13,"reply_count":1,"retweet_count":37,"favorite_count":179,"entities":{"hashtags":[{"text":"MutlulukZaman\u0131","indices":[63,78]},{"text":"El\u00e7inSangu","indices":[79,90]},{"text":"Bar\u0131\u015fArdu\u00e7","indices":[91,102]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924023153101336578,"id_str":"924023153101336578","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLKKXzXcAIxv__.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLKKXzXcAIxv__.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BwztB35Hiu","display_url":"pic.twitter.com\/BwztB35Hiu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sinyoritasli\/status\/924023157442347008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924023153101336578,"id_str":"924023153101336578","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLKKXzXcAIxv__.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLKKXzXcAIxv__.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BwztB35Hiu","display_url":"pic.twitter.com\/BwztB35Hiu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sinyoritasli\/status\/924023157442347008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":924023153302687744,"id_str":"924023153302687744","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLKKYjX0AA30Qi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLKKYjX0AA30Qi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BwztB35Hiu","display_url":"pic.twitter.com\/BwztB35Hiu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sinyoritasli\/status\/924023157442347008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":924023152350498816,"id_str":"924023152350498816","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLKKVAWkAACJ2d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLKKVAWkAACJ2d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BwztB35Hiu","display_url":"pic.twitter.com\/BwztB35Hiu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sinyoritasli\/status\/924023157442347008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":924023153596289024,"id_str":"924023153596289024","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLKKZpX0AAOPKm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLKKZpX0AAOPKm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BwztB35Hiu","display_url":"pic.twitter.com\/BwztB35Hiu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sinyoritasli\/status\/924023157442347008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MutlulukZaman\u0131","indices":[81,96]},{"text":"El\u00e7inSangu","indices":[97,108]},{"text":"Bar\u0131\u015fArdu\u00e7","indices":[109,120]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sinyoritasli","name":"Maviiii\u015f\u2728","id":2896394847,"id_str":"2896394847","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184648201"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:29 +0000 2017","id":924213522032218117,"id_str":"924213522032218117","text":"@SelahddinEyyb @DengeKurdeMslm Keklik dedi\u011fin millet sizin ceketlerinizi pikapa ba\u011flay\u0131p tur att\u0131racak yak\u0131nda.","display_text_range":[31,111],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924209136849637376,"in_reply_to_status_id_str":"924209136849637376","in_reply_to_user_id":775707376104116225,"in_reply_to_user_id_str":"775707376104116225","in_reply_to_screen_name":"SelahddinEyyb","user":{"id":912703922409746437,"id_str":"912703922409746437","name":"Caner birben","screen_name":"Canerbirben","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19,"friends_count":63,"listed_count":1,"favourites_count":742,"statuses_count":332,"created_at":"Tue Sep 26 15:42:27 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920063297021464576\/PdADj4ct_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920063297021464576\/PdADj4ct_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SelahddinEyyb","name":"XEL\u0130L AMED#K\u00dcRD\u0130STAN","id":775707376104116225,"id_str":"775707376104116225","indices":[0,14]},{"screen_name":"DengeKurdeMslm","name":"Deng\u00ea Kurd\u00ea Misliman","id":774590498514370560,"id_str":"774590498514370560","indices":[15,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184649366"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:29 +0000 2017","id":924213523420536832,"id_str":"924213523420536832","text":"RT @evinbdya: \u201dOm jag beter mig som en trotsig ton\u00e5ring i media,kanske folk gl\u00f6mmer att jag sitter i regering &amp; tar besluten\u201d\n \nD\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2941919171,"id_str":"2941919171","name":"Daniel Carlsson","screen_name":"DanielCarl86","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19,"friends_count":294,"listed_count":1,"favourites_count":8775,"statuses_count":7154,"created_at":"Fri Dec 26 09:26:35 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:47:55 +0000 2017","id":924211114271010816,"id_str":"924211114271010816","text":"\u201dOm jag beter mig som en trotsig ton\u00e5ring i media,kanske folk gl\u00f6mmer att jag sitter i regering &amp; tar besluten\u201d\n \nD\u2026 https:\/\/t.co\/gp6lSMhk2G","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2741857108,"id_str":"2741857108","name":"Evin","screen_name":"evinbdya","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Frihetligt konservativ. P\u00e5 dagarna andre vice ordf\u00f6rande KDU Stockholm samt jurstud p\u00e5 SU. Gillar utrikespolitik, stil och monarkin. Kontakt: evin@kdu.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5062,"friends_count":688,"listed_count":24,"favourites_count":1188,"statuses_count":7380,"created_at":"Wed Aug 13 15:53:43 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835509334436110336\/jdTs_FhV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835509334436110336\/jdTs_FhV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2741857108\/1499866389","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201dOm jag beter mig som en trotsig ton\u00e5ring i media,kanske folk gl\u00f6mmer att jag sitter i regering &amp; tar besluten\u201d\n \nDu lurar ingen, Gurra F. https:\/\/t.co\/anzVPrFlbQ","display_text_range":[0,142],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924211107530727424,"id_str":"924211107530727424","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1GwnW4AA2jDC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1GwnW4AA2jDC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/anzVPrFlbQ","display_url":"pic.twitter.com\/anzVPrFlbQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/evinbdya\/status\/924211114271010816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":639,"h":359,"resize":"fit"},"medium":{"w":639,"h":359,"resize":"fit"},"small":{"w":639,"h":359,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924211107530727424,"id_str":"924211107530727424","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1GwnW4AA2jDC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1GwnW4AA2jDC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/anzVPrFlbQ","display_url":"pic.twitter.com\/anzVPrFlbQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/evinbdya\/status\/924211114271010816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":639,"h":359,"resize":"fit"},"medium":{"w":639,"h":359,"resize":"fit"},"small":{"w":639,"h":359,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":8,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gp6lSMhk2G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924211114271010816","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[121,144]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"evinbdya","name":"Evin","id":2741857108,"id_str":"2741857108","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184649697"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:29 +0000 2017","id":924213524196483072,"id_str":"924213524196483072","text":"Svenska m\u00e4starna @iksuinnebandy kan tvingas l\u00e4gga ner: \"Inte alls sj\u00e4lvklart att vi finns kvar\".\u2026 https:\/\/t.co\/XbP2xe9JJx","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":106733127,"id_str":"106733127","name":"Radiosporten","screen_name":"Radiosporten","location":null,"url":"http:\/\/sverigesradio.se\/radiosporten\/","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14477,"friends_count":1318,"listed_count":154,"favourites_count":757,"statuses_count":64073,"created_at":"Wed Jan 20 14:41:15 +0000 2010","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/711320836389543937\/8wjMYk6F_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/711320836389543937\/8wjMYk6F_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/106733127\/1494095464","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Svenska m\u00e4starna @iksuinnebandy kan tvingas l\u00e4gga ner: \"Inte alls sj\u00e4lvklart att vi finns kvar\". https:\/\/t.co\/ZDeOS0TvVx #innebandy https:\/\/t.co\/OyTwFU4Tfa","display_text_range":[0,131],"entities":{"hashtags":[{"text":"innebandy","indices":[121,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZDeOS0TvVx","expanded_url":"http:\/\/sverigesradio.se\/sida\/artikel.aspx?programid=179&artikel=6809206","display_url":"sverigesradio.se\/sida\/artikel.a\u2026","indices":[97,120]}],"user_mentions":[{"screen_name":"iksuinnebandy","name":"IKSU Innebandy","id":78994585,"id_str":"78994585","indices":[17,31]}],"symbols":[],"media":[{"id":924213506110574592,"id_str":"924213506110574592","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN3SYBW0AAj4Mn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN3SYBW0AAj4Mn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OyTwFU4Tfa","display_url":"pic.twitter.com\/OyTwFU4Tfa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Radiosporten\/status\/924213524196483072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924213506110574592,"id_str":"924213506110574592","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN3SYBW0AAj4Mn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN3SYBW0AAj4Mn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OyTwFU4Tfa","display_url":"pic.twitter.com\/OyTwFU4Tfa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Radiosporten\/status\/924213524196483072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XbP2xe9JJx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924213524196483072","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[{"screen_name":"iksuinnebandy","name":"IKSU Innebandy","id":78994585,"id_str":"78994585","indices":[17,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184649882"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:31 +0000 2017","id":924213531339317250,"id_str":"924213531339317250","text":"RT @cissiwallin: Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":133854497,"id_str":"133854497","name":"Jonas Gustavsson","screen_name":"jogut","location":"Stockholm","url":null,"description":"S\u00e5!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":140,"friends_count":661,"listed_count":2,"favourites_count":5492,"statuses_count":2009,"created_at":"Fri Apr 16 20:25:48 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3644826997\/57545103288e1c0498a1ef8114b8f594_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3644826997\/57545103288e1c0498a1ef8114b8f594_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26999,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8986,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":7,"retweet_count":33,"favorite_count":55,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cissiwallin","name":"Cissi Wallin","id":25281326,"id_str":"25281326","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184651585"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:57:32 +0000 2017","id":924213534598320128,"id_str":"924213534598320128","text":"@Gurk_Olle @JakobBengtzen @BIK_Karlskoga Eller som vi VIKARE vet s\u00e5 g\u00e5r det alltid att sjunka lite till","display_text_range":[41,103],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924212714779627521,"in_reply_to_status_id_str":"924212714779627521","in_reply_to_user_id":251080516,"in_reply_to_user_id_str":"251080516","in_reply_to_screen_name":"Gurk_Olle","user":{"id":876491664,"id_str":"876491664","name":"Runken","screen_name":"RunkenGSU","location":null,"url":null,"description":"GUD","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":542,"friends_count":338,"listed_count":4,"favourites_count":36303,"statuses_count":13688,"created_at":"Fri Oct 12 21:48:25 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/568853027898261504\/YFb-BKeQ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/568853027898261504\/YFb-BKeQ_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gurk_Olle","name":"Gurk-Olle","id":251080516,"id_str":"251080516","indices":[0,10]},{"screen_name":"JakobBengtzen","name":"Jakob Bengtzen","id":417408646,"id_str":"417408646","indices":[11,25]},{"screen_name":"BIK_Karlskoga","name":"BIK Karlskoga","id":395141181,"id_str":"395141181","indices":[26,40]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184652362"}
