{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:46 +0000 2017","id":924209315346567168,"id_str":"924209315346567168","text":"\u00c7ekin o ellerinizi, beyinlerini y\u0131kayarak \u00f6nce askere polise ta\u015f sonra molotof att\u0131raca\u011f\u0131m\u0131z \u00e7ocuklar\u0131n \u00fczerinden d\u2026 https:\/\/t.co\/JfeW18ULLs","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2704189976,"id_str":"2704189976","name":"Aytu\u011f","screen_name":"oguzhanaytug","location":"\u0130stanbul, Tuzla","url":"http:\/\/Instagram.com\/aytug.oguzhan","description":"PRU - Gemi \u0130n\u015faat\u0131 ve Gemi Makinalar\u0131 M\u00fchendisli\u011fi \u2693\ufe0f T\u00fcrk\u00e7\u00fc T\u00fcrkiye \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":553,"friends_count":309,"listed_count":0,"favourites_count":6388,"statuses_count":3904,"created_at":"Sun Aug 03 13:50:40 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Kyiv","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000203","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/577924485598179328\/0FGHjQrw.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/577924485598179328\/0FGHjQrw.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919354355928707073\/JhuuB_df_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919354355928707073\/JhuuB_df_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2704189976\/1506179075","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924014625355718656,"quoted_status_id_str":"924014625355718656","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 20:47:08 +0000 2017","id":924014625355718656,"id_str":"924014625355718656","text":"\u00c7ekin o pis ellerinizi \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z\u0131n \u00fcst\u00fcnden! https:\/\/t.co\/OaKyOzyz8x","display_text_range":[0,47],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924011459193040898,"in_reply_to_status_id_str":"924011459193040898","in_reply_to_user_id":390822157,"in_reply_to_user_id_str":"390822157","in_reply_to_screen_name":"OzgurrGundem","user":{"id":390822157,"id_str":"390822157","name":"\u00d6zg\u00fcr G\u00fcndem","screen_name":"OzgurrGundem","location":null,"url":"http:\/\/www.ozgurgundem.com","description":"\u00d6zg\u00fcr G\u00fcndem - D\u0130HA - ANF - J\u0130NHA-Karanl\u0131ktan Ayd\u0131nl\u0131\u011fa, Ger\u00e7eklerden taviz vermeyenlerin Adresi","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":235374,"friends_count":106,"listed_count":313,"favourites_count":34,"statuses_count":14846,"created_at":"Fri Oct 14 16:15:08 +0000 2011","utc_offset":-18000,"time_zone":"Quito","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/732861992\/30c9dca821d58dc2365632076b02ef25.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/732861992\/30c9dca821d58dc2365632076b02ef25.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"FFFFFF","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768037092542865408\/ohyDaHED_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768037092542865408\/ohyDaHED_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/390822157\/1459502565","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":33,"reply_count":29,"retweet_count":151,"favorite_count":188,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924014621165522944,"id_str":"924014621165522944","indices":[48,71],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLCZv3WkAAoXHc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLCZv3WkAAoXHc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OaKyOzyz8x","display_url":"pic.twitter.com\/OaKyOzyz8x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OzgurrGundem\/status\/924014625355718656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":690,"h":390,"resize":"fit"},"large":{"w":690,"h":390,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924014621165522944,"id_str":"924014621165522944","indices":[48,71],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLCZv3WkAAoXHc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLCZv3WkAAoXHc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OaKyOzyz8x","display_url":"pic.twitter.com\/OaKyOzyz8x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OzgurrGundem\/status\/924014625355718656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":690,"h":390,"resize":"fit"},"large":{"w":690,"h":390,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}},{"id":924014621173993473,"id_str":"924014621173993473","indices":[48,71],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLCZv5X0AEgRKe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLCZv5X0AEgRKe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OaKyOzyz8x","display_url":"pic.twitter.com\/OaKyOzyz8x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OzgurrGundem\/status\/924014625355718656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":615,"h":410,"resize":"fit"},"medium":{"w":615,"h":410,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":615,"h":410,"resize":"fit"}}},{"id":924014621610139648,"id_str":"924014621610139648","indices":[48,71],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLCZxhW4AANwPF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLCZxhW4AANwPF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OaKyOzyz8x","display_url":"pic.twitter.com\/OaKyOzyz8x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OzgurrGundem\/status\/924014625355718656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":750,"h":501,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":501,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}},{"id":924014621886992384,"id_str":"924014621886992384","indices":[48,71],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLCZyjXUAAaoTB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLCZyjXUAAaoTB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OaKyOzyz8x","display_url":"pic.twitter.com\/OaKyOzyz8x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OzgurrGundem\/status\/924014625355718656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":686,"h":915,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":686,"h":915,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u00c7ekin o ellerinizi, beyinlerini y\u0131kayarak \u00f6nce askere polise ta\u015f sonra molotof att\u0131raca\u011f\u0131m\u0131z \u00e7ocuklar\u0131n \u00fczerinden demek istemi\u015f https:\/\/t.co\/ycsXIr9z5C","display_text_range":[0,127],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ycsXIr9z5C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ozgurrgundem\/status\/924014625355718656","display_url":"twitter.com\/ozgurrgundem\/s\u2026","indices":[128,151]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JfeW18ULLs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209315346567168","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183646414"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:47 +0000 2017","id":924209318832103424,"id_str":"924209318832103424","text":"D\u00e5 f\u00f6rutsatte han helt enkelt att det var jag som m\u00e5ste \u00e4ndra p\u00e5 mig. F\u00f6r att han inte var n\u00f6jd.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":922065629070483457,"id_str":"922065629070483457","name":"Ett solo","screen_name":"enskildheten","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":0,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":7,"created_at":"Sun Oct 22 11:42:31 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922070408005906432\/eLADWOb9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922070408005906432\/eLADWOb9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/922065629070483457\/1508673941","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183647245"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:47 +0000 2017","id":924209321352880128,"id_str":"924209321352880128","text":"@LilianAllie66 Alla skriker efter fler l\u00e4kare, men samtidig st\u00e5r s\u00e5 m\u00e5nga o v\u00e4ntar att bli legitimerade efter AT oc\u2026 https:\/\/t.co\/VYmJM8F17O","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924208704051916800,"in_reply_to_status_id_str":"924208704051916800","in_reply_to_user_id":4420107735,"in_reply_to_user_id_str":"4420107735","in_reply_to_screen_name":"MarinaTuutma","user":{"id":4420107735,"id_str":"4420107735","name":"Marina Tuutma","screen_name":"MarinaTuutma","location":null,"url":null,"description":"Ordf\u00f6r Svenska Distriktsl\u00e4karf\u00f6reningen. Styrelseledamot FS L\u00e4karf\u00f6rbundet och V\u00e4rmlands l\u00e4karf\u00f6rening. Allm\u00e4nl\u00e4k. Egna \u00e5sikter h\u00e4lsosjukv\u00e5rd","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":483,"friends_count":246,"listed_count":7,"favourites_count":4204,"statuses_count":5713,"created_at":"Tue Dec 08 22:25:25 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/674365519051415552\/F_D-JEWx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/674365519051415552\/F_D-JEWx_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@LilianAllie66 Alla skriker efter fler l\u00e4kare, men samtidig st\u00e5r s\u00e5 m\u00e5nga o v\u00e4ntar att bli legitimerade efter AT och b\u00f6rja specialisering #svepol","display_text_range":[15,145],"entities":{"hashtags":[{"text":"svepol","indices":[138,145]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LilianAllie66","name":"Lilian Allie","id":1541030173,"id_str":"1541030173","indices":[0,14]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VYmJM8F17O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209321352880128","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"LilianAllie66","name":"Lilian Allie","id":1541030173,"id_str":"1541030173","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183647846"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:49 +0000 2017","id":924209326276988928,"id_str":"924209326276988928","text":"RT @nastyswen: Skapligt n\u00f6jd \u00f6ver att man har f\u00e5tt l\u00f6n nu n\u00e4r denna grabb \u00f6ppnat upp sin nya webshop! https:\/\/t.co\/r4fUVI4Upe","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":604588591,"id_str":"604588591","name":"Lova Ringek","screen_name":"LovaRingek","location":"Norrk\u00f6ping, Sverige","url":"http:\/\/lovaringek.portfoliobox.net","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":166,"friends_count":151,"listed_count":4,"favourites_count":9914,"statuses_count":13417,"created_at":"Sun Jun 10 15:05:24 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904785800973471745\/WZk-f80O_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904785800973471745\/WZk-f80O_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/604588591\/1504552721","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 16:56:58 +0000 2017","id":923956699320512512,"id_str":"923956699320512512","text":"Skapligt n\u00f6jd \u00f6ver att man har f\u00e5tt l\u00f6n nu n\u00e4r denna grabb \u00f6ppnat upp sin nya webshop! https:\/\/t.co\/r4fUVI4Upe","display_text_range":[0,86],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":360665796,"id_str":"360665796","name":"Filip","screen_name":"nastyswen","location":"Hammer Village","url":null,"description":"Parma 93'","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":500,"friends_count":348,"listed_count":3,"favourites_count":13107,"statuses_count":26547,"created_at":"Tue Aug 23 15:32:13 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919149415507615744\/pRsAzDYR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919149415507615744\/pRsAzDYR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/360665796\/1485881297","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":9,"retweet_count":6,"favorite_count":45,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923956691762335744,"id_str":"923956691762335744","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKNt0BW0AAZrVH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKNt0BW0AAZrVH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r4fUVI4Upe","display_url":"pic.twitter.com\/r4fUVI4Upe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nastyswen\/status\/923956699320512512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923956691762335744,"id_str":"923956691762335744","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKNt0BW0AAZrVH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKNt0BW0AAZrVH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r4fUVI4Upe","display_url":"pic.twitter.com\/r4fUVI4Upe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nastyswen\/status\/923956699320512512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":923956691758190592,"id_str":"923956691758190592","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKNt0AXkAARglC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKNt0AXkAARglC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r4fUVI4Upe","display_url":"pic.twitter.com\/r4fUVI4Upe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nastyswen\/status\/923956699320512512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":923956691758182400,"id_str":"923956691758182400","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKNt0AXcAA20eu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKNt0AXcAA20eu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r4fUVI4Upe","display_url":"pic.twitter.com\/r4fUVI4Upe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nastyswen\/status\/923956699320512512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":923956691770757121,"id_str":"923956691770757121","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKNt0DXUAEnhgi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKNt0DXUAEnhgi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r4fUVI4Upe","display_url":"pic.twitter.com\/r4fUVI4Upe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nastyswen\/status\/923956699320512512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nastyswen","name":"Filip","id":360665796,"id_str":"360665796","indices":[3,13]}],"symbols":[],"media":[{"id":923956691762335744,"id_str":"923956691762335744","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKNt0BW0AAZrVH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKNt0BW0AAZrVH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r4fUVI4Upe","display_url":"pic.twitter.com\/r4fUVI4Upe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nastyswen\/status\/923956699320512512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":923956699320512512,"source_status_id_str":"923956699320512512","source_user_id":360665796,"source_user_id_str":"360665796"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923956691762335744,"id_str":"923956691762335744","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKNt0BW0AAZrVH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKNt0BW0AAZrVH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r4fUVI4Upe","display_url":"pic.twitter.com\/r4fUVI4Upe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nastyswen\/status\/923956699320512512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":923956699320512512,"source_status_id_str":"923956699320512512","source_user_id":360665796,"source_user_id_str":"360665796"},{"id":923956691758190592,"id_str":"923956691758190592","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKNt0AXkAARglC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKNt0AXkAARglC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r4fUVI4Upe","display_url":"pic.twitter.com\/r4fUVI4Upe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nastyswen\/status\/923956699320512512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":923956699320512512,"source_status_id_str":"923956699320512512","source_user_id":360665796,"source_user_id_str":"360665796"},{"id":923956691758182400,"id_str":"923956691758182400","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKNt0AXcAA20eu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKNt0AXcAA20eu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r4fUVI4Upe","display_url":"pic.twitter.com\/r4fUVI4Upe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nastyswen\/status\/923956699320512512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":923956699320512512,"source_status_id_str":"923956699320512512","source_user_id":360665796,"source_user_id_str":"360665796"},{"id":923956691770757121,"id_str":"923956691770757121","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKNt0DXUAEnhgi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKNt0DXUAEnhgi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r4fUVI4Upe","display_url":"pic.twitter.com\/r4fUVI4Upe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nastyswen\/status\/923956699320512512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":923956699320512512,"source_status_id_str":"923956699320512512","source_user_id":360665796,"source_user_id_str":"360665796"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183649020"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:49 +0000 2017","id":924209327040352256,"id_str":"924209327040352256","text":"Bir kuyuya ta\u015f att\u0131m 40 ak\u0131ll\u0131 \u00e7\u0131karamad\u0131","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":701824627450970112,"id_str":"701824627450970112","name":"Burak","screen_name":"bburakturksoy","location":"Kayseri","url":"http:\/\/Instagram.com\/burakturksoyy","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":592,"friends_count":276,"listed_count":0,"favourites_count":3367,"statuses_count":1321,"created_at":"Mon Feb 22 17:43:25 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"122222","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918350773163094016\/mK85Umv3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918350773163094016\/mK85Umv3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/701824627450970112\/1507962375","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183649202"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:50 +0000 2017","id":924209334191644673,"id_str":"924209334191644673","text":"@Hultengard Fast de anst\u00e4llda kommer ju inte f\u00f6rsvinna iofs, utan de flesta f\u00f6rmodligen stanna inom verksamheten so\u2026 https:\/\/t.co\/vwp9kuC7pI","display_text_range":[12,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924204170130935808,"in_reply_to_status_id_str":"924204170130935808","in_reply_to_user_id":769444196,"in_reply_to_user_id_str":"769444196","in_reply_to_screen_name":"Hultengard","user":{"id":3445619835,"id_str":"3445619835","name":"Johan Gynnhammar","screen_name":"JGynnhammar","location":"\u00d6rebro, Sverige","url":null,"description":"Juriststudent. Gr\u00e5sosse. \u00d6rebroare. Med andra ord byr\u00e5kratins sista utpost.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":637,"friends_count":1123,"listed_count":2,"favourites_count":7041,"statuses_count":7574,"created_at":"Wed Aug 26 09:45:00 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921018410779201536\/FXLIFIDs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921018410779201536\/FXLIFIDs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3445619835\/1501873710","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Hultengard Fast de anst\u00e4llda kommer ju inte f\u00f6rsvinna iofs, utan de flesta f\u00f6rmodligen stanna inom verksamheten som tas \u00f6ver. Inte f\u00f6r att det i sig &gt;","display_text_range":[12,154],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hultengard","name":"John Hulteng\u00e5rd","id":769444196,"id_str":"769444196","indices":[0,11]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vwp9kuC7pI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209334191644673","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Hultengard","name":"John Hulteng\u00e5rd","id":769444196,"id_str":"769444196","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183650907"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:51 +0000 2017","id":924209336011952128,"id_str":"924209336011952128","text":"RT @elingrelssonalm: Rajoy inleder nu medvetet och intensivt f\u00f6rs\u00f6k att rasera Kataloniens institutioner. S\u00e4rskilt dem som syftar till i\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":390417299,"id_str":"390417299","name":"Toni Gargallo","screen_name":"senytrencat","location":"Stockholm, Sweden","url":null,"description":"De Ciutat Vella, 30 anys a Estocolm.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":770,"friends_count":1000,"listed_count":5,"favourites_count":4139,"statuses_count":5947,"created_at":"Thu Oct 13 23:17:46 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891283211975888896\/rVK4vFoq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891283211975888896\/rVK4vFoq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/390417299\/1501333733","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:29:05 +0000 2017","id":924206373621166082,"id_str":"924206373621166082","text":"Rajoy inleder nu medvetet och intensivt f\u00f6rs\u00f6k att rasera Kataloniens institutioner. S\u00e4rskilt dem som syftar till i\u2026 https:\/\/t.co\/Bg9pIWOGl1","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25484962,"id_str":"25484962","name":"ElinGrelssonAlmestad","screen_name":"elingrelssonalm","location":"Stockholm","url":"http:\/\/elinalmestad.se","description":"A smell of wine and cheap perfume.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8922,"friends_count":1557,"listed_count":171,"favourites_count":4041,"statuses_count":52472,"created_at":"Fri Mar 20 10:13:33 +0000 2009","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894220706757697537\/68b_XoAO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894220706757697537\/68b_XoAO_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923990302389624832,"quoted_status_id_str":"923990302389624832","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 19:10:29 +0000 2017","id":923990302389624832,"id_str":"923990302389624832","text":"Rajoy diu que \u201cextingir\u00e0\u201d Diplocat en aplicaci\u00f3 del 155. \n1a instituci\u00f3 de #diplom\u00e0ciap\u00fablica del m\u00f3n en perill d\u2019e\u2026 https:\/\/t.co\/XkcTee2gQB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1291057117,"id_str":"1291057117","name":"Diplocat","screen_name":"Diplocat","location":"Catalunya, Uni\u00f3 Europea","url":"http:\/\/www.diplocat.cat","description":"Perfil institucional del Consell de Diplom\u00e0cia P\u00fablica de Catalunya (oficial). RTs \u2260 Aprovaci\u00f3. In English: @ThIsCatalonia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11344,"friends_count":118,"listed_count":169,"favourites_count":659,"statuses_count":4343,"created_at":"Sat Mar 23 10:18:53 +0000 2013","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0084B4","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000561426873\/5366ba2dbcf436d0c44aa03cbd9d4f73_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000561426873\/5366ba2dbcf436d0c44aa03cbd9d4f73_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1291057117\/1468909879","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":922792826450137090,"quoted_status_id_str":"922792826450137090","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Rajoy diu que \u201cextingir\u00e0\u201d Diplocat en aplicaci\u00f3 del 155. \n1a instituci\u00f3 de #diplom\u00e0ciap\u00fablica del m\u00f3n en perill d\u2019extinci\u00f3? https:\/\/t.co\/GGQUYNDiwv","display_text_range":[0,123],"entities":{"hashtags":[{"text":"diplom\u00e0ciap\u00fablica","indices":[75,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GGQUYNDiwv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Diplocat\/status\/922792826450137090","display_url":"twitter.com\/Diplocat\/statu\u2026","indices":[124,147]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":11,"reply_count":38,"retweet_count":678,"favorite_count":413,"entities":{"hashtags":[{"text":"diplom\u00e0ciap\u00fablica","indices":[75,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XkcTee2gQB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923990302389624832","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Rajoy inleder nu medvetet och intensivt f\u00f6rs\u00f6k att rasera Kataloniens institutioner. S\u00e4rskilt dem som syftar till internationella kontakter https:\/\/t.co\/Gse8lpAqqN","display_text_range":[0,139],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gse8lpAqqN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Diplocat\/status\/923990302389624832","display_url":"twitter.com\/Diplocat\/statu\u2026","indices":[140,163]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bg9pIWOGl1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924206373621166082","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923990302389624832,"quoted_status_id_str":"923990302389624832","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 19:10:29 +0000 2017","id":923990302389624832,"id_str":"923990302389624832","text":"Rajoy diu que \u201cextingir\u00e0\u201d Diplocat en aplicaci\u00f3 del 155. \n1a instituci\u00f3 de #diplom\u00e0ciap\u00fablica del m\u00f3n en perill d\u2019e\u2026 https:\/\/t.co\/XkcTee2gQB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1291057117,"id_str":"1291057117","name":"Diplocat","screen_name":"Diplocat","location":"Catalunya, Uni\u00f3 Europea","url":"http:\/\/www.diplocat.cat","description":"Perfil institucional del Consell de Diplom\u00e0cia P\u00fablica de Catalunya (oficial). RTs \u2260 Aprovaci\u00f3. In English: @ThIsCatalonia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11344,"friends_count":118,"listed_count":169,"favourites_count":659,"statuses_count":4343,"created_at":"Sat Mar 23 10:18:53 +0000 2013","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0084B4","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000561426873\/5366ba2dbcf436d0c44aa03cbd9d4f73_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000561426873\/5366ba2dbcf436d0c44aa03cbd9d4f73_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1291057117\/1468909879","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":922792826450137090,"quoted_status_id_str":"922792826450137090","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Rajoy diu que \u201cextingir\u00e0\u201d Diplocat en aplicaci\u00f3 del 155. \n1a instituci\u00f3 de #diplom\u00e0ciap\u00fablica del m\u00f3n en perill d\u2019extinci\u00f3? https:\/\/t.co\/GGQUYNDiwv","display_text_range":[0,123],"entities":{"hashtags":[{"text":"diplom\u00e0ciap\u00fablica","indices":[75,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GGQUYNDiwv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Diplocat\/status\/922792826450137090","display_url":"twitter.com\/Diplocat\/statu\u2026","indices":[124,147]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":11,"reply_count":38,"retweet_count":678,"favorite_count":413,"entities":{"hashtags":[{"text":"diplom\u00e0ciap\u00fablica","indices":[75,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XkcTee2gQB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923990302389624832","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elingrelssonalm","name":"ElinGrelssonAlmestad","id":25484962,"id_str":"25484962","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183651341"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:52 +0000 2017","id":924209339660931073,"id_str":"924209339660931073","text":"RT @hottanboys: Babanneme sa\u00e7\u0131m\u0131 maviye boyat\u0131yorum diye snap att\u0131m, 10 dakika sonra wp durumunda bunu g\u00f6rmek beni k\u0131rd\u0131 https:\/\/t.co\/0kA1p\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1894018819,"id_str":"1894018819","name":"army\u263d","screen_name":"4everbangtann","location":"[ You make me begin ]","url":null,"description":"no matter where you go, I will always be with you @bts_twt","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26,"friends_count":157,"listed_count":0,"favourites_count":1412,"statuses_count":974,"created_at":"Sun Sep 22 14:46:10 +0000 2013","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000094474333\/0919097f594f4a55d804e93b710d7349.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000094474333\/0919097f594f4a55d804e93b710d7349.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922566539311812609\/GqwRc6vE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922566539311812609\/GqwRc6vE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1894018819\/1508791981","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 17:37:06 +0000 2017","id":923966800513175552,"id_str":"923966800513175552","text":"Babanneme sa\u00e7\u0131m\u0131 maviye boyat\u0131yorum diye snap att\u0131m, 10 dakika sonra wp durumunda bunu g\u00f6rmek beni k\u0131rd\u0131 https:\/\/t.co\/0kA1plteuv","display_text_range":[0,104],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":915676779230187520,"id_str":"915676779230187520","name":"mei","screen_name":"hottanboys","location":"orijinal hesap @meiftmin ","url":null,"description":"aln\u0131m\u0131n @mochiftnochu","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":585,"friends_count":400,"listed_count":0,"favourites_count":187,"statuses_count":738,"created_at":"Wed Oct 04 20:35:31 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923484982001192960\/0TNkVmru_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923484982001192960\/0TNkVmru_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/915676779230187520\/1509010952","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":36,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923966788337131520,"id_str":"923966788337131520","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKW5gsX4AAup7F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKW5gsX4AAup7F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0kA1plteuv","display_url":"pic.twitter.com\/0kA1plteuv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hottanboys\/status\/923966800513175552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923966788337131520,"id_str":"923966788337131520","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKW5gsX4AAup7F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKW5gsX4AAup7F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0kA1plteuv","display_url":"pic.twitter.com\/0kA1plteuv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hottanboys\/status\/923966800513175552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hottanboys","name":"mei","id":915676779230187520,"id_str":"915676779230187520","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183652211"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:53 +0000 2017","id":924209346631827456,"id_str":"924209346631827456","text":"RT @vforangelica: Jag \u00f6nskar att jag t\u00e4nkte lite mer p\u00e5 att vara rolig den d\u00e4r g\u00e5ngen jag var r\u00e4dd f\u00f6r mitt liv! https:\/\/t.co\/zwUmsKYXds","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":215569022,"id_str":"215569022","name":"Kalle Jungstedt","screen_name":"KalleJungstedt","location":"Stockholm","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":99,"friends_count":307,"listed_count":1,"favourites_count":62,"statuses_count":508,"created_at":"Sun Nov 14 09:20:08 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1671531123\/kalle_gun_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1671531123\/kalle_gun_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 05:54:45 +0000 2017","id":924152437048528896,"id_str":"924152437048528896","text":"Jag \u00f6nskar att jag t\u00e4nkte lite mer p\u00e5 att vara rolig den d\u00e4r g\u00e5ngen jag var r\u00e4dd f\u00f6r mitt liv! https:\/\/t.co\/zwUmsKYXds","display_text_range":[0,94],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":72782480,"id_str":"72782480","name":"Girly Clean Deal","screen_name":"vforangelica","location":"Vatikhanen","url":"http:\/\/favstar.fm\/users\/vforangelica","description":"Min l\u00e5tsaskompis s\u00e4ger att jag saknar fantasi. K\u00e4nd fr\u00e5n Domedagen.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4504,"friends_count":123,"listed_count":33,"favourites_count":26201,"statuses_count":19620,"created_at":"Wed Sep 09 06:19:52 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/608038725927477248\/9-o8BNBA.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/608038725927477248\/9-o8BNBA.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913045460566372352\/61eIcc2O_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913045460566372352\/61eIcc2O_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/72782480\/1447740886","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":24,"favorite_count":66,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924152424692101121,"id_str":"924152424692101121","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNM_u-AWsAEM5Jw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNM_u-AWsAEM5Jw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zwUmsKYXds","display_url":"pic.twitter.com\/zwUmsKYXds","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vforangelica\/status\/924152437048528896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":914,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":575,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":914,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924152424692101121,"id_str":"924152424692101121","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNM_u-AWsAEM5Jw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNM_u-AWsAEM5Jw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zwUmsKYXds","display_url":"pic.twitter.com\/zwUmsKYXds","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vforangelica\/status\/924152437048528896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":914,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":575,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":914,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vforangelica","name":"Girly Clean Deal","id":72782480,"id_str":"72782480","indices":[3,16]}],"symbols":[],"media":[{"id":924152424692101121,"id_str":"924152424692101121","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNM_u-AWsAEM5Jw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNM_u-AWsAEM5Jw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zwUmsKYXds","display_url":"pic.twitter.com\/zwUmsKYXds","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vforangelica\/status\/924152437048528896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":914,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":575,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":914,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924152437048528896,"source_status_id_str":"924152437048528896","source_user_id":72782480,"source_user_id_str":"72782480"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924152424692101121,"id_str":"924152424692101121","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNM_u-AWsAEM5Jw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNM_u-AWsAEM5Jw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zwUmsKYXds","display_url":"pic.twitter.com\/zwUmsKYXds","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vforangelica\/status\/924152437048528896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":914,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":575,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":914,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924152437048528896,"source_status_id_str":"924152437048528896","source_user_id":72782480,"source_user_id_str":"72782480"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183653873"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:56 +0000 2017","id":924209357155430400,"id_str":"924209357155430400","text":"RT @tcscarface: @Halitisci Hala Ahmet Altan Mehmet Altan Karde\u015fler diyorsunuz. Yaz\u0131klar olsun Kemal Bey. Onlar TV den gazete s\u00fctunl\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1928059759,"id_str":"1928059759","name":"TC#VATAN G\u00fczide","screen_name":"GuzideHan59","location":null,"url":null,"description":"\u00dclkem Atat\u00fcrk'\u00fcm bir de o\u011flum. Allah a\u015fk\u0131na Atat\u00fcrk ve T\u00fcrk d\u00fc\u015fmanlar\u0131 benden uzak durun.#ATAYURT\n\u2606Her\u015eeyVatan\u0130\u00e7in.NE MUTLU T\u00dcRK\u00dcM D\u0130YENE","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9260,"friends_count":9139,"listed_count":16,"favourites_count":9242,"statuses_count":97092,"created_at":"Wed Oct 02 20:00:30 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885242610335580160\/wfUCzRff_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885242610335580160\/wfUCzRff_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1928059759\/1509139392","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 24 10:53:18 +0000 2017","id":922778017402847232,"id_str":"922778017402847232","text":"@Halitisci Hala Ahmet Altan Mehmet Altan Karde\u015fler diyorsunuz. Yaz\u0131klar olsun Kemal Bey. Onlar TV den gazete s\u00fctunl\u2026 https:\/\/t.co\/b0qIRAOPbM","display_text_range":[11,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":922777192467189760,"in_reply_to_status_id_str":"922777192467189760","in_reply_to_user_id":131731179,"in_reply_to_user_id_str":"131731179","in_reply_to_screen_name":"Halitisci","user":{"id":2933487934,"id_str":"2933487934","name":"TC BU DAHA BA\u015eLANGI\u00c7","screen_name":"tcscarface","location":"Atat\u00fcrkiye","url":null,"description":"\u0130liklerine kadar Kemalist Dedeleri Kuvva-\u0131 Milliyeci \u00c7anakkale Gazisi Y\u00fckselenim #\u00c7AR\u015eI  Tarih\u00e7i M\u00fchendis #MKATC NE MUTLU T\u00dcRK\u00dcM D\u0130YENE! MUSTAFA KEMAL ATAT\u00dcRK","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8004,"friends_count":9766,"listed_count":3,"favourites_count":1604,"statuses_count":1513,"created_at":"Sat Dec 20 11:05:48 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552810589278310400\/_WF364BT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552810589278310400\/_WF364BT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2933487934\/1428915350","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Halitisci Hala Ahmet Altan Mehmet Altan Karde\u015fler diyorsunuz. Yaz\u0131klar olsun Kemal Bey. Onlar TV den gazete s\u00fctunlar\u0131ndan ate\u015f ettiler Ali Tatar'lar \u015fehit oldu, en parlak \u015ferefli subaylar\u0131m\u0131z\u0131 kumpasla i\u00e7eri att\u0131rd\u0131lar.15 Temmuz'a yol a\u00e7an bu ter\u00f6ristler gazeteci O-LA-MAZ @kilicdarogluk","display_text_range":[11,288],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Halitisci","name":"Halitisci","id":131731179,"id_str":"131731179","indices":[0,10]},{"screen_name":"kilicdarogluk","name":"Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu","id":154140901,"id_str":"154140901","indices":[274,288]}],"symbols":[]}},"quote_count":5,"reply_count":8,"retweet_count":20,"favorite_count":59,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b0qIRAOPbM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/922778017402847232","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Halitisci","name":"Halitisci","id":131731179,"id_str":"131731179","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tcscarface","name":"TC BU DAHA BA\u015eLANGI\u00c7","id":2933487934,"id_str":"2933487934","indices":[3,14]},{"screen_name":"Halitisci","name":"Halitisci","id":131731179,"id_str":"131731179","indices":[16,26]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183656382"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:58 +0000 2017","id":924209367523758080,"id_str":"924209367523758080","text":"RT @aikfotboll: SLUTS\u00c5LT! Familjel\u00e4ktare 1 \u00e4r sluts\u00e5ld mot IFK G\u00f6teborg p\u00e5 m\u00e5ndag kl 19. Vi jobbar f\u00f6r att \u00f6ppna fler platser i samr\u00e5d med\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20928470,"id_str":"20928470","name":"Samuel Garl\u00f6v","screen_name":"industribolaget","location":"Sweden","url":"http:\/\/www.industribolaget.blogg.se","description":"Creative director at jmwgolin.se. Blogging about tacos, beer, denim and interior design at http:\/\/www.industribolaget.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":894,"friends_count":1499,"listed_count":50,"favourites_count":2735,"statuses_count":7144,"created_at":"Sun Feb 15 18:58:14 +0000 2009","utc_offset":-36000,"time_zone":"Hawaii","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/753356709\/24db01ba649de52219d16d542859e4db.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/753356709\/24db01ba649de52219d16d542859e4db.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2391240594\/mhvm2dwkn879o3q77ogx_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2391240594\/mhvm2dwkn879o3q77ogx_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:16:51 +0000 2017","id":924203296121860098,"id_str":"924203296121860098","text":"SLUTS\u00c5LT! Familjel\u00e4ktare 1 \u00e4r sluts\u00e5ld mot IFK G\u00f6teborg p\u00e5 m\u00e5ndag kl 19. Vi jobbar f\u00f6r att \u00f6ppna fler platser i samr\u00e5d med @Friends_Arena","source":"\u003ca href=\"http:\/\/itunes.apple.com\/us\/app\/twitter\/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Mac\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":265902228,"id_str":"265902228","name":"AIK Fotboll","screen_name":"aikfotboll","location":"Solna","url":"http:\/\/www.aikfotboll.se","description":"Officiell Twitter AIK Fotboll. Biljetter http:\/\/www.aikbiljett.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":47975,"friends_count":86,"listed_count":219,"favourites_count":685,"statuses_count":15629,"created_at":"Mon Mar 14 09:43:17 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"3B3B3B","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/239423779\/aikfans.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/239423779\/aikfans.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"CCCCCC","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/795372129709686785\/b9oPcfwB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/795372129709686785\/b9oPcfwB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/265902228\/1445464111","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Friends_Arena","name":"Friends Arena","id":538939672,"id_str":"538939672","indices":[123,137]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aikfotboll","name":"AIK Fotboll","id":265902228,"id_str":"265902228","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183658854"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:59 +0000 2017","id":924209369411194880,"id_str":"924209369411194880","text":"@Suleakdg Bu tweet i att\u0131n","display_text_range":[10,26],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":923870436500365312,"in_reply_to_status_id_str":"923870436500365312","in_reply_to_user_id":826885574090964997,"in_reply_to_user_id_str":"826885574090964997","in_reply_to_screen_name":"Suleakdg","user":{"id":350165515,"id_str":"350165515","name":"Ey\u00fcp De\u011fer","screen_name":"edegerr","location":"Beylikd\u00fcz\u00fc, T\u00fcrkiye","url":"https:\/\/www.instagram.com\/e.degerr","description":"Spirit\u00fcel | Motosiklet Binicisi | Bilgi-Teknolojileri Uzman\u0131 | R+","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":173,"friends_count":143,"listed_count":7,"favourites_count":3534,"statuses_count":5218,"created_at":"Sun Aug 07 09:25:25 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/605766148022353921\/IDvL_L8A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/605766148022353921\/IDvL_L8A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/350165515\/1455996101","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Suleakdg","name":"\u015eule","id":826885574090964997,"id_str":"826885574090964997","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183659304"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:04 +0000 2017","id":924209390214897664,"id_str":"924209390214897664","text":"RT @cissiwallin: Chocken - Virtanen ska gr\u00e5ta ut i egen bok. H\u00e4vda att jag var gr\u00e4nsl\u00f6s, sugen och sen \u00e4gnat 11 \u00e5r att att \u00e5ngra ett d\u00e5ligt\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2707850410,"id_str":"2707850410","name":"Naomi","screen_name":"nojsann","location":null,"url":null,"description":"\ud83d\ude0e","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":193,"friends_count":78,"listed_count":2,"favourites_count":14896,"statuses_count":14577,"created_at":"Sun Jul 13 18:42:33 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Belgrade","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"89C9FA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922091819076325376\/XuvOk5aN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922091819076325376\/XuvOk5aN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2707850410\/1508363556","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:39:14 +0000 2017","id":924193830370504704,"id_str":"924193830370504704","text":"Chocken - Virtanen ska gr\u00e5ta ut i egen bok. H\u00e4vda att jag var gr\u00e4nsl\u00f6s, sugen och sen \u00e4gnat 11 \u00e5r att att \u00e5ngra ett d\u00e5ligt one night stand?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26992,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8985,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":14,"retweet_count":22,"favorite_count":123,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cissiwallin","name":"Cissi Wallin","id":25281326,"id_str":"25281326","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183664264"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:04 +0000 2017","id":924209390923714560,"id_str":"924209390923714560","text":"RT @Bullen898989: @Ivarpi S\u00e5 h\u00e4r har det alltid varit i Sverige o gl\u00f6m ej att vikingarna var muslimer o att det vi nu ser endast \u00e4r e\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":874670258694623233,"id_str":"874670258694623233","name":"pelle","screen_name":"enzo4235","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":137,"friends_count":94,"listed_count":0,"favourites_count":34592,"statuses_count":12489,"created_at":"Tue Jun 13 16:50:15 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910272049175724033\/VmY4g2Iz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910272049175724033\/VmY4g2Iz_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:46:59 +0000 2017","id":924195780881207297,"id_str":"924195780881207297","text":"@Ivarpi S\u00e5 h\u00e4r har det alltid varit i Sverige o gl\u00f6m ej att vikingarna var muslimer o att det vi nu ser endast \u00e4r e\u2026 https:\/\/t.co\/vDy1b0QtMJ","display_text_range":[8,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924175724604518400,"in_reply_to_status_id_str":"924175724604518400","in_reply_to_user_id":34504853,"in_reply_to_user_id_str":"34504853","in_reply_to_screen_name":"Ivarpi","user":{"id":4099378563,"id_str":"4099378563","name":"Kvothe","screen_name":"Bullen898989","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":71,"friends_count":284,"listed_count":1,"favourites_count":3948,"statuses_count":3892,"created_at":"Mon Nov 02 19:41:20 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850628378956886016\/ntinWguE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850628378956886016\/ntinWguE_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Ivarpi S\u00e5 h\u00e4r har det alltid varit i Sverige o gl\u00f6m ej att vikingarna var muslimer o att det vi nu ser endast \u00e4r en \u00f6kning av anm\u00e4lningsben\u00e4genhet","display_text_range":[8,147],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ivarpi","name":"Ivar Arpi","id":34504853,"id_str":"34504853","indices":[0,7]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vDy1b0QtMJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924195780881207297","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Ivarpi","name":"Ivar Arpi","id":34504853,"id_str":"34504853","indices":[0,7]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bullen898989","name":"Kvothe","id":4099378563,"id_str":"4099378563","indices":[3,16]},{"screen_name":"Ivarpi","name":"Ivar Arpi","id":34504853,"id_str":"34504853","indices":[18,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183664433"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:06 +0000 2017","id":924209399731834880,"id_str":"924209399731834880","text":"RT @sinitsin37: Han planerar allts\u00e5 redan att skriva om (och kapitalisera p\u00e5) hela historien. Empati och sj\u00e4lvinsikt, n\u00e5gon? https:\/\/t.co\/1\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":461479853,"id_str":"461479853","name":"Minister Klara","screen_name":"klarasoderberg","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"En pessimist i sitt livsform. Digital kommunikat\u00f6r hos @nya_moderaterna. Frihetsknarkare.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":502,"friends_count":506,"listed_count":3,"favourites_count":12521,"statuses_count":17073,"created_at":"Wed Jan 11 21:10:32 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/400374398\/2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/400374398\/2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B498B5","profile_sidebar_border_color":"020303","profile_sidebar_fill_color":"212121","profile_text_color":"050505","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909061663789404160\/R2P2vuCB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909061663789404160\/R2P2vuCB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/461479853\/1496827390","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:22:50 +0000 2017","id":924189702281981953,"id_str":"924189702281981953","text":"Han planerar allts\u00e5 redan att skriva om (och kapitalisera p\u00e5) hela historien. Empati och sj\u00e4lvinsikt, n\u00e5gon? https:\/\/t.co\/1bM0Fvnmrg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":68483142,"id_str":"68483142","name":"Uffe Hillgren","screen_name":"sinitsin37","location":"B\u00e5lsta, Sverige","url":null,"description":"Tv\u00e5barnspappa, nostalgiker, halvtysk, skeptiker, ateist, v\u00e4rdel\u00f6s vetare, geografiidiot. Emma h\u00e4lsar att ni b\u00f6r f\u00f6lja detta konto.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1836,"friends_count":882,"listed_count":15,"favourites_count":21634,"statuses_count":28362,"created_at":"Mon Aug 24 19:01:13 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Belgrade","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878269264842641409\/YWC3s01W_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878269264842641409\/YWC3s01W_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/68483142\/1500374951","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1bM0Fvnmrg","expanded_url":"https:\/\/www.expressen.se\/nyheter\/virtanen-betett-mig-javligt-risigt\/","display_url":"expressen.se\/nyheter\/virtan\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sinitsin37","name":"Uffe Hillgren","id":68483142,"id_str":"68483142","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183666533"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:08 +0000 2017","id":924209406371352576,"id_str":"924209406371352576","text":"RT @Bbiiddee: Varf\u00f6r f\u00e5r en \u201d17\u201d \u00e5ring massmedial kontroll \u00f6ver PublicService sk\u00e4rmar och vad som skall visas d\u00e4r inf\u00f6r den svens\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":356842900,"id_str":"356842900","name":"H\u00e5kan Karlsson","screen_name":"KarlssonHkan","location":null,"url":null,"description":"Beteendevetare, f\u00f6r meritokrati, dvs kompetens \u00e4r styrande, intresserad av politik och konflikthantering. Det jag skriver \u00e4r inte rekommendationer utan \u00e5sikter.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":396,"friends_count":714,"listed_count":3,"favourites_count":8990,"statuses_count":27699,"created_at":"Wed Aug 17 13:16:01 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/761899741022224384\/4pW2LRUd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/761899741022224384\/4pW2LRUd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/356842900\/1470486096","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 06:25:16 +0000 2017","id":923797726688632832,"id_str":"923797726688632832","text":"Varf\u00f6r f\u00e5r en \u201d17\u201d \u00e5ring massmedial kontroll \u00f6ver PublicService sk\u00e4rmar och vad som skall visas d\u00e4r inf\u00f6r den svens\u2026 https:\/\/t.co\/CTdZSWxQx6","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":490276190,"id_str":"490276190","name":"Roger Election2018","screen_name":"Bbiiddee","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1034,"friends_count":2800,"listed_count":3,"favourites_count":8450,"statuses_count":11782,"created_at":"Sun Feb 12 11:49:01 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897792472235028480\/GN3_WyUT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897792472235028480\/GN3_WyUT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/490276190\/1489834852","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923652730664706049,"quoted_status_id_str":"923652730664706049","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 20:49:06 +0000 2017","id":923652730664706049,"id_str":"923652730664706049","text":"Helt absurd situation i #svtopinion #opinionlive.\n\u00c4r det verkligen det som @fatemeh_khavari  tror att @hanifbali tw\u2026 https:\/\/t.co\/UUOcn0ocVp","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":819565071227584512,"id_str":"819565071227584512","name":"Oltor","screen_name":"oltor2","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":1,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":175,"created_at":"Thu Jan 12 15:21:54 +0000 2017","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841367021908549633\/zhisoeO6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841367021908549633\/zhisoeO6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/819565071227584512\/1489432411","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Helt absurd situation i #svtopinion #opinionlive.\n\u00c4r det verkligen det som @fatemeh_khavari  tror att @hanifbali tweet betyder? https:\/\/t.co\/SB00hioHeP","display_text_range":[0,127],"entities":{"hashtags":[{"text":"svtopinion","indices":[24,35]},{"text":"opinionlive","indices":[36,48]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fatemeh_khavari","name":"Fatemeh Khavari","id":866668736643821569,"id_str":"866668736643821569","indices":[75,91]},{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[102,112]}],"symbols":[],"media":[{"id":923652157760557059,"id_str":"923652157760557059","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923652157760557059\/pu\/img\/FhBmDr_5_QhJj29x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923652157760557059\/pu\/img\/FhBmDr_5_QhJj29x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SB00hioHeP","display_url":"pic.twitter.com\/SB00hioHeP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/oltor2\/status\/923652730664706049\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":29282,"variants":[{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/vid\/320x180\/QH0ziB-6qgAxIrOz.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/pl\/Q-eURg9MKDtWIp9c.m3u8"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/vid\/1280x720\/YJ2k29x8SiC1NBVf.mp4"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/vid\/640x360\/DIu07DkGUcTJgLHI.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923652157760557059,"id_str":"923652157760557059","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923652157760557059\/pu\/img\/FhBmDr_5_QhJj29x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923652157760557059\/pu\/img\/FhBmDr_5_QhJj29x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SB00hioHeP","display_url":"pic.twitter.com\/SB00hioHeP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/oltor2\/status\/923652730664706049\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":29282,"variants":[{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/vid\/320x180\/QH0ziB-6qgAxIrOz.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/pl\/Q-eURg9MKDtWIp9c.m3u8"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/vid\/1280x720\/YJ2k29x8SiC1NBVf.mp4"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/vid\/640x360\/DIu07DkGUcTJgLHI.mp4"}]}}]}},"quote_count":8,"reply_count":13,"retweet_count":15,"favorite_count":42,"entities":{"hashtags":[{"text":"svtopinion","indices":[24,35]},{"text":"opinionlive","indices":[36,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UUOcn0ocVp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923652730664706049","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fatemeh_khavari","name":"Fatemeh Khavari","id":866668736643821569,"id_str":"866668736643821569","indices":[75,91]},{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[102,112]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Varf\u00f6r f\u00e5r en \u201d17\u201d \u00e5ring massmedial kontroll \u00f6ver PublicService sk\u00e4rmar och vad som skall visas d\u00e4r inf\u00f6r den svenska befolkningen? https:\/\/t.co\/bVQyhKD7Gf","display_text_range":[0,131],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bVQyhKD7Gf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/oltor2\/status\/923652730664706049","display_url":"twitter.com\/oltor2\/status\/\u2026","indices":[132,155]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":4,"retweet_count":46,"favorite_count":96,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CTdZSWxQx6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923797726688632832","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923652730664706049,"quoted_status_id_str":"923652730664706049","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 20:49:06 +0000 2017","id":923652730664706049,"id_str":"923652730664706049","text":"Helt absurd situation i #svtopinion #opinionlive.\n\u00c4r det verkligen det som @fatemeh_khavari  tror att @hanifbali tw\u2026 https:\/\/t.co\/UUOcn0ocVp","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":819565071227584512,"id_str":"819565071227584512","name":"Oltor","screen_name":"oltor2","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":1,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":175,"created_at":"Thu Jan 12 15:21:54 +0000 2017","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841367021908549633\/zhisoeO6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841367021908549633\/zhisoeO6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/819565071227584512\/1489432411","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Helt absurd situation i #svtopinion #opinionlive.\n\u00c4r det verkligen det som @fatemeh_khavari  tror att @hanifbali tweet betyder? https:\/\/t.co\/SB00hioHeP","display_text_range":[0,127],"entities":{"hashtags":[{"text":"svtopinion","indices":[24,35]},{"text":"opinionlive","indices":[36,48]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fatemeh_khavari","name":"Fatemeh Khavari","id":866668736643821569,"id_str":"866668736643821569","indices":[75,91]},{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[102,112]}],"symbols":[],"media":[{"id":923652157760557059,"id_str":"923652157760557059","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923652157760557059\/pu\/img\/FhBmDr_5_QhJj29x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923652157760557059\/pu\/img\/FhBmDr_5_QhJj29x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SB00hioHeP","display_url":"pic.twitter.com\/SB00hioHeP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/oltor2\/status\/923652730664706049\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":29282,"variants":[{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/vid\/320x180\/QH0ziB-6qgAxIrOz.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/pl\/Q-eURg9MKDtWIp9c.m3u8"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/vid\/1280x720\/YJ2k29x8SiC1NBVf.mp4"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/vid\/640x360\/DIu07DkGUcTJgLHI.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923652157760557059,"id_str":"923652157760557059","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923652157760557059\/pu\/img\/FhBmDr_5_QhJj29x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923652157760557059\/pu\/img\/FhBmDr_5_QhJj29x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SB00hioHeP","display_url":"pic.twitter.com\/SB00hioHeP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/oltor2\/status\/923652730664706049\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":29282,"variants":[{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/vid\/320x180\/QH0ziB-6qgAxIrOz.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/pl\/Q-eURg9MKDtWIp9c.m3u8"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/vid\/1280x720\/YJ2k29x8SiC1NBVf.mp4"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/vid\/640x360\/DIu07DkGUcTJgLHI.mp4"}]}}]}},"quote_count":8,"reply_count":13,"retweet_count":15,"favorite_count":42,"entities":{"hashtags":[{"text":"svtopinion","indices":[24,35]},{"text":"opinionlive","indices":[36,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UUOcn0ocVp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923652730664706049","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fatemeh_khavari","name":"Fatemeh Khavari","id":866668736643821569,"id_str":"866668736643821569","indices":[75,91]},{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[102,112]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bbiiddee","name":"Roger Election2018","id":490276190,"id_str":"490276190","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183668116"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:11 +0000 2017","id":924209418564235265,"id_str":"924209418564235265","text":"RT @goncagulsunar: nefis \u00f6tesi bir oyundu !!,en son ne zaman bu kadar kahkaha att\u0131m bilmem ve G\u00fcnay Karacao\u011flu oyunculu\u011fun tarifsiz \u00fcs\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2279261838,"id_str":"2279261838","name":"sevgi ar\u0131\u00e7elik","screen_name":"sevgiaricelik","location":null,"url":null,"description":"sayg\u0131","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":137,"friends_count":80,"listed_count":2,"favourites_count":1781,"statuses_count":20891,"created_at":"Mon Jan 06 15:53:28 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888717451051061248\/nbt86vyC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888717451051061248\/nbt86vyC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2279261838\/1500721725","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 21:48:54 +0000 2017","id":924030168108281856,"id_str":"924030168108281856","text":"nefis \u00f6tesi bir oyundu !!,en son ne zaman bu kadar kahkaha att\u0131m bilmem ve G\u00fcnay Karacao\u011flu oyunculu\u011fun tarifsiz \u00fcs\u2026 https:\/\/t.co\/tVVjJRNuJm","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":99299737,"id_str":"99299737","name":"goncag\u00fcl sunar","screen_name":"goncagulsunar","location":null,"url":null,"description":"m\u00fczik a\u015f\u0131\u011f\u0131 ve oyuncu","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7022,"friends_count":476,"listed_count":45,"favourites_count":5149,"statuses_count":12866,"created_at":"Fri Dec 25 14:54:57 +0000 2009","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/601115161928171521\/If7e2RDf.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/601115161928171521\/If7e2RDf.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901371125124517890\/WZv74-8__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901371125124517890\/WZv74-8__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/99299737\/1497724095","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"nefis \u00f6tesi bir oyundu !!,en son ne zaman bu kadar kahkaha att\u0131m bilmem ve G\u00fcnay Karacao\u011flu oyunculu\u011fun tarifsiz \u00fcst\u00fcn sonsuz alk\u0131\u015f ! https:\/\/t.co\/i5uvd2zO8w","display_text_range":[0,133],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924030134914568192,"id_str":"924030134914568192","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLQgxFW0AAMLSZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLQgxFW0AAMLSZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i5uvd2zO8w","display_url":"pic.twitter.com\/i5uvd2zO8w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/goncagulsunar\/status\/924030168108281856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":474,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":1148,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":1148,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924030134914568192,"id_str":"924030134914568192","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLQgxFW0AAMLSZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLQgxFW0AAMLSZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i5uvd2zO8w","display_url":"pic.twitter.com\/i5uvd2zO8w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/goncagulsunar\/status\/924030168108281856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":474,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":1148,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":1148,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":3,"favorite_count":40,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tVVjJRNuJm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924030168108281856","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"goncagulsunar","name":"goncag\u00fcl sunar","id":99299737,"id_str":"99299737","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183671023"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:11 +0000 2017","id":924209419084328961,"id_str":"924209419084328961","text":"RT @cissiwallin: Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":874703036031127552,"id_str":"874703036031127552","name":"Per Nilsson","screen_name":"TheGruvfyllo","location":"Link\u00f6ping, Sverige","url":null,"description":"Investerar bara i gruvor. S\u00e4llan nykter. http:\/\/gruvfyllot.wordpress.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":23,"friends_count":108,"listed_count":1,"favourites_count":148,"statuses_count":549,"created_at":"Tue Jun 13 19:00:29 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/874716509389688833\/zY24Vmlo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/874716509389688833\/zY24Vmlo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/874703036031127552\/1497396482","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26992,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8985,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":7,"retweet_count":24,"favorite_count":38,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cissiwallin","name":"Cissi Wallin","id":25281326,"id_str":"25281326","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183671147"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:11 +0000 2017","id":924209418996277254,"id_str":"924209418996277254","text":"@ChRosenquist @KristerThelin @danielswedin Men jag har f\u00f6rst\u00e5s mycket l\u00e4ttare att st\u00e5 ut med en alliansregering i e\u2026 https:\/\/t.co\/9AukcoySYv","display_text_range":[43,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924207940051066881,"in_reply_to_status_id_str":"924207940051066881","in_reply_to_user_id":275461826,"in_reply_to_user_id_str":"275461826","in_reply_to_screen_name":"MatsMorell","user":{"id":275461826,"id_str":"275461826","name":"Mats Morell","screen_name":"MatsMorell","location":"Sweden","url":null,"description":"Professor of Economic History, Uppsala. Specializing in rural and agricultural history. Private tweets.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":647,"friends_count":957,"listed_count":9,"favourites_count":14888,"statuses_count":17472,"created_at":"Fri Apr 01 09:49:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881950906253815809\/m0tpKfST_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881950906253815809\/m0tpKfST_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/275461826\/1460487311","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@ChRosenquist @KristerThelin @danielswedin Men jag har f\u00f6rst\u00e5s mycket l\u00e4ttare att st\u00e5 ut med en alliansregering i egen majoritet. \u00e4n en  som \u00e4r beroende av st\u00f6d fr\u00e5n neofascisterna.","display_text_range":[43,181],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChRosenquist","name":"Rosenq","id":296124357,"id_str":"296124357","indices":[0,13]},{"screen_name":"KristerThelin","name":"Krister Thelin","id":18577082,"id_str":"18577082","indices":[14,28]},{"screen_name":"danielswedin","name":"Daniel Swedin","id":22470605,"id_str":"22470605","indices":[29,42]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9AukcoySYv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209418996277254","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ChRosenquist","name":"Rosenq","id":296124357,"id_str":"296124357","indices":[0,13]},{"screen_name":"KristerThelin","name":"Krister Thelin","id":18577082,"id_str":"18577082","indices":[14,28]},{"screen_name":"danielswedin","name":"Daniel Swedin","id":22470605,"id_str":"22470605","indices":[29,42]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183671126"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:11 +0000 2017","id":924209421072388096,"id_str":"924209421072388096","text":"RT @cissiwallin: Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2707850410,"id_str":"2707850410","name":"Naomi","screen_name":"nojsann","location":null,"url":null,"description":"\ud83d\ude0e","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":193,"friends_count":78,"listed_count":2,"favourites_count":14896,"statuses_count":14578,"created_at":"Sun Jul 13 18:42:33 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Belgrade","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"89C9FA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922091819076325376\/XuvOk5aN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922091819076325376\/XuvOk5aN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2707850410\/1508363556","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26992,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8985,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":7,"retweet_count":25,"favorite_count":38,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cissiwallin","name":"Cissi Wallin","id":25281326,"id_str":"25281326","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183671621"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:13 +0000 2017","id":924209428668338176,"id_str":"924209428668338176","text":"@rektorhamid @jennymaria Och hur ser du p\u00e5 den \u00f6vriga politiken som bedrivs i Stockholm f\u00f6r att h\u00e5lla ihop staden o\u2026 https:\/\/t.co\/2yyNhKE4sb","display_text_range":[25,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924208339386474497,"in_reply_to_status_id_str":"924208339386474497","in_reply_to_user_id":3329719133,"in_reply_to_user_id_str":"3329719133","in_reply_to_screen_name":"rektorhamid","user":{"id":49416954,"id_str":"49416954","name":"Ulf Bjerregaard","screen_name":"tuppasig","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":502,"friends_count":1062,"listed_count":8,"favourites_count":3480,"statuses_count":20379,"created_at":"Sun Jun 21 20:25:01 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896350345542160386\/IUsBK4D1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896350345542160386\/IUsBK4D1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49416954\/1388971865","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@rektorhamid @jennymaria Och hur ser du p\u00e5 den \u00f6vriga politiken som bedrivs i Stockholm f\u00f6r att h\u00e5lla ihop staden och minska oj\u00e4mjlikheten. \u00c4r den effektiv?","display_text_range":[25,156],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rektorhamid","name":"Hamid","id":3329719133,"id_str":"3329719133","indices":[0,12]},{"screen_name":"jennymaria","name":"Jenny Maria Nilsson","id":17120420,"id_str":"17120420","indices":[13,24]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2yyNhKE4sb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209428668338176","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"rektorhamid","name":"Hamid","id":3329719133,"id_str":"3329719133","indices":[0,12]},{"screen_name":"jennymaria","name":"Jenny Maria Nilsson","id":17120420,"id_str":"17120420","indices":[13,24]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183673432"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:14 +0000 2017","id":924209431918804992,"id_str":"924209431918804992","text":"@Hultengard &lt; g\u00f6r att allt i offentligt respektive privat \u00e4r \u00f6nskv\u00e4rt.","display_text_range":[12,73],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924209334191644673,"in_reply_to_status_id_str":"924209334191644673","in_reply_to_user_id":3445619835,"in_reply_to_user_id_str":"3445619835","in_reply_to_screen_name":"JGynnhammar","user":{"id":3445619835,"id_str":"3445619835","name":"Johan Gynnhammar","screen_name":"JGynnhammar","location":"\u00d6rebro, Sverige","url":null,"description":"Juriststudent. Gr\u00e5sosse. \u00d6rebroare. Med andra ord byr\u00e5kratins sista utpost.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":637,"friends_count":1123,"listed_count":2,"favourites_count":7041,"statuses_count":7575,"created_at":"Wed Aug 26 09:45:00 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921018410779201536\/FXLIFIDs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921018410779201536\/FXLIFIDs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3445619835\/1501873710","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hultengard","name":"John Hulteng\u00e5rd","id":769444196,"id_str":"769444196","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183674207"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:14 +0000 2017","id":924209434657722369,"id_str":"924209434657722369","text":"RT @irfansenocak1: Abant platformunun meyvesi mi bu? Yeniden Tesett\u00fcr, f\u00fcr\u00fcatt\u0131r m\u0131 demek isteniyor.. #DiyanettenHiyanet","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":891631097171324929,"id_str":"891631097171324929","name":"Veysel \u0131\u015f\u0131k","screen_name":"Veysel2512","location":null,"url":null,"description":"Haber Siyaset T\u00fcrkiye Siyaseti K\u00f6\u015fe Yazarlar\u0131 Teknoloji","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":155,"friends_count":148,"listed_count":0,"favourites_count":9211,"statuses_count":4199,"created_at":"Sun Jul 30 12:06:34 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891668790269943808\/eVBVQZYD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891668790269943808\/eVBVQZYD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/891631097171324929\/1501425373","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 22:24:16 +0000 2017","id":924039069855653888,"id_str":"924039069855653888","text":"Abant platformunun meyvesi mi bu? Yeniden Tesett\u00fcr, f\u00fcr\u00fcatt\u0131r m\u0131 demek isteniyor.. #DiyanettenHiyanet","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1402049348,"id_str":"1402049348","name":"irfansenocak","screen_name":"irfansenocak1","location":"T\u00fcrkiye","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":553,"friends_count":171,"listed_count":0,"favourites_count":914,"statuses_count":787,"created_at":"Sat May 04 11:20:39 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856205276764045313\/NUOeSZPn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856205276764045313\/NUOeSZPn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1402049348\/1491675233","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":30,"favorite_count":59,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiyanettenHiyanet","indices":[83,101]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiyanettenHiyanet","indices":[102,120]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"irfansenocak1","name":"irfansenocak","id":1402049348,"id_str":"1402049348","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183674860"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:15 +0000 2017","id":924209435798593537,"id_str":"924209435798593537","text":"RT @Hur0smanli: @DIBAliErbas\nBizlerin dinler aras\u0131 diyalog\nYapt\u0131\u011f\u0131 gibi\nVatikan, papazlar,hahamlar\n#\u0130slam'la diyalog i\u00e7in hangi ad\u0131\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":998874734,"id_str":"998874734","name":"\u043a\u0e04\u05e5\u0131 \u0433t\u0454 \u0e04l\u0e52\u0e04\u05e5\u0433\u0e04\u043a","screen_name":"albayrakavni","location":"KIRIKKALE \/KARAKE\u00c7\u0130L\u0130","url":null,"description":"\u062d\u0648\u0633\u064a\u064a\u0646 \u0627\u0648\u0646\u0649 \u0622\u0644\u0628\u0627\u064a\u0631\u0627\u0643","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11708,"friends_count":11910,"listed_count":16,"favourites_count":65471,"statuses_count":39016,"created_at":"Sun Dec 09 08:39:41 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"3B94D9","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/579150210946879489\/0YAzinNc.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/579150210946879489\/0YAzinNc.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"D9B17E","profile_sidebar_fill_color":"EADEAA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924180689372794880\/mcUUU-Zv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924180689372794880\/mcUUU-Zv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/998874734\/1509176667","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Sep 23 09:58:22 +0000 2017","id":911530168581279744,"id_str":"911530168581279744","text":"@DIBAliErbas\nBizlerin dinler aras\u0131 diyalog\nYapt\u0131\u011f\u0131 gibi\nVatikan, papazlar,hahamlar\n#\u0130slam'la diyalog i\u00e7in hangi ad\u0131\u2026 https:\/\/t.co\/ED7OHQ0Mac","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":909131904909287425,"in_reply_to_user_id_str":"909131904909287425","in_reply_to_screen_name":"DIBAliErbas","user":{"id":704390419451387904,"id_str":"704390419451387904","name":"#H\u00fcrOsmanl\u0131","screen_name":"Hur0smanli","location":null,"url":null,"description":"RT Hesap: @Hur0smanliRT","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":38405,"friends_count":32934,"listed_count":35,"favourites_count":39535,"statuses_count":30790,"created_at":"Mon Feb 29 19:38:57 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/807346944028934144\/8Dw832T4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/807346944028934144\/8Dw832T4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/704390419451387904\/1481306729","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@DIBAliErbas\nBizlerin dinler aras\u0131 diyalog\nYapt\u0131\u011f\u0131 gibi\nVatikan, papazlar,hahamlar\n#\u0130slam'la diyalog i\u00e7in hangi ad\u0131m\u0131 att\u0131\n#duymayankalmas\u0131n https:\/\/t.co\/BGLcfrllWM","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[{"text":"\u0130slam","indices":[83,89]},{"text":"duymayankalmas\u0131n","indices":[123,140]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DIBAliErbas","name":"Prof. Dr. Ali Erba\u015f","id":909131904909287425,"id_str":"909131904909287425","indices":[0,12]}],"symbols":[],"media":[{"id":911530149216210944,"id_str":"911530149216210944","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKZn11oXUAAftr1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKZn11oXUAAftr1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BGLcfrllWM","display_url":"pic.twitter.com\/BGLcfrllWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Hur0smanli\/status\/911530168581279744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":587,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":587,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":587,"h":326,"resize":"fit"}}},{"id":911530154320637952,"id_str":"911530154320637952","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKZn2IpWsAAthex.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKZn2IpWsAAthex.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BGLcfrllWM","display_url":"pic.twitter.com\/BGLcfrllWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Hur0smanli\/status\/911530168581279744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":427,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":923,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":923,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":911530149216210944,"id_str":"911530149216210944","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKZn11oXUAAftr1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKZn11oXUAAftr1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BGLcfrllWM","display_url":"pic.twitter.com\/BGLcfrllWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Hur0smanli\/status\/911530168581279744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":587,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":587,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":587,"h":326,"resize":"fit"}}},{"id":911530154320637952,"id_str":"911530154320637952","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKZn2IpWsAAthex.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKZn2IpWsAAthex.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BGLcfrllWM","display_url":"pic.twitter.com\/BGLcfrllWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Hur0smanli\/status\/911530168581279744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":427,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":923,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":923,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":3,"retweet_count":222,"favorite_count":217,"entities":{"hashtags":[{"text":"\u0130slam","indices":[83,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ED7OHQ0Mac","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/911530168581279744","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DIBAliErbas","name":"Prof. Dr. Ali Erba\u015f","id":909131904909287425,"id_str":"909131904909287425","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"\u0130slam","indices":[99,105]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hur0smanli","name":"#H\u00fcrOsmanl\u0131","id":704390419451387904,"id_str":"704390419451387904","indices":[3,14]},{"screen_name":"DIBAliErbas","name":"Prof. Dr. Ali Erba\u015f","id":909131904909287425,"id_str":"909131904909287425","indices":[16,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183675132"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:15 +0000 2017","id":924209436012490752,"id_str":"924209436012490752","text":"O de\u011fil de 3 g\u00fcnd\u00fcr sap\u0131k gibi 7.30da uyan\u0131yorum en sonunda bay\u0131lt\u0131cam kendimi :( hanginiz att\u0131 insomnia curse'\u00fcn\u00fc :(","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":138802267,"id_str":"138802267","name":"Soolin","screen_name":"BoA_SNSD","location":"Behind the GG's shower curtain","url":"http:\/\/abraxasinmyhead.tumblr.com","description":"070805 SL.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":580,"friends_count":210,"listed_count":10,"favourites_count":16668,"statuses_count":25352,"created_at":"Fri Apr 30 16:51:31 +0000 2010","utc_offset":32400,"time_zone":"Seoul","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/695602442977808384\/TmWd4HbF.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/695602442977808384\/TmWd4HbF.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"C9204A","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFD9E4","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917850062893568002\/jTgZaLgj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917850062893568002\/jTgZaLgj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/138802267\/1509029545","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183675183"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:15 +0000 2017","id":924209438369689600,"id_str":"924209438369689600","text":"RT @glasklart: S\u00e5 sjukt att den h\u00e4r reklamen har en bild p\u00e5... mig? P\u00e5 morgonen? Jag ser ju ut s\u00e5h\u00e4r? https:\/\/t.co\/8v4f5DKy8h","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1671499074,"id_str":"1671499074","name":"basical.ly","screen_name":"LMcMonster","location":"Helsingia, Sweden\ud83c\uddf8\ud83c\uddea","url":null,"description":"no.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":476,"friends_count":872,"listed_count":1,"favourites_count":6417,"statuses_count":7142,"created_at":"Wed Aug 14 21:59:35 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/522385616709771264\/fvWIMYNe.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/522385616709771264\/fvWIMYNe.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FFCC4D","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909874625466814465\/aCkTeSf8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909874625466814465\/aCkTeSf8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1671499074\/1505400351","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 11:11:11 +0000 2017","id":923869682616209408,"id_str":"923869682616209408","text":"S\u00e5 sjukt att den h\u00e4r reklamen har en bild p\u00e5... mig? P\u00e5 morgonen? Jag ser ju ut s\u00e5h\u00e4r? https:\/\/t.co\/8v4f5DKy8h","display_text_range":[0,86],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":74535284,"id_str":"74535284","name":"Clara Henry","screen_name":"glasklart","location":null,"url":"http:\/\/youtube.com\/tahultsbarn","description":"Swedish vlogger, comedian and tv\/radio host. I fart in your general direction. Business inquiries: kontakt@clarahenry.se","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":147476,"friends_count":294,"listed_count":98,"favourites_count":1733,"statuses_count":23216,"created_at":"Tue Sep 15 19:43:51 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000029009710\/f6605fb6919eafd6547da573dcfe765a.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000029009710\/f6605fb6919eafd6547da573dcfe765a.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771009058836996096\/0uGa5tpj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771009058836996096\/0uGa5tpj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/74535284\/1496697439","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":7,"favorite_count":291,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923869662789632002,"id_str":"923869662789632002","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNI-kD1WAAIWvOn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNI-kD1WAAIWvOn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8v4f5DKy8h","display_url":"pic.twitter.com\/8v4f5DKy8h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/glasklart\/status\/923869682616209408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923869662789632002,"id_str":"923869662789632002","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNI-kD1WAAIWvOn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNI-kD1WAAIWvOn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8v4f5DKy8h","display_url":"pic.twitter.com\/8v4f5DKy8h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/glasklart\/status\/923869682616209408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"glasklart","name":"Clara Henry","id":74535284,"id_str":"74535284","indices":[3,13]}],"symbols":[],"media":[{"id":923869662789632002,"id_str":"923869662789632002","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNI-kD1WAAIWvOn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNI-kD1WAAIWvOn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8v4f5DKy8h","display_url":"pic.twitter.com\/8v4f5DKy8h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/glasklart\/status\/923869682616209408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"}},"source_status_id":923869682616209408,"source_status_id_str":"923869682616209408","source_user_id":74535284,"source_user_id_str":"74535284"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923869662789632002,"id_str":"923869662789632002","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNI-kD1WAAIWvOn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNI-kD1WAAIWvOn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8v4f5DKy8h","display_url":"pic.twitter.com\/8v4f5DKy8h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/glasklart\/status\/923869682616209408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"}},"source_status_id":923869682616209408,"source_status_id_str":"923869682616209408","source_user_id":74535284,"source_user_id_str":"74535284"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183675745"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:16 +0000 2017","id":924209442958270464,"id_str":"924209442958270464","text":"@diggilou @hanifbali @mattserikltd @AdvokatEmma Ja d\u00e4r hon anser att Hanifs beteende \u00e4r en faktor till att meetoo b\u2026 https:\/\/t.co\/ECbTMbExtZ","display_text_range":[48,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924136450328858624,"in_reply_to_status_id_str":"924136450328858624","in_reply_to_user_id":623874004,"in_reply_to_user_id_str":"623874004","in_reply_to_screen_name":"diggilou","user":{"id":513431744,"id_str":"513431744","name":"Emil Pettersson","screen_name":"pettersson_emme","location":"S\u00f6dert\u00e4lje, Sverige","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":65,"friends_count":87,"listed_count":1,"favourites_count":288,"statuses_count":707,"created_at":"Sat Mar 03 18:05:51 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/840331486364594178\/yKy5p13F_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/840331486364594178\/yKy5p13F_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@diggilou @hanifbali @mattserikltd @AdvokatEmma Ja d\u00e4r hon anser att Hanifs beteende \u00e4r en faktor till att meetoo beh\u00f6vs, och du f\u00f6rsvarar den \u00e5sikten.","display_text_range":[48,151],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diggilou","name":"PeWberg","id":623874004,"id_str":"623874004","indices":[0,9]},{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[10,20]},{"screen_name":"mattserikltd","name":"M.E. Eriksson","id":86041264,"id_str":"86041264","indices":[21,34]},{"screen_name":"AdvokatEmma","name":"Emma Persson","id":722561751749947392,"id_str":"722561751749947392","indices":[35,47]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ECbTMbExtZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209442958270464","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"diggilou","name":"PeWberg","id":623874004,"id_str":"623874004","indices":[0,9]},{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[10,20]},{"screen_name":"mattserikltd","name":"M.E. Eriksson","id":86041264,"id_str":"86041264","indices":[21,34]},{"screen_name":"AdvokatEmma","name":"Emma Persson","id":722561751749947392,"id_str":"722561751749947392","indices":[35,47]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183676839"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:17 +0000 2017","id":924209445202210816,"id_str":"924209445202210816","text":"@wickman_ P\u00e5 jobbet. Lyckades 1) f\u00e5 med mej lunch hemifr\u00e5n och 2) f\u00e5 tid att \u00e4ta den :)","display_text_range":[10,87],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924209230034493441,"in_reply_to_status_id_str":"924209230034493441","in_reply_to_user_id":944674344,"in_reply_to_user_id_str":"944674344","in_reply_to_screen_name":"wickman_","user":{"id":467630538,"id_str":"467630538","name":"Jenny Josefsson","screen_name":"josefssonjenny","location":null,"url":null,"description":"Journalist p\u00e5 Sveriges Radio. Anv\u00e4nder skor, gillar att k\u00f6pa skor, planera ink\u00f6p av skor eller spontanhandla skor.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1733,"friends_count":1333,"listed_count":28,"favourites_count":47883,"statuses_count":36865,"created_at":"Wed Jan 18 17:40:03 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814136955332165632\/igR10qY__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814136955332165632\/igR10qY__normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"wickman_","name":"Nina Wickman","id":944674344,"id_str":"944674344","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183677374"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:17 +0000 2017","id":924209447081250816,"id_str":"924209447081250816","text":"@pergahrton1 Trots att usla Belinda f\u00f6rs\u00f6kte demonisera Hanif Bali o \u00e4ven du hade ni inte en chans mot honom. Han \u00e4r b\u00e4st. Du \u00e4r inte b\u00e4st.","display_text_range":[13,139],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":923165916950654976,"in_reply_to_status_id_str":"923165916950654976","in_reply_to_user_id":850691160939139072,"in_reply_to_user_id_str":"850691160939139072","in_reply_to_screen_name":"pergahrton1","user":{"id":919632464355708928,"id_str":"919632464355708928","name":"elizabeth oberg","screen_name":"ElizabethHahita","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6,"friends_count":19,"listed_count":0,"favourites_count":241,"statuses_count":259,"created_at":"Sun Oct 15 18:34:00 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919638362352488449\/N7rt7-Vm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919638362352488449\/N7rt7-Vm_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pergahrton1","name":"Per Gahrton","id":850691160939139072,"id_str":"850691160939139072","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183677822"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:18 +0000 2017","id":924209448326959104,"id_str":"924209448326959104","text":"Funderar p\u00e5 att sova lunch.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":740106350,"id_str":"740106350","name":"\u26a1 KeepItCool \u26a1","screen_name":"SKeepitcool","location":"NollToleransF\u00f6rTrams","url":null,"description":"Nyfiken p\u00e5 m\u00e4nniskor \ud83d\udc4b Gillar kommunikation Humor \u2764 \u00c4lskar min son \u2764 Mina tweets \u00e4r n\u00e5gon annans \ud83d\udc48\ud83d\udc49Vass i tungan Klokare idag \u00e4n ig\u00e5r Singel \ud83d\ude33UFC n\u00f6rd \ud83d\udc4a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":885,"friends_count":372,"listed_count":11,"favourites_count":23493,"statuses_count":69890,"created_at":"Mon Aug 06 07:56:21 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896269459329085441\/izIsIDzg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896269459329085441\/izIsIDzg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/740106350\/1490255137","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183678119"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:18 +0000 2017","id":924209451380477952,"id_str":"924209451380477952","text":"RT @LenaNitz: \u00c4nnu en attack mot en polisfamilj.Att komma tillr\u00e4tta m detta \u00e4r ett av Rpc:s o regeringens viktigaste uppdrag.\nhttps:\/\/t.co\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3553155135,"id_str":"3553155135","name":"Leif Magnusson","screen_name":"LeifLeimag96","location":"Malm\u00f6, Sverige","url":null,"description":"Gillar frihet och s\u00e4kerhet i en f\u00f6r\u00e4nderlig v\u00e4rld. Dricker kaffe \u2615 i Himmelsbl\u00e5 kopp. Hyllar Malm\u00f6 FF och IK Pantern!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":203,"friends_count":569,"listed_count":3,"favourites_count":4220,"statuses_count":3196,"created_at":"Sat Sep 05 07:36:33 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917055637925912576\/AdvtjCaL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917055637925912576\/AdvtjCaL_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:05:21 +0000 2017","id":924200404090572800,"id_str":"924200404090572800","text":"\u00c4nnu en attack mot en polisfamilj.Att komma tillr\u00e4tta m detta \u00e4r ett av Rpc:s o regeringens viktigaste uppdrag.\nhttps:\/\/t.co\/CnyUNMrKzd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1396569086,"id_str":"1396569086","name":"Lena Nitz","screen_name":"LenaNitz","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.polisforbundet.se","description":"Ordf\u00f6rande f\u00f6r Polisf\u00f6rbundet. Fotbollsintresserad tv\u00e5barnsmamma, tigerfadder och polis. Enda g\u00e5ngen jag backar \u00e4r n\u00e4r jag tar sats.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3558,"friends_count":152,"listed_count":26,"favourites_count":1319,"statuses_count":4778,"created_at":"Thu May 02 08:03:00 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3601707131\/12694279012f2190f593c1223963dd57_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3601707131\/12694279012f2190f593c1223963dd57_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":7,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CnyUNMrKzd","expanded_url":"https:\/\/www.expressen.se\/nyheter\/skottlossning-mot-hus-inatt\/","display_url":"expressen.se\/nyheter\/skottl\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LenaNitz","name":"Lena Nitz","id":1396569086,"id_str":"1396569086","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183678847"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:19 +0000 2017","id":924209452827529216,"id_str":"924209452827529216","text":"RT @katjanouch: \u00d6nskar att @johanssonmorgan och @SwedishPM l\u00e4ste min intervju med @PSpringare aprop\u00e5 nattens v\u00e5ld mot polis. #svpol https:\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":102987613,"id_str":"102987613","name":"The Only True Yeti","screen_name":"TheOnlyTrueYeti","location":"Malmoe","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":56,"friends_count":38,"listed_count":14,"favourites_count":5300,"statuses_count":7206,"created_at":"Fri Jan 08 13:51:30 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Copenhagen","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/620380493\/Yeti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/620380493\/Yeti_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:34:10 +0000 2017","id":924192553427226629,"id_str":"924192553427226629","text":"\u00d6nskar att @johanssonmorgan och @SwedishPM l\u00e4ste min intervju med @PSpringare aprop\u00e5 nattens v\u00e5ld mot polis. #svpol https:\/\/t.co\/yR85rd4QjN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":297838327,"id_str":"297838327","name":"Katerina Janouch\ud83d\udc31","screen_name":"katjanouch","location":"Prague, Czech Republic","url":"http:\/\/www.katerinamagasin.se","description":"V\u00e4rnar det sekul\u00e4ra samh\u00e4llet. F\u00f6rfattare, journalist, f\u00f6rel\u00e4sare, relationsskribent. katjanouch@gmail.com swish 0733289122  https:\/\/www.patreon.com\/katjanouch","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":31834,"friends_count":1549,"listed_count":162,"favourites_count":20144,"statuses_count":48098,"created_at":"Fri May 13 06:17:18 +0000 2011","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"CCCCCC","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/412032892\/femkl_ver.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/412032892\/femkl_ver.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"666666","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"333333","profile_text_color":"999999","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/790321960836296704\/e9Drcjvh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/790321960836296704\/e9Drcjvh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/297838327\/1354810959","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":18,"favorite_count":43,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[109,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yR85rd4QjN","expanded_url":"http:\/\/katerinamagasin.se\/manga-har-ingen-aning-om-hur-allvarlig-situationen-i-sverige-ar\/","display_url":"katerinamagasin.se\/manga-har-inge\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"johanssonmorgan","name":"Morgan Johansson","id":107414992,"id_str":"107414992","indices":[11,27]},{"screen_name":"SwedishPM","name":"SwedishPM","id":747426555417198592,"id_str":"747426555417198592","indices":[32,42]},{"screen_name":"PSpringare","name":"Peter Springare","id":350202456,"id_str":"350202456","indices":[66,77]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[125,131]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"katjanouch","name":"Katerina Janouch\ud83d\udc31","id":297838327,"id_str":"297838327","indices":[3,14]},{"screen_name":"johanssonmorgan","name":"Morgan Johansson","id":107414992,"id_str":"107414992","indices":[27,43]},{"screen_name":"SwedishPM","name":"SwedishPM","id":747426555417198592,"id_str":"747426555417198592","indices":[48,58]},{"screen_name":"PSpringare","name":"Peter Springare","id":350202456,"id_str":"350202456","indices":[82,93]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183679192"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:19 +0000 2017","id":924209454329090048,"id_str":"924209454329090048","text":"@onestepcloser04 Kan meddela att jag inte vaktade m\u00e5let i Eskilstuna. Inte heller n\u00e4r vi blev m\u00e4stare med Falun.","display_text_range":[17,112],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924027336017707008,"in_reply_to_status_id_str":"924027336017707008","in_reply_to_user_id":3042957894,"in_reply_to_user_id_str":"3042957894","in_reply_to_screen_name":"onestepcloser04","user":{"id":499989468,"id_str":"499989468","name":"\u041f\u0420\u041e\u0417\u0410\u0426","screen_name":"TheStockholmian","location":"\u0411\u0430\u043b\u043a\u0430\u043d \/ Stockholm \/ Dalarna","url":null,"description":"M\u00e5lvakt #31 i AIK innebandy (B) s\u00e4songen 17\/18. \u00c4ven stolt och dedikerad  SUPPORTER av @AIKishockey & @AIKdamhandboll","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":753,"friends_count":977,"listed_count":15,"favourites_count":23465,"statuses_count":17030,"created_at":"Wed Feb 22 17:53:33 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"001A99","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913525123247955968\/y_qoscie_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913525123247955968\/y_qoscie_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/499989468\/1360604632","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"onestepcloser04","name":"Thomas St\u00e5lgren","id":3042957894,"id_str":"3042957894","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183679550"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:21 +0000 2017","id":924209461341884421,"id_str":"924209461341884421","text":"Till @pergahrton1 och alla #l\u00e5tdeungastanna som s\u00e4ger \u201dmen UD avr\u00e5der...\u201d UD avr\u00e5der allts\u00e5 svenskar att resa till\u2026 https:\/\/t.co\/JwmsfbbdSq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":836255197659803648,"id_str":"836255197659803648","name":"NilsP","screen_name":"NisseMan74","location":null,"url":null,"description":"H\u00f6ger om nuvarande S. Ateist. Civ ing. Konverterat till anonym efter gott hat fr V. Kristersson \ud83d\udc4d. V\u00e4grar l\u00e4sa Virtanen, Sima, Lindberg, Schulman","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":152,"friends_count":163,"listed_count":0,"favourites_count":8604,"statuses_count":8487,"created_at":"Mon Feb 27 16:42:30 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903727093204340736\/rrigZ4n3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903727093204340736\/rrigZ4n3_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Till @pergahrton1 och alla #l\u00e5tdeungastanna som s\u00e4ger \u201dmen UD avr\u00e5der...\u201d UD avr\u00e5der allts\u00e5 svenskar att resa till ca 50 l\u00e4nder, ska vi v\u00e4lkomna alla fr dessa l\u00e4nder? https:\/\/t.co\/3wruwpYCwb #migpol","display_text_range":[0,198],"entities":{"hashtags":[{"text":"l\u00e5tdeungastanna","indices":[27,43]},{"text":"migpol","indices":[191,198]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3wruwpYCwb","expanded_url":"http:\/\/www.regeringen.se\/uds-reseinformation\/ud-avrader\/","display_url":"regeringen.se\/uds-reseinform\u2026","indices":[167,190]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pergahrton1","name":"Per Gahrton","id":850691160939139072,"id_str":"850691160939139072","indices":[5,17]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"l\u00e5tdeungastanna","indices":[27,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JwmsfbbdSq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209461341884421","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pergahrton1","name":"Per Gahrton","id":850691160939139072,"id_str":"850691160939139072","indices":[5,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183681222"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:21 +0000 2017","id":924209464437329921,"id_str":"924209464437329921","text":"RT @ellenb: S\u00e5 mycket \u00e4r galet med Anderssons resonemang, mest grundl\u00e4ggande felslutet att om det existerar \"naturliga\" kategor\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":5612352,"id_str":"5612352","name":"Jenny Wenzer","screen_name":"jennywenzer","location":"G\u00f6teborg, Sverige","url":"http:\/\/www.jennywenzer.se","description":"Rocklegend i Gold Child, coach, f\u00f6rfattare, researcher, detektiv. Nice\u00e4lskande wannabefransk. T\u00e4nker p\u00e5 musik, kultur och resor. Och k\u00e4rlek.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":501,"friends_count":941,"listed_count":15,"favourites_count":9608,"statuses_count":14858,"created_at":"Sat Apr 28 21:01:35 +0000 2007","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/206931312\/DSC00101.JPG","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/206931312\/DSC00101.JPG","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"99161C","profile_sidebar_border_color":"6F73A8","profile_sidebar_fill_color":"9DBF46","profile_text_color":"5E4A5E","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889180944225193984\/TV9Ro7S3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889180944225193984\/TV9Ro7S3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/5612352\/1492440318","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 06:58:52 +0000 2017","id":924168572179484672,"id_str":"924168572179484672","text":"S\u00e5 mycket \u00e4r galet med Anderssons resonemang, mest grundl\u00e4ggande felslutet att om det existerar \"naturliga\" kategor\u2026 https:\/\/t.co\/LHkAVQXu49","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14047985,"id_str":"14047985","name":"Ellen Breitholtz","screen_name":"ellenb","location":"Gothenburg, Sweden","url":null,"description":"Linguist, research interests: pragmatics, dialogue semantics, rhetoric & AI","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":186,"friends_count":274,"listed_count":8,"favourites_count":2772,"statuses_count":2737,"created_at":"Wed Feb 27 09:58:03 +0000 2008","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850030626719883265\/sousRfpi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850030626719883265\/sousRfpi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14047985\/1475788726","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924161824844664833,"quoted_status_id_str":"924161824844664833","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 06:32:03 +0000 2017","id":924161824844664833,"id_str":"924161824844664833","text":"@dagensnyheter Om vetenskapen inte h\u00e5ller med mig s\u00e5 har vetenskapen fel. Lena Andersson goes full-on faktaresistent https:\/\/t.co\/owWdkhUF8y","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":592490041,"in_reply_to_user_id_str":"592490041","in_reply_to_screen_name":"dagensnyheter","user":{"id":47871795,"id_str":"47871795","name":"Staffan Larsson","screen_name":"larssonstaffan","location":"G\u00f6teborg, Sweden","url":"https:\/\/sites.google.com\/site\/larssonstaffan\/","description":"Professor of Computational Linguistics at the Department of Philosophy, Linguistics and Theory of Science at the University of Gothenburg.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":240,"friends_count":159,"listed_count":9,"favourites_count":41,"statuses_count":343,"created_at":"Wed Jun 17 05:52:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517570041747738624\/XrMLLdX__normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517570041747738624\/XrMLLdX__normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/owWdkhUF8y","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/ledare\/kolumner\/lena-andersson-reklamen-uppfann-inte-skonheten","display_url":"dn.se\/ledare\/kolumne\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dagensnyheter","name":"Dagens Nyheter","id":592490041,"id_str":"592490041","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"S\u00e5 mycket \u00e4r galet med Anderssons resonemang, mest grundl\u00e4ggande felslutet att om det existerar \"naturliga\" kategorier och v\u00e4rderingar s\u00e5 -&gt; https:\/\/t.co\/LZyRClaWKF","display_text_range":[0,143],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LZyRClaWKF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larssonstaffan\/status\/924161824844664833","display_url":"twitter.com\/larssonstaffan\u2026","indices":[144,167]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LHkAVQXu49","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924168572179484672","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":924161824844664833,"quoted_status_id_str":"924161824844664833","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 06:32:03 +0000 2017","id":924161824844664833,"id_str":"924161824844664833","text":"@dagensnyheter Om vetenskapen inte h\u00e5ller med mig s\u00e5 har vetenskapen fel. Lena Andersson goes full-on faktaresistent https:\/\/t.co\/owWdkhUF8y","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":592490041,"in_reply_to_user_id_str":"592490041","in_reply_to_screen_name":"dagensnyheter","user":{"id":47871795,"id_str":"47871795","name":"Staffan Larsson","screen_name":"larssonstaffan","location":"G\u00f6teborg, Sweden","url":"https:\/\/sites.google.com\/site\/larssonstaffan\/","description":"Professor of Computational Linguistics at the Department of Philosophy, Linguistics and Theory of Science at the University of Gothenburg.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":240,"friends_count":159,"listed_count":9,"favourites_count":41,"statuses_count":343,"created_at":"Wed Jun 17 05:52:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517570041747738624\/XrMLLdX__normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517570041747738624\/XrMLLdX__normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/owWdkhUF8y","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/ledare\/kolumner\/lena-andersson-reklamen-uppfann-inte-skonheten","display_url":"dn.se\/ledare\/kolumne\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dagensnyheter","name":"Dagens Nyheter","id":592490041,"id_str":"592490041","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ellenb","name":"Ellen Breitholtz","id":14047985,"id_str":"14047985","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183681960"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:22 +0000 2017","id":924209467524337664,"id_str":"924209467524337664","text":"Delirtmeyin adam\u0131 ya. Vallahi \u00e7\u0131ld\u0131rtmay\u0131n insan\u0131. Biz metro gelecek diye seviniyoru adam bizim evimizi al\u0131p bizi s\u2026 https:\/\/t.co\/LtivdEbzVx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":473319022,"id_str":"473319022","name":"yeliz.","screen_name":"dearrosemary19","location":null,"url":null,"description":"1 ocak 1993'de do\u011fdu. O zamandan bu yana r\u00fczgar hala onu s\u00fcr\u00fckl\u00fcyor.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":118,"friends_count":241,"listed_count":0,"favourites_count":581,"statuses_count":5043,"created_at":"Tue Jan 24 21:16:58 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/444158870609354752\/Q6CCS7uR.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/444158870609354752\/Q6CCS7uR.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/822909348489924609\/D9Vwq3H6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/822909348489924609\/D9Vwq3H6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/473319022\/1401373981","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Delirtmeyin adam\u0131 ya. Vallahi \u00e7\u0131ld\u0131rtmay\u0131n insan\u0131. Biz metro gelecek diye seviniyoru adam bizim evimizi al\u0131p bizi s\u00fcrg\u00fcn etme pe\u015finde. Madem o kadar paraya ihtiyac\u0131n\u0131z var cebinize att\u0131\u011f\u0131n\u0131z paralar\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131n ortaya. Le\u015f kargalar\u0131.","display_text_range":[0,230],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LtivdEbzVx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209467524337664","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183682696"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:22 +0000 2017","id":924209468098908160,"id_str":"924209468098908160","text":"@Herrtidning Hur n\u00e4ra sanningen han \u00e4n lyckats hamna s\u00e5 stinker ju detta av en vilja att m\u00e5la upp ett problem som h\u2026 https:\/\/t.co\/16Yc9WjKH6","display_text_range":[13,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924208836839436288,"in_reply_to_status_id_str":"924208836839436288","in_reply_to_user_id":3208027984,"in_reply_to_user_id_str":"3208027984","in_reply_to_screen_name":"Herrtidning","user":{"id":33177615,"id_str":"33177615","name":"Anders Hesselbom","screen_name":"ahesselbom","location":"\u00d6rebro","url":"http:\/\/ahesselbom.se\/","description":"Skeptiker, religionskritiker, humanist och antirasist. Medlem i VoF. Poddar med illusionisten @JohnHoudi. Tweets in Swedish on skepticism and religion.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":2945,"friends_count":2635,"listed_count":75,"favourites_count":5987,"statuses_count":50661,"created_at":"Sun Apr 19 10:59:32 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"005577","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"888888","profile_text_color":"444444","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921745779831820288\/lmiRAaGV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921745779831820288\/lmiRAaGV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/33177615\/1494692889","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Herrtidning Hur n\u00e4ra sanningen han \u00e4n lyckats hamna s\u00e5 stinker ju detta av en vilja att m\u00e5la upp ett problem som han sen ska l\u00f6sa som f\u00f6rtroendevald.","display_text_range":[13,150],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Herrtidning","name":"Mr Herrtidning","id":3208027984,"id_str":"3208027984","indices":[0,12]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/16Yc9WjKH6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209468098908160","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Herrtidning","name":"Mr Herrtidning","id":3208027984,"id_str":"3208027984","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183682833"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:22 +0000 2017","id":924209468149202944,"id_str":"924209468149202944","text":"RT @LenaNitz: Tack o lov \u00e4r ingen skadad,men vi ser att hoten mot polisen \u00f6kar. Hot och v\u00e5ld har blivit gr\u00f6vre. En polisfamilj ska kunna va\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3553155135,"id_str":"3553155135","name":"Leif Magnusson","screen_name":"LeifLeimag96","location":"Malm\u00f6, Sverige","url":null,"description":"Gillar frihet och s\u00e4kerhet i en f\u00f6r\u00e4nderlig v\u00e4rld. Dricker kaffe \u2615 i Himmelsbl\u00e5 kopp. Hyllar Malm\u00f6 FF och IK Pantern!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":203,"friends_count":569,"listed_count":3,"favourites_count":4220,"statuses_count":3197,"created_at":"Sat Sep 05 07:36:33 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917055637925912576\/AdvtjCaL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917055637925912576\/AdvtjCaL_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:09:30 +0000 2017","id":924201448078041088,"id_str":"924201448078041088","text":"Tack o lov \u00e4r ingen skadad,men vi ser att hoten mot polisen \u00f6kar. Hot och v\u00e5ld har blivit gr\u00f6vre. En polisfamilj ska kunna vara helt trygg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924200404090572800,"in_reply_to_status_id_str":"924200404090572800","in_reply_to_user_id":1396569086,"in_reply_to_user_id_str":"1396569086","in_reply_to_screen_name":"LenaNitz","user":{"id":1396569086,"id_str":"1396569086","name":"Lena Nitz","screen_name":"LenaNitz","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.polisforbundet.se","description":"Ordf\u00f6rande f\u00f6r Polisf\u00f6rbundet. Fotbollsintresserad tv\u00e5barnsmamma, tigerfadder och polis. Enda g\u00e5ngen jag backar \u00e4r n\u00e4r jag tar sats.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3558,"friends_count":152,"listed_count":26,"favourites_count":1319,"statuses_count":4778,"created_at":"Thu May 02 08:03:00 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3601707131\/12694279012f2190f593c1223963dd57_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3601707131\/12694279012f2190f593c1223963dd57_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":7,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LenaNitz","name":"Lena Nitz","id":1396569086,"id_str":"1396569086","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183682845"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:24 +0000 2017","id":924209473232736256,"id_str":"924209473232736256","text":"RT @Shahabghobadi: Du bord sk\u00e4mmas Morgan Johansson\n\nPoliser ber\u00e4ttar skuldk\u00e4nslor gentemot brottsoffer problem att sova efter arbetet\n\nhtt\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":354660033,"id_str":"354660033","name":"Markus","screen_name":"mackloh","location":null,"url":null,"description":"God ton o fason. Det finns gott om rim, men inte reson.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":291,"friends_count":540,"listed_count":5,"favourites_count":30237,"statuses_count":997,"created_at":"Sun Aug 14 02:57:20 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/772868275248267264\/rUI2fA4I_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/772868275248267264\/rUI2fA4I_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:53 +0000 2017","id":924207836837576705,"id_str":"924207836837576705","text":"Du bord sk\u00e4mmas Morgan Johansson\n\nPoliser ber\u00e4ttar skuldk\u00e4nslor gentemot brottsoffer problem att sova efter arbetet\n\nhttps:\/\/t.co\/3CVLKwuJXg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":792876869569904641,"id_str":"792876869569904641","name":"Shahab Ghobadi","screen_name":"Shahabghobadi","location":"Sverige","url":null,"description":"Moderat,  V\u00e4rnar individens frihet\ud83d\udd4a                          \nGillar att argumentera filosofera debattera.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2557,"friends_count":3945,"listed_count":6,"favourites_count":12450,"statuses_count":387,"created_at":"Sun Oct 30 23:52:31 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841373441802551297\/VxeUznJh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841373441802551297\/VxeUznJh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/792876869569904641\/1492548796","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3CVLKwuJXg","expanded_url":"https:\/\/www.expressen.se\/debatt\/var-ar-respekten-for-polis-och-brottsoffer\/","display_url":"expressen.se\/debatt\/var-ar-\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Shahabghobadi","name":"Shahab Ghobadi","id":792876869569904641,"id_str":"792876869569904641","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183684057"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:27 +0000 2017","id":924209486734258177,"id_str":"924209486734258177","text":"@Nebilymben Hakl\u0131s\u0131n, tasavvuf ile insanlar\u0131 yumu\u015fatt\u0131lar. \nTasavvuf okuyacaklar\u0131na Kuran\u0131 Kerim okusalard\u0131 g\u00f6zleri daha a\u00e7\u0131k olurdu.","display_text_range":[12,133],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":922898792147509253,"in_reply_to_status_id_str":"922898792147509253","in_reply_to_user_id":1718656710,"in_reply_to_user_id_str":"1718656710","in_reply_to_screen_name":"Nebilymben","user":{"id":3037721765,"id_str":"3037721765","name":"\u2668\ufe0f  Penthesileia \u2668\ufe0f","screen_name":"__Penthesileia","location":"\u0130stanbul","url":null,"description":"Psikolojidir;bozulur,d\u00fczelir.Allah karaktere zeval vermesin! \/\/\/ MBA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7619,"friends_count":3533,"listed_count":15,"favourites_count":59459,"statuses_count":27204,"created_at":"Sat Feb 14 21:58:19 +0000 2015","utc_offset":10800,"time_zone":"Bucharest","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/874011904846508032\/ywsZ2dX9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/874011904846508032\/ywsZ2dX9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3037721765\/1501628363","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nebilymben","name":"Abraham Assaf","id":1718656710,"id_str":"1718656710","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183687276"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:27 +0000 2017","id":924209486532890624,"id_str":"924209486532890624","text":"RT @sinoes: Tycker vi m\u00e5ste prata mer om hur f\u00f6rj\u00e4vla tr\u00e5kigt det \u00e4r att sm\u00f6rja in huden med kr\u00e4m.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2707850410,"id_str":"2707850410","name":"Naomi","screen_name":"nojsann","location":null,"url":null,"description":"\ud83d\ude0e","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":193,"friends_count":78,"listed_count":2,"favourites_count":14896,"statuses_count":14579,"created_at":"Sun Jul 13 18:42:33 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Belgrade","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"89C9FA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922091819076325376\/XuvOk5aN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922091819076325376\/XuvOk5aN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2707850410\/1508363556","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:54:10 +0000 2017","id":924197588542386176,"id_str":"924197588542386176","text":"Tycker vi m\u00e5ste prata mer om hur f\u00f6rj\u00e4vla tr\u00e5kigt det \u00e4r att sm\u00f6rja in huden med kr\u00e4m.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303241834,"id_str":"303241834","name":"Spinster","screen_name":"sinoes","location":"Solanaland","url":"http:\/\/arsinoe.se","description":"F\u00f6rakt st\u00e5r p\u00e5 dagordningen.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6563,"friends_count":751,"listed_count":67,"favourites_count":9621,"statuses_count":100507,"created_at":"Sun May 22 14:47:41 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838472639412899841\/yDDGQ01p_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838472639412899841\/yDDGQ01p_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303241834\/1458138248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":6,"favorite_count":26,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sinoes","name":"Spinster","id":303241834,"id_str":"303241834","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183687228"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:30 +0000 2017","id":924209498197233664,"id_str":"924209498197233664","text":"@TomS64120610 S\u00e5 du menar att en enskild politiker har allt ansvar f\u00f6r hur det ser ut i ett samh\u00e4lle i fler\u00e5rigt f\u00f6\u2026 https:\/\/t.co\/y7zrhE1MgP","display_text_range":[14,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924209087167987712,"in_reply_to_status_id_str":"924209087167987712","in_reply_to_user_id":860592314514886660,"in_reply_to_user_id_str":"860592314514886660","in_reply_to_screen_name":"TomS64120610","user":{"id":222759734,"id_str":"222759734","name":"Sandra Dee","screen_name":"Sandetrix","location":"G\u00f6teborg, Sverige","url":null,"description":"Sv\u00e5rt politiskt inkorrekt. Ibland dryg mest sarkastisk. Sport. Fr\u00f6lunda. Newsjunkie.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4836,"friends_count":3491,"listed_count":23,"favourites_count":77719,"statuses_count":43994,"created_at":"Sat Dec 04 10:57:51 +0000 2010","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528335955988869120\/J4C8p4WM_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528335955988869120\/J4C8p4WM_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/222759734\/1441295058","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@TomS64120610 S\u00e5 du menar att en enskild politiker har allt ansvar f\u00f6r hur det ser ut i ett samh\u00e4lle i fler\u00e5rigt f\u00f6rfall? Bara f\u00f6r att han \u00e4r sosse ?","display_text_range":[14,149],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TomS64120610","name":"Tom_S","id":860592314514886660,"id_str":"860592314514886660","indices":[0,13]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y7zrhE1MgP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209498197233664","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TomS64120610","name":"Tom_S","id":860592314514886660,"id_str":"860592314514886660","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183690009"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:30 +0000 2017","id":924209499728117761,"id_str":"924209499728117761","text":"RT @fuckforbundet: Visste du att? \nSexarbetare i hela v\u00e4rlden k\u00e4mpar mot sexk\u00f6pslagens inf\u00f6rande i deras land. Bara i Sverige ses den\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2738221916,"id_str":"2738221916","name":"En eskorts dagbok","screen_name":"eneskortsdagbok","location":"V\u00e4stra G\u00f6taland","url":"http:\/\/www.xn--fuckfrbundet-8ib.com","description":"CV: Eskort (L\u00e4s: Flickv\u00e4n, psykolog, \u00e4lskarinna, sexarbetare, v\u00e4n, kk, kr\u00e4sen.) Co-founder of @fuckforbundet. #sexworkiswork  SW related is often in English","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2468,"friends_count":689,"listed_count":10,"favourites_count":26048,"statuses_count":22607,"created_at":"Sat Aug 16 21:44:07 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Ljubljana","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"CC0066","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903992477325111296\/G1eirwM-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903992477325111296\/G1eirwM-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2738221916\/1466206458","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:41:00 +0000 2017","id":924179176944435200,"id_str":"924179176944435200","text":"Visste du att? \nSexarbetare i hela v\u00e4rlden k\u00e4mpar mot sexk\u00f6pslagens inf\u00f6rande i deras land. Bara i Sverige ses den\u2026 https:\/\/t.co\/ApFeBicx4d","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":868130258662436864,"id_str":"868130258662436864","name":"Fuckf\u00f6rbundet","screen_name":"fuckforbundet","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.xn--fuckfrbundet-8ib.com","description":"Community for sex workers in Sweden, fighting for #rightsnotrescue. #sexwork #sexworkiswork #feminism #sexarbete #avkriminalisera #decrim","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":530,"friends_count":468,"listed_count":5,"favourites_count":792,"statuses_count":787,"created_at":"Fri May 26 15:42:37 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892880443267203072\/Ernyrph6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892880443267203072\/Ernyrph6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/868130258662436864\/1495814162","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923964997004271616,"quoted_status_id_str":"923964997004271616","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 17:29:56 +0000 2017","id":923964997004271616,"id_str":"923964997004271616","text":"Sex Purchase Act has altered Swedes\u2019 attitudes towards prostitution | ScienceNordic https:\/\/t.co\/wyPWRnGvty","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":34859516,"id_str":"34859516","name":"Canadian SexWorker","screen_name":"CanadianSexPro","location":"Toronto, Ontario","url":"https:\/\/www.facebook.com\/julie.grant.716","description":"Sex work must be decriminalized to ensure labour & safety standards & our charter rights! Repeal #PCEPA #C36!  Nordic model harms us! #RightsNotRescue  #sexwork","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3918,"friends_count":3403,"listed_count":88,"favourites_count":2470,"statuses_count":5095,"created_at":"Fri Apr 24 05:38:18 +0000 2009","utc_offset":-18000,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDC29C","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/739564664\/eb834bedaf55efe8e44bf41054788be3.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/739564664\/eb834bedaf55efe8e44bf41054788be3.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DBC09E","profile_text_color":"C70C0C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835712637799321600\/bjXYRgvt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835712637799321600\/bjXYRgvt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/34859516\/1401338514","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wyPWRnGvty","expanded_url":"http:\/\/sciencenordic.com\/sex-purchase-act-has-altered-swedes%E2%80%99-attitudes-towards-prostitution","display_url":"sciencenordic.com\/sex-purchase-a\u2026","indices":[84,107]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Visste du att? \nSexarbetare i hela v\u00e4rlden k\u00e4mpar mot sexk\u00f6pslagens inf\u00f6rande i deras land. Bara i Sverige ses den som n\u00e5got s\u00e4nt fr\u00e5n ovan. https:\/\/t.co\/Sf70RUgvhl","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sf70RUgvhl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/canadiansexpro\/status\/923964997004271616","display_url":"twitter.com\/canadiansexpro\u2026","indices":[141,164]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ApFeBicx4d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924179176944435200","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923964997004271616,"quoted_status_id_str":"923964997004271616","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 17:29:56 +0000 2017","id":923964997004271616,"id_str":"923964997004271616","text":"Sex Purchase Act has altered Swedes\u2019 attitudes towards prostitution | ScienceNordic https:\/\/t.co\/wyPWRnGvty","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":34859516,"id_str":"34859516","name":"Canadian SexWorker","screen_name":"CanadianSexPro","location":"Toronto, Ontario","url":"https:\/\/www.facebook.com\/julie.grant.716","description":"Sex work must be decriminalized to ensure labour & safety standards & our charter rights! Repeal #PCEPA #C36!  Nordic model harms us! #RightsNotRescue  #sexwork","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3918,"friends_count":3403,"listed_count":88,"favourites_count":2470,"statuses_count":5095,"created_at":"Fri Apr 24 05:38:18 +0000 2009","utc_offset":-18000,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDC29C","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/739564664\/eb834bedaf55efe8e44bf41054788be3.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/739564664\/eb834bedaf55efe8e44bf41054788be3.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DBC09E","profile_text_color":"C70C0C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835712637799321600\/bjXYRgvt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835712637799321600\/bjXYRgvt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/34859516\/1401338514","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wyPWRnGvty","expanded_url":"http:\/\/sciencenordic.com\/sex-purchase-act-has-altered-swedes%E2%80%99-attitudes-towards-prostitution","display_url":"sciencenordic.com\/sex-purchase-a\u2026","indices":[84,107]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fuckforbundet","name":"Fuckf\u00f6rbundet","id":868130258662436864,"id_str":"868130258662436864","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183690374"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:31 +0000 2017","id":924209504031596544,"id_str":"924209504031596544","text":"RT @Bbiiddee: Varf\u00f6r f\u00e5r en \u201d17\u201d \u00e5ring massmedial kontroll \u00f6ver PublicService sk\u00e4rmar och vad som skall visas d\u00e4r inf\u00f6r den svens\u2026 ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":76405059,"id_str":"76405059","name":"Carina","screen_name":"ThmCarin","location":"Sweden","url":null,"description":"40+ married woman living in Sweden - I hate injustice! RT does not mean I like! I dislike when media distorts facts! Love funny & beautiful pics.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":260,"friends_count":406,"listed_count":3,"favourites_count":15596,"statuses_count":6662,"created_at":"Tue Sep 22 18:15:39 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2A2A8C","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"B88688","profile_text_color":"241E1D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/666701715920576512\/fUw6-WMA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/666701715920576512\/fUw6-WMA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/76405059\/1452468571","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 06:25:16 +0000 2017","id":923797726688632832,"id_str":"923797726688632832","text":"Varf\u00f6r f\u00e5r en \u201d17\u201d \u00e5ring massmedial kontroll \u00f6ver PublicService sk\u00e4rmar och vad som skall visas d\u00e4r inf\u00f6r den svens\u2026 https:\/\/t.co\/CTdZSWxQx6","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":490276190,"id_str":"490276190","name":"Roger Election2018","screen_name":"Bbiiddee","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1034,"friends_count":2800,"listed_count":3,"favourites_count":8450,"statuses_count":11782,"created_at":"Sun Feb 12 11:49:01 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897792472235028480\/GN3_WyUT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897792472235028480\/GN3_WyUT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/490276190\/1489834852","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923652730664706049,"quoted_status_id_str":"923652730664706049","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 20:49:06 +0000 2017","id":923652730664706049,"id_str":"923652730664706049","text":"Helt absurd situation i #svtopinion #opinionlive.\n\u00c4r det verkligen det som @fatemeh_khavari  tror att @hanifbali tw\u2026 https:\/\/t.co\/UUOcn0ocVp","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":819565071227584512,"id_str":"819565071227584512","name":"Oltor","screen_name":"oltor2","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":1,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":175,"created_at":"Thu Jan 12 15:21:54 +0000 2017","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841367021908549633\/zhisoeO6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841367021908549633\/zhisoeO6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/819565071227584512\/1489432411","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Helt absurd situation i #svtopinion #opinionlive.\n\u00c4r det verkligen det som @fatemeh_khavari  tror att @hanifbali tweet betyder? https:\/\/t.co\/SB00hioHeP","display_text_range":[0,127],"entities":{"hashtags":[{"text":"svtopinion","indices":[24,35]},{"text":"opinionlive","indices":[36,48]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fatemeh_khavari","name":"Fatemeh Khavari","id":866668736643821569,"id_str":"866668736643821569","indices":[75,91]},{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[102,112]}],"symbols":[],"media":[{"id":923652157760557059,"id_str":"923652157760557059","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923652157760557059\/pu\/img\/FhBmDr_5_QhJj29x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923652157760557059\/pu\/img\/FhBmDr_5_QhJj29x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SB00hioHeP","display_url":"pic.twitter.com\/SB00hioHeP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/oltor2\/status\/923652730664706049\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":29282,"variants":[{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/vid\/320x180\/QH0ziB-6qgAxIrOz.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/pl\/Q-eURg9MKDtWIp9c.m3u8"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/vid\/1280x720\/YJ2k29x8SiC1NBVf.mp4"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/vid\/640x360\/DIu07DkGUcTJgLHI.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923652157760557059,"id_str":"923652157760557059","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923652157760557059\/pu\/img\/FhBmDr_5_QhJj29x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923652157760557059\/pu\/img\/FhBmDr_5_QhJj29x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SB00hioHeP","display_url":"pic.twitter.com\/SB00hioHeP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/oltor2\/status\/923652730664706049\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":29282,"variants":[{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/vid\/320x180\/QH0ziB-6qgAxIrOz.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/pl\/Q-eURg9MKDtWIp9c.m3u8"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/vid\/1280x720\/YJ2k29x8SiC1NBVf.mp4"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/vid\/640x360\/DIu07DkGUcTJgLHI.mp4"}]}}]}},"quote_count":8,"reply_count":13,"retweet_count":15,"favorite_count":42,"entities":{"hashtags":[{"text":"svtopinion","indices":[24,35]},{"text":"opinionlive","indices":[36,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UUOcn0ocVp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923652730664706049","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fatemeh_khavari","name":"Fatemeh Khavari","id":866668736643821569,"id_str":"866668736643821569","indices":[75,91]},{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[102,112]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Varf\u00f6r f\u00e5r en \u201d17\u201d \u00e5ring massmedial kontroll \u00f6ver PublicService sk\u00e4rmar och vad som skall visas d\u00e4r inf\u00f6r den svenska befolkningen? https:\/\/t.co\/bVQyhKD7Gf","display_text_range":[0,131],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bVQyhKD7Gf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/oltor2\/status\/923652730664706049","display_url":"twitter.com\/oltor2\/status\/\u2026","indices":[132,155]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":4,"retweet_count":47,"favorite_count":96,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CTdZSWxQx6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923797726688632832","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923652730664706049,"quoted_status_id_str":"923652730664706049","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 20:49:06 +0000 2017","id":923652730664706049,"id_str":"923652730664706049","text":"Helt absurd situation i #svtopinion #opinionlive.\n\u00c4r det verkligen det som @fatemeh_khavari  tror att @hanifbali tw\u2026 https:\/\/t.co\/UUOcn0ocVp","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":819565071227584512,"id_str":"819565071227584512","name":"Oltor","screen_name":"oltor2","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":1,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":175,"created_at":"Thu Jan 12 15:21:54 +0000 2017","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841367021908549633\/zhisoeO6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841367021908549633\/zhisoeO6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/819565071227584512\/1489432411","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Helt absurd situation i #svtopinion #opinionlive.\n\u00c4r det verkligen det som @fatemeh_khavari  tror att @hanifbali tweet betyder? https:\/\/t.co\/SB00hioHeP","display_text_range":[0,127],"entities":{"hashtags":[{"text":"svtopinion","indices":[24,35]},{"text":"opinionlive","indices":[36,48]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fatemeh_khavari","name":"Fatemeh Khavari","id":866668736643821569,"id_str":"866668736643821569","indices":[75,91]},{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[102,112]}],"symbols":[],"media":[{"id":923652157760557059,"id_str":"923652157760557059","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923652157760557059\/pu\/img\/FhBmDr_5_QhJj29x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923652157760557059\/pu\/img\/FhBmDr_5_QhJj29x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SB00hioHeP","display_url":"pic.twitter.com\/SB00hioHeP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/oltor2\/status\/923652730664706049\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":29282,"variants":[{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/vid\/320x180\/QH0ziB-6qgAxIrOz.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/pl\/Q-eURg9MKDtWIp9c.m3u8"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/vid\/1280x720\/YJ2k29x8SiC1NBVf.mp4"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/vid\/640x360\/DIu07DkGUcTJgLHI.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923652157760557059,"id_str":"923652157760557059","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923652157760557059\/pu\/img\/FhBmDr_5_QhJj29x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923652157760557059\/pu\/img\/FhBmDr_5_QhJj29x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SB00hioHeP","display_url":"pic.twitter.com\/SB00hioHeP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/oltor2\/status\/923652730664706049\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":29282,"variants":[{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/vid\/320x180\/QH0ziB-6qgAxIrOz.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/pl\/Q-eURg9MKDtWIp9c.m3u8"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/vid\/1280x720\/YJ2k29x8SiC1NBVf.mp4"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923652157760557059\/pu\/vid\/640x360\/DIu07DkGUcTJgLHI.mp4"}]}}]}},"quote_count":8,"reply_count":13,"retweet_count":15,"favorite_count":42,"entities":{"hashtags":[{"text":"svtopinion","indices":[24,35]},{"text":"opinionlive","indices":[36,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UUOcn0ocVp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923652730664706049","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fatemeh_khavari","name":"Fatemeh Khavari","id":866668736643821569,"id_str":"866668736643821569","indices":[75,91]},{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[102,112]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bbiiddee","name":"Roger Election2018","id":490276190,"id_str":"490276190","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183691400"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:33 +0000 2017","id":924209511547719680,"id_str":"924209511547719680","text":"G\u00e5r igenom garderoben f\u00f6r begravning p\u00e5 m\u00e5ndag. Undrar hur Tage hade t\u00e4nkt om det? Mer; \u201ds\u00e5 fint att du kommer!\u201d (tror jag) #BKH\u00e4cken","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":623648064,"id_str":"623648064","name":"Grethe F","screen_name":"zappabkh","location":"Kvilletorget, G\u00f6teborg","url":null,"description":"BK H\u00e4cken och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter. Chef, socionom, mamma mm.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":691,"friends_count":662,"listed_count":13,"favourites_count":19457,"statuses_count":30328,"created_at":"Sun Jul 01 09:02:43 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2F38EB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910212793294520325\/WhOlrm-6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910212793294520325\/WhOlrm-6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/623648064\/1459713035","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BKH\u00e4cken","indices":[124,133]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183693192"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:33 +0000 2017","id":924209512940298240,"id_str":"924209512940298240","text":"RT @kvefsaneleri: Her nefes ald\u0131\u011f\u0131nda, her kalbin att\u0131\u011f\u0131nda benim ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m ac\u0131y\u0131 sen de ya\u015fa, Ortaak! https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3342066713,"id_str":"3342066713","name":"Yusuf","screen_name":"Yusufsivrikaya8","location":"D\u00fczce, T\u00fcrkiye","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":90,"friends_count":322,"listed_count":0,"favourites_count":639,"statuses_count":454,"created_at":"Mon Jun 22 22:14:32 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918045998190080000\/SehwE3FJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918045998190080000\/SehwE3FJ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 05:31:57 +0000 2017","id":924146699249078273,"id_str":"924146699249078273","text":"Her nefes ald\u0131\u011f\u0131nda, her kalbin att\u0131\u011f\u0131nda benim ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m ac\u0131y\u0131 sen de ya\u015fa, Ortaak! https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_text_range":[0,84],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2477256031,"id_str":"2477256031","name":"Kurtlar Vadisi","screen_name":"kvefsaneleri","location":"\u0130stanbul","url":null,"description":"Efsaneler \u00f6lmez, sadece \u015fekil de\u011fi\u015ftirir.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":75662,"friends_count":52717,"listed_count":32,"favourites_count":1953,"statuses_count":1673,"created_at":"Sun May 04 18:31:32 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0505","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901693129589493760\/y-dz6mYq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901693129589493760\/y-dz6mYq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2477256031\/1481660986","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":62,"favorite_count":309,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[320,179],"duration_millis":54968,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/pl\/ZGomT200mhfUvaL8.m3u8"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/vid\/320x180\/VXK7pwfLqBho6vtO.mp4"}]}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kvefsaneleri","name":"Kurtlar Vadisi","id":2477256031,"id_str":"2477256031","indices":[3,16]}],"symbols":[],"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}},"source_status_id":924146699249078273,"source_status_id_str":"924146699249078273","source_user_id":2477256031,"source_user_id_str":"2477256031"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}},"source_status_id":924146699249078273,"source_status_id_str":"924146699249078273","source_user_id":2477256031,"source_user_id_str":"2477256031","video_info":{"aspect_ratio":[320,179],"duration_millis":54968,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/pl\/ZGomT200mhfUvaL8.m3u8"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/vid\/320x180\/VXK7pwfLqBho6vtO.mp4"}]}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183693524"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:34 +0000 2017","id":924209516639674369,"id_str":"924209516639674369","text":"@shpetter Hej Petter, jag \u00e4r ledsen att vi inte kunde leva upp till dina f\u00f6rv\u00e4ntningar p\u00e5 oss. Hoppas vi g\u00f6r b\u00e4ttre n\u00e4sta g\u00e5ng \/\/ Mvh: Jim","display_text_range":[10,138],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.relationdesk.com\" rel=\"nofollow\"\u003eRelationDesk\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924199090023555072,"in_reply_to_status_id_str":"924199090023555072","in_reply_to_user_id":118643322,"in_reply_to_user_id_str":"118643322","in_reply_to_screen_name":"shpetter","user":{"id":1379801,"id_str":"1379801","name":"SAS","screen_name":"SAS","location":"Sweden\/Norway\/Denmark","url":"http:\/\/www.flysas.com","description":"The largest airline company in Scandinavia, flying to and from Europe, with flights to North America and Asia. Customer service: flysas.com or facebook.com\/SAS","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":100488,"friends_count":124,"listed_count":1262,"favourites_count":2756,"statuses_count":37371,"created_at":"Sat Mar 17 22:41:07 +0000 2007","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/837319294\/8190ff3ea62f02130dc91e20a700f3ae.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/837319294\/8190ff3ea62f02130dc91e20a700f3ae.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0000FF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E0DDDD","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212663416\/SAS-Logo2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212663416\/SAS-Logo2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1379801\/1413791863","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"shpetter","name":"Petter Bergenstr\u00e5hle","id":118643322,"id_str":"118643322","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183694406"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:35 +0000 2017","id":924209521219850240,"id_str":"924209521219850240","text":"@Marcus_Erhagen Tror du att KTH-studenter inte minskat sitt l\u00e4sande?","display_text_range":[16,68],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924207091144904709,"in_reply_to_status_id_str":"924207091144904709","in_reply_to_user_id":633575284,"in_reply_to_user_id_str":"633575284","in_reply_to_screen_name":"Marcus_Erhagen","user":{"id":222808723,"id_str":"222808723","name":"Jonas Vlachos","screen_name":"jonasvlachos","location":null,"url":"http:\/\/ekonomistas.se","description":"Nationalekonom vid SU och IFN. \u00c4r ingen myndighet och blockar d\u00e4rf\u00f6r anonyma troll varhelst jag ser dem.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4778,"friends_count":628,"listed_count":83,"favourites_count":3112,"statuses_count":20518,"created_at":"Sat Dec 04 14:32:57 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/504154346997551104\/oYpnPPwp.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/504154346997551104\/oYpnPPwp.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1520285861\/JonasVlachos_-_bild_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1520285861\/JonasVlachos_-_bild_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marcus_Erhagen","name":"Marcus Erhagen","id":633575284,"id_str":"633575284","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183695498"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:35 +0000 2017","id":924209521299480576,"id_str":"924209521299480576","text":"Bug\u00fcn 4-5 gazeteye g\u00f6z att\u0131m hep reklam\u0131\/r\u00f6p\u00f6rtaj\u0131 yap\u0131lan \u015fark\u0131c\u0131lar ayn\u0131 ki\u015filer. \u0130\u015fin niteli\u011fi\/kalitesi kimin umrunda?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":168239043,"id_str":"168239043","name":"Cem \u00d6ncel","screen_name":"CemOncel","location":"\u0130zmir","url":"http:\/\/cemoncel.com.tr","description":null,"translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":2552,"friends_count":158,"listed_count":12,"favourites_count":328,"statuses_count":504,"created_at":"Sun Jul 18 20:08:14 +0000 2010","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/625600300456370177\/SZcjvihK.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/625600300456370177\/SZcjvihK.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889727054924705792\/tlzrqwKc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889727054924705792\/tlzrqwKc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/168239043\/1507836352","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183695517"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:37 +0000 2017","id":924209527758708736,"id_str":"924209527758708736","text":"@svinbitter N\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 f\u00f6r faaaaan, skit inte i allt! Vad uppn\u00e5r du med att skita i allt? D\u00f6den? \u00c4r det det du vill?","display_text_range":[12,112],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924200322549067776,"in_reply_to_status_id_str":"924200322549067776","in_reply_to_user_id":740631978211434496,"in_reply_to_user_id_str":"740631978211434496","in_reply_to_screen_name":"svinbitter","user":{"id":906506434803892224,"id_str":"906506434803892224","name":"Mia Wernersson","screen_name":"WernerssonMia","location":"Malm\u00f6, Sverige","url":null,"description":"Gillar ArtNouveau & ArtDeco, naturbilder, hundar och humor. Farrokh Bulsara fan forewer. F\u00e4bless f\u00f6r svartvita foton. K\u00e4mpar p\u00e5 med tv\u00e4rfl\u00f6jten.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":65,"friends_count":76,"listed_count":1,"favourites_count":1735,"statuses_count":856,"created_at":"Sat Sep 09 13:15:50 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919524299173658624\/WDAEjyJ8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919524299173658624\/WDAEjyJ8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/906506434803892224\/1507368066","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"svinbitter","name":"Bitter","id":740631978211434496,"id_str":"740631978211434496","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183697057"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:38 +0000 2017","id":924209532946886656,"id_str":"924209532946886656","text":"RT @CrowHater1: F\u00f6rv\u00e4ntar mig att W\u00e4reby idag \u00f6ppnar k\u00e4ften och pratar. Helst att han avg\u00e5r.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2983008221,"id_str":"2983008221","name":"SandrewPandy","screen_name":"SandyPandyHeat","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":44,"friends_count":7,"listed_count":1,"favourites_count":3643,"statuses_count":1752,"created_at":"Sat Jan 17 19:45:14 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 07:43:07 +0000 2017","id":923454931973103621,"id_str":"923454931973103621","text":"F\u00f6rv\u00e4ntar mig att W\u00e4reby idag \u00f6ppnar k\u00e4ften och pratar. Helst att han avg\u00e5r.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":604688601,"id_str":"604688601","name":"CrowHater","screen_name":"CrowHater1","location":"G\u00f6teborg, Sverige","url":null,"description":"M.Sc. Computer System Engineering with specialization in Mechatronical Systems and Neural Networks","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9338,"friends_count":243,"listed_count":60,"favourites_count":23252,"statuses_count":14485,"created_at":"Sun Jun 10 15:35:45 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2295949180\/tiger_large_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2295949180\/tiger_large_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/604688601\/1444652669","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"23f87515239823b6","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/23f87515239823b6.json","place_type":"city","name":"H\u00e4rryda","full_name":"H\u00e4rryda, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[12.057022,57.599474],[12.057022,57.734281],[12.562092,57.734281],[12.562092,57.599474]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":11,"retweet_count":1,"favorite_count":97,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CrowHater1","name":"CrowHater","id":604688601,"id_str":"604688601","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183698294"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:39 +0000 2017","id":924209535945969666,"id_str":"924209535945969666","text":"RT @tovamaria: Det \u00e4r s\u00e5 befriande h\u00e4rligt att l\u00e4sa om alla kvinnor runt om i landet som forts\u00e4tter anm\u00e4la, som h\u00f6jer r\u00f6sterna &amp; s\u00e4ger ifr\u00e5\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":953543876,"id_str":"953543876","name":"mattisdotter","screen_name":"Mattisdottern","location":null,"url":null,"description":"Fantastisk feminist och antirasist","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":337,"friends_count":764,"listed_count":6,"favourites_count":9537,"statuses_count":10191,"created_at":"Sat Nov 17 13:10:56 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/640471517680283648\/_rCgcU5l_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/640471517680283648\/_rCgcU5l_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 23:15:57 +0000 2017","id":924052075515916288,"id_str":"924052075515916288","text":"Det \u00e4r s\u00e5 befriande h\u00e4rligt att l\u00e4sa om alla kvinnor runt om i landet som forts\u00e4tter anm\u00e4la, som h\u00f6jer r\u00f6sterna &amp; s\u00e4ger ifr\u00e5n.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":406578394,"id_str":"406578394","name":"Tova Maria","screen_name":"tovamaria","location":null,"url":null,"description":"Samh\u00e4llsintresserad historiker med hj\u00e4rtat i teoribildningar. K\u00e4nner mig som en prins. \u00c4r \u00f6vertygad om en sak: Det goda segrar alltid!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2809,"friends_count":958,"listed_count":24,"favourites_count":43952,"statuses_count":59594,"created_at":"Sun Nov 06 22:11:09 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/831428333112025088\/5Y6quo8p_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/831428333112025088\/5Y6quo8p_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/406578394\/1454884862","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":9,"favorite_count":33,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tovamaria","name":"Tova Maria","id":406578394,"id_str":"406578394","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183699009"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:40 +0000 2017","id":924209540131799040,"id_str":"924209540131799040","text":"@OdoLagery @boblublow Sverige islamiseras av sossarna. Jag minns att V\u00e4xsj\u00f6 brukade vara en underbar svensk stad. N\u2026 https:\/\/t.co\/KBb1BG5Q0n","display_text_range":[22,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":923841455671652352,"in_reply_to_status_id_str":"923841455671652352","in_reply_to_user_id":881974663584370688,"in_reply_to_user_id_str":"881974663584370688","in_reply_to_screen_name":"OdoLagery","user":{"id":761883233474654208,"id_str":"761883233474654208","name":"Gabor Ujvari","screen_name":"GaborUjvari2","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":55,"friends_count":180,"listed_count":1,"favourites_count":1436,"statuses_count":5003,"created_at":"Sat Aug 06 11:14:52 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@OdoLagery @boblublow Sverige islamiseras av sossarna. Jag minns att V\u00e4xsj\u00f6 brukade vara en underbar svensk stad. Nu muslimerna f\u00f6rst\u00f6r svenskheten i Sverige.","display_text_range":[22,158],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OdoLagery","name":"Odo Av Lagery","id":881974663584370688,"id_str":"881974663584370688","indices":[0,10]},{"screen_name":"boblublow","name":"Mats","id":3419786770,"id_str":"3419786770","indices":[11,21]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KBb1BG5Q0n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209540131799040","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"OdoLagery","name":"Odo Av Lagery","id":881974663584370688,"id_str":"881974663584370688","indices":[0,10]},{"screen_name":"boblublow","name":"Mats","id":3419786770,"id_str":"3419786770","indices":[11,21]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183700007"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:41 +0000 2017","id":924209545370591232,"id_str":"924209545370591232","text":"@johanssonmorgan https:\/\/t.co\/xOYNUEOXaf","display_text_range":[0,16],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":107414992,"in_reply_to_user_id_str":"107414992","in_reply_to_screen_name":"johanssonmorgan","user":{"id":354660033,"id_str":"354660033","name":"Markus","screen_name":"mackloh","location":null,"url":null,"description":"God ton o fason. Det finns gott om rim, men inte reson.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":291,"friends_count":540,"listed_count":5,"favourites_count":30237,"statuses_count":997,"created_at":"Sun Aug 14 02:57:20 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/772868275248267264\/rUI2fA4I_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/772868275248267264\/rUI2fA4I_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924207836837576705,"quoted_status_id_str":"924207836837576705","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:53 +0000 2017","id":924207836837576705,"id_str":"924207836837576705","text":"Du bord sk\u00e4mmas Morgan Johansson\n\nPoliser ber\u00e4ttar skuldk\u00e4nslor gentemot brottsoffer problem att sova efter arbetet\n\nhttps:\/\/t.co\/3CVLKwuJXg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":792876869569904641,"id_str":"792876869569904641","name":"Shahab Ghobadi","screen_name":"Shahabghobadi","location":"Sverige","url":null,"description":"Moderat,  V\u00e4rnar individens frihet\ud83d\udd4a                          \nGillar att argumentera filosofera debattera.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2557,"friends_count":3945,"listed_count":6,"favourites_count":12450,"statuses_count":387,"created_at":"Sun Oct 30 23:52:31 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841373441802551297\/VxeUznJh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841373441802551297\/VxeUznJh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/792876869569904641\/1492548796","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3CVLKwuJXg","expanded_url":"https:\/\/www.expressen.se\/debatt\/var-ar-respekten-for-polis-och-brottsoffer\/","display_url":"expressen.se\/debatt\/var-ar-\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xOYNUEOXaf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/shahabghobadi\/status\/924207836837576705","display_url":"twitter.com\/shahabghobadi\/\u2026","indices":[17,40]}],"user_mentions":[{"screen_name":"johanssonmorgan","name":"Morgan Johansson","id":107414992,"id_str":"107414992","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1509183701256"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:41 +0000 2017","id":924209546536595456,"id_str":"924209546536595456","text":"@Fahlan78 Och att Brom\u00e9 forts\u00e4tter g\u00f6ra po\u00e4ng\/m\u00e5l. \ud83d\udc4c","display_text_range":[10,52],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924209304781164544,"in_reply_to_status_id_str":"924209304781164544","in_reply_to_user_id":488563334,"in_reply_to_user_id_str":"488563334","in_reply_to_screen_name":"Fahlan78","user":{"id":251080516,"id_str":"251080516","name":"Gurk-Olle","screen_name":"Gurk_Olle","location":"V\u00e4ster\u00e5s, Sverige","url":"http:\/\/gurkolle.blogspot.com\/","description":"Olof Loklint, v\u00e4ntar p\u00e5 s\u00e4songen 19\/20, b\u00e5t\u00e4gare, l\u00e4ngre \u00e4n Bj\u00f6rn Borg, mer h\u00e5r \u00e4n Ingemar Stenmark, trik\u00e5er som Frank Andersson, V\u00e4ster\u00e5sare, Gulsvart, l\u00e4rare","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1908,"friends_count":974,"listed_count":16,"favourites_count":13193,"statuses_count":65385,"created_at":"Sat Feb 12 11:55:04 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914448090563858432\/KmsvqVdp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914448090563858432\/KmsvqVdp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/251080516\/1492170165","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fahlan78","name":"Per \"Fahlan\" Fahlvik","id":488563334,"id_str":"488563334","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183701534"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:44 +0000 2017","id":924209560444862465,"id_str":"924209560444862465","text":"RT @Shahabghobadi: Du bord sk\u00e4mmas Morgan Johansson\n\nPoliser ber\u00e4ttar skuldk\u00e4nslor gentemot brottsoffer problem att sova efter arbetet\n\nhtt\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":354660033,"id_str":"354660033","name":"Markus","screen_name":"mackloh","location":null,"url":null,"description":"God ton o fason. Det finns gott om rim, men inte reson.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":291,"friends_count":540,"listed_count":5,"favourites_count":30237,"statuses_count":998,"created_at":"Sun Aug 14 02:57:20 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/772868275248267264\/rUI2fA4I_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/772868275248267264\/rUI2fA4I_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:53 +0000 2017","id":924207836837576705,"id_str":"924207836837576705","text":"Du bord sk\u00e4mmas Morgan Johansson\n\nPoliser ber\u00e4ttar skuldk\u00e4nslor gentemot brottsoffer problem att sova efter arbetet\n\nhttps:\/\/t.co\/3CVLKwuJXg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":792876869569904641,"id_str":"792876869569904641","name":"Shahab Ghobadi","screen_name":"Shahabghobadi","location":"Sverige","url":null,"description":"Moderat,  V\u00e4rnar individens frihet\ud83d\udd4a                          \nGillar att argumentera filosofera debattera.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2557,"friends_count":3945,"listed_count":6,"favourites_count":12450,"statuses_count":387,"created_at":"Sun Oct 30 23:52:31 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841373441802551297\/VxeUznJh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841373441802551297\/VxeUznJh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/792876869569904641\/1492548796","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3CVLKwuJXg","expanded_url":"https:\/\/www.expressen.se\/debatt\/var-ar-respekten-for-polis-och-brottsoffer\/","display_url":"expressen.se\/debatt\/var-ar-\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Shahabghobadi","name":"Shahab Ghobadi","id":792876869569904641,"id_str":"792876869569904641","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183704850"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:46 +0000 2017","id":924209565574496257,"id_str":"924209565574496257","text":"RT @persikan32: Som politiker \u00e4r det viktigt att kunna snacka. \nMen det \u00e4r ocks\u00e5 viktigt att kunna f\u00f6rutse saker.\nMan ska styra ett land i\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":878800765829120000,"id_str":"878800765829120000","name":"Kettils Mj\u00f6d!","screen_name":"KettilsMead","location":"Sweden","url":null,"description":"Konservativ Nationalist som vill ha f\u00f6r\u00e4ndring,Tr\u00f6tt p\u00e5 den politiska adeln och deras v\u00e4rdegrundspr\u00e4ster,Anti EU och Pro Sverige.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":613,"friends_count":1675,"listed_count":1,"favourites_count":59633,"statuses_count":25469,"created_at":"Sun Jun 25 02:23:24 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878810646191722496\/2xvAmdxQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878810646191722496\/2xvAmdxQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/878800765829120000\/1507654073","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:56 +0000 2017","id":924209106021429248,"id_str":"924209106021429248","text":"Som politiker \u00e4r det viktigt att kunna snacka. \nMen det \u00e4r ocks\u00e5 viktigt att kunna f\u00f6rutse saker.\nMan ska styra ett land i r\u00e4tt riktning","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1651428402,"id_str":"1651428402","name":"Prosit","screen_name":"persikan32","location":"Sverige","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1511,"friends_count":984,"listed_count":26,"favourites_count":49035,"statuses_count":127806,"created_at":"Tue Aug 06 23:01:58 +0000 2013","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838913564719136768\/-9DqEEYm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838913564719136768\/-9DqEEYm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1651428402\/1488847784","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"persikan32","name":"Prosit","id":1651428402,"id_str":"1651428402","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183706073"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:46 +0000 2017","id":924209568711892992,"id_str":"924209568711892992","text":"@thinkfree1945 @fatemeh_khavari Tack f\u00f6r svar.Ju fler som s\u00e4ger en sak g\u00f6r den ej mer sann.h\u00e5ller dock med om att h\u2026 https:\/\/t.co\/FYkltOYXmH","display_text_range":[32,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924208871807356928,"in_reply_to_status_id_str":"924208871807356928","in_reply_to_user_id":2524694150,"in_reply_to_user_id_str":"2524694150","in_reply_to_screen_name":"thinkfree1945","user":{"id":2208528886,"id_str":"2208528886","name":"svea rike \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udded\ud83c\uddf7","screen_name":"yinyang761","location":null,"url":null,"description":"INTE HATET TILL ANDRA UTAN K\u00c4RLEKEN TILL MITT LAND OCH ALLA DE SOM VILL BEVARA DET SOM DRIVER MIG! SI VIS PACEM, PARA BELLUM!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":562,"friends_count":1004,"listed_count":2,"favourites_count":5099,"statuses_count":11041,"created_at":"Thu Dec 05 08:42:13 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/784146478927376384\/Bl__0wyj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/784146478927376384\/Bl__0wyj_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@thinkfree1945 @fatemeh_khavari Tack f\u00f6r svar.Ju fler som s\u00e4ger en sak g\u00f6r den ej mer sann.h\u00e5ller dock med om att hon m m\u00e5nga fler ej verkar inneha den \u00e5lder dom uppgett","display_text_range":[32,169],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"thinkfree1945","name":"John G","id":2524694150,"id_str":"2524694150","indices":[0,14]},{"screen_name":"fatemeh_khavari","name":"Fatemeh Khavari","id":866668736643821569,"id_str":"866668736643821569","indices":[15,31]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FYkltOYXmH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209568711892992","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"thinkfree1945","name":"John G","id":2524694150,"id_str":"2524694150","indices":[0,14]},{"screen_name":"fatemeh_khavari","name":"Fatemeh Khavari","id":866668736643821569,"id_str":"866668736643821569","indices":[15,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183706821"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:48 +0000 2017","id":924209574680367106,"id_str":"924209574680367106","text":"@Herrtidning Det faktiska problemet h\u00e4r \u00e4r ju att folket och Br\u00e5 inte \u00e4r \u00f6verens om vad Br\u00e5 ska l\u00e4gga sina resurser p\u00e5.","display_text_range":[13,119],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924208836839436288,"in_reply_to_status_id_str":"924208836839436288","in_reply_to_user_id":3208027984,"in_reply_to_user_id_str":"3208027984","in_reply_to_screen_name":"Herrtidning","user":{"id":33177615,"id_str":"33177615","name":"Anders Hesselbom","screen_name":"ahesselbom","location":"\u00d6rebro","url":"http:\/\/ahesselbom.se\/","description":"Skeptiker, religionskritiker, humanist och antirasist. Medlem i VoF. Poddar med illusionisten @JohnHoudi. Tweets in Swedish on skepticism and religion.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":2945,"friends_count":2635,"listed_count":75,"favourites_count":5987,"statuses_count":50662,"created_at":"Sun Apr 19 10:59:32 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"005577","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"888888","profile_text_color":"444444","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921745779831820288\/lmiRAaGV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921745779831820288\/lmiRAaGV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/33177615\/1494692889","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Herrtidning","name":"Mr Herrtidning","id":3208027984,"id_str":"3208027984","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183708244"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:49 +0000 2017","id":924209578006466561,"id_str":"924209578006466561","text":"Intressant att veta om de nyanl\u00e4nda asyls\u00f6kande f\u00e5r sina inkomster beskattade dubbelt. Svensk skatt och \u00e4ven ex inkomstskatt i Syrien? Svar?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":877721838,"id_str":"877721838","name":"Marianne Almesaker","screen_name":"MarianneAlmeske","location":"Lagos, Portugal","url":null,"description":"Retired System Safety Expert & CEO. Patented Energy & Computer Design Systems.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":30,"friends_count":68,"listed_count":0,"favourites_count":81,"statuses_count":455,"created_at":"Sat Oct 13 12:34:47 +0000 2012","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3594562381\/d1f96898393ca739975a09505ad391c5_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3594562381\/d1f96898393ca739975a09505ad391c5_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183709037"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:49 +0000 2017","id":924209579080212480,"id_str":"924209579080212480","text":"ping @SVTOpinion @svtnyheter @avPublicService https:\/\/t.co\/Qa56pPCKfW","display_text_range":[0,45],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2965069174,"id_str":"2965069174","name":"Liejbbe\u00e5lm\u00e1j","screen_name":"storspiken","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1376,"friends_count":823,"listed_count":83,"favourites_count":183156,"statuses_count":193447,"created_at":"Tue Jan 06 21:57:56 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923111996744261632\/jzff7tXy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923111996744261632\/jzff7tXy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2965069174\/1508921850","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923662609211117574,"quoted_status_id_str":"923662609211117574","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 21:28:21 +0000 2017","id":923662609211117574,"id_str":"923662609211117574","text":"SVT denna g\u00e5ng avstod fr\u00e5n att visa r\u00f6stresultatet fr\u00e5n deras sida. \nS\u00e4kert bara ett oskyldigt fel #opinionlive https:\/\/t.co\/KUi49GemYj","display_text_range":[0,111],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3344385988,"id_str":"3344385988","name":"Johan Andersson","screen_name":"NPiketen","location":null,"url":null,"description":"\u00c4lskar yttrandefrihet God ton eller block","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1338,"friends_count":623,"listed_count":6,"favourites_count":6017,"statuses_count":5129,"created_at":"Wed Jun 24 17:27:19 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838005811863511040\/dgYs8WCm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838005811863511040\/dgYs8WCm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3344385988\/1488631264","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":21,"reply_count":48,"retweet_count":550,"favorite_count":1466,"entities":{"hashtags":[{"text":"opinionlive","indices":[99,111]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923662489665048576,"id_str":"923662489665048576","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGCI_zWkAA14vp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGCI_zWkAA14vp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KUi49GemYj","display_url":"pic.twitter.com\/KUi49GemYj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NPiketen\/status\/923662609211117574\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923662489665048576,"id_str":"923662489665048576","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGCI_zWkAA14vp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGCI_zWkAA14vp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KUi49GemYj","display_url":"pic.twitter.com\/KUi49GemYj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NPiketen\/status\/923662609211117574\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qa56pPCKfW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NPiketen\/status\/923662609211117574","display_url":"twitter.com\/NPiketen\/statu\u2026","indices":[46,69]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SVTOpinion","name":"SVT Opinion","id":19186613,"id_str":"19186613","indices":[5,16]},{"screen_name":"svtnyheter","name":"SVT Nyheter","id":372142346,"id_str":"372142346","indices":[17,28]},{"screen_name":"avPublicService","name":"Granskning","id":711164584850276353,"id_str":"711164584850276353","indices":[29,45]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509183709293"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:51 +0000 2017","id":924209588748062720,"id_str":"924209588748062720","text":"Ins\u00e5g att det va v\u00e4ldigt mycket v\u00e4tskor i dagens frukost\ud83d\ude02 #maximalist #idagblirdetdubbla\u2026 https:\/\/t.co\/4RZYLoQvOJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129516705,"id_str":"129516705","name":"Frida Mod\u00e9n Treichl","screen_name":"FridaMT","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.fridamodentreichl.com","description":"Actress\/Singer\/Mover & Feminist. Also public speaker about AD\/HD. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Alsion Bechdel in Fun Home in Stockholm, Sweden #funhomestockholm","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":356,"friends_count":9,"listed_count":13,"favourites_count":448,"statuses_count":4070,"created_at":"Sun Apr 04 15:10:41 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"D41782","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/793048509683494912\/6Gkuo7ef_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/793048509683494912\/6Gkuo7ef_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129516705\/1493988007","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"maximalist","indices":[58,69]},{"text":"idagblirdetdubbla","indices":[70,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4RZYLoQvOJ","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BayXtr1HxBU\/","display_url":"instagram.com\/p\/BayXtr1HxBU\/","indices":[90,113]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183711598"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:54 +0000 2017","id":924209602497011712,"id_str":"924209602497011712","text":"@KristerIsaksson @Trafikverket Om man inte g\u00f6r l\u00f6sning f\u00f6r g\u00e5ng kommer de att anv\u00e4nda cykelv\u00e4gen, med tillh\u00f6rande konflikter.","display_text_range":[31,125],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/getfalcon.pro\" rel=\"nofollow\"\u003eFalcon Pro Material\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924209317439516672,"in_reply_to_status_id_str":"924209317439516672","in_reply_to_user_id":616119958,"in_reply_to_user_id_str":"616119958","in_reply_to_screen_name":"anders_abel","user":{"id":616119958,"id_str":"616119958","name":"Anders Abel","screen_name":"anders_abel","location":"Huddinge, Stockholm, Sweden","url":"http:\/\/coding.abel.nu","description":"Dad, .NET Developer, Senior Consultant @Sustainsys, Microsoft MVP, part time politician @miljopartiet.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":738,"friends_count":289,"listed_count":47,"favourites_count":4299,"statuses_count":4180,"created_at":"Sat Jun 23 13:36:20 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"222222","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/618662204\/x0ajkrhcn4lg5pedjv5j.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/618662204\/x0ajkrhcn4lg5pedjv5j.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2565579769\/uvu5dwiw7ihg7o3wssa9_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2565579769\/uvu5dwiw7ihg7o3wssa9_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/616119958\/1361637204","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KristerIsaksson","name":"Krister Isaksson","id":1376285868,"id_str":"1376285868","indices":[0,16]},{"screen_name":"Trafikverket","name":"Trafikverket","id":36625266,"id_str":"36625266","indices":[17,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183714876"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:55 +0000 2017","id":924209606615846912,"id_str":"924209606615846912","text":"https:\/\/t.co\/FzdWiUEwdt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":889071090458386432,"id_str":"889071090458386432","name":"ittai bergman","screen_name":"slidertech27","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":102,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":1950,"created_at":"Sun Jul 23 10:34:00 +0000 2017","utc_offset":7200,"time_zone":"Prague","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889147666223042560\/TsfsmCdR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889147666223042560\/TsfsmCdR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/889071090458386432\/1500824260","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FzdWiUEwdt","expanded_url":"http:\/\/www.nasdaq.com\/article\/apple-angst-att-verizon-t-mobile-tame-on-iphone-x-deals-cm866177","display_url":"nasdaq.com\/article\/apple-\u2026","indices":[0,23]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1509183715858"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:56 +0000 2017","id":924209607332986882,"id_str":"924209607332986882","text":"@pippiglassbil @livetsbilder @OhlyLars @asaplsnr Den sjuke kan ha haft hj\u00e4lp av #psyk. #psyk vill kunna ta emot nya\u2026 https:\/\/t.co\/oBKBORlYVe","display_text_range":[49,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924208795387092993,"in_reply_to_status_id_str":"924208795387092993","in_reply_to_user_id":377280456,"in_reply_to_user_id_str":"377280456","in_reply_to_screen_name":"MNMera","user":{"id":377280456,"id_str":"377280456","name":"monan","screen_name":"MNMera","location":"\u00d6rebro","url":null,"description":"samh\u00e4llsnyfiken, informationshungrig, tv\u00e4rt\u00e4nkande, f\u00f6rb\u00e4ttringsuppt\u00e4ckare,  f\u00f6r\u00e4lder, bill\u00f6s varjedagscyklist, jordp\u00e5tare och blom\u00e4lskare.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":184,"friends_count":479,"listed_count":5,"favourites_count":7749,"statuses_count":4296,"created_at":"Wed Sep 21 09:51:59 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Ljubljana","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"7D166E","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/738750299\/217af40605f9703f9360e2b58886f68c.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/738750299\/217af40605f9703f9360e2b58886f68c.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"F79D43","profile_sidebar_fill_color":"F77043","profile_text_color":"F34970","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/761123598769594369\/KhV7pebC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/761123598769594369\/KhV7pebC_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@pippiglassbil @livetsbilder @OhlyLars @asaplsnr Den sjuke kan ha haft hj\u00e4lp av #psyk. #psyk vill kunna ta emot nya, skriver #LOV sedan \u00e4r det upp till den sjuke att ordna resten.","display_text_range":[49,179],"entities":{"hashtags":[{"text":"psyk","indices":[80,85]},{"text":"psyk","indices":[87,92]},{"text":"LOV","indices":[125,129]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pippiglassbil","name":"Sofia Johansson","id":484578210,"id_str":"484578210","indices":[0,14]},{"screen_name":"livetsbilder","name":"Livets Bilder","id":3698303776,"id_str":"3698303776","indices":[15,28]},{"screen_name":"OhlyLars","name":"Lars Ohly","id":397154449,"id_str":"397154449","indices":[29,38]},{"screen_name":"asaplsnr","name":"\u00c5sa Plesner","id":2528894116,"id_str":"2528894116","indices":[39,48]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"psyk","indices":[80,85]},{"text":"psyk","indices":[87,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oBKBORlYVe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209607332986882","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pippiglassbil","name":"Sofia Johansson","id":484578210,"id_str":"484578210","indices":[0,14]},{"screen_name":"livetsbilder","name":"Livets Bilder","id":3698303776,"id_str":"3698303776","indices":[15,28]},{"screen_name":"OhlyLars","name":"Lars Ohly","id":397154449,"id_str":"397154449","indices":[29,38]},{"screen_name":"asaplsnr","name":"\u00c5sa Plesner","id":2528894116,"id_str":"2528894116","indices":[39,48]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183716029"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:57 +0000 2017","id":924209612164878337,"id_str":"924209612164878337","text":"RT @hilalaygunn1: Ulann melikeyle durum att\u0131k b\u00fc\u015fra ayr\u0131 tripte \u015fimdi eda bize gelicek o ayr\u0131 tribe girecekkk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3589349896,"id_str":"3589349896","name":"Edanur","screen_name":"edannr_kahya","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"Bu soka\u011f\u0131n penceresi yok","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1832,"friends_count":857,"listed_count":0,"favourites_count":31821,"statuses_count":982,"created_at":"Tue Sep 08 16:20:10 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FA743E","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921790136232407041\/ZxTW1YWn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921790136232407041\/ZxTW1YWn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3589349896\/1507240906","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:44:27 +0000 2017","id":924195145079193600,"id_str":"924195145079193600","text":"Ulann melikeyle durum att\u0131k b\u00fc\u015fra ayr\u0131 tripte \u015fimdi eda bize gelicek o ayr\u0131 tribe girecekkk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":819294867608190986,"id_str":"819294867608190986","name":"Hilal","screen_name":"hilalaygunn1","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4696,"friends_count":2239,"listed_count":0,"favourites_count":33739,"statuses_count":4149,"created_at":"Wed Jan 11 21:28:13 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922782180832677888\/96suHTDG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922782180832677888\/96suHTDG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/819294867608190986\/1508597364","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hilalaygunn1","name":"Hilal","id":819294867608190986,"id_str":"819294867608190986","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183717181"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:57 +0000 2017","id":924209614115295233,"id_str":"924209614115295233","text":"RT @rektorhamid: H\u00e4r har vi det igen n\u00e4r politiker ska g\u00f6ra n\u00e5gon kreativ satsning i orten. Hiphop och graffiti. N\u00e5got annat kan de\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":145730245,"id_str":"145730245","name":"Natasha Sarder","screen_name":"watermelonfizz","location":null,"url":null,"description":"\u2640\ud83c\udde7\ud83c\udde9\ud83c\uddf8\ud83c\uddea","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":136,"friends_count":85,"listed_count":0,"favourites_count":1633,"statuses_count":7591,"created_at":"Wed May 19 18:41:32 +0000 2010","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/400085543\/381000_292004930837752_165847750120138_836070_1102298903_n.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/400085543\/381000_292004930837752_165847750120138_836070_1102298903_n.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892744746795503618\/_c2zGjE8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892744746795503618\/_c2zGjE8_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 14:51:32 +0000 2017","id":923925136717201411,"id_str":"923925136717201411","text":"H\u00e4r har vi det igen n\u00e4r politiker ska g\u00f6ra n\u00e5gon kreativ satsning i orten. Hiphop och graffiti. N\u00e5got annat kan de\u2026 https:\/\/t.co\/6a4U1D95So","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3329719133,"id_str":"3329719133","name":"Hamid","screen_name":"rektorhamid","location":null,"url":null,"description":"Rektor och adjunkt. Driver boende f\u00f6r fattiga studenter p\u00e5 afghanska landsbygden. Gillar medm\u00e4nsklighet. Ogillar or\u00e4ttvisor. Tweets privata.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6638,"friends_count":96,"listed_count":22,"favourites_count":1053,"statuses_count":6111,"created_at":"Tue Jun 16 16:01:37 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848299841746857985\/Kr5D-oB2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848299841746857985\/Kr5D-oB2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3329719133\/1487941388","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"32049a95db695cb8","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/32049a95db695cb8.json","place_type":"city","name":"Taito-ku","full_name":"Taito-ku, Tokyo","country_code":"JP","country":"Japan","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[139.762233,35.694775],[139.762233,35.731637],[139.809743,35.731637],[139.809743,35.694775]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":77,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"H\u00e4r har vi det igen n\u00e4r politiker ska g\u00f6ra n\u00e5gon kreativ satsning i orten. Hiphop och graffiti. N\u00e5got annat kan de ju inte d\u00e4r ute. Jo matlagning fr\u00e5n sina heml\u00e4nder. Det kan de ocks\u00e5! https:\/\/t.co\/oL2Bf7T0g7","display_text_range":[0,184],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oL2Bf7T0g7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":7,"reply_count":55,"retweet_count":192,"favorite_count":592,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6a4U1D95So","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923925136717201411","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":77,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rektorhamid","name":"Hamid","id":3329719133,"id_str":"3329719133","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183717646"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:41:59 +0000 2017","id":924209622478663680,"id_str":"924209622478663680","text":"@HumanGrip @hals0766 det var n\u00e5n utbildningschef som f\u00f6rs\u00f6kte \u00e4ndra f\u00f6r n\u00e5gra \u00e5r sedan s\u00e4gs det men motst\u00e5ndet var s\u00e5 stort att han backade","display_text_range":[21,139],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924017384666607618,"in_reply_to_status_id_str":"924017384666607618","in_reply_to_user_id":2414810330,"in_reply_to_user_id_str":"2414810330","in_reply_to_screen_name":"HumanGrip","user":{"id":550496979,"id_str":"550496979","name":"Herr Magister","screen_name":"MichaelThorsson","location":"Link\u00f6ping, Sverige","url":"https:\/\/magisternspekpinnar.wordpress.com\/","description":"L\u00e4rare. Hemv\u00e4rnsman. Ordningsvakt. Sambo. M\u00e4nniska men skulle hellre vara frontlastare.\nSn\u00e4ll och rolig enligt vissa.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1388,"friends_count":2026,"listed_count":13,"favourites_count":54405,"statuses_count":35554,"created_at":"Tue Apr 10 20:19:14 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918929331925192706\/XY_DfsEI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918929331925192706\/XY_DfsEI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/550496979\/1506845845","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HumanGrip","name":"MaG","id":2414810330,"id_str":"2414810330","indices":[0,10]},{"screen_name":"hals0766","name":"Ambi Valentina","id":2896720654,"id_str":"2896720654","indices":[11,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183719640"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:00 +0000 2017","id":924209626647691265,"id_str":"924209626647691265","text":"Saudi Arabia is About to Invest $1 Billion in Branson's Virgin Galactic -  - https:\/\/t.co\/Ew041Vcmer https:\/\/t.co\/dL9TZDYwcH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":798643320,"id_str":"798643320","name":"Mark Kromer","screen_name":"KromerBigData","location":"Seattle, WA","url":"http:\/\/www.kromerbigdata.com","description":"Building game-changing Big Data cloud tech for Microsoft Azure & transforming lives. Opinions strictly mine, not my employer.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2445,"friends_count":3135,"listed_count":130,"favourites_count":120,"statuses_count":1153,"created_at":"Sun Sep 02 16:57:14 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ABB8C2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/582985800343670784\/oo6MOc8v.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/582985800343670784\/oo6MOc8v.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/628074617865957376\/D_AZdg43_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/628074617865957376\/D_AZdg43_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/798643320\/1427829731","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ew041Vcmer","expanded_url":"http:\/\/att.net","display_url":"att.net","indices":[77,100]},{"url":"https:\/\/t.co\/dL9TZDYwcH","expanded_url":"http:\/\/start.att.net\/news\/read\/article\/fortune-saudi_arabia_is_about_to_invest_1_billion_in_brans-rtime#.WfRQ4KQ0x_Y.twitter","display_url":"start.att.net\/news\/read\/arti\u2026","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509183720634"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:01 +0000 2017","id":924209629927788544,"id_str":"924209629927788544","text":"@TomS64120610 Jag fattar att det \u00e4r enklare att resonera som du. Men det \u00e4r inte r\u00e4tt.","display_text_range":[14,86],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924209087167987712,"in_reply_to_status_id_str":"924209087167987712","in_reply_to_user_id":860592314514886660,"in_reply_to_user_id_str":"860592314514886660","in_reply_to_screen_name":"TomS64120610","user":{"id":222759734,"id_str":"222759734","name":"Sandra Dee","screen_name":"Sandetrix","location":"G\u00f6teborg, Sverige","url":null,"description":"Sv\u00e5rt politiskt inkorrekt. Ibland dryg mest sarkastisk. Sport. Fr\u00f6lunda. Newsjunkie.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4836,"friends_count":3491,"listed_count":23,"favourites_count":77719,"statuses_count":43995,"created_at":"Sat Dec 04 10:57:51 +0000 2010","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528335955988869120\/J4C8p4WM_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528335955988869120\/J4C8p4WM_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/222759734\/1441295058","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TomS64120610","name":"Tom_S","id":860592314514886660,"id_str":"860592314514886660","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183721416"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:03 +0000 2017","id":924209636768714754,"id_str":"924209636768714754","text":"Bir \u015feyi i\u00e7ine att\u0131\u011f\u0131nda onun orada dallan\u0131p budaklanaca\u011f\u0131n\u0131 bilmelisin. \u0130nsan\u0131n i\u00e7i orman olmaya m\u00fcsaittir...","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":302660395,"id_str":"302660395","name":"z\u00fcleyha ince","screen_name":"zleyhaince","location":null,"url":null,"description":"Bir meseleyi sakince kabullenmenin tuhaf bir huzuru var. Sanki gecen onca vaktin hakk\u0131n\u0131 teslim eder gibi...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":229,"friends_count":317,"listed_count":0,"favourites_count":511,"statuses_count":1150,"created_at":"Sat May 21 15:09:16 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000162034377\/7yyx1QIX.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000162034377\/7yyx1QIX.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/719485663473725440\/V__QkjwY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/719485663473725440\/V__QkjwY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/302660395\/1363442248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183723047"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:05 +0000 2017","id":924209646058872833,"id_str":"924209646058872833","text":"AT&amp;T Fortifies its OpenStack-Powered AIC with Kubernetes - https:\/\/t.co\/kPjMYssufJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/openstackapi.com\" rel=\"nofollow\"\u003eopenstackapi\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":448034346,"id_str":"448034346","name":"CloudPSI","screen_name":"cloudpsi","location":"Worldwide","url":"http:\/\/cloudpsi.com","description":"Cloud computing news and information.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":902,"friends_count":715,"listed_count":637,"favourites_count":2,"statuses_count":184723,"created_at":"Tue Dec 27 14:58:28 +0000 2011","utc_offset":-10800,"time_zone":"Atlantic Time (Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1717640997\/080d37e_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1717640997\/080d37e_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/448034346\/1388160667","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kPjMYssufJ","expanded_url":"http:\/\/openstackapi.com\/att-fortifies-its-openstack-powered-aic-with-kubernetes-3\/","display_url":"openstackapi.com\/att-fortifies-\u2026","indices":[63,86]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509183725262"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:05 +0000 2017","id":924209646394662912,"id_str":"924209646394662912","text":"RT @Shahabghobadi: Du bord sk\u00e4mmas Morgan Johansson\n\nPoliser ber\u00e4ttar skuldk\u00e4nslor gentemot brottsoffer problem att sova efter arbetet\n\nhtt\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2427645310,"id_str":"2427645310","name":"Jan Lindberg","screen_name":"jingezon","location":null,"url":null,"description":"Swedish citizen fed up with the politically correct society and the mendacious propaganda. Tweets are private.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2535,"friends_count":3000,"listed_count":14,"favourites_count":30142,"statuses_count":39862,"created_at":"Fri Mar 21 20:52:07 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/565433619401830400\/rA1GXeNE_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/565433619401830400\/rA1GXeNE_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:53 +0000 2017","id":924207836837576705,"id_str":"924207836837576705","text":"Du bord sk\u00e4mmas Morgan Johansson\n\nPoliser ber\u00e4ttar skuldk\u00e4nslor gentemot brottsoffer problem att sova efter arbetet\n\nhttps:\/\/t.co\/3CVLKwuJXg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":792876869569904641,"id_str":"792876869569904641","name":"Shahab Ghobadi","screen_name":"Shahabghobadi","location":"Sverige","url":null,"description":"Moderat,  V\u00e4rnar individens frihet\ud83d\udd4a                          \nGillar att argumentera filosofera debattera.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2557,"friends_count":3945,"listed_count":6,"favourites_count":12450,"statuses_count":387,"created_at":"Sun Oct 30 23:52:31 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841373441802551297\/VxeUznJh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841373441802551297\/VxeUznJh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/792876869569904641\/1492548796","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3CVLKwuJXg","expanded_url":"https:\/\/www.expressen.se\/debatt\/var-ar-respekten-for-polis-och-brottsoffer\/","display_url":"expressen.se\/debatt\/var-ar-\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Shahabghobadi","name":"Shahab Ghobadi","id":792876869569904641,"id_str":"792876869569904641","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183725342"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:07 +0000 2017","id":924209653604593664,"id_str":"924209653604593664","text":"@HappyHelga @Myrstack S\u00e5 n\u00e4r kvinnor s\u00e4ger \u00e5t oss att vi m\u00e5ste d\u00e4mpa oss s\u00e5 utmanar ni hela v\u00e5r sj\u00e4lvk\u00e4nsla. Det \u00e4r\u2026 https:\/\/t.co\/6L6S4ALRBi","display_text_range":[22,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924209290835103744,"in_reply_to_status_id_str":"924209290835103744","in_reply_to_user_id":749257939,"in_reply_to_user_id_str":"749257939","in_reply_to_screen_name":"Juristfan","user":{"id":749257939,"id_str":"749257939","name":"Fan av Sofia","screen_name":"Juristfan","location":null,"url":"https:\/\/m.facebook.com\/pages\/Vi-som-inte-vill-festa-med-rasister\/404210736383623","description":"Or\u00e4ttsexpert","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3764,"friends_count":1277,"listed_count":48,"favourites_count":18199,"statuses_count":88502,"created_at":"Fri Aug 10 12:17:18 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/448095847280934913\/4NSVbRHu.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/448095847280934913\/4NSVbRHu.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915811483573014528\/FXVEq1yv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915811483573014528\/FXVEq1yv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/749257939\/1481657254","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@HappyHelga @Myrstack S\u00e5 n\u00e4r kvinnor s\u00e4ger \u00e5t oss att vi m\u00e5ste d\u00e4mpa oss s\u00e5 utmanar ni hela v\u00e5r sj\u00e4lvk\u00e4nsla. Det \u00e4r v\u00e4ldigt \u00e5ngestfyllt \u00e4ven om det \u00e4r riktigt.","display_text_range":[22,159],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HappyHelga","name":"Tegelstenihandv\u00e4skan","id":86387575,"id_str":"86387575","indices":[0,11]},{"screen_name":"Myrstack","name":"Laila","id":164284049,"id_str":"164284049","indices":[12,21]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6L6S4ALRBi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209653604593664","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"HappyHelga","name":"Tegelstenihandv\u00e4skan","id":86387575,"id_str":"86387575","indices":[0,11]},{"screen_name":"Myrstack","name":"Laila","id":164284049,"id_str":"164284049","indices":[12,21]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183727061"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:07 +0000 2017","id":924209656834215937,"id_str":"924209656834215937","text":"Jag p\u00e5minde om att h\u00f6stlovet har bytt namn till l\u00e4slov. Lov \u00e4r ett ledigt ord. L\u00e5t l\u00e4sningen ocks\u00e5 bli det. Inte m\u00e4ngd utan inneh\u00e5ll.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51166401,"id_str":"51166401","name":"Anne-Marie K\u00f6rling","screen_name":"Korlingsord","location":"H\u00e4r \u00e4r jag!","url":"http:\/\/www.korlingsord.se","description":"L\u00e4rare, f\u00f6rfattare. Klassrumsn\u00e4ra och elevn\u00e4ra. Handleder l\u00e4rare. Modellar g\u00e4rna undervisning! Skriver f\u00f6r livet.  Hej HOPP! L\u00e4sambass\u00f6d\u00f6r 2015-2017!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8556,"friends_count":376,"listed_count":124,"favourites_count":1183,"statuses_count":43156,"created_at":"Fri Jun 26 18:25:48 +0000 2009","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/672684492\/2b0c4980cf9d39187f3410661cd9ea9c.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/672684492\/2b0c4980cf9d39187f3410661cd9ea9c.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0F0D0D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"0ADAFF","profile_text_color":"473247","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2274491430\/z90k6l0n9zy9k1dxi0h9_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2274491430\/z90k6l0n9zy9k1dxi0h9_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51166401\/1348954822","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm, Sweden","country_code":"SE","country":"Sweden","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.760132,59.227138],[17.760132,59.440204],[18.199986,59.440204],[18.199986,59.227138]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183727831"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:09 +0000 2017","id":924209662588792833,"id_str":"924209662588792833","text":"@dpahmp Sv\u00e5rt f\u00f6r dig nu att ta ett b\u00e4ttre foto","display_text_range":[8,47],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924208869546647552,"in_reply_to_status_id_str":"924208869546647552","in_reply_to_user_id":28407710,"in_reply_to_user_id_str":"28407710","in_reply_to_screen_name":"dpahmp","user":{"id":722561751749947392,"id_str":"722561751749947392","name":"Emma Persson","screen_name":"AdvokatEmma","location":"Stockholm, Sverige","url":"http:\/\/www.advokatemmapersson.se","description":"Advokat. Asylr\u00e4tt & brottm\u00e5l. F\u00e5tt Sverige f\u00e4llt i FN:s kommitt\u00e9 mot tortyr. Kontor i Gbg & Sthlm. I styrelsen f\u00f6r AuG & FARR.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7042,"friends_count":1827,"listed_count":22,"favourites_count":45512,"statuses_count":692,"created_at":"Tue Apr 19 23:05:20 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E81C4F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924168932281511937\/-QicZltk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924168932281511937\/-QicZltk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/722561751749947392\/1506850454","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpahmp","name":"David Pahmp","id":28407710,"id_str":"28407710","indices":[0,7]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183729203"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:07 +0000 2017","id":924209656834215937,"id_str":"924209656834215937","text":"Jag p\u00e5minde om att h\u00f6stlovet har bytt namn till l\u00e4slov. Lov \u00e4r ett ledigt ord. L\u00e5t l\u00e4sningen ocks\u00e5 bli det. Inte m\u00e4ngd utan inneh\u00e5ll.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51166401,"id_str":"51166401","name":"Anne-Marie K\u00f6rling","screen_name":"Korlingsord","location":"H\u00e4r \u00e4r jag!","url":"http:\/\/www.korlingsord.se","description":"L\u00e4rare, f\u00f6rfattare. Klassrumsn\u00e4ra och elevn\u00e4ra. Handleder l\u00e4rare. Modellar g\u00e4rna undervisning! Skriver f\u00f6r livet.  Hej HOPP! L\u00e4sambass\u00f6d\u00f6r 2015-2017!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8556,"friends_count":376,"listed_count":124,"favourites_count":1183,"statuses_count":43156,"created_at":"Fri Jun 26 18:25:48 +0000 2009","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/672684492\/2b0c4980cf9d39187f3410661cd9ea9c.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/672684492\/2b0c4980cf9d39187f3410661cd9ea9c.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0F0D0D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"0ADAFF","profile_text_color":"473247","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2274491430\/z90k6l0n9zy9k1dxi0h9_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2274491430\/z90k6l0n9zy9k1dxi0h9_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51166401\/1348954822","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm, Sweden","country_code":"SE","country":"Sweden","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.760132,59.227138],[17.760132,59.440204],[18.199986,59.440204],[18.199986,59.227138]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183727831"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:09 +0000 2017","id":924209663289282560,"id_str":"924209663289282560","text":"RT @husnumahalli: Suudi\u2019lerden sonra bug\u00fcn de Katar  BB Bin Casim\u2019in itiraflar\u0131yla T\u00fcrkiye\u2019ye kaz\u0131k att\u0131. \n6 y\u0131l \u00f6nce yaz\u0131p anlatm\u0131\u015ft\u0131m!!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1511275182,"id_str":"1511275182","name":"sah_pol_06","screen_name":"sah_pol","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":541,"friends_count":996,"listed_count":4,"favourites_count":2024,"statuses_count":75849,"created_at":"Wed Jun 12 18:41:19 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 20:55:39 +0000 2017","id":924016767416008705,"id_str":"924016767416008705","text":"Suudi\u2019lerden sonra bug\u00fcn de Katar  BB Bin Casim\u2019in itiraflar\u0131yla T\u00fcrkiye\u2019ye kaz\u0131k att\u0131. \n6 y\u0131l \u00f6nce yaz\u0131p anlatm\u0131\u015ft\u0131m!!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":499975070,"id_str":"499975070","name":"H.Mahalli \u062d\u0633\u0646\u064a \u0645\u062d\u0644\u064a","screen_name":"husnumahalli","location":"Gazeteci \u0635\u062d\u0641\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0627\u0646\u0628\u0648\u0644 ","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":304411,"friends_count":867,"listed_count":845,"favourites_count":91,"statuses_count":32076,"created_at":"Wed Feb 22 17:36:33 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872149450369765376\/PXZc8Jl__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872149450369765376\/PXZc8Jl__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/499975070\/1375824229","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":8,"reply_count":55,"retweet_count":418,"favorite_count":1005,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"husnumahalli","name":"H.Mahalli \u062d\u0633\u0646\u064a \u0645\u062d\u0644\u064a","id":499975070,"id_str":"499975070","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183729370"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:09 +0000 2017","id":924209663989747713,"id_str":"924209663989747713","text":"RT @pmaliseker: @residgulerdem @uchhuma Pakistan halk\u0131n\u0131 \u00e7ok seviyorum...Ama Pakistan devletinin bize ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131 zulm\u00fc daha \u00f6nce \u00f6\u011fr\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1378062428,"id_str":"1378062428","name":"huccet\u00fcl bali\u011fah","screen_name":"uchhuma","location":"Kocaeli, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"Kainat,insanl\u0131\u011f\u0131n hizmetine sunulmu\u015f emanet,bizse emanet\u00e7i. kainat\u0131n en de\u011ferli varl\u0131\u011f\u0131na selamlar. \n\nbizleri muhabbet ve samimiyet birlestirecek!","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":778,"friends_count":277,"listed_count":13,"favourites_count":977,"statuses_count":114719,"created_at":"Wed Apr 24 21:44:26 +0000 2013","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"89C9FA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000119537914\/f4a6dc49c4a8584ad971dec53b0dd6db.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000119537914\/f4a6dc49c4a8584ad971dec53b0dd6db.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/496628731637956608\/M6_9MNUI_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/496628731637956608\/M6_9MNUI_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1378062428\/1460750896","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:32 +0000 2017","id":924209007161696256,"id_str":"924209007161696256","text":"@residgulerdem @uchhuma Pakistan halk\u0131n\u0131 \u00e7ok seviyorum...Ama Pakistan devletinin bize ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131 zulm\u00fc daha \u00f6nce \u00f6\u011fr\u2026 https:\/\/t.co\/Vhcnfl2PYv","display_text_range":[24,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924207952399085568,"in_reply_to_status_id_str":"924207952399085568","in_reply_to_user_id":1207053986,"in_reply_to_user_id_str":"1207053986","in_reply_to_screen_name":"pmaliseker","user":{"id":1207053986,"id_str":"1207053986","name":"Mehmet Ali Seker","screen_name":"pmaliseker","location":"Lahore, Pakistan","url":"https:\/\/malieducation.blogspot.com\/","description":"\u00d6\u011fretmen...Gurbet\u00e7i...Baba...E\u015f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2748,"friends_count":2329,"listed_count":5,"favourites_count":4908,"statuses_count":18835,"created_at":"Fri Feb 22 06:40:18 +0000 2013","utc_offset":18000,"time_zone":"Islamabad","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889378240644644864\/96F059rR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889378240644644864\/96F059rR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1207053986\/1447552295","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@residgulerdem @uchhuma Pakistan halk\u0131n\u0131 \u00e7ok seviyorum...Ama Pakistan devletinin bize ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131 zulm\u00fc daha \u00f6nce \u00f6\u011fretmenlik yapt\u0131\u011f\u0131m Rusya bize ya\u015fatmad\u0131...","display_text_range":[24,156],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"residgulerdem","name":"re\u015fid g\u00fclerdem, phd","id":2321571452,"id_str":"2321571452","indices":[0,14]},{"screen_name":"uchhuma","name":"huccet\u00fcl bali\u011fah","id":1378062428,"id_str":"1378062428","indices":[15,23]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vhcnfl2PYv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209007161696256","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"residgulerdem","name":"re\u015fid g\u00fclerdem, phd","id":2321571452,"id_str":"2321571452","indices":[0,14]},{"screen_name":"uchhuma","name":"huccet\u00fcl bali\u011fah","id":1378062428,"id_str":"1378062428","indices":[15,23]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pmaliseker","name":"Mehmet Ali Seker","id":1207053986,"id_str":"1207053986","indices":[3,14]},{"screen_name":"residgulerdem","name":"re\u015fid g\u00fclerdem, phd","id":2321571452,"id_str":"2321571452","indices":[16,30]},{"screen_name":"uchhuma","name":"huccet\u00fcl bali\u011fah","id":1378062428,"id_str":"1378062428","indices":[31,39]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183729537"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:09 +0000 2017","id":924209664434233344,"id_str":"924209664434233344","text":"Tio artister hoppas p\u00e5 att bli finalist till P4 \u00d6rebros lokalartist https:\/\/t.co\/tA2UIQ2tJ0 https:\/\/t.co\/FeDspJMVZy","display_text_range":[0,91],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/dlvrit.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":368338152,"id_str":"368338152","name":"P4 \u00d6rebro","screen_name":"P4Orebro","location":"\u00d6rebro l\u00e4n","url":"http:\/\/sverigesradio.se\/orebro","description":"H\u00e4r f\u00e5r du alla v\u00e5ra nyheter automatiskt i ditt fl\u00f6de, men vi anv\u00e4nder \u00e4ven kontot manuellt. Prata g\u00e4rna med oss. Daglig koll p\u00e5 mentions, vi \u00e4r bemannade 9-17.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2637,"friends_count":1233,"listed_count":72,"favourites_count":278,"statuses_count":27318,"created_at":"Mon Sep 05 13:39:03 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/325863417\/P4-_rebro.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/325863417\/P4-_rebro.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1529762804\/P4-_rebro-spridningsmall-512_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1529762804\/P4-_rebro-spridningsmall-512_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/368338152\/1461066170","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tA2UIQ2tJ0","expanded_url":"http:\/\/t.sr.se\/2yRWjG8","display_url":"t.sr.se\/2yRWjG8","indices":[68,91]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924209659161993216,"id_str":"924209659161993216","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzydBV4AAzC8D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzydBV4AAzC8D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FeDspJMVZy","display_url":"pic.twitter.com\/FeDspJMVZy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/P4Orebro\/status\/924209664434233344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924209659161993216,"id_str":"924209659161993216","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzydBV4AAzC8D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzydBV4AAzC8D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FeDspJMVZy","display_url":"pic.twitter.com\/FeDspJMVZy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/P4Orebro\/status\/924209664434233344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183729643"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:10 +0000 2017","id":924209667571617794,"id_str":"924209667571617794","text":"RT @hanifbali: Taxmoney at work. https:\/\/t.co\/LUWDvHZTnA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1111923948,"id_str":"1111923948","name":"Agneta\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaCarlquist","screen_name":"cajsa123","location":null,"url":null,"description":"vresigt fruntimmer","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":641,"friends_count":707,"listed_count":16,"favourites_count":59716,"statuses_count":96128,"created_at":"Tue Jan 22 16:10:54 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537016122366001152\/kaXh36cw_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537016122366001152\/kaXh36cw_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:07:18 +0000 2017","id":924200895000252416,"id_str":"924200895000252416","text":"Taxmoney at work. https:\/\/t.co\/LUWDvHZTnA","display_text_range":[0,17],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":104778698,"id_str":"104778698","name":"Hanif Bali","screen_name":"hanifbali","location":"Solna, Sverige","url":"http:\/\/hejahanif.se","description":"Moderat men inte m\u00e5ttlig. Enligt v\u00e4nstern \u00e4r jag en av Apokalypsens ryttare. Kodapa och riksdagsledamot fr\u00e5n den obesegrade solens stad. President Sons of Bali.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":71218,"friends_count":810,"listed_count":222,"favourites_count":4825,"statuses_count":44135,"created_at":"Thu Jan 14 10:56:59 +0000 2010","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901957900486180864\/WaugWLao_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901957900486180864\/WaugWLao_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/104778698\/1482960457","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":77,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":18,"retweet_count":18,"favorite_count":91,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LUWDvHZTnA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[18,41]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":77,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LUWDvHZTnA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[33,56]}],"user_mentions":[{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509183730391"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:10 +0000 2017","id":924209668058120192,"id_str":"924209668058120192","text":"RT @KristerThelin: Mordf\u00f6rs\u00f6k p\u00e5 polis \u00e4r synnerligen allvarliga saker. Men har h\u00e4nt f\u00f6rr. Och kommer att h\u00e4nda igen. Dags f\u00f6r *oss* att \u00e5t\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2767452879,"id_str":"2767452879","name":"Peter Olsson","screen_name":"peter__olsson","location":null,"url":null,"description":"Grundf\u00f6ruts\u00e4ttningen f\u00f6r demokrati \u00e4r fri \u00e5siktsbildning, yttrandefrihet och en fri debatt. Konservativ. Ej SD!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":254,"friends_count":664,"listed_count":3,"favourites_count":8334,"statuses_count":8084,"created_at":"Thu Sep 11 21:11:25 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0F50C9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/650006387938955264\/yR2PEjuw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/650006387938955264\/yR2PEjuw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2767452879\/1436693036","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:29:29 +0000 2017","id":924176277367611392,"id_str":"924176277367611392","text":"Mordf\u00f6rs\u00f6k p\u00e5 polis \u00e4r synnerligen allvarliga saker. Men har h\u00e4nt f\u00f6rr. Och kommer att h\u00e4nda igen. Dags f\u00f6r *oss* att \u00e5terta kontroll.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18577082,"id_str":"18577082","name":"Krister Thelin","screen_name":"KristerThelin","location":"Antibes, France","url":null,"description":"Judge (ret.), Swedish citizen and French resident. Liberal in some, conservative in some.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5595,"friends_count":1243,"listed_count":44,"favourites_count":27607,"statuses_count":47354,"created_at":"Sat Jan 03 09:50:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530418600507875328\/7TqJzeG3_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530418600507875328\/7TqJzeG3_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":4,"retweet_count":20,"favorite_count":50,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KristerThelin","name":"Krister Thelin","id":18577082,"id_str":"18577082","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183730507"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:11 +0000 2017","id":924209671870828544,"id_str":"924209671870828544","text":"Arkada\u015flar g\u00fcnayd\u0131n. Kangrenim vard\u0131 benim kimse bilmezdi. Onu kesip att\u0131m eksik ama huzurlu ya\u015famak i\u00e7in. Kronik rahats\u0131zl\u0131klardan kurtulun","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":817121408,"id_str":"817121408","name":"Cihan T\u00fcrk","screen_name":"CihanXIX","location":"Hatay Merkez, Hatay","url":null,"description":"@Eminem @CEZA_ED @Fenerbahce","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":344,"friends_count":92,"listed_count":1,"favourites_count":29892,"statuses_count":7406,"created_at":"Tue Sep 11 10:12:34 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Baghdad","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/578668121755521025\/GLutoKRB.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/578668121755521025\/GLutoKRB.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919574206219784192\/vgY9L-xF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919574206219784192\/vgY9L-xF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/817121408\/1503679601","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183731416"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:12 +0000 2017","id":924209675557572608,"id_str":"924209675557572608","text":"@Robin_Nilsen Nu s\u00e4ger du mot dig sj\u00e4lv lite. Du tycker allts\u00e5 att graffiti inte ska finnas? Vad h\u00e4nder om det inte\u2026 https:\/\/t.co\/Oveip8fTNv","display_text_range":[14,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924027311439187971,"in_reply_to_status_id_str":"924027311439187971","in_reply_to_user_id":479497005,"in_reply_to_user_id_str":"479497005","in_reply_to_screen_name":"Robin_Nilsen","user":{"id":192878816,"id_str":"192878816","name":"Robin Holmberg","screen_name":"robin_holmberg","location":"Stockholm","url":"https:\/\/se.linkedin.com\/in\/robin-holmberg-97257a26","description":"Assistent i kommunikationsavd. (vik.) @miljopartiet | Stats- och milj\u00f6vetarstudent | Mina egna tweets | #pushitforward #klimatoffensiv","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1197,"friends_count":1990,"listed_count":29,"favourites_count":5135,"statuses_count":19534,"created_at":"Mon Sep 20 12:07:33 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"030103","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/581324491\/x1a71984b9e8cd58f12cb48e6b2a0238.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/581324491\/x1a71984b9e8cd58f12cb48e6b2a0238.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"ADF1FC","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"FA8459","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884890537635049472\/yZYUbEtt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884890537635049472\/yZYUbEtt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/192878816\/1418131840","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Robin_Nilsen Nu s\u00e4ger du mot dig sj\u00e4lv lite. Du tycker allts\u00e5 att graffiti inte ska finnas? Vad h\u00e4nder om det inte finns lagliga v\u00e4ggar tror du?","display_text_range":[14,145],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Robin_Nilsen","name":"Robin Nilsen","id":479497005,"id_str":"479497005","indices":[0,13]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Oveip8fTNv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209675557572608","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Robin_Nilsen","name":"Robin Nilsen","id":479497005,"id_str":"479497005","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183732295"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:12 +0000 2017","id":924209676215971841,"id_str":"924209676215971841","text":"O de\u011filde C.Baroni'de \u015eimdiden att\u0131\u011f\u0131 4 Golle Sezonu Kurtard\u0131 :)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":893924035482066945,"id_str":"893924035482066945","name":"Shelli Varney","screen_name":"VarneyShelli","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":0,"listed_count":0,"favourites_count":33,"statuses_count":111,"created_at":"Sat Aug 05 19:57:53 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/893927443702185985\/lATYXGRH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/893927443702185985\/lATYXGRH_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183732452"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:13 +0000 2017","id":924209682083975169,"id_str":"924209682083975169","text":"1 Kas\u0131m 2015 g\u00fcn\u00fc @ihsansenocak hocan\u0131n att\u0131\u011f\u0131 bu tweeti do\u011fru bulamad\u0131\u011f\u0131m gibi bug\u00fcn de hocan\u0131n a\u00e7\u0131\u011fa al\u0131nmas\u0131n\u0131 d\u2026 https:\/\/t.co\/MHFeETMrew","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":492172161,"id_str":"492172161","name":"Mustafa Emre","screen_name":"M_Emre_23","location":"Elaz\u0131\u011f, T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.saadet.org.tr","description":"Elaz\u0131\u011f Saadet Partisi \u0130l Ba\u015fk.Yard. -  DS\u0130 9.B\u00f6lge M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc - Kamu Y\u00f6netimi - Allah'a kul olamayan davas\u0131na er olamaz.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":144,"friends_count":408,"listed_count":1,"favourites_count":1140,"statuses_count":433,"created_at":"Tue Feb 14 12:34:37 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Europe\/Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/858988773690015744\/7R2Jqyau_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/858988773690015744\/7R2Jqyau_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/492172161\/1485886133","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"1 Kas\u0131m 2015 g\u00fcn\u00fc @ihsansenocak hocan\u0131n att\u0131\u011f\u0131 bu tweeti do\u011fru bulamad\u0131\u011f\u0131m gibi bug\u00fcn de hocan\u0131n a\u00e7\u0131\u011fa al\u0131nmas\u0131n\u0131 do\u011fru bulmuyorum @Diyanet https:\/\/t.co\/eMo7LBQCXK","display_text_range":[0,139],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ihsansenocak","name":"\u0130hsan \u015eenocak","id":1102199180,"id_str":"1102199180","indices":[18,31]},{"screen_name":"diyanet","name":"diya","id":405748657,"id_str":"405748657","indices":[131,139]}],"symbols":[],"media":[{"id":924209677679976448,"id_str":"924209677679976448","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzziAX4AAeXhF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzziAX4AAeXhF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eMo7LBQCXK","display_url":"pic.twitter.com\/eMo7LBQCXK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/M_Emre_23\/status\/924209682083975169\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":660,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":623,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":660,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924209677679976448,"id_str":"924209677679976448","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzziAX4AAeXhF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzziAX4AAeXhF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eMo7LBQCXK","display_url":"pic.twitter.com\/eMo7LBQCXK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/M_Emre_23\/status\/924209682083975169\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":660,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":623,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":660,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MHFeETMrew","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209682083975169","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ihsansenocak","name":"\u0130hsan \u015eenocak","id":1102199180,"id_str":"1102199180","indices":[18,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183733851"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:15 +0000 2017","id":924209687238791168,"id_str":"924209687238791168","text":"@ElBielsalif @ealexandrowicz Y a de bon ing\u00e9nieur du son chez canal. Ils sont oblig\u00e9 d'att\u00e9nuer le bruit au vel sin\u2026 https:\/\/t.co\/x8WuLArolJ","display_text_range":[29,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924203073978945536,"in_reply_to_status_id_str":"924203073978945536","in_reply_to_user_id":3433926897,"in_reply_to_user_id_str":"3433926897","in_reply_to_screen_name":"ElBielsalif","user":{"id":452607024,"id_str":"452607024","name":"manaf","screen_name":"manaf74320","location":"st martin bellevue","url":null,"description":"#TeamOM\n#theblacklist","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":74,"friends_count":189,"listed_count":1,"favourites_count":123,"statuses_count":431,"created_at":"Mon Jan 02 01:55:02 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901421291865071616\/KA24oxUN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901421291865071616\/KA24oxUN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/452607024\/1359316123","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@ElBielsalif @ealexandrowicz Y a de bon ing\u00e9nieur du son chez canal. Ils sont oblig\u00e9 d'att\u00e9nuer le bruit au vel sinon t'entends pas les commentateurs \ud83d\ude01\ud83d\ude01","display_text_range":[29,152],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElBielsalif","name":"\u0633\u0627\u0644\u064a\u0641 \ud83c\udde8\ud83c\uddf2","id":3433926897,"id_str":"3433926897","indices":[0,12]},{"screen_name":"ealexandrowicz","name":"Green Godfather","id":2865599268,"id_str":"2865599268","indices":[13,28]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x8WuLArolJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209687238791168","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ElBielsalif","name":"\u0633\u0627\u0644\u064a\u0641 \ud83c\udde8\ud83c\uddf2","id":3433926897,"id_str":"3433926897","indices":[0,12]},{"screen_name":"ealexandrowicz","name":"Green Godfather","id":2865599268,"id_str":"2865599268","indices":[13,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1509183735080"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:15 +0000 2017","id":924209689650442240,"id_str":"924209689650442240","text":"@leaderofkjaer Fotomu niye att\u0131n","display_text_range":[15,32],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924209556737183744,"in_reply_to_status_id_str":"924209556737183744","in_reply_to_user_id":822462303106924544,"in_reply_to_user_id_str":"822462303106924544","in_reply_to_screen_name":"leaderofkjaer","user":{"id":2534864603,"id_str":"2534864603","name":"Didar","screen_name":"skrtelthewall","location":"\u00c7ankaya, Ankara","url":null,"description":"@crassirostriss","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2058,"friends_count":388,"listed_count":13,"favourites_count":86280,"statuses_count":29862,"created_at":"Thu May 08 09:26:07 +0000 2014","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/467235642976399360\/WU93SC8-.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/467235642976399360\/WU93SC8-.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923217828920127488\/WQq-tACD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923217828920127488\/WQq-tACD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2534864603\/1507872679","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leaderofkjaer","name":"U","id":822462303106924544,"id_str":"822462303106924544","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183735655"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:16 +0000 2017","id":924209692150288385,"id_str":"924209692150288385","text":"@fredsalo75 @Ivarpi Problemet \u00e4r att lita p\u00e5 ett barns bed\u00f6mning innan de b\u00f6rjat bry sig om sex och k\u00f6n. De \u00e4r inte f\u00e4rdigutvecklade...","display_text_range":[20,135],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924199086089277440,"in_reply_to_status_id_str":"924199086089277440","in_reply_to_user_id":2826484698,"in_reply_to_user_id_str":"2826484698","in_reply_to_screen_name":"fredsalo75","user":{"id":3386695505,"id_str":"3386695505","name":"Gustav","screen_name":"RadioGugge","location":"Sweden","url":null,"description":"Swedish. Programmer. Teacher. Wake me before discourse.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":25,"listed_count":0,"favourites_count":138,"statuses_count":31,"created_at":"Wed Jul 22 02:32:10 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"94D487","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914689259969433600\/Kr06oXBH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914689259969433600\/Kr06oXBH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3386695505\/1506914634","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fredsalo75","name":"Fredrik Salomonsson","id":2826484698,"id_str":"2826484698","indices":[0,11]},{"screen_name":"Ivarpi","name":"Ivar Arpi","id":34504853,"id_str":"34504853","indices":[12,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183736251"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:17 +0000 2017","id":924209695749001216,"id_str":"924209695749001216","text":"@ingridcarlqvist @clabbe_1 Handlar nog mer om k\u00f6n, \u00e5lder och mognadsgrad. Unga grabbar med tuffa bilar som vill t\u00f6n\u2026 https:\/\/t.co\/mn7jCjdZJx","display_text_range":[27,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924192609492504576,"in_reply_to_status_id_str":"924192609492504576","in_reply_to_user_id":107231140,"in_reply_to_user_id_str":"107231140","in_reply_to_screen_name":"ingridcarlqvist","user":{"id":2690909713,"id_str":"2690909713","name":"Anna","screen_name":"Zerlina10","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":23,"friends_count":38,"listed_count":0,"favourites_count":576,"statuses_count":759,"created_at":"Tue Jul 29 19:33:44 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/494206046080991232\/ACHqqCYH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/494206046080991232\/ACHqqCYH_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2690909713\/1406662922","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@ingridcarlqvist @clabbe_1 Handlar nog mer om k\u00f6n, \u00e5lder och mognadsgrad. Unga grabbar med tuffa bilar som vill t\u00f6nta sig genom att k\u00f6ra fort.","display_text_range":[27,142],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ingridcarlqvist","name":"Ingrid Carlqvist","id":107231140,"id_str":"107231140","indices":[0,16]},{"screen_name":"clabbe_1","name":"claes c","id":105835601,"id_str":"105835601","indices":[17,26]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mn7jCjdZJx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209695749001216","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ingridcarlqvist","name":"Ingrid Carlqvist","id":107231140,"id_str":"107231140","indices":[0,16]},{"screen_name":"clabbe_1","name":"claes c","id":105835601,"id_str":"105835601","indices":[17,26]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183737109"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:17 +0000 2017","id":924209699238670336,"id_str":"924209699238670336","text":"RT @simonxxxxxxxxxx: Tror inte Bard \u00e4r b\u00f6g pga att han gillar killar. \nHan \u00e4r fan b\u00f6g f\u00f6r att han hatar kvinnor.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2161310756,"id_str":"2161310756","name":"Sigrid","screen_name":"siggewikell","location":"Stockholm","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":38,"friends_count":96,"listed_count":0,"favourites_count":1833,"statuses_count":948,"created_at":"Mon Oct 28 17:36:24 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832265877164802048\/B7eoJcB__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832265877164802048\/B7eoJcB__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2161310756\/1462278267","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 11:09:34 +0000 2017","id":923869275210862592,"id_str":"923869275210862592","text":"Tror inte Bard \u00e4r b\u00f6g pga att han gillar killar. \nHan \u00e4r fan b\u00f6g f\u00f6r att han hatar kvinnor.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":72086970,"id_str":"72086970","name":"Yung Lenin","screen_name":"simonxxxxxxxxxx","location":null,"url":null,"description":"Live-twittrar fr\u00e5n din mammas sovrum.  instagram: @simonrah","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1134,"friends_count":302,"listed_count":16,"favourites_count":3114,"statuses_count":9467,"created_at":"Sun Sep 06 17:56:52 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/764035430635409408\/bBv_6ZE9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/764035430635409408\/bBv_6ZE9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/72086970\/1424678367","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":33,"favorite_count":248,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"simonxxxxxxxxxx","name":"Yung Lenin","id":72086970,"id_str":"72086970","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183737941"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:19 +0000 2017","id":924209705240682497,"id_str":"924209705240682497","text":"@sotartomas F\u00e5r se om han f\u00e5r f\u00f6rl\u00e4ngt till att b\u00f6rja med...","display_text_range":[12,60],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924204895061803008,"in_reply_to_status_id_str":"924204895061803008","in_reply_to_user_id":759742207,"in_reply_to_user_id_str":"759742207","in_reply_to_screen_name":"sotartomas","user":{"id":1143983958,"id_str":"1143983958","name":"Gurra G","screen_name":"GustaveLund","location":null,"url":"https:\/\/www.acast.com\/justdpodd","description":"Diversearbetare inom kultursektorn.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":15100,"friends_count":3030,"listed_count":72,"favourites_count":26176,"statuses_count":126523,"created_at":"Sun Feb 03 02:38:46 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/825085678295859200\/KwVRig0k_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/825085678295859200\/KwVRig0k_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1143983958\/1478122619","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sotartomas","name":"Sotar Tompa","id":759742207,"id_str":"759742207","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183739372"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:20 +0000 2017","id":924209711888642048,"id_str":"924209711888642048","text":"RT @BjorklundVictor: Fy fan vad \u00e4cklad man blir av att t\u00e4nka p\u00e5 att @sofiaoo v\u00e4grar sparka @Aftonbladet-mannen... \ud83e\udd22 https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3427823020,"id_str":"3427823020","name":"Magnus \u00c5gerup","screen_name":"agerup_magnus","location":"Kungsbacka.","url":null,"description":"G\u00f6teborgspolis i \u00f6ver 40 \u00e5r. Numera pension\u00e4r. Inte imponerad av av den nya polisorganisationen.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":270,"friends_count":1310,"listed_count":1,"favourites_count":18845,"statuses_count":6680,"created_at":"Mon Aug 17 10:01:07 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/683338949721481216\/V6eX94FY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/683338949721481216\/V6eX94FY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3427823020\/1451300939","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:28:16 +0000 2017","id":924206170247761921,"id_str":"924206170247761921","text":"Fy fan vad \u00e4cklad man blir av att t\u00e4nka p\u00e5 att @sofiaoo v\u00e4grar sparka @Aftonbladet-mannen... \ud83e\udd22 https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","display_text_range":[0,94],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20865466,"id_str":"20865466","name":"Victor Bj\u00f6rklund","screen_name":"BjorklundVictor","location":"Stockholm","url":null,"description":"R\u00e4knar dagarna till bubblan spricker. \ud83d\udcc9 N\u00e5s p\u00e5 victor.bjorklund@gmail.com \ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24407,"friends_count":14057,"listed_count":252,"favourites_count":85184,"statuses_count":4259,"created_at":"Sat Feb 14 19:14:35 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2071B0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20865466\/1508955499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6b5e69788b78c52f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6b5e69788b78c52f.json","place_type":"city","name":"Vaxholm","full_name":"Vaxholm, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[18.118927,59.352278],[18.118927,59.450693],[18.450102,59.450693],[18.450102,59.352278]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":924198454800379904,"quoted_status_id_str":"924198454800379904","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26992,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8985,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":7,"retweet_count":25,"favorite_count":38,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":7,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cissiwallin\/status\/924198454800379904","display_url":"twitter.com\/cissiwallin\/st\u2026","indices":[95,118]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sofiaoo","name":"Sofia Olsson Ols\u00e9n","id":24202882,"id_str":"24202882","indices":[47,55]},{"screen_name":"Aftonbladet","name":"Aftonbladet","id":37706685,"id_str":"37706685","indices":[70,82]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":924198454800379904,"quoted_status_id_str":"924198454800379904","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26992,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8985,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":7,"retweet_count":25,"favorite_count":38,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cissiwallin\/status\/924198454800379904","display_url":"twitter.com\/cissiwallin\/st\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BjorklundVictor","name":"Victor Bj\u00f6rklund","id":20865466,"id_str":"20865466","indices":[3,19]},{"screen_name":"sofiaoo","name":"Sofia Olsson Ols\u00e9n","id":24202882,"id_str":"24202882","indices":[68,76]},{"screen_name":"Aftonbladet","name":"Aftonbladet","id":37706685,"id_str":"37706685","indices":[91,103]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183740957"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:21 +0000 2017","id":924209713302122496,"id_str":"924209713302122496","text":"RT @HenrikSundstrom: SKL ber\u00e4knar att kommunalskatten i snitt kommer att h\u00f6jas med 2,35 %-enheter p\u00e5 drygt tre \u00e5r. Det \u00e4r 420 kr\/m\u00e5n f\u00f6r\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":614153921,"id_str":"614153921","name":"Robert Perlskog","screen_name":"robertperlskog","location":null,"url":null,"description":"Journalist. Sportkommentator. \u00c5sikterna \u00e4r mina egna. Representerar ingen TV-kanal eller n\u00e5got mediehus. Har \u00e4ven sportbloggen http:\/\/www.fysiskgraffiti.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9890,"friends_count":657,"listed_count":55,"favourites_count":5523,"statuses_count":49192,"created_at":"Thu Jun 21 09:05:10 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000055570156\/281163d67b967f333e0b4f4f33e54809.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000055570156\/281163d67b967f333e0b4f4f33e54809.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901068747557023745\/6nX8xUDt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901068747557023745\/6nX8xUDt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/614153921\/1391452595","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:11:41 +0000 2017","id":924186897399861248,"id_str":"924186897399861248","text":"SKL ber\u00e4knar att kommunalskatten i snitt kommer att h\u00f6jas med 2,35 %-enheter p\u00e5 drygt tre \u00e5r. Det \u00e4r 420 kr\/m\u00e5n f\u00f6r\u2026 https:\/\/t.co\/X27vL9m2AH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38464227,"id_str":"38464227","name":"Henrik Sundstr\u00f6m","screen_name":"HenrikSundstrom","location":"\u00c4lvsyssel","url":"http:\/\/www.facebook.com\/politeiaSE","description":"Advokat och fritidspolitiker (M) i V\u00e4stra G\u00f6taland. Fd KSO i Uddevalla och Bohusl\u00e4ns siste l\u00e4nsf\u00f6rbundsordf\u00f6rande. Ordf\u00f6rande tankesmedjan Politeia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2935,"friends_count":998,"listed_count":36,"favourites_count":10543,"statuses_count":20812,"created_at":"Thu May 07 16:35:46 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/808027102356324352\/r8qNQq-X_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/808027102356324352\/r8qNQq-X_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38464227\/1423318933","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"f3ddfabca8d6ab3d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/f3ddfabca8d6ab3d.json","place_type":"city","name":"Uddevalla","full_name":"Uddevalla, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[11.472631,58.149438],[11.472631,58.452776],[12.155227,58.452776],[12.155227,58.149438]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"SKL ber\u00e4knar att kommunalskatten i snitt kommer att h\u00f6jas med 2,35 %-enheter p\u00e5 drygt tre \u00e5r. Det \u00e4r 420 kr\/m\u00e5n f\u00f6r snittpension\u00e4ren #svpol https:\/\/t.co\/uT1oH3bmcC","display_text_range":[0,139],"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[133,139]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924186889753714689,"id_str":"924186889753714689","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNfFGXX4AEUT9c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNfFGXX4AEUT9c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uT1oH3bmcC","display_url":"pic.twitter.com\/uT1oH3bmcC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HenrikSundstrom\/status\/924186897399861248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":742,"h":482,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":442,"resize":"fit"},"large":{"w":742,"h":482,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924186889753714689,"id_str":"924186889753714689","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNfFGXX4AEUT9c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNfFGXX4AEUT9c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uT1oH3bmcC","display_url":"pic.twitter.com\/uT1oH3bmcC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HenrikSundstrom\/status\/924186897399861248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":742,"h":482,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":442,"resize":"fit"},"large":{"w":742,"h":482,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":12,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X27vL9m2AH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924186897399861248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HenrikSundstrom","name":"Henrik Sundstr\u00f6m","id":38464227,"id_str":"38464227","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183741294"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:24 +0000 2017","id":924209724731678720,"id_str":"924209724731678720","text":"Inte konstigt att jag \u00e4r lika tr\u00f6tt n\u00e4r jag vaknar som n\u00e4r jag g\u00e5r och l\u00e4gger mig, ig\u00e5ng 24h om dygnet.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":490358736,"id_str":"490358736","name":"elinuit","screen_name":"elinlisas","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"100% reptileslayer, lite pingisspelare, lite crossfit, lite horses, mycket s\u00f6mn & mycket Persbrandt.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":74,"friends_count":14,"listed_count":0,"favourites_count":1029,"statuses_count":1674,"created_at":"Sun Feb 12 13:44:13 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897389070573293568\/XJ1fPljW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897389070573293568\/XJ1fPljW_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183744019"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:24 +0000 2017","id":924209725838852098,"id_str":"924209725838852098","text":"@Stockholmssnut @Peppe_Larsson @johanssonmorgan V\u00e4nta tills en politiker f\u00e5r en t\u00e5rta i ansiktet, d\u00e5 kommer det att h\u00e4nda grejjer!!","display_text_range":[48,131],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924190700660580354,"in_reply_to_status_id_str":"924190700660580354","in_reply_to_user_id":1077817430,"in_reply_to_user_id_str":"1077817430","in_reply_to_screen_name":"Stockholmssnut","user":{"id":1647047040,"id_str":"1647047040","name":"Sj","screen_name":"runningsimpa","location":"\u00d6stersund","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":86,"friends_count":308,"listed_count":2,"favourites_count":406,"statuses_count":611,"created_at":"Mon Aug 05 06:30:52 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000244435464\/67602504308974fa2904ca51eb2ca9cd_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000244435464\/67602504308974fa2904ca51eb2ca9cd_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Stockholmssnut","name":"Stockholmssnut","id":1077817430,"id_str":"1077817430","indices":[0,15]},{"screen_name":"Peppe_Larsson","name":"Peppe","id":820152458,"id_str":"820152458","indices":[16,30]},{"screen_name":"johanssonmorgan","name":"Morgan Johansson","id":107414992,"id_str":"107414992","indices":[31,47]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183744283"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:26 +0000 2017","id":924209735510953984,"id_str":"924209735510953984","text":"ben en \u00e7ok kendimden \u00f6z\u00fcr diliyorum kendime neler ya\u015fatt\u0131m","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":785048966341791744,"id_str":"785048966341791744","name":"simge","screen_name":"simgevebira","location":"Konya, T\u00fcrkiye","url":"https:\/\/www.instagram.com\/simgevebira\/","description":"Buras\u0131 Benim Krall\u0131\u011f\u0131m.(Sel\u00e7uk\u00dcni)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":28602,"friends_count":12411,"listed_count":26,"favourites_count":243879,"statuses_count":4618,"created_at":"Sun Oct 09 09:27:13 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/785061581847683073\/7NAHm0ge_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/785061581847683073\/7NAHm0ge_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/785048966341791744\/1476008389","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183746589"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:28 +0000 2017","id":924209742054150144,"id_str":"924209742054150144","text":"@38aaringen @isaktorikka Har f\u00f6r mig att Marinbasen skulle ta in f\u00f6r plikttj\u00e4nstg\u00f6ring... Inte 100% s\u00e4ker dock.","display_text_range":[25,111],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924208996000632832,"in_reply_to_status_id_str":"924208996000632832","in_reply_to_user_id":392669369,"in_reply_to_user_id_str":"392669369","in_reply_to_screen_name":"38aaringen","user":{"id":1087097773,"id_str":"1087097773","name":"Eleanor Wiklund","screen_name":"Eio_W","location":null,"url":null,"description":"Wife, mother, equestrian and bookworm. Working for the Swedish Armed Forces. My tweets = personal opinion. Strongly dislikes any type of extremism.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":819,"friends_count":443,"listed_count":14,"favourites_count":8068,"statuses_count":9912,"created_at":"Sun Jan 13 20:06:38 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921439373178163202\/0aezFC4Y_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921439373178163202\/0aezFC4Y_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1087097773\/1508523242","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"38aaringen","name":"David Lindberg","id":392669369,"id_str":"392669369","indices":[0,11]},{"screen_name":"isaktorikka","name":"Isak Torikka","id":220321133,"id_str":"220321133","indices":[12,24]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183748149"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:28 +0000 2017","id":924209744474144768,"id_str":"924209744474144768","text":"@emmlof @FarbrorMija Jag s\u00e5g det i flera forum, gjorde bed\u00f6mningen att det inte verkade osannolikt. Men visst, en s\u2026 https:\/\/t.co\/AFESjT9S4J","display_text_range":[21,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924209415695294465,"in_reply_to_status_id_str":"924209415695294465","in_reply_to_user_id":120565018,"in_reply_to_user_id_str":"120565018","in_reply_to_screen_name":"emmlof","user":{"id":535545693,"id_str":"535545693","name":"Sara Backman Prytz","screen_name":"UppsalaSara","location":null,"url":null,"description":"Lektor i barn- och ungdomsvetenskap. Utbildningshistoriker.   L\u00e4rarutbildare.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1873,"friends_count":797,"listed_count":32,"favourites_count":7353,"statuses_count":25215,"created_at":"Sat Mar 24 15:51:46 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/534007115904724992\/Nv-wG_9E_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/534007115904724992\/Nv-wG_9E_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/535545693\/1393496562","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@emmlof @FarbrorMija Jag s\u00e5g det i flera forum, gjorde bed\u00f6mningen att det inte verkade osannolikt. Men visst, en slags gissning \u00e4r det ju s\u00e5 l\u00e4nge man inte sett","display_text_range":[21,161],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emmlof","name":"Emma Bouvin","id":120565018,"id_str":"120565018","indices":[0,7]},{"screen_name":"FarbrorMija","name":"Schnuckiputz","id":119027493,"id_str":"119027493","indices":[8,20]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AFESjT9S4J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209744474144768","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"emmlof","name":"Emma Bouvin","id":120565018,"id_str":"120565018","indices":[0,7]},{"screen_name":"FarbrorMija","name":"Schnuckiputz","id":119027493,"id_str":"119027493","indices":[8,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183748726"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:30 +0000 2017","id":924209753622040577,"id_str":"924209753622040577","text":"RT @dagensnyheter: Om tv\u00e5 veckor kommer John le Carr\u00e9s nya roman. DN:s Katrine Mar\u00e7al har f\u00e5tt en exklusiv intervju p\u00e5 hans lokala pub\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51166401,"id_str":"51166401","name":"Anne-Marie K\u00f6rling","screen_name":"Korlingsord","location":"H\u00e4r \u00e4r jag!","url":"http:\/\/www.korlingsord.se","description":"L\u00e4rare, f\u00f6rfattare. Klassrumsn\u00e4ra och elevn\u00e4ra. Handleder l\u00e4rare. Modellar g\u00e4rna undervisning! Skriver f\u00f6r livet.  Hej HOPP! L\u00e4sambass\u00f6d\u00f6r 2015-2017!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8556,"friends_count":376,"listed_count":124,"favourites_count":1183,"statuses_count":43157,"created_at":"Fri Jun 26 18:25:48 +0000 2009","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/672684492\/2b0c4980cf9d39187f3410661cd9ea9c.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/672684492\/2b0c4980cf9d39187f3410661cd9ea9c.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0F0D0D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"0ADAFF","profile_text_color":"473247","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2274491430\/z90k6l0n9zy9k1dxi0h9_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2274491430\/z90k6l0n9zy9k1dxi0h9_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51166401\/1348954822","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:08 +0000 2017","id":924209156986372096,"id_str":"924209156986372096","text":"Om tv\u00e5 veckor kommer John le Carr\u00e9s nya roman. DN:s Katrine Mar\u00e7al har f\u00e5tt en exklusiv intervju p\u00e5 hans lokala pub\u2026 https:\/\/t.co\/ZZASFk2tOf","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":592490041,"id_str":"592490041","name":"Dagens Nyheter","screen_name":"dagensnyheter","location":null,"url":"http:\/\/www.dn.se","description":"Dagens Nyheter via https:\/\/Twitter.com. Ansvarig utgivare: Peter Wolodarski. AB Dagens Nyheter http:\/\/www.dn.se\/dn-i-sociala-medier\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":205279,"friends_count":40616,"listed_count":1195,"favourites_count":432,"statuses_count":36983,"created_at":"Mon May 28 07:02:27 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913039497222385666\/g-yOa934_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913039497222385666\/g-yOa934_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/592490041\/1505389673","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Om tv\u00e5 veckor kommer John le Carr\u00e9s nya roman. DN:s Katrine Mar\u00e7al har f\u00e5tt en exklusiv intervju p\u00e5 hans lokala pub. https:\/\/t.co\/vbhS51iC03 https:\/\/t.co\/YUrHmi6WDh","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vbhS51iC03","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/kultur-noje\/jag-har-letat-i-hela-mitt-liv-efter-nagot-som-inte-gatt-att-hitta\/","display_url":"dn.se\/kultur-noje\/ja\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924208984910942209,"id_str":"924208984910942209","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzLNPXUAEL7p4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzLNPXUAEL7p4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YUrHmi6WDh","display_url":"pic.twitter.com\/YUrHmi6WDh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dagensnyheter\/status\/924209156986372096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924208984910942209,"id_str":"924208984910942209","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzLNPXUAEL7p4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzLNPXUAEL7p4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YUrHmi6WDh","display_url":"pic.twitter.com\/YUrHmi6WDh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dagensnyheter\/status\/924209156986372096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZZASFk2tOf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209156986372096","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dagensnyheter","name":"Dagens Nyheter","id":592490041,"id_str":"592490041","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183750907"}
