{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:43 +0000 2017","id":924212073135001600,"id_str":"924212073135001600","text":"RT @erdemozvern1453: \u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2983656255,"id_str":"2983656255","name":"Selahaddin'i Eyyubi:","screen_name":"Boztas_36070","location":null,"url":null,"description":"\ud83d\udd4b\ud83d\udd4cDOSTLARIYLA U\u011eRA\u015eANLAR\nD\u00dc\u015eMANLARIYLA  SAVA\u015eAMAZLAR\ud83d\udd4b\ud83d\udd4c\n'RTE 'nin ASKER\u0130'","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1593,"friends_count":1519,"listed_count":11,"favourites_count":11410,"statuses_count":19715,"created_at":"Sun Jan 18 07:38:05 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888050475005771776\/bO5mmkWt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888050475005771776\/bO5mmkWt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2983656255\/1502278592","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:47:17 +0000 2017","id":924210954296025088,"id_str":"924210954296025088","text":"\u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_text_range":[0,81],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","name":"Erdem \u00f6zveren","screen_name":"erdemozvern1453","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"@MislamHareketi Genel Ba\u015fkan\u0131.. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21697,"friends_count":82,"listed_count":16,"favourites_count":1178,"statuses_count":508,"created_at":"Fri Aug 18 14:46:28 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/898556709874040834\/1504614829","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":28,"favorite_count":59,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"erdemozvern1453","name":"Erdem \u00f6zveren","id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","indices":[3,19]}],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184303922"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:44 +0000 2017","id":924212076519874560,"id_str":"924212076519874560","text":"RT @Erkan1905_GS: P\u0130\u00c7 https:\/\/t.co\/9fTeu7rkpO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":918069900136144899,"id_str":"918069900136144899","name":"Dirili\u015f","screen_name":"dirilis_4","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1307,"friends_count":1557,"listed_count":0,"favourites_count":1565,"statuses_count":1707,"created_at":"Wed Oct 11 11:04:55 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923654905503584256\/yyXOEdne_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923654905503584256\/yyXOEdne_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 16:32:49 +0000 2017","id":923950623355228162,"id_str":"923950623355228162","text":"P\u0130\u00c7 https:\/\/t.co\/9fTeu7rkpO","display_text_range":[0,3],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3204485309,"id_str":"3204485309","name":"Erkan1905","screen_name":"Erkan1905_GS","location":null,"url":null,"description":"Alem Buysa Kral Belli \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1450,"friends_count":1927,"listed_count":2,"favourites_count":15468,"statuses_count":17162,"created_at":"Sat Apr 25 08:01:22 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/591878307299352576\/v4FJWYTm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/591878307299352576\/v4FJWYTm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3204485309\/1458995609","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923875802923585537,"quoted_status_id_str":"923875802923585537","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 11:35:30 +0000 2017","id":923875802923585537,"id_str":"923875802923585537","text":"Hani Emek\u00e7i Dostu,Fakir,Fukara adam\u0131 \u0130diniz? Ne oldu Lan Gavat CHPliler. Olsun Senide Biz \u0130t gibi Soka\u011fa Att\u0131rm\u0131\u015ft\u0131\u2026 https:\/\/t.co\/chWvt0wcTX","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":881795682918694912,"id_str":"881795682918694912","name":"Bay_x","screen_name":"Bay_x2023","location":null,"url":null,"description":"Bir yere varmak i\u00e7in de\u011fil, RE\u0130S'e destek i\u00e7in burday\u0131z....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3854,"friends_count":3831,"listed_count":3,"favourites_count":6088,"statuses_count":5890,"created_at":"Mon Jul 03 08:44:08 +0000 2017","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903359674321383424\/YFZSdz3C_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903359674321383424\/YFZSdz3C_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/881795682918694912\/1504213611","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hani Emek\u00e7i Dostu,Fakir,Fukara adam\u0131 \u0130diniz? Ne oldu Lan Gavat CHPliler. Olsun Senide Biz \u0130t gibi Soka\u011fa Att\u0131rm\u0131\u015ft\u0131k :)) https:\/\/t.co\/MJIKUZfijp","display_text_range":[0,120],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923875793696100352,"id_str":"923875793696100352","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJEI7PWkAAnRh4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJEI7PWkAAnRh4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MJIKUZfijp","display_url":"pic.twitter.com\/MJIKUZfijp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Bay_x2023\/status\/923875802923585537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1077,"h":539,"resize":"fit"},"medium":{"w":1077,"h":539,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923875793696100352,"id_str":"923875793696100352","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJEI7PWkAAnRh4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJEI7PWkAAnRh4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MJIKUZfijp","display_url":"pic.twitter.com\/MJIKUZfijp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Bay_x2023\/status\/923875802923585537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1077,"h":539,"resize":"fit"},"medium":{"w":1077,"h":539,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":13,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/chWvt0wcTX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923875802923585537","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9fTeu7rkpO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bay_x2023\/status\/923875802923585537","display_url":"twitter.com\/bay_x2023\/stat\u2026","indices":[4,27]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und"},"quoted_status_id":923875802923585537,"quoted_status_id_str":"923875802923585537","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 11:35:30 +0000 2017","id":923875802923585537,"id_str":"923875802923585537","text":"Hani Emek\u00e7i Dostu,Fakir,Fukara adam\u0131 \u0130diniz? Ne oldu Lan Gavat CHPliler. Olsun Senide Biz \u0130t gibi Soka\u011fa Att\u0131rm\u0131\u015ft\u0131\u2026 https:\/\/t.co\/chWvt0wcTX","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":881795682918694912,"id_str":"881795682918694912","name":"Bay_x","screen_name":"Bay_x2023","location":null,"url":null,"description":"Bir yere varmak i\u00e7in de\u011fil, RE\u0130S'e destek i\u00e7in burday\u0131z....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3854,"friends_count":3831,"listed_count":3,"favourites_count":6088,"statuses_count":5890,"created_at":"Mon Jul 03 08:44:08 +0000 2017","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903359674321383424\/YFZSdz3C_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903359674321383424\/YFZSdz3C_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/881795682918694912\/1504213611","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hani Emek\u00e7i Dostu,Fakir,Fukara adam\u0131 \u0130diniz? Ne oldu Lan Gavat CHPliler. Olsun Senide Biz \u0130t gibi Soka\u011fa Att\u0131rm\u0131\u015ft\u0131k :)) https:\/\/t.co\/MJIKUZfijp","display_text_range":[0,120],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923875793696100352,"id_str":"923875793696100352","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJEI7PWkAAnRh4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJEI7PWkAAnRh4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MJIKUZfijp","display_url":"pic.twitter.com\/MJIKUZfijp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Bay_x2023\/status\/923875802923585537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1077,"h":539,"resize":"fit"},"medium":{"w":1077,"h":539,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923875793696100352,"id_str":"923875793696100352","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJEI7PWkAAnRh4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJEI7PWkAAnRh4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MJIKUZfijp","display_url":"pic.twitter.com\/MJIKUZfijp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Bay_x2023\/status\/923875802923585537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1077,"h":539,"resize":"fit"},"medium":{"w":1077,"h":539,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":13,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/chWvt0wcTX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923875802923585537","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9fTeu7rkpO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bay_x2023\/status\/923875802923585537","display_url":"twitter.com\/bay_x2023\/stat\u2026","indices":[22,45]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Erkan1905_GS","name":"Erkan1905","id":3204485309,"id_str":"3204485309","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1509184304729"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:44 +0000 2017","id":924212076817666048,"id_str":"924212076817666048","text":"@KarlssonDick @ronnqvist32 snacka om att vara objektiv och inte kunna se saker subjektivt bara f\u00f6r att man har en l\u2026 https:\/\/t.co\/mlCB4cMQNe","display_text_range":[27,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924163271053250561,"in_reply_to_status_id_str":"924163271053250561","in_reply_to_user_id":4494757463,"in_reply_to_user_id_str":"4494757463","in_reply_to_screen_name":"KarlssonDick","user":{"id":252251279,"id_str":"252251279","name":"Erik Johansson","screen_name":"donjsone","location":"J\u00f6nk\u00f6ping ","url":null,"description":"K\u00f6r p\u00e5 sunt f\u00f6rnuft och raka r\u00f6r! \u00c4lskar all form av idrott f\u00f6ljer @hv71 @manutd med b\u00e5de gl\u00e4dje & sorg!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":37,"friends_count":130,"listed_count":0,"favourites_count":121,"statuses_count":1173,"created_at":"Mon Feb 14 20:25:49 +0000 2011","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909032300310130688\/lCLVQWn5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909032300310130688\/lCLVQWn5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/252251279\/1501766348","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@KarlssonDick @ronnqvist32 snacka om att vara objektiv och inte kunna se saker subjektivt bara f\u00f6r att man har en lagtillh\u00f6righet! Den e ful kan du s\u00e4ga de om Thures","display_text_range":[27,165],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KarlssonDick","name":"Dick Karlsson","id":4494757463,"id_str":"4494757463","indices":[0,13]},{"screen_name":"ronnqvist32","name":"Petter R\u00f6nnqvist","id":424051157,"id_str":"424051157","indices":[14,26]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mlCB4cMQNe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212076817666048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"KarlssonDick","name":"Dick Karlsson","id":4494757463,"id_str":"4494757463","indices":[0,13]},{"screen_name":"ronnqvist32","name":"Petter R\u00f6nnqvist","id":424051157,"id_str":"424051157","indices":[14,26]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184304800"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:46 +0000 2017","id":924212081917878272,"id_str":"924212081917878272","text":"Att f\u00e5 vara progressiv, antirasist och f\u00f6rh\u00e5lla sig kritiskt till religon som inte \u00e4r f\u00f6r j\u00e4mnst\u00e4lldhet @Feministerna","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":628527342,"id_str":"628527342","name":"Rektor Anna","screen_name":"BittarAnna","location":null,"url":null,"description":"Innovativ, envis organisationsn\u00f6rd, feminist som \u00e4r bra p\u00e5 relationell pedagogik och vinnare av Sveriges stora skolledarpris och andra roliga utm\u00e4rkelser!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":476,"friends_count":653,"listed_count":7,"favourites_count":1936,"statuses_count":2251,"created_at":"Fri Jul 06 14:56:06 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/736429865747001344\/fZG60Sh6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/736429865747001344\/fZG60Sh6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/628527342\/1464413435","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Feministerna","name":"Feministerna (Fi)","id":23077161,"id_str":"23077161","indices":[104,117]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184306016"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:47 +0000 2017","id":924212086896553984,"id_str":"924212086896553984","text":"RT @cissiwallin: Chocken - Virtanen ska gr\u00e5ta ut i egen bok. H\u00e4vda att jag var gr\u00e4nsl\u00f6s, sugen och sen \u00e4gnat 11 \u00e5r att att \u00e5ngra ett d\u00e5ligt\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2335152409,"id_str":"2335152409","name":"Team God\u2122","screen_name":"teamgodheten","location":"Utopia","url":null,"description":"H\u00e4cklar hyckleri. Liberalkonservativt lagd. Hedersomn\u00e4mnande i Guldspaden.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1138,"friends_count":868,"listed_count":12,"favourites_count":32530,"statuses_count":416,"created_at":"Sun Feb 09 13:51:16 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"6B787D","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/556549739185840128\/cr-O-Wz-_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/556549739185840128\/cr-O-Wz-_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2335152409\/1446480992","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:39:14 +0000 2017","id":924193830370504704,"id_str":"924193830370504704","text":"Chocken - Virtanen ska gr\u00e5ta ut i egen bok. H\u00e4vda att jag var gr\u00e4nsl\u00f6s, sugen och sen \u00e4gnat 11 \u00e5r att att \u00e5ngra ett d\u00e5ligt one night stand?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26995,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8986,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":16,"retweet_count":26,"favorite_count":143,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cissiwallin","name":"Cissi Wallin","id":25281326,"id_str":"25281326","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184307203"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:48 +0000 2017","id":924212091816472577,"id_str":"924212091816472577","text":"Baba: cep telefonu al\u0131nca yapt\u0131\u011f\u0131n ilk i\u015f ne oldu?\n\nK\u0131z: Nude att\u0131m baba.\n\nBaba: \u00c7iziktir o \u00e7izik, silince ge\u00e7er. https:\/\/t.co\/E1ru22Jj2l","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51282133,"id_str":"51282133","name":"El Adam\u0131","screen_name":"yabancidegil_","location":"\u0130zmit, Kocaeli","url":null,"description":"G\u00f6mle\u011fimin bir kolu sa\u011flam oldu\u011funa g\u00f6re ben daha olmad\u0131m... Fuck Society...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":739,"friends_count":652,"listed_count":5,"favourites_count":18968,"statuses_count":23556,"created_at":"Sat Jun 27 00:02:16 +0000 2009","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/672402283\/8f94f07af9f0628ce1e97ed8e3cde04d.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/672402283\/8f94f07af9f0628ce1e97ed8e3cde04d.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886278029554700288\/6oMM3jSR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886278029554700288\/6oMM3jSR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51282133\/1503411134","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924209870076825600,"quoted_status_id_str":"924209870076825600","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:58 +0000 2017","id":924209870076825600,"id_str":"924209870076825600","text":"Baba: Cep telefonu al\u0131nca yapt\u0131\u011f\u0131n ilk i\u015f ne oldu?\n\nK\u0131z: \u015earja takt\u0131m.\n\nBaba: @#+\u00d7! https:\/\/t.co\/9G4yuZISaS","display_text_range":[0,83],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4579667369,"id_str":"4579667369","name":"Corto Maltese","screen_name":"cpt_corto","location":null,"url":null,"description":"Kim bilir, belki kahramanl\u0131\u011fa, c\u00f6mertli\u011fe inanan, soyu t\u00fckenmek \u00fczere olan bir hanedan\u0131n son temsilcisi, belki de salaklar\u0131n \u015fah\u0131y\u0131md\u0131r.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8003,"friends_count":468,"listed_count":35,"favourites_count":29515,"statuses_count":17546,"created_at":"Wed Dec 23 15:19:32 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/687561618713120768\/39oV45tC.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/687561618713120768\/39oV45tC.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856376412462342144\/1D21jk2o_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856376412462342144\/1D21jk2o_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4579667369\/1475500501","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":4,"reply_count":1,"retweet_count":6,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924209860526465024,"id_str":"924209860526465024","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNz-LKX4AAoQ_r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNz-LKX4AAoQ_r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9G4yuZISaS","display_url":"pic.twitter.com\/9G4yuZISaS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cpt_corto\/status\/924209870076825600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":544,"h":605,"resize":"fit"},"small":{"w":544,"h":605,"resize":"fit"},"medium":{"w":544,"h":605,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924209860526465024,"id_str":"924209860526465024","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNz-LKX4AAoQ_r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNz-LKX4AAoQ_r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9G4yuZISaS","display_url":"pic.twitter.com\/9G4yuZISaS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cpt_corto\/status\/924209870076825600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":544,"h":605,"resize":"fit"},"small":{"w":544,"h":605,"resize":"fit"},"medium":{"w":544,"h":605,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E1ru22Jj2l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cpt_corto\/status\/924209870076825600","display_url":"twitter.com\/cpt_corto\/stat\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184308376"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:48 +0000 2017","id":924212093129195522,"id_str":"924212093129195522","text":"RT @erdemozvern1453: \u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1005759456,"id_str":"1005759456","name":"Derd-i Cihan\u015f\u00fcmul","screen_name":"Gaybubet35","location":"SAMSUN","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":109,"friends_count":858,"listed_count":0,"favourites_count":1193,"statuses_count":2311,"created_at":"Wed Dec 12 07:03:36 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Baghdad","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FFCC4D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771284475967864832\/LLZ_qguY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771284475967864832\/LLZ_qguY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1005759456\/1408911540","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:47:17 +0000 2017","id":924210954296025088,"id_str":"924210954296025088","text":"\u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_text_range":[0,81],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","name":"Erdem \u00f6zveren","screen_name":"erdemozvern1453","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"@MislamHareketi Genel Ba\u015fkan\u0131.. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21697,"friends_count":82,"listed_count":16,"favourites_count":1178,"statuses_count":508,"created_at":"Fri Aug 18 14:46:28 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/898556709874040834\/1504614829","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":29,"favorite_count":60,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"erdemozvern1453","name":"Erdem \u00f6zveren","id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","indices":[3,19]}],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184308689"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:49 +0000 2017","id":924212097441034240,"id_str":"924212097441034240","text":"@fleijerstam Jag hade en vag aning om att antibiotikan inte uppt\u00e4cktes 2005... \ud83d\ude02","display_text_range":[13,80],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211782356471808,"in_reply_to_status_id_str":"924211782356471808","in_reply_to_user_id":35717737,"in_reply_to_user_id_str":"35717737","in_reply_to_screen_name":"fleijerstam","user":{"id":391303859,"id_str":"391303859","name":"Michaela Leo","screen_name":"MichisLeo","location":"Norrk\u00f6ping","url":"https:\/\/michaelaleo.wordpress.com\/","description":"Mitt standardsvar till s.k. provokativa satiriker \u00e4r: - Tack f\u00f6r din \u00e5sikt. Ha en fin dag.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3921,"friends_count":2831,"listed_count":45,"favourites_count":29220,"statuses_count":71594,"created_at":"Sat Oct 15 11:04:52 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000058335335\/373ffe9d62a26956d7e01c6d1840ccf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000058335335\/373ffe9d62a26956d7e01c6d1840ccf8.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906563810995077120\/GDXzGF2P_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906563810995077120\/GDXzGF2P_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/391303859\/1504072172","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fleijerstam","name":"Fredrik Leijerstam","id":35717737,"id_str":"35717737","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184309717"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:50 +0000 2017","id":924212098888011776,"id_str":"924212098888011776","text":"RT @jonielol: DE E S\u00c5 V\u00c4RDEL\u00d6ST ATT VA FULL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":561143575,"id_str":"561143575","name":"Isabelle","screen_name":"BelleJB","location":null,"url":null,"description":"\u2022Sweden","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":726,"friends_count":162,"listed_count":1,"favourites_count":4952,"statuses_count":4040,"created_at":"Mon Apr 23 13:40:13 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5ABB5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/492323870339129345\/dHLdVoZt.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/492323870339129345\/dHLdVoZt.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918069168846655488\/r25fHb6w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918069168846655488\/r25fHb6w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/561143575\/1507719660","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 23:05:55 +0000 2017","id":924049548984619011,"id_str":"924049548984619011","text":"DE E S\u00c5 V\u00c4RDEL\u00d6ST ATT VA FULL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":332745185,"id_str":"332745185","name":"skitjobbig","screen_name":"jonielol","location":"Stockholm, Sverige","url":"http:\/\/Instagram.com\/johannanordstrm\/","description":"LEVER LIVET MED MINA FANTASTISKA OCH UNDERBARA V\u00c4NNER:D:D lol skoja hade inte ens v\u00e4nner p\u00e5 habbo \/\/\/\/\/\/ kontakt: nordstrmjohanna@gmail.com","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":138248,"friends_count":179,"listed_count":51,"favourites_count":13747,"statuses_count":43413,"created_at":"Sun Jul 10 10:24:09 +0000 2011","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/559345365535580160\/pziOiYiQ.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/559345365535580160\/pziOiYiQ.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/730122113206628353\/CW3n8aqa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/730122113206628353\/CW3n8aqa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/332745185\/1462294581","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":6,"retweet_count":9,"favorite_count":122,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jonielol","name":"skitjobbig","id":332745185,"id_str":"332745185","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184310062"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:50 +0000 2017","id":924212100943183872,"id_str":"924212100943183872","text":"Inte konstigt att d\u00e4r \u00e4r s\u00e5 m\u00e5nga hipsters p\u00e5 Rosenbad. Det ser ju ut som en liden s\u00f6dpotatis","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2159036307,"id_str":"2159036307","name":"Zebastian","screen_name":"lillfisken_","location":null,"url":null,"description":"H\u00e4r sitter jag (I'm sitting here)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":50,"friends_count":289,"listed_count":0,"favourites_count":2320,"statuses_count":1474,"created_at":"Tue Oct 29 19:27:21 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Belgrade","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913112397610700801\/1Pu_hCfM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913112397610700801\/1Pu_hCfM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2159036307\/1500417312","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184310552"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:50 +0000 2017","id":924212101396262912,"id_str":"924212101396262912","text":"Elin o\u011flu nas\u0131l Snap att\u0131\u011f\u0131na de\u011fil, saca nas\u0131l yufka att\u0131\u011f\u0131na bakar Bac\u0131m, \u015fimdi o \u015farja tak\u0131l\u0131 telefonu b\u0131rak elinden.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":917615134629089281,"id_str":"917615134629089281","name":"Burak \u015eahin@25","screen_name":"Burakahin251","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":17,"friends_count":56,"listed_count":0,"favourites_count":68,"statuses_count":8,"created_at":"Tue Oct 10 04:57:51 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917616082495660032\/RE5Kxf6S_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917616082495660032\/RE5Kxf6S_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/917615134629089281\/1507702142","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184310660"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:52 +0000 2017","id":924212107276636160,"id_str":"924212107276636160","text":"@38aaringen Bilismen \u00e4r ett av de starkaste sk\u00e4len till att m\u00e4nnsikor och industri kunnat blomstra i v\u00e5rt l\u00e5nga, gl\u2026 https:\/\/t.co\/7XJaVfByAO","display_text_range":[12,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924210737588957184,"in_reply_to_status_id_str":"924210737588957184","in_reply_to_user_id":392669369,"in_reply_to_user_id_str":"392669369","in_reply_to_screen_name":"38aaringen","user":{"id":19727972,"id_str":"19727972","name":"Henrik \u2039\u2039S\u2022P\u2022Q\u2022R\u203a\u203a","screen_name":"mcbenke","location":null,"url":null,"description":"F\u00e5ne. Navalt s\u00e4rintresserad. I \u00f6vrigt ob\u00e4ndigt liberal. \u00d6nskar texten \"Lebeman och viv\u00f6r\" (l\u00f6gn) p\u00e5 min gravsten. T\u00e4nd aldrig cigg p\u00e5 ljus. Sj\u00f6m\u00e4n d\u00f6r d\u00e5.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":969,"friends_count":989,"listed_count":9,"favourites_count":9270,"statuses_count":17456,"created_at":"Thu Jan 29 19:20:19 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"CCCCCC","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/710375608\/a50845d2a0d596a5fd2d7260bddcaa96.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/710375608\/a50845d2a0d596a5fd2d7260bddcaa96.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"999999","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"333333","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/416704181756784640\/U1eVAncQ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/416704181756784640\/U1eVAncQ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19727972\/1506976684","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@38aaringen Bilismen \u00e4r ett av de starkaste sk\u00e4len till att m\u00e4nnsikor och industri kunnat blomstra i v\u00e5rt l\u00e5nga, glesbefolkade land med kalla \u00e5rstider.","display_text_range":[12,151],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"38aaringen","name":"David Lindberg","id":392669369,"id_str":"392669369","indices":[0,11]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7XJaVfByAO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212107276636160","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"38aaringen","name":"David Lindberg","id":392669369,"id_str":"392669369","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184312062"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:53 +0000 2017","id":924212112494383104,"id_str":"924212112494383104","text":"@simonijo @FingerprintCard Att du kommer in med ett oreggat finger \u00e4r illa nog oavsett om det tar ett eller flera f\u00f6rs\u00f6k.","display_text_range":[27,121],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211316948111361,"in_reply_to_status_id_str":"924211316948111361","in_reply_to_user_id":561374073,"in_reply_to_user_id_str":"561374073","in_reply_to_screen_name":"simonijo","user":{"id":4007806041,"id_str":"4007806041","name":"November","screen_name":"Aviember","location":null,"url":null,"description":"FPC-\u00e4gare sen b\u00f6rjan av 2013 som f\u00f6rs\u00f6ker h\u00e5lla en neutral och objektiv syn p\u00e5 aktien. Det jag skriver p\u00e5 twitter \u00e4r personliga \u00e5sikter och ska ej tas som r\u00e5d.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1526,"friends_count":156,"listed_count":13,"favourites_count":3012,"statuses_count":7229,"created_at":"Wed Oct 21 07:31:42 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/659496489497075712\/0oC0wgOx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/659496489497075712\/0oC0wgOx_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"simonijo","name":"Simon Johansson","id":561374073,"id_str":"561374073","indices":[0,9]},{"screen_name":"FingerprintCard","name":"Fingerprint Cards","id":2976499155,"id_str":"2976499155","indices":[10,26]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184313306"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:54 +0000 2017","id":924212116156010496,"id_str":"924212116156010496","text":"RT @simonxxxxxxxxxx: Tror inte Bard \u00e4r b\u00f6g pga att han gillar killar. \nHan \u00e4r fan b\u00f6g f\u00f6r att han hatar kvinnor.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":859620854,"id_str":"859620854","name":"nielsen","screen_name":"ktonisk","location":"Paris, France","url":"http:\/\/Instagram.com\/ktonisk","description":"local fckboi","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":356,"friends_count":302,"listed_count":3,"favourites_count":34203,"statuses_count":21226,"created_at":"Wed Oct 03 12:34:43 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/581009888274350080\/lI4MKlXh.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/581009888274350080\/lI4MKlXh.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918879317547016192\/Ch6tmbxQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918879317547016192\/Ch6tmbxQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/859620854\/1497627026","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 11:09:34 +0000 2017","id":923869275210862592,"id_str":"923869275210862592","text":"Tror inte Bard \u00e4r b\u00f6g pga att han gillar killar. \nHan \u00e4r fan b\u00f6g f\u00f6r att han hatar kvinnor.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":72086970,"id_str":"72086970","name":"Yung Lenin","screen_name":"simonxxxxxxxxxx","location":null,"url":null,"description":"Live-twittrar fr\u00e5n din mammas sovrum.  instagram: @simonrah","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1134,"friends_count":302,"listed_count":16,"favourites_count":3116,"statuses_count":9467,"created_at":"Sun Sep 06 17:56:52 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/764035430635409408\/bBv_6ZE9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/764035430635409408\/bBv_6ZE9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/72086970\/1424678367","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":36,"favorite_count":257,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"simonxxxxxxxxxx","name":"Yung Lenin","id":72086970,"id_str":"72086970","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184314179"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:55 +0000 2017","id":924212120769695744,"id_str":"924212120769695744","text":"@8f02963a81f9428 @firatgunayer arkas\u0131 d\u00f6n\u00fck att\u0131 ( f\u0131rat ayd\u0131nus ) bo\u015funa sisirmeyin k\u00fcf\u00fcr \u00fc bjk ka me\u015frula\u015ft\u0131rd\u0131 t\u00fcp ttf  okeyledi","display_text_range":[31,131],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924197360741339136,"in_reply_to_status_id_str":"924197360741339136","in_reply_to_user_id":2458159283,"in_reply_to_user_id_str":"2458159283","in_reply_to_screen_name":"8f02963a81f9428","user":{"id":3936001156,"id_str":"3936001156","name":"y\u0131ld\u0131r\u0131m durmaz","screen_name":"y92043151","location":"Tekirda\u011f, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"Atat\u00fcrk\u00e7\u00fc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":47,"friends_count":95,"listed_count":0,"favourites_count":415,"statuses_count":569,"created_at":"Mon Oct 12 09:39:30 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801149909508489216\/moNqOjt7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801149909508489216\/moNqOjt7_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"8f02963a81f9428","name":"izanagi","id":2458159283,"id_str":"2458159283","indices":[0,16]},{"screen_name":"firatgunayer","name":"F\u0131rat G\u00fcnayer","id":236488098,"id_str":"236488098","indices":[17,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184315279"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:56 +0000 2017","id":924212126419480576,"id_str":"924212126419480576","text":"@mehmet1892 Saat 12.30 kal bi zahmet aq att\u0131\u011f\u0131 tweete bak","display_text_range":[12,57],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924206763783712769,"in_reply_to_status_id_str":"924206763783712769","in_reply_to_user_id":257061107,"in_reply_to_user_id_str":"257061107","in_reply_to_screen_name":"mehmet1892","user":{"id":902270958488215552,"id_str":"902270958488215552","name":"Saim Can \u00d6zgen","screen_name":"canozgen_11","location":"\u0130stanbul,Nazilli","url":"http:\/\/instagram.com\/canozgen11","description":"\u0130stanbul \u00dcniversitesi,\n@canozgen11 ask\u0131ya al\u0131nd\u0131 burdan devam ediyoruz :(","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":204,"friends_count":197,"listed_count":0,"favourites_count":374,"statuses_count":323,"created_at":"Mon Aug 28 20:45:34 +0000 2017","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904604983223574528\/ogncpNHr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904604983223574528\/ogncpNHr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/902270958488215552\/1504507004","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mehmet1892","name":"Mehmet Arkada\u015f","id":257061107,"id_str":"257061107","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184316626"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:57 +0000 2017","id":924212130181763072,"id_str":"924212130181763072","text":"RT @magnus_vinqvist: @vistarinteut @Migrationsverk @socialstyrelsen @Justitiedep @socialdep H\u00e4r har ni ett litet urval. Kritiken mot RMV\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":870554722876493824,"id_str":"870554722876493824","name":"Elisabeth Athle","screen_name":"EAthle","location":null,"url":null,"description":"M\u00e4nniska, Mamma, Bildkonstn\u00e4r, Leg Arbetsterapeut. Stridis! N\u00e4r en l\u00e5ga har t\u00e4nts... S\u00e5 brinner det","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":56,"friends_count":267,"listed_count":0,"favourites_count":493,"statuses_count":1444,"created_at":"Fri Jun 02 08:16:34 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916035578411528192\/sd1VVrHw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916035578411528192\/sd1VVrHw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/870554722876493824\/1507234877","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:35:59 +0000 2017","id":924193011076038656,"id_str":"924193011076038656","text":"@vistarinteut @Migrationsverk @socialstyrelsen @Justitiedep @socialdep H\u00e4r har ni ett litet urval. Kritiken mot RMV\u2026 https:\/\/t.co\/VoVtXCxDHR","display_text_range":[71,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924191965343862784,"in_reply_to_status_id_str":"924191965343862784","in_reply_to_user_id":852432211844452352,"in_reply_to_user_id_str":"852432211844452352","in_reply_to_screen_name":"magnus_vinqvist","user":{"id":852432211844452352,"id_str":"852432211844452352","name":"magnus vinqvist","screen_name":"magnus_vinqvist","location":"V\u00e4sterlanda","url":null,"description":"Bonde och konsult. Antirasist och decentralist.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":297,"friends_count":250,"listed_count":0,"favourites_count":2085,"statuses_count":2799,"created_at":"Thu Apr 13 08:04:11 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880527320276250624\/kuED7IE7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880527320276250624\/kuED7IE7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/852432211844452352\/1498768642","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":918445299395432448,"quoted_status_id_str":"918445299395432448","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 12 11:56:37 +0000 2017","id":918445299395432448,"id_str":"918445299395432448","text":"@dagensjuridik T. Olofsson, fd avdelningschef p\u00e5 RMV konstaterar att felmarginalen f\u00f6r att barn ska bed\u00f6mas som vux\u2026 https:\/\/t.co\/pohk6Sl2Pv","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":918445147435814912,"in_reply_to_status_id_str":"918445147435814912","in_reply_to_user_id":789552311295152128,"in_reply_to_user_id_str":"789552311295152128","in_reply_to_screen_name":"vistarinteut","user":{"id":789552311295152128,"id_str":"789552311295152128","name":"Vi st\u00e5r inte ut","screen_name":"vistarinteut","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/vistarinteut\/","description":"Vi m\u00f6ter ensamkommande ungdomar p\u00e5 olika s\u00e4tt. #vist\u00e5rinteut med att Sverige varje dag bryter mot Barnkonventionen och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3990,"friends_count":4999,"listed_count":11,"favourites_count":493,"statuses_count":18742,"created_at":"Fri Oct 21 19:41:55 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919103712207032320\/eAVFxO1c_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919103712207032320\/eAVFxO1c_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/789552311295152128\/1506883979","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@dagensjuridik T. Olofsson, fd avdelningschef p\u00e5 RMV konstaterar att felmarginalen f\u00f6r att barn ska bed\u00f6mas som vuxna kan vara s\u00e5 stor som 27%!","display_text_range":[15,143],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dagensjuridik","name":"Dagens Juridik","id":186126982,"id_str":"186126982","indices":[0,14]}],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":1,"retweet_count":13,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pohk6Sl2Pv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/918445299395432448","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dagensjuridik","name":"Dagens Juridik","id":186126982,"id_str":"186126982","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"@vistarinteut @Migrationsverk @socialstyrelsen @Justitiedep @socialdep H\u00e4r har ni ett litet urval. Kritiken mot RMV \u00e4r f\u00f6r\u00f6dande och den kommer fr\u00e5n ledande experter: https:\/\/t.co\/hH4YuVmEUZ","display_text_range":[71,190],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hH4YuVmEUZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vistarinteut\/status\/918445299395432448","display_url":"twitter.com\/vistarinteut\/s\u2026","indices":[167,190]}],"user_mentions":[{"screen_name":"vistarinteut","name":"Vi st\u00e5r inte ut","id":789552311295152128,"id_str":"789552311295152128","indices":[0,13]},{"screen_name":"Migrationsverk","name":"Migrationsverket","id":886514941,"id_str":"886514941","indices":[14,29]},{"screen_name":"socialstyrelsen","name":"Socialstyrelsen","id":125694993,"id_str":"125694993","indices":[30,46]},{"screen_name":"Justitiedep","name":"Justitiedep","id":201638879,"id_str":"201638879","indices":[47,59]},{"screen_name":"socialdep","name":"Socialdepartementet","id":3148330871,"id_str":"3148330871","indices":[60,70]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VoVtXCxDHR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924193011076038656","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"vistarinteut","name":"Vi st\u00e5r inte ut","id":789552311295152128,"id_str":"789552311295152128","indices":[0,13]},{"screen_name":"Migrationsverk","name":"Migrationsverket","id":886514941,"id_str":"886514941","indices":[14,29]},{"screen_name":"socialstyrelsen","name":"Socialstyrelsen","id":125694993,"id_str":"125694993","indices":[30,46]},{"screen_name":"Justitiedep","name":"Justitiedep","id":201638879,"id_str":"201638879","indices":[47,59]},{"screen_name":"socialdep","name":"Socialdepartementet","id":3148330871,"id_str":"3148330871","indices":[60,70]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":918445299395432448,"quoted_status_id_str":"918445299395432448","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 12 11:56:37 +0000 2017","id":918445299395432448,"id_str":"918445299395432448","text":"@dagensjuridik T. Olofsson, fd avdelningschef p\u00e5 RMV konstaterar att felmarginalen f\u00f6r att barn ska bed\u00f6mas som vux\u2026 https:\/\/t.co\/pohk6Sl2Pv","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":918445147435814912,"in_reply_to_status_id_str":"918445147435814912","in_reply_to_user_id":789552311295152128,"in_reply_to_user_id_str":"789552311295152128","in_reply_to_screen_name":"vistarinteut","user":{"id":789552311295152128,"id_str":"789552311295152128","name":"Vi st\u00e5r inte ut","screen_name":"vistarinteut","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/vistarinteut\/","description":"Vi m\u00f6ter ensamkommande ungdomar p\u00e5 olika s\u00e4tt. #vist\u00e5rinteut med att Sverige varje dag bryter mot Barnkonventionen och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3990,"friends_count":4999,"listed_count":11,"favourites_count":493,"statuses_count":18742,"created_at":"Fri Oct 21 19:41:55 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919103712207032320\/eAVFxO1c_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919103712207032320\/eAVFxO1c_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/789552311295152128\/1506883979","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@dagensjuridik T. Olofsson, fd avdelningschef p\u00e5 RMV konstaterar att felmarginalen f\u00f6r att barn ska bed\u00f6mas som vuxna kan vara s\u00e5 stor som 27%!","display_text_range":[15,143],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dagensjuridik","name":"Dagens Juridik","id":186126982,"id_str":"186126982","indices":[0,14]}],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":1,"retweet_count":13,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pohk6Sl2Pv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/918445299395432448","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dagensjuridik","name":"Dagens Juridik","id":186126982,"id_str":"186126982","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"magnus_vinqvist","name":"magnus vinqvist","id":852432211844452352,"id_str":"852432211844452352","indices":[3,19]},{"screen_name":"vistarinteut","name":"Vi st\u00e5r inte ut","id":789552311295152128,"id_str":"789552311295152128","indices":[21,34]},{"screen_name":"Migrationsverk","name":"Migrationsverket","id":886514941,"id_str":"886514941","indices":[35,50]},{"screen_name":"socialstyrelsen","name":"Socialstyrelsen","id":125694993,"id_str":"125694993","indices":[51,67]},{"screen_name":"Justitiedep","name":"Justitiedep","id":201638879,"id_str":"201638879","indices":[68,80]},{"screen_name":"socialdep","name":"Socialdepartementet","id":3148330871,"id_str":"3148330871","indices":[81,91]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184317523"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:59 +0000 2017","id":924212139992211456,"id_str":"924212139992211456","text":"RT @HenrikSundstrom: SKL ber\u00e4knar att kommunalskatten i snitt kommer att h\u00f6jas med 2,35 %-enheter p\u00e5 drygt tre \u00e5r. Det \u00e4r 420 kr\/m\u00e5n f\u00f6r\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":540645536,"id_str":"540645536","name":"Johnny von Br\u00e5ttom","screen_name":"JohnnyBrottom9","location":null,"url":null,"description":"E' meglio vivere un giorno da leone che cent'anni da pecora.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1760,"friends_count":2377,"listed_count":64,"favourites_count":61677,"statuses_count":187465,"created_at":"Fri Mar 30 08:31:12 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/650556533990944768\/1ntJc6NQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/650556533990944768\/1ntJc6NQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/540645536\/1420732308","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:11:41 +0000 2017","id":924186897399861248,"id_str":"924186897399861248","text":"SKL ber\u00e4knar att kommunalskatten i snitt kommer att h\u00f6jas med 2,35 %-enheter p\u00e5 drygt tre \u00e5r. Det \u00e4r 420 kr\/m\u00e5n f\u00f6r\u2026 https:\/\/t.co\/X27vL9m2AH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38464227,"id_str":"38464227","name":"Henrik Sundstr\u00f6m","screen_name":"HenrikSundstrom","location":"\u00c4lvsyssel","url":"http:\/\/www.facebook.com\/politeiaSE","description":"Advokat och fritidspolitiker (M) i V\u00e4stra G\u00f6taland. Fd KSO i Uddevalla och Bohusl\u00e4ns siste l\u00e4nsf\u00f6rbundsordf\u00f6rande. Ordf\u00f6rande tankesmedjan Politeia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2935,"friends_count":998,"listed_count":36,"favourites_count":10543,"statuses_count":20812,"created_at":"Thu May 07 16:35:46 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/808027102356324352\/r8qNQq-X_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/808027102356324352\/r8qNQq-X_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38464227\/1423318933","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"f3ddfabca8d6ab3d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/f3ddfabca8d6ab3d.json","place_type":"city","name":"Uddevalla","full_name":"Uddevalla, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[11.472631,58.149438],[11.472631,58.452776],[12.155227,58.452776],[12.155227,58.149438]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"SKL ber\u00e4knar att kommunalskatten i snitt kommer att h\u00f6jas med 2,35 %-enheter p\u00e5 drygt tre \u00e5r. Det \u00e4r 420 kr\/m\u00e5n f\u00f6r snittpension\u00e4ren #svpol https:\/\/t.co\/uT1oH3bmcC","display_text_range":[0,139],"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[133,139]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924186889753714689,"id_str":"924186889753714689","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNfFGXX4AEUT9c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNfFGXX4AEUT9c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uT1oH3bmcC","display_url":"pic.twitter.com\/uT1oH3bmcC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HenrikSundstrom\/status\/924186897399861248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":742,"h":482,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":442,"resize":"fit"},"large":{"w":742,"h":482,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924186889753714689,"id_str":"924186889753714689","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNfFGXX4AEUT9c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNfFGXX4AEUT9c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uT1oH3bmcC","display_url":"pic.twitter.com\/uT1oH3bmcC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HenrikSundstrom\/status\/924186897399861248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":742,"h":482,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":442,"resize":"fit"},"large":{"w":742,"h":482,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":13,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X27vL9m2AH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924186897399861248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HenrikSundstrom","name":"Henrik Sundstr\u00f6m","id":38464227,"id_str":"38464227","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184319862"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:00 +0000 2017","id":924212142789849088,"id_str":"924212142789849088","text":"RT @cskn_kdr: @silagderki Att\u0131\u011f\u0131m twitlerden pi\u015fman de\u011filim haa akl\u0131m hala atmad\u0131klar\u0131mda.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":807671116835778560,"id_str":"807671116835778560","name":"Merve Aras","screen_name":"mervearasss0","location":"\u0130zmir, T\u00fcrkiye","url":"https:\/\/www.instagram.com\/mervearasss\/","description":"Ege \u00dcniversitesi","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":108,"friends_count":92,"listed_count":0,"favourites_count":939,"statuses_count":855,"created_at":"Sat Dec 10 19:39:34 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880183581078958080\/b22MiMzK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880183581078958080\/b22MiMzK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/807671116835778560\/1506366864","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:33:05 +0000 2017","id":924192283473391616,"id_str":"924192283473391616","text":"@silagderki Att\u0131\u011f\u0131m twitlerden pi\u015fman de\u011filim haa akl\u0131m hala atmad\u0131klar\u0131mda.","display_text_range":[12,76],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924037014105796608,"in_reply_to_status_id_str":"924037014105796608","in_reply_to_user_id":2508243655,"in_reply_to_user_id_str":"2508243655","in_reply_to_screen_name":"silagderki","user":{"id":2825064671,"id_str":"2825064671","name":"Kadir Co\u015fkun","screen_name":"cskn_kdr","location":"Bing\u00f6l\/Elaz\u0131\u011f.   F\u00dcMM","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":534,"friends_count":194,"listed_count":1,"favourites_count":3915,"statuses_count":1010,"created_at":"Sun Oct 12 14:06:21 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Bucharest","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/666446410582065153\/B3Hn53FD.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/666446410582065153\/B3Hn53FD.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FFCC4D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913952561396375552\/Qw20PKAI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913952561396375552\/Qw20PKAI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2825064671\/1508228067","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"silagderki","name":"S\u0131la Gen\u00e7o\u011flu","id":2508243655,"id_str":"2508243655","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cskn_kdr","name":"Kadir Co\u015fkun","id":2825064671,"id_str":"2825064671","indices":[3,12]},{"screen_name":"silagderki","name":"S\u0131la Gen\u00e7o\u011flu","id":2508243655,"id_str":"2508243655","indices":[14,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184320529"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:01 +0000 2017","id":924212145763618816,"id_str":"924212145763618816","text":"RT @persikan32: @pogi_miguel2 @Politikfakta Vi f\u00e5r v\u00e5ra nyheter fr\u00e5n CNN.\nH\u00e4r s\u00e4ger producenten. \nVi k\u00f6rde Trump och Russia f\u00f6r att\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3187235553,"id_str":"3187235553","name":"Miguel Pogi","screen_name":"pogi_miguel2","location":null,"url":null,"description":"Quite White","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":866,"friends_count":893,"listed_count":20,"favourites_count":13699,"statuses_count":41528,"created_at":"Mon Apr 20 14:24:27 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892468019389239297\/t9TxGbST_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892468019389239297\/t9TxGbST_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3187235553\/1488327197","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:45:07 +0000 2017","id":924210411058221056,"id_str":"924210411058221056","text":"@pogi_miguel2 @Politikfakta Vi f\u00e5r v\u00e5ra nyheter fr\u00e5n CNN.\nH\u00e4r s\u00e4ger producenten. \nVi k\u00f6rde Trump och Russia f\u00f6r att\u2026 https:\/\/t.co\/4g79Bjz3M4","display_text_range":[28,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924209189718777857,"in_reply_to_status_id_str":"924209189718777857","in_reply_to_user_id":3187235553,"in_reply_to_user_id_str":"3187235553","in_reply_to_screen_name":"pogi_miguel2","user":{"id":1651428402,"id_str":"1651428402","name":"Prosit","screen_name":"persikan32","location":"Sverige","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1511,"friends_count":984,"listed_count":26,"favourites_count":49036,"statuses_count":127813,"created_at":"Tue Aug 06 23:01:58 +0000 2013","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838913564719136768\/-9DqEEYm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838913564719136768\/-9DqEEYm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1651428402\/1488847784","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@pogi_miguel2 @Politikfakta Vi f\u00e5r v\u00e5ra nyheter fr\u00e5n CNN.\nH\u00e4r s\u00e4ger producenten. \nVi k\u00f6rde Trump och Russia f\u00f6r att det gav oss rating.\nWe have no proof.","display_text_range":[28,153],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pogi_miguel2","name":"Miguel Pogi","id":3187235553,"id_str":"3187235553","indices":[0,13]},{"screen_name":"Politikfakta","name":"Politikfakta","id":812863994,"id_str":"812863994","indices":[14,27]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4g79Bjz3M4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924210411058221056","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pogi_miguel2","name":"Miguel Pogi","id":3187235553,"id_str":"3187235553","indices":[0,13]},{"screen_name":"Politikfakta","name":"Politikfakta","id":812863994,"id_str":"812863994","indices":[14,27]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"persikan32","name":"Prosit","id":1651428402,"id_str":"1651428402","indices":[3,14]},{"screen_name":"pogi_miguel2","name":"Miguel Pogi","id":3187235553,"id_str":"3187235553","indices":[16,29]},{"screen_name":"Politikfakta","name":"Politikfakta","id":812863994,"id_str":"812863994","indices":[30,43]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184321238"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:03 +0000 2017","id":924212155846709248,"id_str":"924212155846709248","text":"Yeni ba\u015fkan\u0131n #Diyanet'ten att\u0131\u011f\u0131 ilk ki\u015fi kim oldu? https:\/\/t.co\/wx96NYz8Q0 https:\/\/t.co\/WlfDPt1tlQ","display_text_range":[0,76],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":424893128,"id_str":"424893128","name":"Sputnik T\u00fcrkiye","screen_name":"sputnik_TR","location":"Rusya","url":"http:\/\/tr.sputniknews.com","description":"Sputnik Haber Ajans\u0131 & Radyo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":284209,"friends_count":24,"listed_count":1360,"favourites_count":15,"statuses_count":142878,"created_at":"Wed Nov 30 09:15:05 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Volgograd","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/618021750912196609\/4Gwdkb86.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/618021750912196609\/4Gwdkb86.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF9600","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/849891082095800321\/Q33uvwpx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/849891082095800321\/Q33uvwpx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/424893128\/1486735737","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Diyanet","indices":[14,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wx96NYz8Q0","expanded_url":"https:\/\/sptnkne.ws\/fNGB","display_url":"sptnkne.ws\/fNGB","indices":[53,76]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924212119863812096,"id_str":"924212119863812096","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2Br2X4AAxaiu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2Br2X4AAxaiu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WlfDPt1tlQ","display_url":"pic.twitter.com\/WlfDPt1tlQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sputnik_TR\/status\/924212155846709248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924212119863812096,"id_str":"924212119863812096","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2Br2X4AAxaiu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2Br2X4AAxaiu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WlfDPt1tlQ","display_url":"pic.twitter.com\/WlfDPt1tlQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sputnik_TR\/status\/924212155846709248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184323642"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:04 +0000 2017","id":924212157448900611,"id_str":"924212157448900611","text":"RT @daccraft: Polisen tandl\u00f6s mot k\u00f6rkortsl\u00f6sa migranter. Att ta tag i detta tar \"f\u00f6r mycket resurser\" och d\u00e4rf\u00f6r struntar man i\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3338850641,"id_str":"3338850641","name":"ericsonas 1","screen_name":"NuffNujen","location":null,"url":null,"description":"\u00c4rrad veteran!(vit underbar man)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":109,"friends_count":166,"listed_count":5,"favourites_count":109,"statuses_count":6398,"created_at":"Sun Jun 21 12:02:43 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/612600750120824832\/6Mqjxquc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/612600750120824832\/6Mqjxquc_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 12:09:35 +0000 2017","id":923884380325597184,"id_str":"923884380325597184","text":"Polisen tandl\u00f6s mot k\u00f6rkortsl\u00f6sa migranter. Att ta tag i detta tar \"f\u00f6r mycket resurser\" och d\u00e4rf\u00f6r struntar man i\u2026 https:\/\/t.co\/26C8xilFtd","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3567291333,"id_str":"3567291333","name":"Darko Crncevic \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1","screen_name":"daccraft","location":"Poland","url":"http:\/\/gab.ai\/daccraft","description":"Father. Immigrant. Swedish. Fighter. Specialist and former black hat. Recently fled Sweden for Poland. My story (in Swedish): http:\/\/pastebin.com\/MakfuCJR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6716,"friends_count":1738,"listed_count":39,"favourites_count":24351,"statuses_count":27168,"created_at":"Sun Sep 06 15:13:57 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/705450043453652992\/08uFANru.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/705450043453652992\/08uFANru.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/702243532963184640\/jB7Ruvd6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/702243532963184640\/jB7Ruvd6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3567291333\/1503961972","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Polisen tandl\u00f6s mot k\u00f6rkortsl\u00f6sa migranter. Att ta tag i detta tar \"f\u00f6r mycket resurser\" och d\u00e4rf\u00f6r struntar man i det.\n\n#svpol https:\/\/t.co\/YEc7CmOy9S","display_text_range":[0,127],"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[121,127]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923883151239401472,"id_str":"923883151239401472","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923883151239401472\/pu\/img\/igpy5Wec0_AFisSV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923883151239401472\/pu\/img\/igpy5Wec0_AFisSV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YEc7CmOy9S","display_url":"pic.twitter.com\/YEc7CmOy9S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/daccraft\/status\/923884380325597184\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":123840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923883151239401472\/pu\/pl\/Fgyve7uI_tFjU72h.m3u8"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923883151239401472\/pu\/vid\/320x180\/7naVlzRvXjXQNLSu.mp4"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923883151239401472\/pu\/vid\/640x360\/7Ingg72Xi128oe1n.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923883151239401472,"id_str":"923883151239401472","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923883151239401472\/pu\/img\/igpy5Wec0_AFisSV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923883151239401472\/pu\/img\/igpy5Wec0_AFisSV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YEc7CmOy9S","display_url":"pic.twitter.com\/YEc7CmOy9S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/daccraft\/status\/923884380325597184\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":123840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923883151239401472\/pu\/pl\/Fgyve7uI_tFjU72h.m3u8"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923883151239401472\/pu\/vid\/320x180\/7naVlzRvXjXQNLSu.mp4"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923883151239401472\/pu\/vid\/640x360\/7Ingg72Xi128oe1n.mp4"}]}}]}},"quote_count":19,"reply_count":27,"retweet_count":102,"favorite_count":137,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/26C8xilFtd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923884380325597184","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"daccraft","name":"Darko Crncevic \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1","id":3567291333,"id_str":"3567291333","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184324024"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:04 +0000 2017","id":924212159369895936,"id_str":"924212159369895936","text":"@TomS64120610 D\u00e4rf\u00f6r att jag bad om det? Jag har inte talat om n\u00e5got annat \u00e4n att du p\u00e5st\u00e5r att Morgan hatar polise\u2026 https:\/\/t.co\/WaYP4ax30u","display_text_range":[14,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924211588395126784,"in_reply_to_status_id_str":"924211588395126784","in_reply_to_user_id":860592314514886660,"in_reply_to_user_id_str":"860592314514886660","in_reply_to_screen_name":"TomS64120610","user":{"id":222759734,"id_str":"222759734","name":"Sandra Dee","screen_name":"Sandetrix","location":"G\u00f6teborg, Sverige","url":null,"description":"Sv\u00e5rt politiskt inkorrekt. Ibland dryg mest sarkastisk. Sport. Fr\u00f6lunda. Newsjunkie.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4836,"friends_count":3489,"listed_count":23,"favourites_count":77719,"statuses_count":44007,"created_at":"Sat Dec 04 10:57:51 +0000 2010","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528335955988869120\/J4C8p4WM_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528335955988869120\/J4C8p4WM_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/222759734\/1441295058","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@TomS64120610 D\u00e4rf\u00f6r att jag bad om det? Jag har inte talat om n\u00e5got annat \u00e4n att du p\u00e5st\u00e5r att Morgan hatar poliser. INGET, s\u00e5 nu l\u00e4gger du ner","display_text_range":[14,144],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TomS64120610","name":"Tom_S","id":860592314514886660,"id_str":"860592314514886660","indices":[0,13]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WaYP4ax30u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212159369895936","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TomS64120610","name":"Tom_S","id":860592314514886660,"id_str":"860592314514886660","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184324482"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:04 +0000 2017","id":924212160758276096,"id_str":"924212160758276096","text":"F\u00f6rv\u00e5nande att F\u00e4rjestad spelar hemma en L\u00f6rdag igen...\ud83d\ude48 https:\/\/t.co\/5q4Vzjxmoc","display_text_range":[0,56],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1415096360,"id_str":"1415096360","name":"Simon Carlsson","screen_name":"SimonLHC","location":"Grytg\u00f6l ","url":"https:\/\/m.youtube.com\/user\/cluben4ever","description":"Hoppa om ni \u00e4lskar CLUBEN","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":196,"friends_count":226,"listed_count":2,"favourites_count":34517,"statuses_count":7187,"created_at":"Thu May 09 09:43:09 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/777393650078720000\/XtY3uVfx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/777393650078720000\/XtY3uVfx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1415096360\/1368095061","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924195020365815808,"quoted_status_id_str":"924195020365815808","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:43:58 +0000 2017","id":924195020365815808,"id_str":"924195020365815808","text":"L\u00f6rdag, solen skiner, och match hemma i LA. Kan inte bli s\u00e5 mycket b\u00e4ttre \ud83d\ude03 #fbkse","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":489683346,"id_str":"489683346","name":"mikael wikstrand","screen_name":"MWikstrand","location":null,"url":null,"description":"Travintresserad hockeyspelare i F\u00e4rjestad BK \ud83d\udc0e","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3609,"friends_count":259,"listed_count":34,"favourites_count":3265,"statuses_count":2977,"created_at":"Sat Feb 11 19:40:52 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/625229601627852800\/Cnv9q4cx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/625229601627852800\/Cnv9q4cx_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"56438adff4e41783","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/56438adff4e41783.json","place_type":"city","name":"Karlstad","full_name":"Karlstad, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[13.148447,59.060081],[13.148447,59.773918],[14.030944,59.773918],[14.030944,59.060081]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":6,"retweet_count":5,"favorite_count":66,"entities":{"hashtags":[{"text":"fbkse","indices":[76,82]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5q4Vzjxmoc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MWikstrand\/status\/924195020365815808","display_url":"twitter.com\/MWikstrand\/sta\u2026","indices":[57,80]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184324813"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:07 +0000 2017","id":924212170178662400,"id_str":"924212170178662400","text":"RT @Matteluttan: Killarna som s\u00e4ger att dem aldrig kommer s\u00e5ra dig \u00e4r samma killar som kommer f\u00f6rst\u00f6ra b\u00e5de ditt hj\u00e4rta och sj\u00e4l","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":561143575,"id_str":"561143575","name":"Isabelle","screen_name":"BelleJB","location":null,"url":null,"description":"\u2022Sweden","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":726,"friends_count":162,"listed_count":1,"favourites_count":4952,"statuses_count":4041,"created_at":"Mon Apr 23 13:40:13 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5ABB5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/492323870339129345\/dHLdVoZt.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/492323870339129345\/dHLdVoZt.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918069168846655488\/r25fHb6w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918069168846655488\/r25fHb6w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/561143575\/1507719660","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 20:54:15 +0000 2017","id":923654025681211393,"id_str":"923654025681211393","text":"Killarna som s\u00e4ger att dem aldrig kommer s\u00e5ra dig \u00e4r samma killar som kommer f\u00f6rst\u00f6ra b\u00e5de ditt hj\u00e4rta och sj\u00e4l","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":371740916,"id_str":"371740916","name":"Mathilda Castelius","screen_name":"Matteluttan","location":"Stockholm, Sverige","url":"https:\/\/www.instagram.com\/mathildacastelius\/","description":"I'm loyal and kinky af, what more could you want","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":453,"friends_count":80,"listed_count":2,"favourites_count":24091,"statuses_count":12590,"created_at":"Sun Sep 11 12:32:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DB58CE","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904371783104647169\/OpNNwaS6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904371783104647169\/OpNNwaS6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/371740916\/1506173326","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":75,"favorite_count":153,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Matteluttan","name":"Mathilda Castelius","id":371740916,"id_str":"371740916","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184327059"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:07 +0000 2017","id":924212171554377728,"id_str":"924212171554377728","text":"Ben nas\u0131l bir psikopata \u00e7att\u0131m ya, a\u011fl\u0131ycam. \ud83d\ude2d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":120145335,"id_str":"120145335","name":"gaml\u0131bayku\u015f","screen_name":"bsnky","location":"Turkey ","url":null,"description":"Gaml\u0131bayku\u015f \/ Merd\u00fcmgiriz","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":162,"friends_count":144,"listed_count":0,"favourites_count":4354,"statuses_count":4706,"created_at":"Fri Mar 05 16:06:35 +0000 2010","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/862805926\/98495944020502ae7e828dc7617f76aa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/862805926\/98495944020502ae7e828dc7617f76aa.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899653521431085056\/59MtAzDo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899653521431085056\/59MtAzDo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/120145335\/1503931384","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184327387"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:07 +0000 2017","id":924212171927621633,"id_str":"924212171927621633","text":"RT @janina_legolas: \u00e4rligt talat nu, att ha \u00e5ngest e s\u00e5 J\u00c4VLA utmattande? e ju d\u00f6dstr\u00f6tt heEeeEeLa tiden oavsett hur mycket jag sover\/vilar\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1094250290,"id_str":"1094250290","name":"Jonna","screen_name":"KanonJonna","location":null,"url":null,"description":"snap: jonnakanon","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":179,"friends_count":200,"listed_count":1,"favourites_count":15046,"statuses_count":16192,"created_at":"Wed Jan 16 05:46:25 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ABB8C2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911712809519665153\/F3ZAINfP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911712809519665153\/F3ZAINfP_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 25 19:52:30 +0000 2017","id":923276098351312896,"id_str":"923276098351312896","text":"\u00e4rligt talat nu, att ha \u00e5ngest e s\u00e5 J\u00c4VLA utmattande? e ju d\u00f6dstr\u00f6tt heEeeEeLa tiden oavsett hur mycket jag sover\/vilar\/e aktiv","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322321820,"id_str":"322321820","name":"janina","screen_name":"janina_legolas","location":"G\u00f6teborg, Sverige","url":null,"description":"f\u00f6lj mig s\u00e5 f\u00f6rst\u00e5r du varf\u00f6r jag med st\u00f6rsta sannolikhet kommer d\u00f6 singel & ensam med mina katter","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1662,"friends_count":495,"listed_count":3,"favourites_count":12586,"statuses_count":12892,"created_at":"Thu Jun 23 00:21:09 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"AB5075","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/811543578635829249\/bkGFBRN6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/811543578635829249\/bkGFBRN6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322321820\/1483453501","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":104,"favorite_count":282,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"janina_legolas","name":"janina","id":322321820,"id_str":"322321820","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184327476"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:08 +0000 2017","id":924212174633033728,"id_str":"924212174633033728","text":"RT @SosyalBedevi27: Bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z!\n\n#DiyanettenHiyanet https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":704630215302107136,"id_str":"704630215302107136","name":"||RTE||SzrKlnc1453","screen_name":"szrklnc1453","location":"\u0130zmir, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"Bir ak\u0131l gelecek ki, ak\u0131llar delirecek.. - Ve bir devrim, evvela devrimi devirecek.  Necip Faz\u0131l K\u0131sak\u00fcrek","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":674,"friends_count":1174,"listed_count":0,"favourites_count":2090,"statuses_count":1345,"created_at":"Tue Mar 01 11:31:49 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886530442979135488\/1QqH8TPZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886530442979135488\/1QqH8TPZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/704630215302107136\/1502905429","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 22:07:17 +0000 2017","id":924034793620361217,"id_str":"924034793620361217","text":"Bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z!\n\n#DiyanettenHiyanet https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_text_range":[0,62],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2926899351,"id_str":"2926899351","name":"Sosyal Bedevi","screen_name":"SosyalBedevi27","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/instagram.com\/SosyalBedevi27","description":"#Nizip\n\nhttp:\/\/m.facebook.com\/SosyalBedevi27","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":88516,"friends_count":79106,"listed_count":36,"favourites_count":6182,"statuses_count":3973,"created_at":"Wed Dec 17 12:55:30 +0000 2014","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826669083680710656\/qY24UHFZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826669083680710656\/qY24UHFZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2926899351\/1491789090","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":10,"reply_count":11,"retweet_count":523,"favorite_count":797,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiyanettenHiyanet","indices":[44,62]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}},{"id":924034767347122177,"id_str":"924034767347122177","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":551,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"}}},{"id":924034774389403648,"id_str":"924034774389403648","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"}}},{"id":924034779229708289,"id_str":"924034779229708289","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":519,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiyanettenHiyanet","indices":[64,82]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SosyalBedevi27","name":"Sosyal Bedevi","id":2926899351,"id_str":"2926899351","indices":[3,18]}],"symbols":[],"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"},{"id":924034767347122177,"id_str":"924034767347122177","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":551,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"},{"id":924034774389403648,"id_str":"924034774389403648","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"},{"id":924034779229708289,"id_str":"924034779229708289","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":519,"resize":"fit"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184328121"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:09 +0000 2017","id":924212180119105536,"id_str":"924212180119105536","text":"RT @erdemozvern1453: \u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2316649425,"id_str":"2316649425","name":"Abdullah Kulo\u011flu \u0639\u0628\u062f","screen_name":"Abdullah_kulolu","location":"\u00a0\u0644\u064e\u0627 \u0642\u064f\u0648\u0651\u064e\u0629\u064e\u00a0\u0627\u0650\u0644\u0651\u064e\u0627\u00a0\u0628\u0650\u0627\u0644\u0644\u0651\u0670\u0647\u0650","url":"http:\/\/darussila.com","description":"Dini m\u00fcbini \u0130slam\u2019\u0131n bekas\u0131 Emri bil maruf ve Nehyi anil m\u00fcnkerin devam\u0131na; dini m\u00fcbini \u0130slam\u2019\u0131n inkiraz\u0131 Emri bil maruf ve Nehyi anil m\u00fcnkerin terkine ba\u011fl\u0131d\u0131r","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5961,"friends_count":6290,"listed_count":40,"favourites_count":233644,"statuses_count":194111,"created_at":"Fri Jan 31 18:48:05 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/815456528882921472\/bXQS5ya0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/815456528882921472\/bXQS5ya0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2316649425\/1444469979","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:47:17 +0000 2017","id":924210954296025088,"id_str":"924210954296025088","text":"\u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_text_range":[0,81],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","name":"Erdem \u00f6zveren","screen_name":"erdemozvern1453","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"@MislamHareketi Genel Ba\u015fkan\u0131.. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21697,"friends_count":82,"listed_count":16,"favourites_count":1178,"statuses_count":508,"created_at":"Fri Aug 18 14:46:28 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/898556709874040834\/1504614829","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":30,"favorite_count":64,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"erdemozvern1453","name":"Erdem \u00f6zveren","id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","indices":[3,19]}],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184329429"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:09 +0000 2017","id":924212181062836224,"id_str":"924212181062836224","text":"@stjartan Undrar om hon klarar av att h\u00e5lla sina privata \u00e5sikter fr\u00e5n undervisningen?","display_text_range":[10,85],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924210899476451329,"in_reply_to_status_id_str":"924210899476451329","in_reply_to_user_id":122105107,"in_reply_to_user_id_str":"122105107","in_reply_to_screen_name":"stjartan","user":{"id":3705543556,"id_str":"3705543556","name":"pomperipossa","screen_name":"Tellevinken","location":"Sverige","url":null,"description":"G\u00f6r som Gud, sk\u00f6t dig sj\u00e4lv.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":988,"friends_count":439,"listed_count":3,"favourites_count":16123,"statuses_count":16835,"created_at":"Sat Sep 19 09:00:21 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922190003417042944\/e52QRNWZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922190003417042944\/e52QRNWZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3705543556\/1483455746","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"stjartan","name":"Maud Hemberg","id":122105107,"id_str":"122105107","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184329654"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:12 +0000 2017","id":924212194673295360,"id_str":"924212194673295360","text":"RT @Joel_Milesson: N\u00e4sta v\u00e4xel, SSL - det \u00e4r dags att steppa upp igen. Ny blogg p\u00e5 @ibnytt https:\/\/t.co\/LFOaE7sTJC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19082563,"id_str":"19082563","name":"Albin Skur","screen_name":"Skuren","location":"Visby","url":"http:\/\/favstar.fm\/users\/Skuren","description":"Podcast @innebandysurr_. Ungdomstr\u00e4nare och sociala medier hos @EndreIF. Supporter  @FarstaIBKherr. Tack.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1733,"friends_count":998,"listed_count":5,"favourites_count":16431,"statuses_count":12899,"created_at":"Fri Jan 16 20:05:35 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/734773371892838401\/d3MtsHic_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/734773371892838401\/d3MtsHic_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19082563\/1496327343","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:48:20 +0000 2017","id":924211221498335232,"id_str":"924211221498335232","text":"N\u00e4sta v\u00e4xel, SSL - det \u00e4r dags att steppa upp igen. Ny blogg p\u00e5 @ibnytt https:\/\/t.co\/LFOaE7sTJC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":394887564,"id_str":"394887564","name":"Joel Milesson","screen_name":"Joel_Milesson","location":"Sweden","url":"http:\/\/milesson.ibnytt.se","description":"Vilsen statistikf\u00f6rljugare och gubbsur innebandyf\u00f6rf\u00e4ktare. Ljuger och f\u00f6rf\u00e4ktar p\u00e5 @ibnytt","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":370,"friends_count":582,"listed_count":2,"favourites_count":1213,"statuses_count":657,"created_at":"Thu Oct 20 19:48:34 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000031340258\/6895668e0ee05373166f1e974a36b915.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000031340258\/6895668e0ee05373166f1e974a36b915.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750040234491011072\/YTM3FztB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750040234491011072\/YTM3FztB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/394887564\/1484242745","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LFOaE7sTJC","expanded_url":"http:\/\/milesson.ibnytt.se\/2017\/10\/28\/nasta-vaxel-ssl\/","display_url":"milesson.ibnytt.se\/2017\/10\/28\/nas\u2026","indices":[72,95]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ibnytt","name":"ibnytt.se","id":463195266,"id_str":"463195266","indices":[64,71]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LFOaE7sTJC","expanded_url":"http:\/\/milesson.ibnytt.se\/2017\/10\/28\/nasta-vaxel-ssl\/","display_url":"milesson.ibnytt.se\/2017\/10\/28\/nas\u2026","indices":[91,114]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Joel_Milesson","name":"Joel Milesson","id":394887564,"id_str":"394887564","indices":[3,17]},{"screen_name":"ibnytt","name":"ibnytt.se","id":463195266,"id_str":"463195266","indices":[83,90]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184332899"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:13 +0000 2017","id":924212195268972544,"id_str":"924212195268972544","text":"RT @TBoustedt: Sedan jag coachade min 1:a elitmatch 1983 har jag alltid undrat utan att f\u00e5 svar: Varf\u00f6r diskuterar domare och spelare domsl\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":440784176,"id_str":"440784176","name":"David Sl\u00e4ttman","screen_name":"DavidSlattman","location":"Sm\u00e5land\/Stockholm\/London","url":null,"description":"David 29 \u00e5r Reporter\/Journalist. Mina \u00e5sikter \u00e4r mina egna.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":861,"friends_count":1731,"listed_count":64,"favourites_count":17875,"statuses_count":70112,"created_at":"Mon Dec 19 12:12:17 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1747833896\/bild_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1747833896\/bild_normal.JPG","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 18:13:00 +0000 2017","id":923975835786326017,"id_str":"923975835786326017","text":"Sedan jag coachade min 1:a elitmatch 1983 har jag alltid undrat utan att f\u00e5 svar: Varf\u00f6r diskuterar domare och spelare domslut?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2335903151,"id_str":"2335903151","name":"Tommy Boustedt","screen_name":"TBoustedt","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14146,"friends_count":485,"listed_count":52,"favourites_count":2718,"statuses_count":4024,"created_at":"Mon Feb 10 15:24:59 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432898677720776704\/bVCnoeRk_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432898677720776704\/bVCnoeRk_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2335903151\/1392046102","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":19,"retweet_count":8,"favorite_count":53,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TBoustedt","name":"Tommy Boustedt","id":2335903151,"id_str":"2335903151","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184333041"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:13 +0000 2017","id":924212196988637185,"id_str":"924212196988637185","text":"Man beh\u00f6ver ett kapitel av sorg, nedst\u00e4mdhet och gr\u00e5t, f\u00f6r att i n\u00e4sta kapitel f\u00e5 lycka,gl\u00e4dje och skratt.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":548248955,"id_str":"548248955","name":"FAT CORNY","screen_name":"CorneliaPinola","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":264,"friends_count":219,"listed_count":0,"favourites_count":3485,"statuses_count":3463,"created_at":"Sun Apr 08 08:11:02 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/796485267712577536\/IV7KUHBa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/796485267712577536\/IV7KUHBa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/548248955\/1478538048","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184333451"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:13 +0000 2017","id":924212197999423488,"id_str":"924212197999423488","text":"@philiphellstrom Tack, har p\u00e5 beg\u00e4ran av @uefaranken och @ABohlin tagit p\u00e5 mig att rapportera fr\u00e5n Estland och Luxe\u2026 https:\/\/t.co\/1pkT3LZTiO","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924211462792507392,"in_reply_to_status_id_str":"924211462792507392","in_reply_to_user_id":391965070,"in_reply_to_user_id_str":"391965070","in_reply_to_screen_name":"philiphellstrom","user":{"id":404930589,"id_str":"404930589","name":"Staffan Vowles","screen_name":"OmarGulan","location":null,"url":null,"description":"Bl\u00e5vitt och Forest fr\u00e5n min horisont i Luxemburg och ibland i Estland.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":47,"friends_count":357,"listed_count":0,"favourites_count":488,"statuses_count":2894,"created_at":"Fri Nov 04 16:19:01 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2999958157\/1d37fe558610a5b9ee02851cf2109fe5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2999958157\/1d37fe558610a5b9ee02851cf2109fe5_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@philiphellstrom Tack, har p\u00e5 beg\u00e4ran av @uefaranken och @ABohlin tagit p\u00e5 mig att rapportera fr\u00e5n Estland och Luxemburg, som jag b\u00e5da har r\u00e4tt bra koll p\u00e5.","display_text_range":[17,156],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"philiphellstrom","name":"Philip Hellstr\u00f6m","id":391965070,"id_str":"391965070","indices":[0,16]},{"screen_name":"uefaranken","name":"uefaranken","id":2991901103,"id_str":"2991901103","indices":[41,52]},{"screen_name":"ABohlin","name":"Andreas Bohlin","id":50771891,"id_str":"50771891","indices":[57,65]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1pkT3LZTiO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212197999423488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"philiphellstrom","name":"Philip Hellstr\u00f6m","id":391965070,"id_str":"391965070","indices":[0,16]},{"screen_name":"uefaranken","name":"uefaranken","id":2991901103,"id_str":"2991901103","indices":[41,52]},{"screen_name":"ABohlin","name":"Andreas Bohlin","id":50771891,"id_str":"50771891","indices":[57,65]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184333692"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:14 +0000 2017","id":924212201526882305,"id_str":"924212201526882305","text":"@matber @csilfverstolpe @MP_Sthlms_Stad @SusWAndersson en grafittiv\u00e4gg \u00e4r v\u00e4l inte en m\u00f6tesplats? och hur blir den\u2026 https:\/\/t.co\/OKBeubRV5M","display_text_range":[55,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924042323956240384,"in_reply_to_status_id_str":"924042323956240384","in_reply_to_user_id":19022833,"in_reply_to_user_id_str":"19022833","in_reply_to_screen_name":"matber","user":{"id":50977997,"id_str":"50977997","name":"Dr Ta Magochi","screen_name":"DrTaMagochi","location":"Sverige","url":null,"description":"politiskt amorf utan partitillh\u00f6righet. tror p\u00e5 frihet, ansvar, och sunt f\u00f6rnuft. \u2764\ufe0f kloka personer i alla former, RT f\u00f6r uppm\u00e4rksamhet, inte alltid medh\u00e5ll.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":59,"friends_count":48,"listed_count":5,"favourites_count":6770,"statuses_count":4191,"created_at":"Fri Jun 26 08:33:06 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724571671609401345\/iJr16F_r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724571671609401345\/iJr16F_r_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@matber @csilfverstolpe @MP_Sthlms_Stad @SusWAndersson en grafittiv\u00e4gg \u00e4r v\u00e4l inte en m\u00f6tesplats? och hur blir den mer trygg \u00e4n andra platser i Tensta? att sedan bef\u00e4sta f\u00f6rortsf\u00f6rdom \u00e4r.. meh.","display_text_range":[55,193],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"matber","name":"Mats Berglund","id":19022833,"id_str":"19022833","indices":[0,7]},{"screen_name":"csilfverstolpe","name":"C Silfverstolpe","id":502703851,"id_str":"502703851","indices":[8,23]},{"screen_name":"MP_Sthlms_Stad","name":"MP Stockholms stad","id":77194832,"id_str":"77194832","indices":[24,39]},{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[40,54]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OKBeubRV5M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212201526882305","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"matber","name":"Mats Berglund","id":19022833,"id_str":"19022833","indices":[0,7]},{"screen_name":"csilfverstolpe","name":"C Silfverstolpe","id":502703851,"id_str":"502703851","indices":[8,23]},{"screen_name":"MP_Sthlms_Stad","name":"MP Stockholms stad","id":77194832,"id_str":"77194832","indices":[24,39]},{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[40,54]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184334533"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:15 +0000 2017","id":924212205268226049,"id_str":"924212205268226049","text":"@rosemarytomaz1 rosemary tomaz S\u00d3 PARA QUEM TEM CABELOS BRANCOS, FIOS CAINDO OU N\u00c3O CRESCEM 07:51:57: www amazoniaprodutos com br 07:51:57","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":921183298583490560,"in_reply_to_user_id_str":"921183298583490560","in_reply_to_screen_name":"rosemarytomaz1","user":{"id":872410928188461056,"id_str":"872410928188461056","name":"selmawintzzh","screen_name":"selmawintzzh1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12,"friends_count":35,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":31671,"created_at":"Wed Jun 07 11:12:28 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872413044604891138\/WUQYhyyW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872413044604891138\/WUQYhyyW_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosemarytomaz1","name":"rosemary tomaz","id":921183298583490560,"id_str":"921183298583490560","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1509184335425"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:15 +0000 2017","id":924212206841016320,"id_str":"924212206841016320","text":"@solhoglund Tror knappat skadeg\u00f6rare kommer tycka det \u00e4r lockande att klottra p\u00e5 kommunala graffitiv\u00e4ggar plus f\u00f6ro\u2026 https:\/\/t.co\/v9hsJTOMiY","display_text_range":[12,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924206522464432128,"in_reply_to_status_id_str":"924206522464432128","in_reply_to_user_id":1143425215,"in_reply_to_user_id_str":"1143425215","in_reply_to_screen_name":"solhoglund","user":{"id":2741857108,"id_str":"2741857108","name":"Evin","screen_name":"evinbdya","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Frihetligt konservativ. P\u00e5 dagarna andre vice ordf\u00f6rande KDU Stockholm samt jurstud p\u00e5 SU. Gillar utrikespolitik, stil och monarkin. Kontakt: evin@kdu.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5062,"friends_count":688,"listed_count":24,"favourites_count":1188,"statuses_count":7379,"created_at":"Wed Aug 13 15:53:43 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835509334436110336\/jdTs_FhV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835509334436110336\/jdTs_FhV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2741857108\/1499866389","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@solhoglund Tror knappat skadeg\u00f6rare kommer tycka det \u00e4r lockande att klottra p\u00e5 kommunala graffitiv\u00e4ggar plus f\u00f6rorten beh\u00f6ver mycket annat ist\u00e4llet","display_text_range":[12,149],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"solhoglund","name":"Sol H\u00f6glund","id":1143425215,"id_str":"1143425215","indices":[0,11]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v9hsJTOMiY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212206841016320","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"solhoglund","name":"Sol H\u00f6glund","id":1143425215,"id_str":"1143425215","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184335800"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:19 +0000 2017","id":924212220694810625,"id_str":"924212220694810625","text":"#DirectTV #DALSD\u00e9j\u00e0 un nouveau couple dans la comp\u00e9tition ? D\u00e9couvrez de qui il s'agit !\ud83e\udd14\ud83d\ude0d #dals8 https:\/\/t.co\/DeJQFQqrGi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.playstation.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003ePlayStation\u00aeVita\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3200062905,"id_str":"3200062905","name":"\ud83c\udf83 #DirectTV \ud83c\udf83","screen_name":"DirectTVOff","location":"Paris, France","url":"http:\/\/www.mytf1.fr","description":"\ud83d\ude1c Vous \u00eatre sur le compte de #DirectTV. Toute l'info sur #SecretStory, #MadMag #DALS, #TPMP, #JT, #NouvelleStar, #LVDA2, #TheVoice...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2646,"friends_count":1534,"listed_count":2,"favourites_count":111,"statuses_count":3454,"created_at":"Fri Apr 24 08:29:30 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/615493270660100096\/Ka8J9k0w.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/615493270660100096\/Ka8J9k0w.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924003377960407040\/N2rbgEPc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924003377960407040\/N2rbgEPc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3200062905\/1509134544","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DirectTV","indices":[0,9]},{"text":"DALSD\u00e9j\u00e0","indices":[10,19]},{"text":"dals8","indices":[91,97]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924211550692544513,"id_str":"924211550692544513","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1gjhXkAE_G4d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1gjhXkAE_G4d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DeJQFQqrGi","display_url":"pic.twitter.com\/DeJQFQqrGi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NextPlz_fr\/status\/924211653276852224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":861,"h":573,"resize":"fit"},"large":{"w":861,"h":573,"resize":"fit"}},"source_status_id":924211653276852224,"source_status_id_str":"924211653276852224","source_user_id":2212822105,"source_user_id_str":"2212822105"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924211550692544513,"id_str":"924211550692544513","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1gjhXkAE_G4d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1gjhXkAE_G4d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DeJQFQqrGi","display_url":"pic.twitter.com\/DeJQFQqrGi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NextPlz_fr\/status\/924211653276852224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":861,"h":573,"resize":"fit"},"large":{"w":861,"h":573,"resize":"fit"}},"source_status_id":924211653276852224,"source_status_id_str":"924211653276852224","source_user_id":2212822105,"source_user_id_str":"2212822105"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1509184339103"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:18 +0000 2017","id":924212220237578240,"id_str":"924212220237578240","text":"@Ivarpi G\u00e4vle kommun har tagit fram skrift f\u00f6r att \u201dse igenom den bl\u00e5 och rosa hj\u00e4rntv\u00e4tten\u201d (bild visar f\u00f6rebilden\u2026 https:\/\/t.co\/vbyrbcHSpt","display_text_range":[8,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924205948410957824,"in_reply_to_status_id_str":"924205948410957824","in_reply_to_user_id":34504853,"in_reply_to_user_id_str":"34504853","in_reply_to_screen_name":"Ivarpi","user":{"id":843182456849207297,"id_str":"843182456849207297","name":"Grandmannen","screen_name":"Grandmannen","location":"Sveav\u00e4gen","url":null,"description":"Flerfaldigt obunden pragmatisk konservativ elitist och meritokrat. V\u00e4ljer att skriva under pseudonym. Tweets kan inneh\u00e5lla sp\u00e5r av ironi.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":192,"friends_count":757,"listed_count":1,"favourites_count":14178,"statuses_count":3365,"created_at":"Sat Mar 18 19:28:58 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856224948083470337\/psQQWRji_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856224948083470337\/psQQWRji_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/843182456849207297\/1492929259","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Ivarpi G\u00e4vle kommun har tagit fram skrift f\u00f6r att \u201dse igenom den bl\u00e5 och rosa hj\u00e4rntv\u00e4tten\u201d (bild visar f\u00f6rebilden Ludwig) https:\/\/t.co\/X8a1k4Skj2 https:\/\/t.co\/0a3Se0qvOP","display_text_range":[8,147],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X8a1k4Skj2","expanded_url":"http:\/\/www.gavle.se\/PageFiles\/272392\/Bildhandboken_Gavlekommun_Genusfotografen_webb.pdf","display_url":"gavle.se\/PageFiles\/2723\u2026","indices":[124,147]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Ivarpi","name":"Ivar Arpi","id":34504853,"id_str":"34504853","indices":[0,7]}],"symbols":[],"media":[{"id":924212212109139968,"id_str":"924212212109139968","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2HDfX4AA8Dbo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2HDfX4AA8Dbo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0a3Se0qvOP","display_url":"pic.twitter.com\/0a3Se0qvOP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Grandmannen\/status\/924212220237578240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924212212109139968,"id_str":"924212212109139968","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2HDfX4AA8Dbo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2HDfX4AA8Dbo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0a3Se0qvOP","display_url":"pic.twitter.com\/0a3Se0qvOP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Grandmannen\/status\/924212220237578240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vbyrbcHSpt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212220237578240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Ivarpi","name":"Ivar Arpi","id":34504853,"id_str":"34504853","indices":[0,7]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184338994"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:20 +0000 2017","id":924212228617900033,"id_str":"924212228617900033","text":"RT @ilkcat: \u015f\u00f6yle birbirini \u00f6l\u00fcm\u00fcne sevdi\u011fini iddia eden bir \u00e7ift ayr\u0131l\u0131p birlikte att\u0131klar\u0131 foto\u011fraflar\u0131 silse de keyfim yerine gelse","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3499657701,"id_str":"3499657701","name":"k\u00fcbra i\u015fte:;d","screen_name":"ghosthumann","location":"cafune'","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1706,"friends_count":945,"listed_count":2,"favourites_count":41338,"statuses_count":7194,"created_at":"Mon Aug 31 07:59:23 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921136623353507841\/aLQ6si07_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921136623353507841\/aLQ6si07_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3499657701\/1498783474","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 22:01:02 +0000 2017","id":924033222400360448,"id_str":"924033222400360448","text":"\u015f\u00f6yle birbirini \u00f6l\u00fcm\u00fcne sevdi\u011fini iddia eden bir \u00e7ift ayr\u0131l\u0131p birlikte att\u0131klar\u0131 foto\u011fraflar\u0131 silse de keyfim yerine gelse","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":816041959,"id_str":"816041959","name":"\u0130LKCAN APRANAX FORT","screen_name":"ilkcat","location":null,"url":null,"description":"maziyi sorma mevzu derin","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12215,"friends_count":261,"listed_count":20,"favourites_count":93643,"statuses_count":6295,"created_at":"Mon Sep 10 21:06:44 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/679752841041321984\/ZDzwB6RL.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/679752841041321984\/ZDzwB6RL.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/783061377929842688\/0lMY7_Uz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/783061377929842688\/0lMY7_Uz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/816041959\/1451611684","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":2,"retweet_count":27,"favorite_count":257,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ilkcat","name":"\u0130LKCAN APRANAX FORT","id":816041959,"id_str":"816041959","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184340992"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:22 +0000 2017","id":924212235395911680,"id_str":"924212235395911680","text":"RT @MickeK69: \u00c5kesson har r\u00e4tt. Efter debatten mellan @JohanForssell &amp; @PaulaBieler st\u00e5r det klart att moderaterna INTE har sv\u00e4ngt i #migpo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3196207985,"id_str":"3196207985","name":"Mikael Sandin","screen_name":"SandinMichael","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":250,"friends_count":381,"listed_count":1,"favourites_count":76416,"statuses_count":1960,"created_at":"Wed Apr 22 21:33:49 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/804502752252530692\/Wmh1Jvn9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/804502752252530692\/Wmh1Jvn9_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 19:27:12 +0000 2017","id":923994508915855360,"id_str":"923994508915855360","text":"\u00c5kesson har r\u00e4tt. Efter debatten mellan @JohanForssell &amp; @PaulaBieler st\u00e5r det klart att moderaterna INTE har sv\u00e4ngt i #migpol\n\n#svpol","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":923992526859702274,"in_reply_to_status_id_str":"923992526859702274","in_reply_to_user_id":520288932,"in_reply_to_user_id_str":"520288932","in_reply_to_screen_name":"MickeK69","user":{"id":520288932,"id_str":"520288932","name":"Micke K","screen_name":"MickeK69","location":"G\u00f6teborg (Gothenburg), Sweden","url":"http:\/\/mickek69.com","description":"Sunt f\u00f6rnuft, svenska v\u00e4rderingar i ett sekul\u00e4rt samh\u00e4lle. F\u00f6ljer. Avf\u00f6ljer om du inte f\u00f6ljer tillbaka.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6424,"friends_count":3880,"listed_count":32,"favourites_count":17024,"statuses_count":74056,"created_at":"Sat Mar 10 10:40:13 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2479736127\/x858a3dy80x929hifb89_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2479736127\/x858a3dy80x929hifb89_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/520288932\/1504538221","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":21,"favorite_count":61,"entities":{"hashtags":[{"text":"migpol","indices":[123,130]},{"text":"svpol","indices":[132,138]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JohanForssell","name":"Johan Forssell","id":154050557,"id_str":"154050557","indices":[40,54]},{"screen_name":"PaulaBieler","name":"Paula Bieler","id":542170497,"id_str":"542170497","indices":[61,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MickeK69","name":"Micke K","id":520288932,"id_str":"520288932","indices":[3,12]},{"screen_name":"JohanForssell","name":"Johan Forssell","id":154050557,"id_str":"154050557","indices":[54,68]},{"screen_name":"PaulaBieler","name":"Paula Bieler","id":542170497,"id_str":"542170497","indices":[75,87]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184342608"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:22 +0000 2017","id":924212236431880197,"id_str":"924212236431880197","text":"R\u00e5n i n\u00e4rheten av asylboende: Tre personer r\u00e5nade en man genom att peka ett pistolliknande f\u00f6rem\u00e5l mot honom. https:\/\/t.co\/sGufgWAV4W","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":792005616,"id_str":"792005616","name":"Fjordman","screen_name":"Fjordman1","location":null,"url":"http:\/\/gatesofvienna.net\/\/","description":"Author and essayist.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4231,"friends_count":758,"listed_count":188,"favourites_count":78,"statuses_count":87951,"created_at":"Thu Aug 30 17:10:23 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Bern","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2559940250\/wjl9z7a9ptd4zinbk073_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2559940250\/wjl9z7a9ptd4zinbk073_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sGufgWAV4W","expanded_url":"https:\/\/www.svt.se\/nyheter\/lokalt\/vast\/ran-i-narheten-av-asylboende","display_url":"svt.se\/nyheter\/lokalt\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184342855"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:24 +0000 2017","id":924212241968324608,"id_str":"924212241968324608","text":"RT @erdemozvern1453: \u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4283405775,"id_str":"4283405775","name":"serap y\u0131ld\u0131r\u0131m","screen_name":"serpyil82","location":"L\u00fcleburgaz, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"biz s\u0131rt\u0131m\u0131z\u0131 yaslamay\u0131z s\u0131rt\u0131m\u0131zda ta\u015f\u0131r\u0131z","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":585,"friends_count":529,"listed_count":0,"favourites_count":16043,"statuses_count":13624,"created_at":"Thu Nov 26 08:30:35 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920391286208724995\/R9_dGH1q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920391286208724995\/R9_dGH1q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4283405775\/1497303022","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:47:17 +0000 2017","id":924210954296025088,"id_str":"924210954296025088","text":"\u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_text_range":[0,81],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","name":"Erdem \u00f6zveren","screen_name":"erdemozvern1453","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"@MislamHareketi Genel Ba\u015fkan\u0131.. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21697,"friends_count":82,"listed_count":16,"favourites_count":1178,"statuses_count":508,"created_at":"Fri Aug 18 14:46:28 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/898556709874040834\/1504614829","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":31,"favorite_count":65,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"erdemozvern1453","name":"Erdem \u00f6zveren","id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","indices":[3,19]}],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184344175"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:25 +0000 2017","id":924212247542542336,"id_str":"924212247542542336","text":"@igotwifibitch @thereselindgren Hon var ju tydlig med att klicka bort fr\u00e5n videon om man k\u00e4nde att det triggar\ud83e\udd14","display_text_range":[32,111],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924206876304257024,"in_reply_to_status_id_str":"924206876304257024","in_reply_to_user_id":2892999549,"in_reply_to_user_id_str":"2892999549","in_reply_to_screen_name":"igotwifibitch","user":{"id":2291348151,"id_str":"2291348151","name":"meetingNIALL,5sosLP","screen_name":"elleneriksson00","location":null,"url":"https:\/\/youtu.be\/6eDA09RHUUM","description":"17, sweden | dancer | ellennerikssonn, IG | met 5sos 1.1.16 | met liam payne 12.6.17","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":390,"friends_count":85,"listed_count":7,"favourites_count":22779,"statuses_count":13215,"created_at":"Sun Jan 19 09:48:13 +0000 2014","utc_offset":-36000,"time_zone":"Hawaii","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921451454287745024\/V5t5uyhZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921451454287745024\/V5t5uyhZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2291348151\/1508231832","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"igotwifibitch","name":"L\u20daisa","id":2892999549,"id_str":"2892999549","indices":[0,14]},{"screen_name":"thereselindgren","name":"Therese Lindgren","id":129933476,"id_str":"129933476","indices":[15,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184345504"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:26 +0000 2017","id":924212251539722240,"id_str":"924212251539722240","text":"@KarinHoffstrom Kanske var meningen att vi skulle tro det?","display_text_range":[16,58],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924206864526663680,"in_reply_to_status_id_str":"924206864526663680","in_reply_to_user_id":1144783848,"in_reply_to_user_id_str":"1144783848","in_reply_to_screen_name":"KarinHoffstrom","user":{"id":857624024,"id_str":"857624024","name":"Old Wolf","screen_name":"OldWolf11","location":null,"url":"http:\/\/oldwolf-vindenviskarmittnamn.blogspot.com","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":365,"friends_count":376,"listed_count":15,"favourites_count":4824,"statuses_count":20646,"created_at":"Tue Oct 02 07:14:16 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2672347246\/ae35ff1937960e3433240c65b273999d_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2672347246\/ae35ff1937960e3433240c65b273999d_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KarinHoffstrom","name":"Karin Hoffstr\u00f6m","id":1144783848,"id_str":"1144783848","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184346457"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:26 +0000 2017","id":924212252814790656,"id_str":"924212252814790656","text":"RT @hanifbali: Reza Haidari, 26 \u00e5r, V\u00e4xj\u00f6, bott i Sverige i mer \u00e4n 10 \u00e5r. Blir nog tufft att f\u00e5 jobb med det spr\u00e5ket. https:\/\/t.co\/2bvV1o5N\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":107744901,"id_str":"107744901","name":"morten svennson","screen_name":"mortensvennson","location":"Copenhagen","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8,"friends_count":92,"listed_count":1,"favourites_count":2493,"statuses_count":208,"created_at":"Sat Jan 23 15:49:10 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Copenhagen","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 22:23:32 +0000 2017","id":923676497050787840,"id_str":"923676497050787840","text":"Reza Haidari, 26 \u00e5r, V\u00e4xj\u00f6, bott i Sverige i mer \u00e4n 10 \u00e5r. Blir nog tufft att f\u00e5 jobb med det spr\u00e5ket. https:\/\/t.co\/2bvV1o5NaC","display_text_range":[0,102],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":104778698,"id_str":"104778698","name":"Hanif Bali","screen_name":"hanifbali","location":"Solna, Sverige","url":"http:\/\/hejahanif.se","description":"Moderat men inte m\u00e5ttlig. Enligt v\u00e4nstern \u00e4r jag en av Apokalypsens ryttare. Kodapa och riksdagsledamot fr\u00e5n den obesegrade solens stad. President Sons of Bali.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":71223,"friends_count":810,"listed_count":223,"favourites_count":4826,"statuses_count":44137,"created_at":"Thu Jan 14 10:56:59 +0000 2010","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901957900486180864\/WaugWLao_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901957900486180864\/WaugWLao_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/104778698\/1482960457","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":60,"reply_count":210,"retweet_count":581,"favorite_count":2249,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923676494194454528,"id_str":"923676494194454528","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGO4KvWsAA6JTo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGO4KvWsAA6JTo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2bvV1o5NaC","display_url":"pic.twitter.com\/2bvV1o5NaC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hanifbali\/status\/923676497050787840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":746,"h":285,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":746,"h":285,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":260,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923676494194454528,"id_str":"923676494194454528","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGO4KvWsAA6JTo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGO4KvWsAA6JTo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2bvV1o5NaC","display_url":"pic.twitter.com\/2bvV1o5NaC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hanifbali\/status\/923676497050787840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":746,"h":285,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":746,"h":285,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":260,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184346761"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:26 +0000 2017","id":924212253729181696,"id_str":"924212253729181696","text":"RT @realMarcWest: Ge mig adressen till platsen d\u00e4r m\u00e4n inte bespottas &amp; h\u00e5nas mer \u00e4n kvinnor. Kan lova att ni hittar Narnia innan. https:\/\/\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3301275581,"id_str":"3301275581","name":"Stinalina","screen_name":"StinalinaLin","location":null,"url":null,"description":"Det enda jag \u00f6nskar \u00e4r att Sverige ska bli tryggt igen, d\u00e5 finns det bara ett alternativ 2018 SD. RT \u00e4r inte alltid=medh\u00e5ll","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1752,"friends_count":2145,"listed_count":1,"favourites_count":18756,"statuses_count":13565,"created_at":"Thu May 28 04:38:14 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/775352065753243648\/vP_DgNbr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/775352065753243648\/vP_DgNbr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3301275581\/1507657475","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:14:02 +0000 2017","id":924202589037641728,"id_str":"924202589037641728","text":"Ge mig adressen till platsen d\u00e4r m\u00e4n inte bespottas &amp; h\u00e5nas mer \u00e4n kvinnor. Kan lova att ni hittar Narnia innan. https:\/\/t.co\/M2LGlbNQfS","display_text_range":[0,116],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":826609377469665280,"id_str":"826609377469665280","name":"Marc West","screen_name":"realMarcWest","location":"G\u00f6teborg, Sverige7\u20ac","url":null,"description":"Twittrar i egenskap av attackhelikopter.\nTransl: Came here to stalk Kristen Wiig. She didn't have an account. Wrote stuff. People followed. Rest is Ping history","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1249,"friends_count":925,"listed_count":0,"favourites_count":26574,"statuses_count":28340,"created_at":"Wed Feb 01 01:53:28 +0000 2017","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/864804507691220996\/f5zAAz8a_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/864804507691220996\/f5zAAz8a_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/826609377469665280\/1507897519","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924048079174754305,"quoted_status_id_str":"924048079174754305","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 23:00:04 +0000 2017","id":924048079174754305,"id_str":"924048079174754305","text":"Att vara socialliberal 2017 m\u00e5ste vara lite som att f\u00f6das till man. Folk bara tokhyllar ens blotta existens.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":150644308,"id_str":"150644308","name":"Johanna Fr\u00e4nd\u00e9n","screen_name":"juanitafranden","location":"Paris","url":null,"description":"International football correspondent for Swedish daily Aftonbladet and public service telly SVT. On twitter to wind up my employer. En fran\u00e7ais: @JohannaFranden","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":107596,"friends_count":326,"listed_count":385,"favourites_count":1012,"statuses_count":30818,"created_at":"Tue Jun 01 13:09:12 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/770913256122814468\/TGSDiVDZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/770913256122814468\/TGSDiVDZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/150644308\/1477578374","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":11,"reply_count":25,"retweet_count":22,"favorite_count":178,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":5,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M2LGlbNQfS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/juanitafranden\/status\/924048079174754305","display_url":"twitter.com\/juanitafranden\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":924048079174754305,"quoted_status_id_str":"924048079174754305","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 23:00:04 +0000 2017","id":924048079174754305,"id_str":"924048079174754305","text":"Att vara socialliberal 2017 m\u00e5ste vara lite som att f\u00f6das till man. Folk bara tokhyllar ens blotta existens.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":150644308,"id_str":"150644308","name":"Johanna Fr\u00e4nd\u00e9n","screen_name":"juanitafranden","location":"Paris","url":null,"description":"International football correspondent for Swedish daily Aftonbladet and public service telly SVT. On twitter to wind up my employer. En fran\u00e7ais: @JohannaFranden","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":107596,"friends_count":326,"listed_count":385,"favourites_count":1012,"statuses_count":30818,"created_at":"Tue Jun 01 13:09:12 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/770913256122814468\/TGSDiVDZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/770913256122814468\/TGSDiVDZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/150644308\/1477578374","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":11,"reply_count":25,"retweet_count":22,"favorite_count":178,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realMarcWest","name":"Marc West","id":826609377469665280,"id_str":"826609377469665280","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184346979"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:28 +0000 2017","id":924212260154855424,"id_str":"924212260154855424","text":"RT @Sharps_Wagner: Rebecca l\u00e4xar upp:\nTack gode gud f\u00f6r att man slapp se detta live.\nhttps:\/\/t.co\/g3tZLawnHK #svpol https:\/\/t.co\/Y97idg5nwc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4219716856,"id_str":"4219716856","name":"Rainking\u26b0","screen_name":"CallTheDarkSide","location":null,"url":null,"description":"The dark side","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":183,"friends_count":338,"listed_count":7,"favourites_count":25450,"statuses_count":31921,"created_at":"Wed Nov 18 17:25:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667422289009446912\/BWxz7AsT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667422289009446912\/BWxz7AsT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4219716856\/1452760402","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 17:50:55 +0000 2017","id":923970278518132737,"id_str":"923970278518132737","text":"Rebecca l\u00e4xar upp:\nTack gode gud f\u00f6r att man slapp se detta live.\nhttps:\/\/t.co\/g3tZLawnHK #svpol https:\/\/t.co\/Y97idg5nwc","display_text_range":[0,96],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3289663197,"id_str":"3289663197","name":"Wagner","screen_name":"Sharps_Wagner","location":"\u00d6rnn\u00e4stet","url":null,"description":"Expos definition av radikal h\u00f6gerextremism:  \nSpridning av klisterm\u00e4rken, nattvandring och matutdelning till heml\u00f6sa.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4647,"friends_count":3852,"listed_count":18,"favourites_count":25613,"statuses_count":52680,"created_at":"Tue May 19 07:39:04 +0000 2015","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/680171948178075648\/Pb5mPeek_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/680171948178075648\/Pb5mPeek_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3289663197\/1493661938","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":4,"retweet_count":31,"favorite_count":64,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[90,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g3tZLawnHK","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/RWUvell\/posts\/1901210796795628","display_url":"facebook.com\/RWUvell\/posts\/\u2026","indices":[66,89]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923970226408120320,"id_str":"923970226408120320","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKaBogX4AASu-o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKaBogX4AASu-o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y97idg5nwc","display_url":"pic.twitter.com\/Y97idg5nwc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Sharps_Wagner\/status\/923970278518132737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":321,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":512,"h":321,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":321,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923970226408120320,"id_str":"923970226408120320","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKaBogX4AASu-o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKaBogX4AASu-o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y97idg5nwc","display_url":"pic.twitter.com\/Y97idg5nwc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Sharps_Wagner\/status\/923970278518132737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":321,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":512,"h":321,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":321,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[109,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g3tZLawnHK","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/RWUvell\/posts\/1901210796795628","display_url":"facebook.com\/RWUvell\/posts\/\u2026","indices":[85,108]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Sharps_Wagner","name":"Wagner","id":3289663197,"id_str":"3289663197","indices":[3,17]}],"symbols":[],"media":[{"id":923970226408120320,"id_str":"923970226408120320","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKaBogX4AASu-o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKaBogX4AASu-o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y97idg5nwc","display_url":"pic.twitter.com\/Y97idg5nwc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Sharps_Wagner\/status\/923970278518132737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":321,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":512,"h":321,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":321,"resize":"fit"}},"source_status_id":923970278518132737,"source_status_id_str":"923970278518132737","source_user_id":3289663197,"source_user_id_str":"3289663197"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923970226408120320,"id_str":"923970226408120320","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKaBogX4AASu-o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKaBogX4AASu-o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y97idg5nwc","display_url":"pic.twitter.com\/Y97idg5nwc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Sharps_Wagner\/status\/923970278518132737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":321,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":512,"h":321,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":321,"resize":"fit"}},"source_status_id":923970278518132737,"source_status_id_str":"923970278518132737","source_user_id":3289663197,"source_user_id_str":"3289663197"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184348511"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:28 +0000 2017","id":924212261228634112,"id_str":"924212261228634112","text":"@SVTSport Jag f\u00f6rst\u00e5r, s\u00e4ndningen nu p\u00e5 fm har varit j\u00e4ttebra, lite sorgligt att ni inte f\u00e5tt de resurser som kr\u00e4vs. V\u00e4rldens st\u00f6rsta.","display_text_range":[10,134],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924205251632205824,"in_reply_to_status_id_str":"924205251632205824","in_reply_to_user_id":106846483,"in_reply_to_user_id_str":"106846483","in_reply_to_screen_name":"SVTSport","user":{"id":204787354,"id_str":"204787354","name":"Lars-G\u00f6ran Engstr\u00f6m","screen_name":"LGEngstrom","location":"V\u00e4ster\u00e5s, Sweden","url":null,"description":"Facility management. Business developer, project manager.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":82,"friends_count":341,"listed_count":8,"favourites_count":4226,"statuses_count":1949,"created_at":"Tue Oct 19 13:30:32 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1572333478\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1572333478\/image_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SVTSport","name":"SVT Sport","id":106846483,"id_str":"106846483","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184348767"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:29 +0000 2017","id":924212263531278336,"id_str":"924212263531278336","text":"RT @cissiwallin: Chocken - Virtanen ska gr\u00e5ta ut i egen bok. H\u00e4vda att jag var gr\u00e4nsl\u00f6s, sugen och sen \u00e4gnat 11 \u00e5r att att \u00e5ngra ett d\u00e5ligt\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":835809907710517249,"id_str":"835809907710517249","name":"Linnea Hedin","screen_name":"feministtecknet","location":"Kalmar, Sverige","url":null,"description":"Hejsan, \nFeminist, ateist, antirasist, politiskt intresserad och djurr\u00e4ttsaktivist \nTa det eller l\u00e4mna nu. Tack tack","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11,"friends_count":36,"listed_count":0,"favourites_count":466,"statuses_count":342,"created_at":"Sun Feb 26 11:13:05 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851024552071180288\/DNQTAy7G_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851024552071180288\/DNQTAy7G_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/835809907710517249\/1488232461","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:39:14 +0000 2017","id":924193830370504704,"id_str":"924193830370504704","text":"Chocken - Virtanen ska gr\u00e5ta ut i egen bok. H\u00e4vda att jag var gr\u00e4nsl\u00f6s, sugen och sen \u00e4gnat 11 \u00e5r att att \u00e5ngra ett d\u00e5ligt one night stand?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26995,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8986,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":16,"retweet_count":27,"favorite_count":147,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cissiwallin","name":"Cissi Wallin","id":25281326,"id_str":"25281326","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184349316"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:30 +0000 2017","id":924212269365579776,"id_str":"924212269365579776","text":"RT @maviseverim33: Bu fotograftan Mutlu haftasonu dilekleri alabilirmiyiz?@DiziMeryem admincim\ud83d\ude0a\n#meryem #savmer \nUzun zaman oldu lutfe\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":904739747817558016,"id_str":"904739747817558016","name":"Sava\u015f\ud83d\udd25Meryem","screen_name":"savmerlove","location":null,"url":null,"description":"Tutkulu bir a\u015fk hikayesi \ud83d\udc8b\u2764\n                                        6 eyl\u00fcl ilk selfie \ud83d\ude07 #savmer #Ayfur                             O zaman Ayfur diyoruz \ud83d\ude09\ud83d\ude08","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":221,"friends_count":91,"listed_count":0,"favourites_count":15775,"statuses_count":13696,"created_at":"Mon Sep 04 16:15:39 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922917777446457346\/9GV25z0w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922917777446457346\/9GV25z0w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/904739747817558016\/1508183854","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:02:14 +0000 2017","id":924199618686136321,"id_str":"924199618686136321","text":"Bu fotograftan Mutlu haftasonu dilekleri alabilirmiyiz?@DiziMeryem admincim\ud83d\ude0a\n#meryem #savmer \nUzun zaman oldu lutfe\u2026 https:\/\/t.co\/J0mCPRFMZ4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":921298486326452224,"id_str":"921298486326452224","name":"maviseverim3","screen_name":"maviseverim33","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":61,"friends_count":32,"listed_count":0,"favourites_count":593,"statuses_count":347,"created_at":"Fri Oct 20 08:54:10 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921304405177196545\/g7dTQ8Zy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921304405177196545\/g7dTQ8Zy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/921298486326452224\/1508490342","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":913790532173860864,"quoted_status_id_str":"913790532173860864","quoted_status":{"created_at":"Fri Sep 29 15:40:14 +0000 2017","id":913790532173860864,"id_str":"913790532173860864","text":"Sava\u015f ve #Meryem'den haftan\u0131n t\u00fcm stresini att\u0131racak bir foto\u011fraf! Mutlu Cuma ak\u015famlar\u0131... \ud83e\udd17 https:\/\/t.co\/gfdz3iTB30","display_text_range":[0,92],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":768527067193434112,"id_str":"768527067193434112","name":"Meryem Dizisi","screen_name":"DiziMeryem","location":null,"url":"http:\/\/Instagram.com\/dizimeryem","description":"Meryem Dizisi Resmi Twitter Hesab\u0131 http:\/\/facebook.com\/dizimeryem http:\/\/Instagram.com\/dizimeryem","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10465,"friends_count":18,"listed_count":5,"favourites_count":190,"statuses_count":727,"created_at":"Wed Aug 24 19:15:06 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883315905941434369\/V6jiGEoT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883315905941434369\/V6jiGEoT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/768527067193434112\/1501765241","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":145,"reply_count":73,"retweet_count":370,"favorite_count":1442,"entities":{"hashtags":[{"text":"Meryem","indices":[9,16]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":913790510288039936,"id_str":"913790510288039936","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DK5voKzXcAAQwko.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DK5voKzXcAAQwko.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gfdz3iTB30","display_url":"pic.twitter.com\/gfdz3iTB30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DiziMeryem\/status\/913790532173860864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":913790510288039936,"id_str":"913790510288039936","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DK5voKzXcAAQwko.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DK5voKzXcAAQwko.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gfdz3iTB30","display_url":"pic.twitter.com\/gfdz3iTB30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DiziMeryem\/status\/913790532173860864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Bu fotograftan Mutlu haftasonu dilekleri alabilirmiyiz?@DiziMeryem admincim\ud83d\ude0a\n#meryem #savmer \nUzun zaman oldu lutfenn\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https:\/\/t.co\/lsqo41xf5X","display_text_range":[0,120],"entities":{"hashtags":[{"text":"meryem","indices":[77,84]},{"text":"savmer","indices":[85,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lsqo41xf5X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DiziMeryem\/status\/913790532173860864","display_url":"twitter.com\/DiziMeryem\/sta\u2026","indices":[121,144]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DiziMeryem","name":"Meryem Dizisi","id":768527067193434112,"id_str":"768527067193434112","indices":[55,66]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"meryem","indices":[77,84]},{"text":"savmer","indices":[85,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J0mCPRFMZ4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924199618686136321","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DiziMeryem","name":"Meryem Dizisi","id":768527067193434112,"id_str":"768527067193434112","indices":[55,66]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"quoted_status_id":913790532173860864,"quoted_status_id_str":"913790532173860864","quoted_status":{"created_at":"Fri Sep 29 15:40:14 +0000 2017","id":913790532173860864,"id_str":"913790532173860864","text":"Sava\u015f ve #Meryem'den haftan\u0131n t\u00fcm stresini att\u0131racak bir foto\u011fraf! Mutlu Cuma ak\u015famlar\u0131... \ud83e\udd17 https:\/\/t.co\/gfdz3iTB30","display_text_range":[0,92],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":768527067193434112,"id_str":"768527067193434112","name":"Meryem Dizisi","screen_name":"DiziMeryem","location":null,"url":"http:\/\/Instagram.com\/dizimeryem","description":"Meryem Dizisi Resmi Twitter Hesab\u0131 http:\/\/facebook.com\/dizimeryem http:\/\/Instagram.com\/dizimeryem","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10465,"friends_count":18,"listed_count":5,"favourites_count":190,"statuses_count":727,"created_at":"Wed Aug 24 19:15:06 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883315905941434369\/V6jiGEoT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883315905941434369\/V6jiGEoT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/768527067193434112\/1501765241","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":145,"reply_count":73,"retweet_count":370,"favorite_count":1442,"entities":{"hashtags":[{"text":"Meryem","indices":[9,16]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":913790510288039936,"id_str":"913790510288039936","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DK5voKzXcAAQwko.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DK5voKzXcAAQwko.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gfdz3iTB30","display_url":"pic.twitter.com\/gfdz3iTB30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DiziMeryem\/status\/913790532173860864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":913790510288039936,"id_str":"913790510288039936","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DK5voKzXcAAQwko.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DK5voKzXcAAQwko.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gfdz3iTB30","display_url":"pic.twitter.com\/gfdz3iTB30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DiziMeryem\/status\/913790532173860864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"meryem","indices":[96,103]},{"text":"savmer","indices":[104,111]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maviseverim33","name":"maviseverim3","id":921298486326452224,"id_str":"921298486326452224","indices":[3,17]},{"screen_name":"DiziMeryem","name":"Meryem Dizisi","id":768527067193434112,"id_str":"768527067193434112","indices":[74,85]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184350707"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:31 +0000 2017","id":924212272582545408,"id_str":"924212272582545408","text":"RT @Budur_Yani: Etraf\u0131n\u0131 antipatik siyasi ve ergenekoncularla ku\u015fatt\u0131ktan sonra M. Ak\u015fener'e parti izni \u00e7\u0131kt\u0131. Niye?\nAKP, iyice alt\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1137779952,"id_str":"1137779952","name":"\u0130brahm Hulusi Toprak","screen_name":"halislevent","location":"\u0130nsanlardan bir insan","url":null,"description":"Ey bizim Rabbimiz! Bizimle \u015fu halk\u0131m\u0131z aras\u0131nda Sen \u00e2dil h\u00fckm\u00fcn\u00fc ver, hakl\u0131 haks\u0131z a\u00e7\u0131\u011fa \u00e7\u0131ks\u0131n. Sen elbette h\u00fck\u00fcm verenlerin en iyisisin!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35063,"friends_count":25804,"listed_count":33,"favourites_count":82,"statuses_count":8961,"created_at":"Thu Jan 31 20:01:59 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Berlin","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000049804709\/a154fe262e08e880fa8f08df9841130d.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000049804709\/a154fe262e08e880fa8f08df9841130d.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0A8041","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922022901624090624\/hmItkhDP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922022901624090624\/hmItkhDP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1137779952\/1509178731","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"withheld_in_countries":["TR"],"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 25 14:03:18 +0000 2017","id":923188220082475008,"id_str":"923188220082475008","text":"Etraf\u0131n\u0131 antipatik siyasi ve ergenekoncularla ku\u015fatt\u0131ktan sonra M. Ak\u015fener'e parti izni \u00e7\u0131kt\u0131. Niye?\nAKP, iyice alt\u2026 https:\/\/t.co\/QoUzObz0Uk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1530736134,"id_str":"1530736134","name":"Huseyin San","screen_name":"Budur_Yani","location":"K\u0131s\u0131kl\u0131 \/ \u00dcsk\u00fcdar","url":null,"description":"M\u00fctercim, Edit\u00f6r \/ Hakk'a Kul, Hakikat'e Meftun","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":12287,"friends_count":73,"listed_count":31,"favourites_count":342,"statuses_count":2262,"created_at":"Wed Jun 19 12:47:38 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Europe\/Berlin","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/596409975569690624\/pMpzqK3y.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/596409975569690624\/pMpzqK3y.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"DD2E48","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921412734335553536\/Iklkdq2q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921412734335553536\/Iklkdq2q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1530736134\/1478202600","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"withheld_in_countries":["TR"],"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Etraf\u0131n\u0131 antipatik siyasi ve ergenekoncularla ku\u015fatt\u0131ktan sonra M. Ak\u015fener'e parti izni \u00e7\u0131kt\u0131. Niye?\nAKP, iyice alternatifsiz kals\u0131n diye. https:\/\/t.co\/2mvk6qbiW8","display_text_range":[0,138],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923188200675463170,"id_str":"923188200675463170","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM_SxvoX0AIi49j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM_SxvoX0AIi49j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2mvk6qbiW8","display_url":"pic.twitter.com\/2mvk6qbiW8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Budur_Yani\/status\/923188220082475008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1021,"h":752,"resize":"fit"},"medium":{"w":1021,"h":752,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":501,"resize":"fit"}}},{"id":923188211240898560,"id_str":"923188211240898560","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM_SyW_XkAAJK5P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM_SyW_XkAAJK5P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2mvk6qbiW8","display_url":"pic.twitter.com\/2mvk6qbiW8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Budur_Yani\/status\/923188220082475008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":528,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":928,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":928,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923188200675463170,"id_str":"923188200675463170","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM_SxvoX0AIi49j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM_SxvoX0AIi49j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2mvk6qbiW8","display_url":"pic.twitter.com\/2mvk6qbiW8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Budur_Yani\/status\/923188220082475008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1021,"h":752,"resize":"fit"},"medium":{"w":1021,"h":752,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":501,"resize":"fit"}}},{"id":923188211240898560,"id_str":"923188211240898560","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM_SyW_XkAAJK5P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM_SyW_XkAAJK5P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2mvk6qbiW8","display_url":"pic.twitter.com\/2mvk6qbiW8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Budur_Yani\/status\/923188220082475008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":528,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":928,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":928,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":19,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QoUzObz0Uk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923188220082475008","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Budur_Yani","name":"Huseyin San","id":1530736134,"id_str":"1530736134","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184351474"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:32 +0000 2017","id":924212276411928577,"id_str":"924212276411928577","text":"@eva_daun Det \u00e4r f\u00f6r komplext att avhandla h\u00e4r. Det finns mga aspekter att ta h\u00e4nsyn till som inte direkt \u00e4r synlig\u2026 https:\/\/t.co\/kG7MpV0j7Z","display_text_range":[10,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924211314796281857,"in_reply_to_status_id_str":"924211314796281857","in_reply_to_user_id":726750636931440640,"in_reply_to_user_id_str":"726750636931440640","in_reply_to_screen_name":"eva_daun","user":{"id":1100513580,"id_str":"1100513580","name":"Linda Ellinore","screen_name":"LEllinore","location":"Malm\u00f6, Pauliskolan","url":"http:\/\/www.lindaellinorelindberg.se","description":"Mamma, gymnasiel\u00e4rare, f\u00f6rel\u00e4sare, svampplockare. Jag \u00e4lskar ord. Vackra & obegripliga ord. Arbetar med spr\u00e5kinriktad \u00e4mnesundervisning & formativ bed\u00f6mning.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":444,"friends_count":554,"listed_count":4,"favourites_count":556,"statuses_count":2910,"created_at":"Fri Jan 18 09:46:02 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/532133582286766080\/po1HQ8jh_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/532133582286766080\/po1HQ8jh_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@eva_daun Det \u00e4r f\u00f6r komplext att avhandla h\u00e4r. Det finns mga aspekter att ta h\u00e4nsyn till som inte direkt \u00e4r synliga. P\u00e5 \u00e5terh\u00f6rande vid tillf\u00e4lle.","display_text_range":[10,147],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eva_daun","name":"Eva Daun","id":726750636931440640,"id_str":"726750636931440640","indices":[0,9]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kG7MpV0j7Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212276411928577","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"eva_daun","name":"Eva Daun","id":726750636931440640,"id_str":"726750636931440640","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184352387"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:33 +0000 2017","id":924212280866328576,"id_str":"924212280866328576","text":"RT @Jakob_94_: Att @StefanIshizaki spelar sin sista hemmamatch f\u00f6r AIK p\u00e5 m\u00e5ndag, g\u00e5r inte riktigt att sm\u00e4lta. Hans vilja och gl\u00e4d\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":603026146,"id_str":"603026146","name":"Jill Ramacey","screen_name":"MOORESadri","location":null,"url":null,"description":"he\u0443 .. I'm l\u043e\u043eking for a s\u0435x. C\u043eme t\u043e m\u0435, \u0441h\u0435ck http:\/\/tinyurl.com\/yd2t9qu2","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":27,"friends_count":318,"listed_count":0,"favourites_count":83,"statuses_count":129,"created_at":"Fri Jun 08 19:59:53 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920308029836464128\/0boobhkL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920308029836464128\/0boobhkL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/603026146\/1508253511","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 19:42:32 +0000 2017","id":923998368023670784,"id_str":"923998368023670784","text":"Att @StefanIshizaki spelar sin sista hemmamatch f\u00f6r AIK p\u00e5 m\u00e5ndag, g\u00e5r inte riktigt att sm\u00e4lta. Hans vilja och gl\u00e4d\u2026 https:\/\/t.co\/THd0cTBZ7Q","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":187932378,"id_str":"187932378","name":"Jakob Persson","screen_name":"Jakob_94_","location":"SWEDEN","url":"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/jakobphotos\/","description":"En hobbyfotograf som just nu studerar uppe i Ume\u00e5 till civilingenj\u00f6r i interaktion och design. #AIK","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":88,"friends_count":151,"listed_count":5,"favourites_count":6942,"statuses_count":6490,"created_at":"Tue Sep 07 14:31:15 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/685636130\/a754db7290d5a321ba6ae5a6171c156d.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/685636130\/a754db7290d5a321ba6ae5a6171c156d.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/760097905134936065\/CaqliDuq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/760097905134936065\/CaqliDuq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/187932378\/1459432623","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Att @StefanIshizaki spelar sin sista hemmamatch f\u00f6r AIK p\u00e5 m\u00e5ndag, g\u00e5r inte riktigt att sm\u00e4lta. Hans vilja och gl\u00e4dje kommer saknas! https:\/\/t.co\/O05RmL1QuK","display_text_range":[0,132],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"StefanIshizaki","name":"Stefan Ishizaki","id":448090926,"id_str":"448090926","indices":[4,19]}],"symbols":[],"media":[{"id":923998347832250368,"id_str":"923998347832250368","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKzmg-W0AA0Pg3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKzmg-W0AA0Pg3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O05RmL1QuK","display_url":"pic.twitter.com\/O05RmL1QuK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Jakob_94_\/status\/923998368023670784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923998347832250368,"id_str":"923998347832250368","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKzmg-W0AA0Pg3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKzmg-W0AA0Pg3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O05RmL1QuK","display_url":"pic.twitter.com\/O05RmL1QuK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Jakob_94_\/status\/923998368023670784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":29,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/THd0cTBZ7Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923998368023670784","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"StefanIshizaki","name":"Stefan Ishizaki","id":448090926,"id_str":"448090926","indices":[4,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jakob_94_","name":"Jakob Persson","id":187932378,"id_str":"187932378","indices":[3,13]},{"screen_name":"StefanIshizaki","name":"Stefan Ishizaki","id":448090926,"id_str":"448090926","indices":[19,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184353449"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:33 +0000 2017","id":924212282661449729,"id_str":"924212282661449729","text":"RT @KadirKaragz: Barzaniyi y\u00fcz\u00fcst\u00fc b\u0131rak\u0131n, s\u0131k\u0131\u015ft\u0131rmalar\u0131na onay verin,siz s\u0131k\u0131\u015ft\u0131r\u0131n, \u00f6n\u00fcne dikilin, engel olun ve dursun, durunca da ger\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":776542478187061249,"id_str":"776542478187061249","name":"\u1f08\u03c1\u03c7\u03ad\u03bb\u03b1\u03bf\u03c2 \u039a\u03bf\u03bb\u03ce\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1\u03c4\u03b7\u03c2","screen_name":"archelauso","location":null,"url":null,"description":"Bij\u00ee Serok\u00ea P\u00eeroz Mes\u00fbd\u00ea Berzan\u00ee \u00fb Bij\u00een P\u00ca\u015eMERG\u00caN Qehreman.\n\nBij\u00een Berzan\u00ee, Kurd \u00fb Kurdistan bimrin Dijm\u00een \u00fb seg\u00ean wan.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":249,"friends_count":215,"listed_count":0,"favourites_count":12332,"statuses_count":6735,"created_at":"Thu Sep 15 22:05:29 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922855229317664773\/V91OA9Nj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922855229317664773\/V91OA9Nj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/776542478187061249\/1508499849","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 25 12:26:51 +0000 2017","id":923163948496637952,"id_str":"923163948496637952","text":"Barzaniyi y\u00fcz\u00fcst\u00fc b\u0131rak\u0131n, s\u0131k\u0131\u015ft\u0131rmalar\u0131na onay verin,siz s\u0131k\u0131\u015ft\u0131r\u0131n, \u00f6n\u00fcne dikilin, engel olun ve dursun, durunca da geri ad\u0131m att\u0131 deyin.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":877856490182377473,"id_str":"877856490182377473","name":"Kadir Karag\u00f6z","screen_name":"KadirKaragz","location":null,"url":"http:\/\/BasNews.com","description":"Tarih\u00e7i Yazar","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":191,"friends_count":188,"listed_count":0,"favourites_count":947,"statuses_count":815,"created_at":"Thu Jun 22 11:51:11 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885449392290922496\/05K1xJSU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885449392290922496\/05K1xJSU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/877856490182377473\/1499942605","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":21,"favorite_count":43,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KadirKaragz","name":"Kadir Karag\u00f6z","id":877856490182377473,"id_str":"877856490182377473","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184353877"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:36 +0000 2017","id":924212293440811008,"id_str":"924212293440811008","text":"Jag gillar att tr\u00e4na. Jag gillar att \u00e4ta. Och f\u00e5r jag bara jobba tillr\u00e4ckligt mycket f\u00f6r att ha r\u00e5d med god mat och tillr\u00e4ckligt lite f\u00f6r","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211548389806081,"in_reply_to_status_id_str":"924211548389806081","in_reply_to_user_id":550496979,"in_reply_to_user_id_str":"550496979","in_reply_to_screen_name":"MichaelThorsson","user":{"id":550496979,"id_str":"550496979","name":"Herr Magister","screen_name":"MichaelThorsson","location":"Link\u00f6ping, Sverige","url":"https:\/\/magisternspekpinnar.wordpress.com\/","description":"L\u00e4rare. Hemv\u00e4rnsman. Ordningsvakt. Sambo. M\u00e4nniska men skulle hellre vara frontlastare.\nSn\u00e4ll och rolig enligt vissa.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1388,"friends_count":2026,"listed_count":13,"favourites_count":54409,"statuses_count":35561,"created_at":"Tue Apr 10 20:19:14 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918929331925192706\/XY_DfsEI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918929331925192706\/XY_DfsEI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/550496979\/1506845845","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184356447"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:36 +0000 2017","id":924212294426472449,"id_str":"924212294426472449","text":"@thomasengstromm @MsMorticiaFrump Men, det visar ju bara att SOM VI ALLA VET \u00e4r det m\u00e5nga som ska anm\u00e4las :(","display_text_range":[34,108],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924212096627302400,"in_reply_to_status_id_str":"924212096627302400","in_reply_to_user_id":221306887,"in_reply_to_user_id_str":"221306887","in_reply_to_screen_name":"Slacktivisten","user":{"id":221306887,"id_str":"221306887","name":"Vian Tahir \ud83d\udc0a","screen_name":"Slacktivisten","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.vian.se","description":"Tjej p\u00e5 34 jordsnurr som \u00e4r chefredakt\u00f6r p\u00e5 Tidskriften Bang och f\u00f6rel\u00e4ser om trygghet p\u00e5 n\u00e4tet. Gillar katter, Skyrim och colal\u00e4sk. Vill ej pennfajtas.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4388,"friends_count":1130,"listed_count":71,"favourites_count":20381,"statuses_count":164687,"created_at":"Tue Nov 30 09:00:30 +0000 2010","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"008181","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/663647174\/59crva3lv1q66r53cpah.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/663647174\/59crva3lv1q66r53cpah.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"006868","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919230203125256194\/3eTbDfS1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919230203125256194\/3eTbDfS1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/221306887\/1507990291","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"thomasengstromm","name":"Thomas \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a","id":2272249434,"id_str":"2272249434","indices":[0,16]},{"screen_name":"MsMorticiaFrump","name":"Fatniss Everdeen","id":1670673847,"id_str":"1670673847","indices":[17,33]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184356682"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:37 +0000 2017","id":924212296070639621,"id_str":"924212296070639621","text":"@JonasLinderoth Tja, vi \u00e4r nog m\u00e5nga som l\u00e4nge sagt att det \u00e4r \"skr\u00e4p\" och att vi m\u00e5ste g\u00f6ra n\u00e5got. Tyv\u00e4rr tillh\u00f6r\u2026 https:\/\/t.co\/vsHbe5mcya","display_text_range":[16,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924207319268974592,"in_reply_to_status_id_str":"924207319268974592","in_reply_to_user_id":26499955,"in_reply_to_user_id_str":"26499955","in_reply_to_screen_name":"JonasLinderoth","user":{"id":456858315,"id_str":"456858315","name":"Anja J\u00f6nsson","screen_name":"AnjaJnsson","location":"Sverige Lund","url":null,"description":"Teacher who believe that it\u00b4s possible to change the world into a place where all are committed and care for each other!","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":67,"friends_count":164,"listed_count":3,"favourites_count":3804,"statuses_count":2726,"created_at":"Fri Jan 06 19:01:07 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF8400","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/755988782378209286\/Xy8qoaok_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/755988782378209286\/Xy8qoaok_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/456858315\/1469078690","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@JonasLinderoth Tja, vi \u00e4r nog m\u00e5nga som l\u00e4nge sagt att det \u00e4r \"skr\u00e4p\" och att vi m\u00e5ste g\u00f6ra n\u00e5got. Tyv\u00e4rr tillh\u00f6r \u00e4n s\u00e5 l\u00e4nge m\u00e5nga de \"rika\", tror de...","display_text_range":[16,154],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JonasLinderoth","name":"Jonas Linderoth","id":26499955,"id_str":"26499955","indices":[0,15]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vsHbe5mcya","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212296070639621","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JonasLinderoth","name":"Jonas Linderoth","id":26499955,"id_str":"26499955","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184357074"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:37 +0000 2017","id":924212299317104641,"id_str":"924212299317104641","text":"[Serious] TIL Comcast tried to kill Net Neutrality to prevent others from watching Rick and Morty https:\/\/t.co\/mx9m2LjWYv","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":706837709952778240,"id_str":"706837709952778240","name":"Allan Ach Barn","screen_name":"OPsPsychiatrist","location":"don't stalk me you corperaties","url":null,"description":"I post \/r\/circlejerk post titles and a link to them.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":65,"friends_count":10,"listed_count":28,"favourites_count":0,"statuses_count":82000,"created_at":"Mon Mar 07 13:43:37 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/706852177499844608\/9uD3I_Z4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/706852177499844608\/9uD3I_Z4_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mx9m2LjWYv","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/2yUHDDW","display_url":"ift.tt\/2yUHDDW","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509184357848"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:38 +0000 2017","id":924212300675985408,"id_str":"924212300675985408","text":"RT @sputnik_TR: Yeni ba\u015fkan\u0131n #Diyanet'ten att\u0131\u011f\u0131 ilk ki\u015fi kim oldu? https:\/\/t.co\/wx96NYz8Q0 https:\/\/t.co\/WlfDPt1tlQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":822758862042308608,"id_str":"822758862042308608","name":"AYYILDIZ","screen_name":"1AYYILDIZ_1","location":"can\u0131m \u00fclkem T\u00dcRK\u0130YEM","url":null,"description":"Vatan\u0131m\u0131z,Bayra\u011f\u0131m\u0131z,\u00dclke Tarihimiz,\u015eehitlerimiz,Dini Milli De\u011ferlerimiz,Devletimiz,Milletimize Sayg\u0131l\u0131 Olmak ZORUNDAYIZ.RT onaylad\u0131m anlam\u0131na gelmez.\u0130LG\u0130N\u00c7T\u0130R!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1911,"friends_count":3461,"listed_count":0,"favourites_count":50472,"statuses_count":133537,"created_at":"Sat Jan 21 10:52:53 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/822761606581026816\/DHpdyhW7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/822761606581026816\/DHpdyhW7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/822758862042308608\/1484996626","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:03 +0000 2017","id":924212155846709248,"id_str":"924212155846709248","text":"Yeni ba\u015fkan\u0131n #Diyanet'ten att\u0131\u011f\u0131 ilk ki\u015fi kim oldu? https:\/\/t.co\/wx96NYz8Q0 https:\/\/t.co\/WlfDPt1tlQ","display_text_range":[0,76],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":424893128,"id_str":"424893128","name":"Sputnik T\u00fcrkiye","screen_name":"sputnik_TR","location":"Rusya","url":"http:\/\/tr.sputniknews.com","description":"Sputnik Haber Ajans\u0131 & Radyo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":284208,"friends_count":24,"listed_count":1360,"favourites_count":15,"statuses_count":142878,"created_at":"Wed Nov 30 09:15:05 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Volgograd","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/618021750912196609\/4Gwdkb86.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/618021750912196609\/4Gwdkb86.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF9600","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/849891082095800321\/Q33uvwpx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/849891082095800321\/Q33uvwpx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/424893128\/1486735737","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Diyanet","indices":[14,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wx96NYz8Q0","expanded_url":"https:\/\/sptnkne.ws\/fNGB","display_url":"sptnkne.ws\/fNGB","indices":[53,76]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924212119863812096,"id_str":"924212119863812096","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2Br2X4AAxaiu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2Br2X4AAxaiu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WlfDPt1tlQ","display_url":"pic.twitter.com\/WlfDPt1tlQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sputnik_TR\/status\/924212155846709248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924212119863812096,"id_str":"924212119863812096","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2Br2X4AAxaiu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2Br2X4AAxaiu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WlfDPt1tlQ","display_url":"pic.twitter.com\/WlfDPt1tlQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sputnik_TR\/status\/924212155846709248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Diyanet","indices":[30,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wx96NYz8Q0","expanded_url":"https:\/\/sptnkne.ws\/fNGB","display_url":"sptnkne.ws\/fNGB","indices":[69,92]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sputnik_TR","name":"Sputnik T\u00fcrkiye","id":424893128,"id_str":"424893128","indices":[3,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":924212119863812096,"id_str":"924212119863812096","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2Br2X4AAxaiu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2Br2X4AAxaiu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WlfDPt1tlQ","display_url":"pic.twitter.com\/WlfDPt1tlQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sputnik_TR\/status\/924212155846709248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"}},"source_status_id":924212155846709248,"source_status_id_str":"924212155846709248","source_user_id":424893128,"source_user_id_str":"424893128"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924212119863812096,"id_str":"924212119863812096","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2Br2X4AAxaiu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2Br2X4AAxaiu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WlfDPt1tlQ","display_url":"pic.twitter.com\/WlfDPt1tlQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sputnik_TR\/status\/924212155846709248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"}},"source_status_id":924212155846709248,"source_status_id_str":"924212155846709248","source_user_id":424893128,"source_user_id_str":"424893128"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184358172"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:38 +0000 2017","id":924212301913260032,"id_str":"924212301913260032","text":"RT @erdemozvern1453: \u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":711575670812491777,"id_str":"711575670812491777","name":"M Bilal Er","screen_name":"EmubieR","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":126,"friends_count":529,"listed_count":0,"favourites_count":3312,"statuses_count":1898,"created_at":"Sun Mar 20 15:30:35 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885147206705172480\/gwUmbdgh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885147206705172480\/gwUmbdgh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/711575670812491777\/1469068348","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:47:17 +0000 2017","id":924210954296025088,"id_str":"924210954296025088","text":"\u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_text_range":[0,81],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","name":"Erdem \u00f6zveren","screen_name":"erdemozvern1453","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"@MislamHareketi Genel Ba\u015fkan\u0131.. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21698,"friends_count":82,"listed_count":16,"favourites_count":1178,"statuses_count":508,"created_at":"Fri Aug 18 14:46:28 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/898556709874040834\/1504614829","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":32,"favorite_count":69,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"erdemozvern1453","name":"Erdem \u00f6zveren","id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","indices":[3,19]}],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184358467"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:39 +0000 2017","id":924212305545519104,"id_str":"924212305545519104","text":"RT @vxhaferi: Riktigt illa, att ska g\u00e5 s\u00e5 h\u00e4r l\u00e5ngt: https:\/\/t.co\/vRGnMiilay","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":520059367,"id_str":"520059367","name":"Annika","screen_name":"Moominka","location":"Canada","url":null,"description":"Teacher, writer, thinker and tinkerer","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":312,"friends_count":385,"listed_count":2,"favourites_count":21259,"statuses_count":10216,"created_at":"Sat Mar 10 03:41:02 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1885953378\/annika_in_honkers_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1885953378\/annika_in_honkers_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:35 +0000 2017","id":924209267531505664,"id_str":"924209267531505664","text":"Riktigt illa, att ska g\u00e5 s\u00e5 h\u00e4r l\u00e5ngt: https:\/\/t.co\/vRGnMiilay","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":353285640,"id_str":"353285640","name":"Valentina Xhaferi","screen_name":"vxhaferi","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Journalist. Sveriges Television. Privat konto.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1832,"friends_count":335,"listed_count":12,"favourites_count":3333,"statuses_count":14386,"created_at":"Thu Aug 11 20:56:24 +0000 2011","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906168434240696320\/kFXi14E__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906168434240696320\/kFXi14E__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/353285640\/1500233980","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vRGnMiilay","expanded_url":"https:\/\/www.svt.se\/nyheter\/lokalt\/vastmanland\/skott-avlossade-mot-polismans-villa","display_url":"svt.se\/nyheter\/lokalt\u2026","indices":[39,62]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vRGnMiilay","expanded_url":"https:\/\/www.svt.se\/nyheter\/lokalt\/vastmanland\/skott-avlossade-mot-polismans-villa","display_url":"svt.se\/nyheter\/lokalt\u2026","indices":[53,76]}],"user_mentions":[{"screen_name":"vxhaferi","name":"Valentina Xhaferi","id":353285640,"id_str":"353285640","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184359333"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:42 +0000 2017","id":924212317541289986,"id_str":"924212317541289986","text":"RT @hanifbali: Taxmoney at work. https:\/\/t.co\/LUWDvHZTnA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25484181,"id_str":"25484181","name":"\u00d6rjan \u00c5slund","screen_name":"Orjanus","location":"Stockholm, Sweden","url":null,"description":"H\u00e4r twittrar jag privat. F\u00f6lj mig och l\u00e4s nyheter om Scania Group via orjanaslund d\u00e4r jag twittrar i min roll som Head of Product Affairs.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":61,"friends_count":219,"listed_count":1,"favourites_count":1012,"statuses_count":533,"created_at":"Fri Mar 20 10:00:34 +0000 2009","utc_offset":-36000,"time_zone":"Hawaii","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2028696240\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2028696240\/image_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:07:18 +0000 2017","id":924200895000252416,"id_str":"924200895000252416","text":"Taxmoney at work. https:\/\/t.co\/LUWDvHZTnA","display_text_range":[0,17],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":104778698,"id_str":"104778698","name":"Hanif Bali","screen_name":"hanifbali","location":"Solna, Sverige","url":"http:\/\/hejahanif.se","description":"Moderat men inte m\u00e5ttlig. Enligt v\u00e4nstern \u00e4r jag en av Apokalypsens ryttare. Kodapa och riksdagsledamot fr\u00e5n den obesegrade solens stad. President Sons of Bali.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":71223,"friends_count":810,"listed_count":223,"favourites_count":4826,"statuses_count":44137,"created_at":"Thu Jan 14 10:56:59 +0000 2010","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901957900486180864\/WaugWLao_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901957900486180864\/WaugWLao_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/104778698\/1482960457","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":53,"reply_count":78,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":18,"retweet_count":19,"favorite_count":107,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LUWDvHZTnA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[18,41]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":53,"reply_count":78,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LUWDvHZTnA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[33,56]}],"user_mentions":[{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509184362193"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:42 +0000 2017","id":924212317813903360,"id_str":"924212317813903360","text":"\"Det \u00e4r inte f\u00f6r mycket beg\u00e4rt att s\u00f6kandet efter #IS b\u00f6dlar ska forts\u00e4tta \u00e4ven \u00e5r 2089\"\nhttps:\/\/t.co\/Q3Ta6UoidU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":430939810,"id_str":"430939810","name":"(((T.Walfridson)))","screen_name":"TommyWalfridson","location":"J\u00e4rf\u00e4lla, Sweden","url":null,"description":"Civilingenj\u00f6r Energiteknik, alla tweet \u00e4r mina personliga \u00e5sikter. M.Sc. Energy technology, all tweets addresses my own opinion","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":439,"friends_count":741,"listed_count":36,"favourites_count":3650,"statuses_count":25211,"created_at":"Wed Dec 07 18:49:24 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/759512819343716352\/0Ip_FADX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/759512819343716352\/0Ip_FADX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/430939810\/1362829021","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"IS","indices":[50,53]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q3Ta6UoidU","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/ledare\/behandla-is-som-nazismen\/","display_url":"dn.se\/ledare\/behandl\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184362258"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:42 +0000 2017","id":924212319776894977,"id_str":"924212319776894977","text":"RT @cissiwallin: Och tro att Aftonbladet ska till\u00e5ta honom gr\u00e5ta ut i d\u00e5res f\u00f6rsvarstal. \"Har jag beg\u00e5tt \u00f6vergrepp? Ingen aning. Men absolu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":835809907710517249,"id_str":"835809907710517249","name":"Linnea Hedin","screen_name":"feministtecknet","location":"Kalmar, Sverige","url":null,"description":"Hejsan, \nFeminist, ateist, antirasist, politiskt intresserad och djurr\u00e4ttsaktivist \nTa det eller l\u00e4mna nu. Tack tack","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11,"friends_count":36,"listed_count":0,"favourites_count":466,"statuses_count":343,"created_at":"Sun Feb 26 11:13:05 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851024552071180288\/DNQTAy7G_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851024552071180288\/DNQTAy7G_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/835809907710517249\/1488232461","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:44:07 +0000 2017","id":924195061163806720,"id_str":"924195061163806720","text":"Och tro att Aftonbladet ska till\u00e5ta honom gr\u00e5ta ut i d\u00e5res f\u00f6rsvarstal. \"Har jag beg\u00e5tt \u00f6vergrepp? Ingen aning. Men absolut inte! Eller?\"","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26995,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8986,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":27,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cissiwallin","name":"Cissi Wallin","id":25281326,"id_str":"25281326","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184362726"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:43 +0000 2017","id":924212321370759170,"id_str":"924212321370759170","text":"RT @rukenn7: Sizi zor zaman\u0131n\u0131zda bi ba\u015f\u0131na b\u0131rakanlara ayn\u0131s\u0131n\u0131 ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131n\u0131zda sadece sizin ad\u0131n\u0131z\u0131n ba\u015f\u0131na ac\u0131mas\u0131z, vicdans\u0131z gibi s\u0131fat\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":812423692164669441,"id_str":"812423692164669441","name":"Mehtap Aky\u00fcz","screen_name":"mmehtapakyuzz","location":"D\u00fcnya","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":103,"friends_count":62,"listed_count":0,"favourites_count":1875,"statuses_count":3221,"created_at":"Fri Dec 23 22:24:37 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923267890052288513\/wWXqNcs-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923267890052288513\/wWXqNcs-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/812423692164669441\/1508959195","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 21:35:10 +0000 2017","id":924026712832270341,"id_str":"924026712832270341","text":"Sizi zor zaman\u0131n\u0131zda bi ba\u015f\u0131na b\u0131rakanlara ayn\u0131s\u0131n\u0131 ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131n\u0131zda sadece sizin ad\u0131n\u0131z\u0131n ba\u015f\u0131na ac\u0131mas\u0131z, vicdans\u0131z gibi s\u0131fatlar koyulur","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":750110695455334400,"id_str":"750110695455334400","name":"Ruken","screen_name":"rukenn7","location":null,"url":null,"description":"Hakl\u0131y\u0131z, kazanaca\u011f\u0131z\u270a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":208,"friends_count":101,"listed_count":0,"favourites_count":2547,"statuses_count":410,"created_at":"Mon Jul 04 23:35:00 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921777280501932033\/K6zBFZFY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921777280501932033\/K6zBFZFY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/750110695455334400\/1504614175","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rukenn7","name":"Ruken","id":750110695455334400,"id_str":"750110695455334400","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184363106"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:44 +0000 2017","id":924212325158187009,"id_str":"924212325158187009","text":"RT @RebeccaWUvell: Jag s\u00e5g Opinion Live ig\u00e5r och blev tvungen att skriva om ett av de st\u00f6rsta haverierna i SVT p\u00e5 l\u00e4nge https:\/\/t.co\/bEOvC0\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1270875174,"id_str":"1270875174","name":"Johan Bergius","screen_name":"BergiusJohan","location":"T\u00e4by","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18,"friends_count":123,"listed_count":3,"favourites_count":763,"statuses_count":405,"created_at":"Fri Mar 15 22:47:28 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/603489198750900224\/RMqQoXyi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/603489198750900224\/RMqQoXyi_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 11:07:07 +0000 2017","id":923868660342706177,"id_str":"923868660342706177","text":"Jag s\u00e5g Opinion Live ig\u00e5r och blev tvungen att skriva om ett av de st\u00f6rsta haverierna i SVT p\u00e5 l\u00e4nge https:\/\/t.co\/bEOvC0IsBc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":271321132,"id_str":"271321132","name":"Rebecca Weidmo Uvell","screen_name":"RebeccaWUvell","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.uvell.se","description":"Borgerlig opinionsbildare. Moderat. H\u00f6gersp\u00f6ket v\u00e4nstern \u00e4lskar att hata. Tvillingmamma. Ny bok om p\u00e5verkan och sociala medier ute!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":27802,"friends_count":4598,"listed_count":109,"favourites_count":15066,"statuses_count":53138,"created_at":"Thu Mar 24 08:22:48 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918182553944772609\/V0N-bApV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918182553944772609\/V0N-bApV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/271321132\/1461250957","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":47,"reply_count":66,"retweet_count":410,"favorite_count":1168,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bEOvC0IsBc","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/RWUvell\/posts\/1901210796795628","display_url":"facebook.com\/RWUvell\/posts\/\u2026","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RebeccaWUvell","name":"Rebecca Weidmo Uvell","id":271321132,"id_str":"271321132","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184364009"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:44 +0000 2017","id":924212327381073920,"id_str":"924212327381073920","text":"Intressant och intressant att inte fler har noterat detta. https:\/\/t.co\/XwnMULQLDb","display_text_range":[0,58],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":400021757,"id_str":"400021757","name":"Benny Johansson","screen_name":"benny_johansson","location":null,"url":null,"description":"Benny Johansson. Pension\u00e4r som varit f\u00f6rbundsdirekt\u00f6r p\u00e5 Civilekonomerna.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1120,"friends_count":1523,"listed_count":16,"favourites_count":26684,"statuses_count":15291,"created_at":"Fri Oct 28 11:44:22 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610590589\/bennyjohansson_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610590589\/bennyjohansson_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924181081506680832,"quoted_status_id_str":"924181081506680832","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:48:34 +0000 2017","id":924181081506680832,"id_str":"924181081506680832","text":"Vad sjukt det \u00e4r att allt Moderaterna beh\u00f6vde f\u00f6r att komma ur sin kris var en man, inte ny politik","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":92216089,"id_str":"92216089","name":"nikemanuela","screen_name":"nikemanuela","location":null,"url":"http:\/\/www.instagram.com\/nikemanuela","description":"Tr\u00f6tt","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1462,"friends_count":883,"listed_count":11,"favourites_count":2412,"statuses_count":9537,"created_at":"Tue Nov 24 06:41:46 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000057673067\/a329027d3aca22d68fece8a682304d65.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000057673067\/a329027d3aca22d68fece8a682304d65.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"0084B4","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921641434851217408\/mcoDmPFT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921641434851217408\/mcoDmPFT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/92216089\/1500821567","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":4,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XwnMULQLDb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nikemanuela\/status\/924181081506680832","display_url":"twitter.com\/nikemanuela\/st\u2026","indices":[59,82]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184364539"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:45 +0000 2017","id":924212329666899968,"id_str":"924212329666899968","text":"RT @Dodgeman2ever: HEMSKT !? V\u00e4lkommen till Sossarnas DET NYA SVERIGE!? Ser ut att ha Framtiden BAKOM SIG!? St\u00f6d SD i valet 2018 f\u00f6r e\u2026 ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":832186936857096192,"id_str":"832186936857096192","name":"Lars Kent Johnny Ste","screen_name":"johnny_lars","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":195,"friends_count":158,"listed_count":0,"favourites_count":12286,"statuses_count":10125,"created_at":"Thu Feb 16 11:16:41 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838679653187469312\/QY0zdXmX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838679653187469312\/QY0zdXmX_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 23:56:29 +0000 2017","id":923699888788926464,"id_str":"923699888788926464","text":"HEMSKT !? V\u00e4lkommen till Sossarnas DET NYA SVERIGE!? Ser ut att ha Framtiden BAKOM SIG!? St\u00f6d SD i valet 2018 f\u00f6r e\u2026 https:\/\/t.co\/mA2TdyGkyN","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":822666445184176128,"id_str":"822666445184176128","name":"Dodgeman2ever","screen_name":"Dodgeman2ever","location":"Stockholm,  SVERIGE DEMOKRAT","url":null,"description":"F\u00f6dd Of\u00e4rgad av Svenska  Arbetare","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":481,"friends_count":625,"listed_count":6,"favourites_count":25415,"statuses_count":30701,"created_at":"Sat Jan 21 04:45:39 +0000 2017","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852804007160459264\/zq4m7-ip_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852804007160459264\/zq4m7-ip_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/822666445184176128\/1491043595","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923666590499033089,"quoted_status_id_str":"923666590499033089","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 21:44:10 +0000 2017","id":923666590499033089,"id_str":"923666590499033089","text":"Aprop\u00e5 v\u00e5ldt\u00e4ktskultur.\n\nhttps:\/\/t.co\/qmkhq1LWDs","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":891953481896124416,"id_str":"891953481896124416","name":"Mom with teenagers\ud83c\uddf8","screen_name":"anitaisthlm","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"I want my kids to grow up in a free country! \n\nI will fight for their future!\n\nDon't destroy my country!\n\nDefend Europe against islam!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":694,"friends_count":789,"listed_count":2,"favourites_count":8169,"statuses_count":15409,"created_at":"Mon Jul 31 09:27:36 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903842546044022785\/IIZmS-7J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903842546044022785\/IIZmS-7J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/891953481896124416\/1504327830","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qmkhq1LWDs","expanded_url":"https:\/\/www.expressen.se\/nyheter\/sexism-och-hot-pa-gymnasieskola-tjejer-ar-skapta-for-att-valdtas\/","display_url":"expressen.se\/nyheter\/sexism\u2026","indices":[25,48]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"HEMSKT !? V\u00e4lkommen till Sossarnas DET NYA SVERIGE!? Ser ut att ha Framtiden BAKOM SIG!? St\u00f6d SD i valet 2018 f\u00f6r ett NORMALISERAT SVERIGE!\ud83e\udd47 https:\/\/t.co\/Z6u68O4VP4","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z6u68O4VP4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/anitaisthlm\/status\/923666590499033089","display_url":"twitter.com\/anitaisthlm\/st\u2026","indices":[141,164]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mA2TdyGkyN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923699888788926464","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923666590499033089,"quoted_status_id_str":"923666590499033089","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 21:44:10 +0000 2017","id":923666590499033089,"id_str":"923666590499033089","text":"Aprop\u00e5 v\u00e5ldt\u00e4ktskultur.\n\nhttps:\/\/t.co\/qmkhq1LWDs","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":891953481896124416,"id_str":"891953481896124416","name":"Mom with teenagers\ud83c\uddf8","screen_name":"anitaisthlm","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"I want my kids to grow up in a free country! \n\nI will fight for their future!\n\nDon't destroy my country!\n\nDefend Europe against islam!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":694,"friends_count":789,"listed_count":2,"favourites_count":8169,"statuses_count":15409,"created_at":"Mon Jul 31 09:27:36 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903842546044022785\/IIZmS-7J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903842546044022785\/IIZmS-7J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/891953481896124416\/1504327830","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qmkhq1LWDs","expanded_url":"https:\/\/www.expressen.se\/nyheter\/sexism-och-hot-pa-gymnasieskola-tjejer-ar-skapta-for-att-valdtas\/","display_url":"expressen.se\/nyheter\/sexism\u2026","indices":[25,48]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dodgeman2ever","name":"Dodgeman2ever","id":822666445184176128,"id_str":"822666445184176128","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184365084"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:45 +0000 2017","id":924212330031968256,"id_str":"924212330031968256","text":"#mejegojag kollar ytterst s\u00e4llan p\u00e5 skr\u00e4ckfilm\nDet enda som skr\u00e4mmer mig \u00e4r att de \u00e4r s\u00e5 j\u00e4vla f\u00f6ruts\u00e4gbara","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":315768629,"id_str":"315768629","name":"primula","screen_name":"ganralf7","location":" 1+1=1=*ye*","url":null,"description":"l\u00e4r mej leva varje nano","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2668,"friends_count":1931,"listed_count":255,"favourites_count":40223,"statuses_count":199676,"created_at":"Sun Jun 12 12:17:18 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000330652444\/998a96ad3e1d99ed65276ee5cb5a6b7d_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000330652444\/998a96ad3e1d99ed65276ee5cb5a6b7d_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/315768629\/1377032746","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"mejegojag","indices":[0,10]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184365171"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:46 +0000 2017","id":924212334775750656,"id_str":"924212334775750656","text":"N\u00e4r folk pratar om \u00f6kat v\u00e5ld t\u00e4nker jag p\u00e5 den gamle mannen i hembyn som var d\u00f6v efter att ha misshandlats med en cykelkedja i ungdomen.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":453412595,"id_str":"453412595","name":"\u00d6jje","screen_name":"Taxhusse","location":null,"url":null,"description":"Humanist, h\u00e4lsing, marknadsf\u00f6rare. You can take the edsbybo out of Edsbyn but you can't take Edsbyn out of the edsbybo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":280,"friends_count":456,"listed_count":0,"favourites_count":8573,"statuses_count":6933,"created_at":"Mon Jan 02 22:15:18 +0000 2012","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916055219250892800\/_qiEQ4ZN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916055219250892800\/_qiEQ4ZN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/453412595\/1487535660","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184366302"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:46 +0000 2017","id":924212337329913856,"id_str":"924212337329913856","text":"RT @cissiwallin: Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":57040066,"id_str":"57040066","name":"Simon Nystr\u00f6m \ud83d\udc27","screen_name":"simonnystrom","location":"Ume\u00e5","url":"http:\/\/www.simonnystrom.com","description":"Twitter - making potential friends enemies since 2006. *** Backar aldrig f\u00f6r skitsnack. ***","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24050,"friends_count":612,"listed_count":54,"favourites_count":4159,"statuses_count":11912,"created_at":"Wed Jul 15 15:04:19 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/462357129605550080\/UjoNmFfh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/462357129605550080\/UjoNmFfh.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901444428405108740\/uOXMFL6m_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901444428405108740\/uOXMFL6m_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/57040066\/1502552949","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26993,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8986,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":7,"retweet_count":29,"favorite_count":47,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cissiwallin","name":"Cissi Wallin","id":25281326,"id_str":"25281326","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184366911"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:46 +0000 2017","id":924212337313239041,"id_str":"924212337313239041","text":"@KettilsMead @Herrtidning @sinitsin37 Problemet \u00e4r att man levt p\u00e5 springnota i m\u00e5nga herrans \u00e5r. V\u00e5ran importindus\u2026 https:\/\/t.co\/AtpVUB3tZX","display_text_range":[38,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924211487572418560,"in_reply_to_status_id_str":"924211487572418560","in_reply_to_user_id":878800765829120000,"in_reply_to_user_id_str":"878800765829120000","in_reply_to_screen_name":"KettilsMead","user":{"id":148098242,"id_str":"148098242","name":"Lars Samuelsson","screen_name":"larsxsamuelsson","location":"Odensala - Skogen - Stockholm","url":"http:\/\/www.socialninja.se","description":"Father, boyfriend, geek, consultant, IBM Champion and a long haired heavy metal hamster.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":952,"friends_count":889,"listed_count":66,"favourites_count":3351,"statuses_count":39911,"created_at":"Tue May 25 20:56:56 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883649148972564480\/pF1dH6_X_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883649148972564480\/pF1dH6_X_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/148098242\/1468606584","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@KettilsMead @Herrtidning @sinitsin37 Problemet \u00e4r att man levt p\u00e5 springnota i m\u00e5nga herrans \u00e5r. V\u00e5ran importindustri i humankapital \u00e4r bara en del av det. Tyv\u00e4rr ser jag inget&gt;","display_text_range":[38,181],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KettilsMead","name":"Kettils Mj\u00f6d!","id":878800765829120000,"id_str":"878800765829120000","indices":[0,12]},{"screen_name":"Herrtidning","name":"Mr Herrtidning","id":3208027984,"id_str":"3208027984","indices":[13,25]},{"screen_name":"sinitsin37","name":"Uffe Hillgren","id":68483142,"id_str":"68483142","indices":[26,37]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AtpVUB3tZX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212337313239041","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"KettilsMead","name":"Kettils Mj\u00f6d!","id":878800765829120000,"id_str":"878800765829120000","indices":[0,12]},{"screen_name":"Herrtidning","name":"Mr Herrtidning","id":3208027984,"id_str":"3208027984","indices":[13,25]},{"screen_name":"sinitsin37","name":"Uffe Hillgren","id":68483142,"id_str":"68483142","indices":[26,37]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184366907"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:49 +0000 2017","id":924212349149564928,"id_str":"924212349149564928","text":"RT @BjorklundVictor: @cissiwallin Fan vad \u00e4cklad man blir av att @anderslindberg v\u00e4grar ta avst\u00e5nd fr\u00e5n det h\u00e4r. \ud83e\udd22","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":57040066,"id_str":"57040066","name":"Simon Nystr\u00f6m \ud83d\udc27","screen_name":"simonnystrom","location":"Ume\u00e5","url":"http:\/\/www.simonnystrom.com","description":"Twitter - making potential friends enemies since 2006. *** Backar aldrig f\u00f6r skitsnack. ***","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24051,"friends_count":612,"listed_count":54,"favourites_count":4159,"statuses_count":11913,"created_at":"Wed Jul 15 15:04:19 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/462357129605550080\/UjoNmFfh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/462357129605550080\/UjoNmFfh.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901444428405108740\/uOXMFL6m_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901444428405108740\/uOXMFL6m_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/57040066\/1502552949","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:32:14 +0000 2017","id":924207169670610944,"id_str":"924207169670610944","text":"@cissiwallin Fan vad \u00e4cklad man blir av att @anderslindberg v\u00e4grar ta avst\u00e5nd fr\u00e5n det h\u00e4r. \ud83e\udd22","display_text_range":[13,93],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924198454800379904,"in_reply_to_status_id_str":"924198454800379904","in_reply_to_user_id":25281326,"in_reply_to_user_id_str":"25281326","in_reply_to_screen_name":"cissiwallin","user":{"id":20865466,"id_str":"20865466","name":"Victor Bj\u00f6rklund","screen_name":"BjorklundVictor","location":"Stockholm","url":null,"description":"R\u00e4knar dagarna till bubblan spricker. \ud83d\udcc9 N\u00e5s p\u00e5 victor.bjorklund@gmail.com \ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24408,"friends_count":14057,"listed_count":252,"favourites_count":85186,"statuses_count":4263,"created_at":"Sat Feb 14 19:14:35 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2071B0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20865466\/1508955499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6b5e69788b78c52f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6b5e69788b78c52f.json","place_type":"city","name":"Vaxholm","full_name":"Vaxholm, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[18.118927,59.352278],[18.118927,59.450693],[18.450102,59.450693],[18.450102,59.352278]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":4,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cissiwallin","name":"Cissi Wallin","id":25281326,"id_str":"25281326","indices":[0,12]},{"screen_name":"anderslindberg","name":"Anders Lindberg","id":19236255,"id_str":"19236255","indices":[44,59]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BjorklundVictor","name":"Victor Bj\u00f6rklund","id":20865466,"id_str":"20865466","indices":[3,19]},{"screen_name":"cissiwallin","name":"Cissi Wallin","id":25281326,"id_str":"25281326","indices":[21,33]},{"screen_name":"anderslindberg","name":"Anders Lindberg","id":19236255,"id_str":"19236255","indices":[65,80]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184369729"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:50 +0000 2017","id":924212350357471232,"id_str":"924212350357471232","text":"BIK f\u00e5r fem rader efter att ha g\u00e5tt fr\u00e5n negativt kval till avancemang i div4 p\u00e5 endast h\u00f6sts\u00e4songen med 4 spelare som inte \u00e4r fr\u00e5n BIK..","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":488692242,"id_str":"488692242","name":"Albin Strand","screen_name":"AlbinStrand","location":null,"url":null,"description":"F\u00f6ljning sker p\u00e5 egen risk","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":87,"friends_count":93,"listed_count":0,"favourites_count":2809,"statuses_count":3938,"created_at":"Fri Feb 10 18:48:32 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899731616934879232\/LK0Ml5Ve_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899731616934879232\/LK0Ml5Ve_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/488692242\/1458131244","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184370017"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:50 +0000 2017","id":924212350621806592,"id_str":"924212350621806592","text":"RT @erdemozvern1453: \u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3102911955,"id_str":"3102911955","name":"Eda Bostanc\u0131","screen_name":"edanrbstnc","location":null,"url":"https:\/\/www.instagram.com\/edanr.bstnc\/","description":"Anayasam\u0131z KUR'AN!\nKur'an Yolu-S\u00fcnnet I\u015f\u0131\u011f\u0131\n-K\u00f6t\u00fcl\u00fck de g\u00f6rsen iyilikle kar\u015f\u0131l\u0131k vereceksin..-\nTabiki RTE\ud83d\ude0f\nTabiki Vatan A\u015f\u0131\u011f\u0131\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\n#GENC\u0130HH","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":141,"friends_count":162,"listed_count":0,"favourites_count":1509,"statuses_count":452,"created_at":"Sat Mar 21 22:07:24 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DD2E44","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/633586400227528704\/VrGoGAq3.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/633586400227528704\/VrGoGAq3.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889230146582044674\/QRz4jfHa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889230146582044674\/QRz4jfHa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3102911955\/1500843999","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:47:17 +0000 2017","id":924210954296025088,"id_str":"924210954296025088","text":"\u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_text_range":[0,81],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","name":"Erdem \u00f6zveren","screen_name":"erdemozvern1453","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"@MislamHareketi Genel Ba\u015fkan\u0131.. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21698,"friends_count":82,"listed_count":16,"favourites_count":1178,"statuses_count":508,"created_at":"Fri Aug 18 14:46:28 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/898556709874040834\/1504614829","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":33,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"erdemozvern1453","name":"Erdem \u00f6zveren","id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","indices":[3,19]}],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184370080"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:50 +0000 2017","id":924212350995099648,"id_str":"924212350995099648","text":"#DirectTV #DALS D\u00e9j\u00e0 un nouveau couple dans la comp\u00e9tition ? D\u00e9couvrez de qui il s'agit !\ud83e\udd14\ud83d\ude0d #dals8 https:\/\/t.co\/DeJQFQqrGi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.playstation.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003ePlayStation\u00aeVita\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3200062905,"id_str":"3200062905","name":"\ud83c\udf83 #DirectTV \ud83c\udf83","screen_name":"DirectTVOff","location":"Paris, France","url":"http:\/\/www.mytf1.fr","description":"\ud83d\ude1c Vous \u00eatre sur le compte de #DirectTV. Toute l'info sur #SecretStory, #MadMag #DALS, #TPMP, #JT, #NouvelleStar, #LVDA2, #TheVoice...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2646,"friends_count":1534,"listed_count":2,"favourites_count":111,"statuses_count":3455,"created_at":"Fri Apr 24 08:29:30 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/615493270660100096\/Ka8J9k0w.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/615493270660100096\/Ka8J9k0w.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924003377960407040\/N2rbgEPc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924003377960407040\/N2rbgEPc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3200062905\/1509134544","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DirectTV","indices":[0,9]},{"text":"DALS","indices":[10,15]},{"text":"dals8","indices":[92,98]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924211550692544513,"id_str":"924211550692544513","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1gjhXkAE_G4d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1gjhXkAE_G4d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DeJQFQqrGi","display_url":"pic.twitter.com\/DeJQFQqrGi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NextPlz_fr\/status\/924211653276852224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":861,"h":573,"resize":"fit"},"large":{"w":861,"h":573,"resize":"fit"}},"source_status_id":924211653276852224,"source_status_id_str":"924211653276852224","source_user_id":2212822105,"source_user_id_str":"2212822105"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924211550692544513,"id_str":"924211550692544513","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1gjhXkAE_G4d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1gjhXkAE_G4d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DeJQFQqrGi","display_url":"pic.twitter.com\/DeJQFQqrGi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NextPlz_fr\/status\/924211653276852224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":861,"h":573,"resize":"fit"},"large":{"w":861,"h":573,"resize":"fit"}},"source_status_id":924211653276852224,"source_status_id_str":"924211653276852224","source_user_id":2212822105,"source_user_id_str":"2212822105"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1509184370169"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:50 +0000 2017","id":924212352534417409,"id_str":"924212352534417409","text":"S\u00e5 stark och sj\u00e4lvst\u00e4ndig att jag beh\u00f6ver hj\u00e4lp av andra f\u00f6r att klara av saker.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":508112167,"id_str":"508112167","name":"Stor kristen pr\u00e4st","screen_name":"Martin_Lindahl","location":"Vatikanstaten","url":null,"description":"Erfaren barnd\u00f6pare","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21,"friends_count":172,"listed_count":0,"favourites_count":11,"statuses_count":358,"created_at":"Wed Feb 29 00:03:11 +0000 2012","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672531049356861442\/FqDHgTEE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672531049356861442\/FqDHgTEE_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184370536"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:51 +0000 2017","id":924212356875476992,"id_str":"924212356875476992","text":"RT @DumanHarun: Suudi\u2019lerden sonra bug\u00fcn de Katar  BB Bin Casim\u2019in itiraflar\u0131yla T\u00fcrkiye\u2019ye kaz\u0131k att\u0131. https:\/\/t.co\/dbPMS5abVd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":288854309,"id_str":"288854309","name":"cemalderen","screen_name":"cemal_1970","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":48,"friends_count":84,"listed_count":0,"favourites_count":4117,"statuses_count":716,"created_at":"Wed Apr 27 15:37:40 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1369013555\/Cemal_DEREN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1369013555\/Cemal_DEREN_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 06:45:56 +0000 2017","id":924165319035445248,"id_str":"924165319035445248","text":"Suudi\u2019lerden sonra bug\u00fcn de Katar  BB Bin Casim\u2019in itiraflar\u0131yla T\u00fcrkiye\u2019ye kaz\u0131k att\u0131. https:\/\/t.co\/dbPMS5abVd","display_text_range":[0,87],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":876836678530420736,"id_str":"876836678530420736","name":"Harun DUMAN","screen_name":"DumanHarun","location":"B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece, \u0130stanbul","url":null,"description":"Mhp B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece Ba\u015f Yard.\n\u0130l\u00e7e Muhasibi \nSosyal Medya\n\n\nFenerbahce\ud83e\udd18\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":275,"friends_count":773,"listed_count":0,"favourites_count":4786,"statuses_count":986,"created_at":"Mon Jun 19 16:18:49 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897216317807370240\/3hsHBHyz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897216317807370240\/3hsHBHyz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/876836678530420736\/1507585850","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":70,"favorite_count":96,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924165280720392192,"id_str":"924165280720392192","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLbScWkAA6FPs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLbScWkAA6FPs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dbPMS5abVd","display_url":"pic.twitter.com\/dbPMS5abVd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DumanHarun\/status\/924165319035445248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1235,"resize":"fit"},"small":{"w":595,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1049,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924165280720392192,"id_str":"924165280720392192","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLbScWkAA6FPs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLbScWkAA6FPs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dbPMS5abVd","display_url":"pic.twitter.com\/dbPMS5abVd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DumanHarun\/status\/924165319035445248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1235,"resize":"fit"},"small":{"w":595,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1049,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":924165298902765568,"id_str":"924165298902765568","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLcWLXkAA7CeG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLcWLXkAA7CeG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dbPMS5abVd","display_url":"pic.twitter.com\/dbPMS5abVd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DumanHarun\/status\/924165319035445248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":801,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":454,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1072,"h":1605,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DumanHarun","name":"Harun DUMAN","id":876836678530420736,"id_str":"876836678530420736","indices":[3,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":924165280720392192,"id_str":"924165280720392192","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLbScWkAA6FPs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLbScWkAA6FPs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dbPMS5abVd","display_url":"pic.twitter.com\/dbPMS5abVd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DumanHarun\/status\/924165319035445248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1235,"resize":"fit"},"small":{"w":595,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1049,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":924165319035445248,"source_status_id_str":"924165319035445248","source_user_id":876836678530420736,"source_user_id_str":"876836678530420736"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924165280720392192,"id_str":"924165280720392192","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLbScWkAA6FPs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLbScWkAA6FPs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dbPMS5abVd","display_url":"pic.twitter.com\/dbPMS5abVd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DumanHarun\/status\/924165319035445248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1235,"resize":"fit"},"small":{"w":595,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1049,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":924165319035445248,"source_status_id_str":"924165319035445248","source_user_id":876836678530420736,"source_user_id_str":"876836678530420736"},{"id":924165298902765568,"id_str":"924165298902765568","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLcWLXkAA7CeG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLcWLXkAA7CeG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dbPMS5abVd","display_url":"pic.twitter.com\/dbPMS5abVd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DumanHarun\/status\/924165319035445248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":801,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":454,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1072,"h":1605,"resize":"fit"}},"source_status_id":924165319035445248,"source_status_id_str":"924165319035445248","source_user_id":876836678530420736,"source_user_id_str":"876836678530420736"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184371571"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:51 +0000 2017","id":924212357567565824,"id_str":"924212357567565824","text":"RT @olaspannar: N\u00f6jda nu? Hur \u00e4r det bra f\u00f6r f\u00f6r\u00e4ldrar och barn att en uppskattad och v\u00e4lfungerande f\u00f6rskola tvingas st\u00e4nga ner? https:\/\/t.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1712132335,"id_str":"1712132335","name":"BJ Borgman","screen_name":"BJ_Borgman","location":"Knivsta, Sverige","url":"http:\/\/getogat.wordpress.com\/","description":"Insn\u00f6ad nationalekonom som f\u00f6rs\u00f6ker gr\u00e4va sig ut. Gillar valfrihet & effektivitet i v\u00e4lf\u00e4rden, klok skattev\u00e4xling, liberal feminism & tillv\u00e4xt. R\u00f6star (C).","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":241,"friends_count":622,"listed_count":3,"favourites_count":2635,"statuses_count":5502,"created_at":"Fri Aug 30 07:55:04 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/503811911729696768\/MD9B7Een.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/503811911729696768\/MD9B7Een.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/593752261634838528\/oDnuxrY8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/593752261634838528\/oDnuxrY8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1712132335\/1430397158","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:55:08 +0000 2017","id":924197832692850688,"id_str":"924197832692850688","text":"N\u00f6jda nu? Hur \u00e4r det bra f\u00f6r f\u00f6r\u00e4ldrar och barn att en uppskattad och v\u00e4lfungerande f\u00f6rskola tvingas st\u00e4nga ner? https:\/\/t.co\/sc76393I63","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19305444,"id_str":"19305444","name":"Ola Sp\u00e4nnar","screen_name":"olaspannar","location":"Stockholm","url":"https:\/\/twitter.com\/olaspannar","description":"Kommunikationschef @centerpartiet. Tycker om l\u00e4ngdskid\u00e5kning, synth och sm\u00e5kakor. Bor i Stockholm men hemma \u00e4r Dalarna.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3088,"friends_count":1445,"listed_count":51,"favourites_count":6474,"statuses_count":16088,"created_at":"Wed Jan 21 20:21:28 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717036376357781504\/du65HOyK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717036376357781504\/du65HOyK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19305444\/1432815556","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sc76393I63","expanded_url":"https:\/\/www.svensktnaringsliv.se\/regioner\/stockholm\/en-valfardsforetagares-avskedsbrev_688202.html","display_url":"svensktnaringsliv.se\/regioner\/stock\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"olaspannar","name":"Ola Sp\u00e4nnar","id":19305444,"id_str":"19305444","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184371736"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:51 +0000 2017","id":924212358666489856,"id_str":"924212358666489856","text":"RT @AltinorduFK: 29 Ekim Cumhuriyet Turnuvas\u0131'nda \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z her gol\u00fc #cumhuriyet i\u00e7in att\u0131. https:\/\/t.co\/wvYhkH0eYo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2267493571,"id_str":"2267493571","name":"Als3","screen_name":"AliSultansuyu","location":"izmir","url":null,"description":"Bilmez misin ki, g\u00f6klerin ve yerin h\u00fck\u00fcmranl\u0131\u011f\u0131 Allah'\u0131nd\u0131r. Sizin i\u00e7in Allah'tan ba\u015fka ne bir dost, ne de bir yard\u0131mc\u0131 vard\u0131r. (Bakara\/107)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":232,"friends_count":178,"listed_count":2,"favourites_count":3483,"statuses_count":3319,"created_at":"Sun Dec 29 14:43:15 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000159101896\/7aT5NySY.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000159101896\/7aT5NySY.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912396053831352321\/S3IXFsQt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912396053831352321\/S3IXFsQt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2267493571\/1431646735","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:17:47 +0000 2017","id":924203529799118848,"id_str":"924203529799118848","text":"29 Ekim Cumhuriyet Turnuvas\u0131'nda \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z her gol\u00fc #cumhuriyet i\u00e7in att\u0131. https:\/\/t.co\/wvYhkH0eYo","display_text_range":[0,77],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":806271438,"id_str":"806271438","name":"Alt\u0131nordu FK","screen_name":"AltinorduFK","location":"\u0130zmir","url":"http:\/\/www.altinordu.org.tr","description":"T\u00fcrk gen\u00e7lerine g\u00fcveniyor ve bu nedenle kadromuzda yabanc\u0131 oyuncu bulundurmuyoruz.\n\u0130Y\u0130 B\u0130REY \u0130Y\u0130 VATANDA\u015e \u0130Y\u0130 FUTBOLCU \ud83d\udd34\ud83d\udd35","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":71673,"friends_count":75,"listed_count":98,"favourites_count":2228,"statuses_count":7480,"created_at":"Thu Sep 06 07:33:01 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Baghdad","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"003752","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/653137452\/25qevqnisumvdmbiaxhu.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/653137452\/25qevqnisumvdmbiaxhu.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/532095649714425856\/zwY8o5R4_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/532095649714425856\/zwY8o5R4_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/806271438\/1498849318","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":50,"entities":{"hashtags":[{"text":"cumhuriyet","indices":[55,66]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924203507430887425,"id_str":"924203507430887425","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuMYCWkAE9yKz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuMYCWkAE9yKz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wvYhkH0eYo","display_url":"pic.twitter.com\/wvYhkH0eYo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AltinorduFK\/status\/924203529799118848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":899,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":509,"resize":"fit"},"large":{"w":1519,"h":1138,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924203507430887425,"id_str":"924203507430887425","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuMYCWkAE9yKz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuMYCWkAE9yKz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wvYhkH0eYo","display_url":"pic.twitter.com\/wvYhkH0eYo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AltinorduFK\/status\/924203529799118848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":899,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":509,"resize":"fit"},"large":{"w":1519,"h":1138,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"cumhuriyet","indices":[72,83]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AltinorduFK","name":"Alt\u0131nordu FK","id":806271438,"id_str":"806271438","indices":[3,15]}],"symbols":[],"media":[{"id":924203507430887425,"id_str":"924203507430887425","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuMYCWkAE9yKz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuMYCWkAE9yKz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wvYhkH0eYo","display_url":"pic.twitter.com\/wvYhkH0eYo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AltinorduFK\/status\/924203529799118848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":899,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":509,"resize":"fit"},"large":{"w":1519,"h":1138,"resize":"fit"}},"source_status_id":924203529799118848,"source_status_id_str":"924203529799118848","source_user_id":806271438,"source_user_id_str":"806271438"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924203507430887425,"id_str":"924203507430887425","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuMYCWkAE9yKz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuMYCWkAE9yKz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wvYhkH0eYo","display_url":"pic.twitter.com\/wvYhkH0eYo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AltinorduFK\/status\/924203529799118848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":899,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":509,"resize":"fit"},"large":{"w":1519,"h":1138,"resize":"fit"}},"source_status_id":924203529799118848,"source_status_id_str":"924203529799118848","source_user_id":806271438,"source_user_id_str":"806271438"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184371998"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:52 +0000 2017","id":924212360792985600,"id_str":"924212360792985600","text":"I New York inf\u00f6rdes nolltolerans mot klotter. Inte ens fula ytor till\u00e4ts klottras p\u00e5. NY \u00e4r idag en av USAs s\u00e4krast\u2026 https:\/\/t.co\/PtuEn7qxXc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29165164,"id_str":"29165164","name":"JOB","screen_name":"JOBalinen","location":"Anywhere but here","url":null,"description":"Min V\u00c4RDEGRUND\u2122 baseras p\u00e5 humanism, liberalkonservatism o friheten att slippa \u00f6verhet (stat\/kyrka) Din VG baseras p\u00e5 kommunala\/statliga floskler. Min \u00e4r b\u00e4ttre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6497,"friends_count":1602,"listed_count":51,"favourites_count":29289,"statuses_count":92142,"created_at":"Mon Apr 06 08:10:17 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ABB8C2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/534367257019678720\/SBfr2M4b.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/534367257019678720\/SBfr2M4b.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF3F05","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"262928","profile_text_color":"B5B5AF","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923227444940820480\/5nTq0THu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923227444940820480\/5nTq0THu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29165164\/1507826206","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":53,"reply_count":78,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"I New York inf\u00f6rdes nolltolerans mot klotter. Inte ens fula ytor till\u00e4ts klottras p\u00e5. NY \u00e4r idag en av USAs s\u00e4kraste st\u00e4der. https:\/\/t.co\/ARf8tNJe9A","display_text_range":[0,124],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ARf8tNJe9A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[125,148]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PtuEn7qxXc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212360792985600","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184372505"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:53 +0000 2017","id":924212364370763776,"id_str":"924212364370763776","text":"@DanielWiklander @MagnusCarlbring @Malena_Ernman Fl\u00f6g senast 2010 i jobbet, 2002 privat. Har inga planer p\u00e5 att g\u00f6ra det igen.","display_text_range":[49,126],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924199114325315585,"in_reply_to_status_id_str":"924199114325315585","in_reply_to_user_id":16418210,"in_reply_to_user_id_str":"16418210","in_reply_to_screen_name":"DanielWiklander","user":{"id":106986236,"id_str":"106986236","name":"Anders Hultman","screen_name":"bananders","location":null,"url":null,"description":"K\u00f6r turistbuss och bygger radiostudior. Stockholm.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":308,"friends_count":320,"listed_count":46,"favourites_count":4197,"statuses_count":46021,"created_at":"Thu Jan 21 07:50:57 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2979220953\/19c3444c7297ed8755b129f0d064c46e_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2979220953\/19c3444c7297ed8755b129f0d064c46e_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/106986236\/1435856886","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DanielWiklander","name":"Daniel Wiklander","id":16418210,"id_str":"16418210","indices":[0,16]},{"screen_name":"MagnusCarlbring","name":"Magnus Carlbring","id":989678743,"id_str":"989678743","indices":[17,33]},{"screen_name":"Malena_Ernman","name":"Malena Ernman","id":27222127,"id_str":"27222127","indices":[34,48]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184373358"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:53 +0000 2017","id":924212364685271040,"id_str":"924212364685271040","text":"RT @1337johan: vrf s\u00e4jer alla att dom hatar pk?? ja gillar power king de e typ 4:rde godaste energy^^ \u2013 k\u00e4nner sig energisk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":417559960,"id_str":"417559960","name":"Nicklas","screen_name":"NickJahnson","location":"V\u00e4ster\u00e5s, Sverige","url":null,"description":"Stolt J\u00e4mtl\u00e4nning. Allt som oftast p\u00e5 t\u00e5get mellan G\u00e4vle och V\u00e4ster\u00e5s. Tycker om Aston Villa FC, Bryn\u00e4s IF och Gefle IF","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":153,"friends_count":232,"listed_count":5,"favourites_count":4458,"statuses_count":6832,"created_at":"Mon Nov 21 03:10:17 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Belgrade","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/738492543743217665\/xGqNptY9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/738492543743217665\/xGqNptY9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/417559960\/1421953309","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 25 10:52:21 +0000 2017","id":923140167757651968,"id_str":"923140167757651968","text":"vrf s\u00e4jer alla att dom hatar pk?? ja gillar power king de e typ 4:rde godaste energy^^ \u2013 k\u00e4nner sig energisk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":435703142,"id_str":"435703142","name":"johan hultgren","screen_name":"1337johan","location":"V\u00e4ster\u00e5s, Sverige","url":null,"description":"tja ja e johan hultgren o e 13 \u00e5r ^^ gillar bilar,energy dricker,brudar me feta pattar :D jobbar p\u00e5 porn hub","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":569,"friends_count":270,"listed_count":0,"favourites_count":92,"statuses_count":718,"created_at":"Tue Dec 13 10:43:17 +0000 2011","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"99CC08","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884741090200432642\/OFqpbKdt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884741090200432642\/OFqpbKdt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/435703142\/1508378480","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":15,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"1337johan","name":"johan hultgren","id":435703142,"id_str":"435703142","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184373433"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:54 +0000 2017","id":924212367428374531,"id_str":"924212367428374531","text":"Ik vind een @YouTube-video leuk: https:\/\/t.co\/1ZJTGxyf0P K\u0130NET\u0130C KUM la suyu kar\u0131\u015ft\u0131rd\u0131k i\u00e7ine minik oyuncaklar att\u0131k bakal\u0131m","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":161780410,"id_str":"161780410","name":"SjeelVD","screen_name":"Sjeel3","location":null,"url":null,"description":"born in the Netherlands, still currently living there. Enjoy writing ever since i was a kid to express my passion for creating","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":55,"friends_count":58,"listed_count":0,"favourites_count":626,"statuses_count":1854,"created_at":"Thu Jul 01 19:16:52 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/748562294662111234\/UlcwOdFI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/748562294662111234\/UlcwOdFI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/161780410\/1399128132","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1ZJTGxyf0P","expanded_url":"http:\/\/youtu.be\/WCdC7eXOI0k?a","display_url":"youtu.be\/WCdC7eXOI0k?a","indices":[33,56]}],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[12,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184374087"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:57 +0000 2017","id":924212381747699714,"id_str":"924212381747699714","text":"RT @yabancidegil_: Baba: cep telefonu al\u0131nca yapt\u0131\u011f\u0131n ilk i\u015f ne oldu?\n\nK\u0131z: Nude att\u0131m baba.\n\nBaba: \u00c7iziktir o \u00e7izik, silince ge\u00e7er. https:\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4579667369,"id_str":"4579667369","name":"Corto Maltese","screen_name":"cpt_corto","location":null,"url":null,"description":"Kim bilir, belki kahramanl\u0131\u011fa, c\u00f6mertli\u011fe inanan, soyu t\u00fckenmek \u00fczere olan bir hanedan\u0131n son temsilcisi, belki de salaklar\u0131n \u015fah\u0131y\u0131md\u0131r.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8003,"friends_count":468,"listed_count":35,"favourites_count":29520,"statuses_count":17548,"created_at":"Wed Dec 23 15:19:32 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/687561618713120768\/39oV45tC.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/687561618713120768\/39oV45tC.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856376412462342144\/1D21jk2o_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856376412462342144\/1D21jk2o_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4579667369\/1475500501","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:48 +0000 2017","id":924212091816472577,"id_str":"924212091816472577","text":"Baba: cep telefonu al\u0131nca yapt\u0131\u011f\u0131n ilk i\u015f ne oldu?\n\nK\u0131z: Nude att\u0131m baba.\n\nBaba: \u00c7iziktir o \u00e7izik, silince ge\u00e7er. https:\/\/t.co\/E1ru22Jj2l","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51282133,"id_str":"51282133","name":"El Adam\u0131","screen_name":"yabancidegil_","location":"\u0130zmit, Kocaeli","url":null,"description":"G\u00f6mle\u011fimin bir kolu sa\u011flam oldu\u011funa g\u00f6re ben daha olmad\u0131m... Fuck Society...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":739,"friends_count":652,"listed_count":5,"favourites_count":18968,"statuses_count":23556,"created_at":"Sat Jun 27 00:02:16 +0000 2009","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/672402283\/8f94f07af9f0628ce1e97ed8e3cde04d.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/672402283\/8f94f07af9f0628ce1e97ed8e3cde04d.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886278029554700288\/6oMM3jSR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886278029554700288\/6oMM3jSR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51282133\/1503411134","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924209870076825600,"quoted_status_id_str":"924209870076825600","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:58 +0000 2017","id":924209870076825600,"id_str":"924209870076825600","text":"Baba: Cep telefonu al\u0131nca yapt\u0131\u011f\u0131n ilk i\u015f ne oldu?\n\nK\u0131z: \u015earja takt\u0131m.\n\nBaba: @#+\u00d7! https:\/\/t.co\/9G4yuZISaS","display_text_range":[0,83],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4579667369,"id_str":"4579667369","name":"Corto Maltese","screen_name":"cpt_corto","location":null,"url":null,"description":"Kim bilir, belki kahramanl\u0131\u011fa, c\u00f6mertli\u011fe inanan, soyu t\u00fckenmek \u00fczere olan bir hanedan\u0131n son temsilcisi, belki de salaklar\u0131n \u015fah\u0131y\u0131md\u0131r.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8003,"friends_count":468,"listed_count":35,"favourites_count":29520,"statuses_count":17547,"created_at":"Wed Dec 23 15:19:32 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/687561618713120768\/39oV45tC.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/687561618713120768\/39oV45tC.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856376412462342144\/1D21jk2o_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856376412462342144\/1D21jk2o_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4579667369\/1475500501","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":5,"reply_count":1,"retweet_count":6,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924209860526465024,"id_str":"924209860526465024","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNz-LKX4AAoQ_r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNz-LKX4AAoQ_r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9G4yuZISaS","display_url":"pic.twitter.com\/9G4yuZISaS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cpt_corto\/status\/924209870076825600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":544,"h":605,"resize":"fit"},"small":{"w":544,"h":605,"resize":"fit"},"medium":{"w":544,"h":605,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924209860526465024,"id_str":"924209860526465024","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNz-LKX4AAoQ_r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNz-LKX4AAoQ_r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9G4yuZISaS","display_url":"pic.twitter.com\/9G4yuZISaS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cpt_corto\/status\/924209870076825600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":544,"h":605,"resize":"fit"},"small":{"w":544,"h":605,"resize":"fit"},"medium":{"w":544,"h":605,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E1ru22Jj2l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cpt_corto\/status\/924209870076825600","display_url":"twitter.com\/cpt_corto\/stat\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"quoted_status_id":924209870076825600,"quoted_status_id_str":"924209870076825600","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:58 +0000 2017","id":924209870076825600,"id_str":"924209870076825600","text":"Baba: Cep telefonu al\u0131nca yapt\u0131\u011f\u0131n ilk i\u015f ne oldu?\n\nK\u0131z: \u015earja takt\u0131m.\n\nBaba: @#+\u00d7! https:\/\/t.co\/9G4yuZISaS","display_text_range":[0,83],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4579667369,"id_str":"4579667369","name":"Corto Maltese","screen_name":"cpt_corto","location":null,"url":null,"description":"Kim bilir, belki kahramanl\u0131\u011fa, c\u00f6mertli\u011fe inanan, soyu t\u00fckenmek \u00fczere olan bir hanedan\u0131n son temsilcisi, belki de salaklar\u0131n \u015fah\u0131y\u0131md\u0131r.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8003,"friends_count":468,"listed_count":35,"favourites_count":29520,"statuses_count":17547,"created_at":"Wed Dec 23 15:19:32 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/687561618713120768\/39oV45tC.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/687561618713120768\/39oV45tC.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856376412462342144\/1D21jk2o_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856376412462342144\/1D21jk2o_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4579667369\/1475500501","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":5,"reply_count":1,"retweet_count":6,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924209860526465024,"id_str":"924209860526465024","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNz-LKX4AAoQ_r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNz-LKX4AAoQ_r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9G4yuZISaS","display_url":"pic.twitter.com\/9G4yuZISaS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cpt_corto\/status\/924209870076825600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":544,"h":605,"resize":"fit"},"small":{"w":544,"h":605,"resize":"fit"},"medium":{"w":544,"h":605,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924209860526465024,"id_str":"924209860526465024","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNz-LKX4AAoQ_r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNz-LKX4AAoQ_r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9G4yuZISaS","display_url":"pic.twitter.com\/9G4yuZISaS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cpt_corto\/status\/924209870076825600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":544,"h":605,"resize":"fit"},"small":{"w":544,"h":605,"resize":"fit"},"medium":{"w":544,"h":605,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yabancidegil_","name":"El Adam\u0131","id":51282133,"id_str":"51282133","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184377501"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:58 +0000 2017","id":924212386780925953,"id_str":"924212386780925953","text":"Jag \u00e4r helt \u00f6ppen f\u00f6r att studie med annat urval o metod kan hitta ngt annat, men n\u00e5gon s\u00e5dan studie finns mig veterligen \u00e4nnu inte.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211877688856576,"in_reply_to_status_id_str":"924211877688856576","in_reply_to_user_id":222808723,"in_reply_to_user_id_str":"222808723","in_reply_to_screen_name":"jonasvlachos","user":{"id":222808723,"id_str":"222808723","name":"Jonas Vlachos","screen_name":"jonasvlachos","location":null,"url":"http:\/\/ekonomistas.se","description":"Nationalekonom vid SU och IFN. \u00c4r ingen myndighet och blockar d\u00e4rf\u00f6r anonyma troll varhelst jag ser dem.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4778,"friends_count":628,"listed_count":83,"favourites_count":3112,"statuses_count":20523,"created_at":"Sat Dec 04 14:32:57 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/504154346997551104\/oYpnPPwp.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/504154346997551104\/oYpnPPwp.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1520285861\/JonasVlachos_-_bild_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1520285861\/JonasVlachos_-_bild_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184378701"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:52:59 +0000 2017","id":924212389964402689,"id_str":"924212389964402689","text":"RT @Hur0smanli: @DIBAliErbas\nBizlerin dinler aras\u0131 diyalog\nYapt\u0131\u011f\u0131 gibi\nVatikan, papazlar,hahamlar\n#\u0130slam'la diyalog i\u00e7in hangi ad\u0131\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":921360869396746240,"id_str":"921360869396746240","name":"\u00c7ANAKKALE CEPHES\u0130 13","screen_name":"CANCEPHE13","location":null,"url":null,"description":"\u00c7ANAKKALE CEPHES\u0130 13. GRUBU RT HESABIDIR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":85,"friends_count":55,"listed_count":0,"favourites_count":348,"statuses_count":348,"created_at":"Fri Oct 20 13:02:04 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921361616595308544\/RJP21ivy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921361616595308544\/RJP21ivy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/921360869396746240\/1508504700","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Sep 23 09:58:22 +0000 2017","id":911530168581279744,"id_str":"911530168581279744","text":"@DIBAliErbas\nBizlerin dinler aras\u0131 diyalog\nYapt\u0131\u011f\u0131 gibi\nVatikan, papazlar,hahamlar\n#\u0130slam'la diyalog i\u00e7in hangi ad\u0131\u2026 https:\/\/t.co\/ED7OHQ0Mac","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":909131904909287425,"in_reply_to_user_id_str":"909131904909287425","in_reply_to_screen_name":"DIBAliErbas","user":{"id":704390419451387904,"id_str":"704390419451387904","name":"#H\u00fcrOsmanl\u0131","screen_name":"Hur0smanli","location":null,"url":null,"description":"RT Hesap: @Hur0smanliRT","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":38405,"friends_count":32934,"listed_count":35,"favourites_count":39540,"statuses_count":30790,"created_at":"Mon Feb 29 19:38:57 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/807346944028934144\/8Dw832T4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/807346944028934144\/8Dw832T4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/704390419451387904\/1481306729","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@DIBAliErbas\nBizlerin dinler aras\u0131 diyalog\nYapt\u0131\u011f\u0131 gibi\nVatikan, papazlar,hahamlar\n#\u0130slam'la diyalog i\u00e7in hangi ad\u0131m\u0131 att\u0131\n#duymayankalmas\u0131n https:\/\/t.co\/BGLcfrllWM","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[{"text":"\u0130slam","indices":[83,89]},{"text":"duymayankalmas\u0131n","indices":[123,140]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DIBAliErbas","name":"Prof. Dr. Ali Erba\u015f","id":909131904909287425,"id_str":"909131904909287425","indices":[0,12]}],"symbols":[],"media":[{"id":911530149216210944,"id_str":"911530149216210944","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKZn11oXUAAftr1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKZn11oXUAAftr1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BGLcfrllWM","display_url":"pic.twitter.com\/BGLcfrllWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Hur0smanli\/status\/911530168581279744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":587,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":587,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":587,"h":326,"resize":"fit"}}},{"id":911530154320637952,"id_str":"911530154320637952","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKZn2IpWsAAthex.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKZn2IpWsAAthex.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BGLcfrllWM","display_url":"pic.twitter.com\/BGLcfrllWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Hur0smanli\/status\/911530168581279744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":427,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":923,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":923,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":911530149216210944,"id_str":"911530149216210944","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKZn11oXUAAftr1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKZn11oXUAAftr1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BGLcfrllWM","display_url":"pic.twitter.com\/BGLcfrllWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Hur0smanli\/status\/911530168581279744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":587,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":587,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":587,"h":326,"resize":"fit"}}},{"id":911530154320637952,"id_str":"911530154320637952","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKZn2IpWsAAthex.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKZn2IpWsAAthex.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BGLcfrllWM","display_url":"pic.twitter.com\/BGLcfrllWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Hur0smanli\/status\/911530168581279744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":427,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":923,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":923,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":3,"retweet_count":224,"favorite_count":218,"entities":{"hashtags":[{"text":"\u0130slam","indices":[83,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ED7OHQ0Mac","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/911530168581279744","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DIBAliErbas","name":"Prof. Dr. Ali Erba\u015f","id":909131904909287425,"id_str":"909131904909287425","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"\u0130slam","indices":[99,105]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hur0smanli","name":"#H\u00fcrOsmanl\u0131","id":704390419451387904,"id_str":"704390419451387904","indices":[3,14]},{"screen_name":"DIBAliErbas","name":"Prof. Dr. Ali Erba\u015f","id":909131904909287425,"id_str":"909131904909287425","indices":[16,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184379460"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:00 +0000 2017","id":924212392443117568,"id_str":"924212392443117568","text":"@elleneriksson00 @thereselindgren TW stoppar inte \u00e4tst\u00f6rda fr\u00e5n att kolla. \u00c4tst\u00f6rningar \u00e4r destruktivt","display_text_range":[34,102],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924212247542542336,"in_reply_to_status_id_str":"924212247542542336","in_reply_to_user_id":2291348151,"in_reply_to_user_id_str":"2291348151","in_reply_to_screen_name":"elleneriksson00","user":{"id":2892999549,"id_str":"2892999549","name":"L\u20daisa","screen_name":"igotwifibitch","location":null,"url":null,"description":"i","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":51,"friends_count":32,"listed_count":1,"favourites_count":1287,"statuses_count":2230,"created_at":"Wed Nov 26 06:40:33 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920099766171783168\/T43Af4PQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920099766171783168\/T43Af4PQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2892999549\/1474738663","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elleneriksson00","name":"meetingNIALL,5sosLP","id":2291348151,"id_str":"2291348151","indices":[0,16]},{"screen_name":"thereselindgren","name":"Therese Lindgren","id":129933476,"id_str":"129933476","indices":[17,33]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184380051"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:01 +0000 2017","id":924212399753826304,"id_str":"924212399753826304","text":"@cornerbladee Nej nej. Ingen kris \u00e4nnu. Du vet v\u00e4l att vinna \u00e4r inte det viktigaste utan de \u00e4r att delta. # 4+2","display_text_range":[14,111],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924189802823593984,"in_reply_to_status_id_str":"924189802823593984","in_reply_to_user_id":381479184,"in_reply_to_user_id_str":"381479184","in_reply_to_screen_name":"cornerbladee","user":{"id":255167446,"id_str":"255167446","name":"Andreas K\u00e5gevall","screen_name":"jonssonante","location":null,"url":null,"description":"Tar mina tweets med en nypa salt.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":121,"friends_count":107,"listed_count":1,"favourites_count":1725,"statuses_count":2560,"created_at":"Sun Feb 20 20:30:30 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/445111116289822720\/qV1MvYa4_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/445111116289822720\/qV1MvYa4_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cornerbladee","name":"Fredrik H\u00f6rnblad","id":381479184,"id_str":"381479184","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184381794"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:03 +0000 2017","id":924212407676948480,"id_str":"924212407676948480","text":"@remiixadam abi kahkahaa att\u0131m ya ahahaha :D @mrtcnbtmz @ismlkrnz @okikar1907","display_text_range":[12,77],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":923874881116295168,"in_reply_to_status_id_str":"923874881116295168","in_reply_to_user_id":760803459004239873,"in_reply_to_user_id_str":"760803459004239873","in_reply_to_screen_name":"remiixadam","user":{"id":347214561,"id_str":"347214561","name":"Emre \u015eeng\u00fcl","screen_name":"emreesngl","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"#KocaeliUniversity","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":128,"friends_count":112,"listed_count":1,"favourites_count":2572,"statuses_count":1305,"created_at":"Tue Aug 02 13:04:31 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920313276025667585\/svAPq0SD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920313276025667585\/svAPq0SD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/347214561\/1506973308","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"remiixadam","name":"Remix Adam","id":760803459004239873,"id_str":"760803459004239873","indices":[0,11]},{"screen_name":"mrtcnbtmz","name":"Mertcan Batmaz","id":2649405199,"id_str":"2649405199","indices":[45,55]},{"screen_name":"ismlkrnz","name":"\u0130smail Kurnaz","id":1040331126,"id_str":"1040331126","indices":[56,65]},{"screen_name":"okikar1907","name":"Okikrgz","id":329190097,"id_str":"329190097","indices":[66,77]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184383683"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:03 +0000 2017","id":924212408687779840,"id_str":"924212408687779840","text":"att t\u2019es une 2000 mdr? \u2014 hein quoi oui  https:\/\/t.co\/oywXIiVSQl","source":"\u003ca href=\"https:\/\/curiouscat.me\" rel=\"nofollow\"\u003eCurious Cat\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2977720095,"id_str":"2977720095","name":"ya\u00ebl","screen_name":"ebavui","location":null,"url":"https:\/\/www.instagram.com\/ebavui\/","description":"je ne peux pas \u00eatre la femme de ta vie car je suis celle de la mienne","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":640,"friends_count":321,"listed_count":11,"favourites_count":4791,"statuses_count":23703,"created_at":"Wed Jan 14 08:44:00 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ABB8C2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923649442401718273\/DlXd1uKS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923649442401718273\/DlXd1uKS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2977720095\/1509043306","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oywXIiVSQl","expanded_url":"https:\/\/curiouscat.me\/ebavui\/post\/225431717?t=1509184383","display_url":"curiouscat.me\/ebavui\/post\/22\u2026","indices":[40,63]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1509184383924"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:05 +0000 2017","id":924212413863473152,"id_str":"924212413863473152","text":"RT @DNKultur: Om tv\u00e5 veckor kommer John le Carr\u00e9s nya roman. DN:s Katrine Mar\u00e7al har f\u00e5tt en exklusiv intervju p\u00e5 hans lokala pub\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":40196571,"id_str":"40196571","name":"Daniel Sandstr\u00f6m","screen_name":"danielsandstrom","location":null,"url":null,"description":"Litter\u00e4r chef & f\u00f6rl\u00e4ggare Albert Bonniers f\u00f6rlag - daniel.sandstrom@abforlag.bonnier.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7339,"friends_count":1021,"listed_count":120,"favourites_count":1066,"statuses_count":6766,"created_at":"Fri May 15 07:26:35 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892500747555921922\/miAFI8WY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892500747555921922\/miAFI8WY_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:08 +0000 2017","id":924209157040943104,"id_str":"924209157040943104","text":"Om tv\u00e5 veckor kommer John le Carr\u00e9s nya roman. DN:s Katrine Mar\u00e7al har f\u00e5tt en exklusiv intervju p\u00e5 hans lokala pub\u2026 https:\/\/t.co\/jkHTauhm34","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":116888013,"id_str":"116888013","name":"DN Kultur","screen_name":"DNKultur","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.dn.se\/dn-i-sociala-medier\/","description":"Dagens Nyheter via https:\/\/Twitter.com. Ansvarig utgivare: Peter Wolodarski. AB Dagens Nyheter.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":108680,"friends_count":476,"listed_count":472,"favourites_count":96,"statuses_count":13200,"created_at":"Tue Feb 23 22:07:17 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"6B848F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000091255355\/7ea8e330c41c86148108852a081c13f8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000091255355\/7ea8e330c41c86148108852a081c13f8.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"6B848F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B3BFDB","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905035809149071364\/u21xXQEh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905035809149071364\/u21xXQEh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/116888013\/1502715640","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Om tv\u00e5 veckor kommer John le Carr\u00e9s nya roman. DN:s Katrine Mar\u00e7al har f\u00e5tt en exklusiv intervju p\u00e5 hans lokala pub. https:\/\/t.co\/JXpDeCAvLX https:\/\/t.co\/kYKhwEIHiZ","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JXpDeCAvLX","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/kultur-noje\/jag-har-letat-i-hela-mitt-liv-efter-nagot-som-inte-gatt-att-hitta\/","display_url":"dn.se\/kultur-noje\/ja\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924209126946885633,"id_str":"924209126946885633","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzTeXX0AECBOl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzTeXX0AECBOl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kYKhwEIHiZ","display_url":"pic.twitter.com\/kYKhwEIHiZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DNKultur\/status\/924209157040943104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924209126946885633,"id_str":"924209126946885633","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzTeXX0AECBOl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzTeXX0AECBOl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kYKhwEIHiZ","display_url":"pic.twitter.com\/kYKhwEIHiZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DNKultur\/status\/924209157040943104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jkHTauhm34","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209157040943104","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DNKultur","name":"DN Kultur","id":116888013,"id_str":"116888013","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184385158"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:05 +0000 2017","id":924212414098345984,"id_str":"924212414098345984","text":"@JeieJey Senin att\u0131\u011f\u0131n bir twitle Ahmet KAYA'n\u0131n ad\u0131 kirlenirmi san\u0131yosun.\u00d6l\u00fcs\u00fcyle yar\u0131\u015fabilecek tek bir ki\u015fi varm\u0131d\u0131r?","display_text_range":[9,119],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211059426299904,"in_reply_to_status_id_str":"924211059426299904","in_reply_to_user_id":296812993,"in_reply_to_user_id_str":"296812993","in_reply_to_screen_name":"JeieJey","user":{"id":859487300681691137,"id_str":"859487300681691137","name":"\u2600","screen_name":"halimecelik17","location":"mars","url":"http:\/\/instagram.com\/xhalimeclk","description":"Seni o kadar iyi anl\u0131yorumki.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":118,"friends_count":22,"listed_count":0,"favourites_count":212,"statuses_count":183,"created_at":"Tue May 02 19:18:35 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919208877777915904\/1yEoid8G_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919208877777915904\/1yEoid8G_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/859487300681691137\/1508957229","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeieJey","name":"Sukru Bolukbas","id":296812993,"id_str":"296812993","indices":[0,8]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184385214"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:06 +0000 2017","id":924212417659367424,"id_str":"924212417659367424","text":"RT @Tunback: Swedish-Eritrean journo #Dawit Isaak's 53rd birthday now. He's in detention in #Eritrea w\/o sentence since his 37th. https:\/\/t\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3077653161,"id_str":"3077653161","name":"Anette Nilsson Sj\u00f6be","screen_name":"AnetteSjobe","location":null,"url":null,"description":"Jag arbetar h\u00e5rt mot rasism. Tror p\u00e5 allas lika v\u00e4rde.L\u00e4rare .Barn med speciella behov ligger mig s\u00e4rskilt varmt om hj\u00e4rtat. Vill ha fred. Vill ej f\u00f6ljas av SD.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2168,"friends_count":1880,"listed_count":27,"favourites_count":72617,"statuses_count":55198,"created_at":"Sat Mar 07 17:26:56 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/652114470119075840\/dhtJ45X6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/652114470119075840\/dhtJ45X6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3077653161\/1485702468","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 20:35:20 +0000 2017","id":924011653091512320,"id_str":"924011653091512320","text":"Swedish-Eritrean journo #Dawit Isaak's 53rd birthday now. He's in detention in #Eritrea w\/o sentence since his 37th. https:\/\/t.co\/LbrM3VkZOd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":786424339,"id_str":"786424339","name":"Bj\u00f6rn Tunb\u00e4ck","screen_name":"Tunback","location":null,"url":null,"description":"Board member Reporters without Borders\/Sweden. Investigative journalist Swedish Television. Off duty and with DefendDefenders, Kampala rest of 2017","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":383,"friends_count":477,"listed_count":15,"favourites_count":69,"statuses_count":3135,"created_at":"Tue Aug 28 07:15:21 +0000 2012","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528102193715765248\/igER4Ot7_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528102193715765248\/igER4Ot7_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":9,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"Dawit","indices":[24,30]},{"text":"Eritrea","indices":[79,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LbrM3VkZOd","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/kultur-noje\/kulturdebatt\/bjorn-tunback-fortsatt-kampen-for-att-fa-dawit-isaak-fri\/","display_url":"dn.se\/kultur-noje\/ku\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Dawit","indices":[37,43]},{"text":"Eritrea","indices":[92,100]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tunback","name":"Bj\u00f6rn Tunb\u00e4ck","id":786424339,"id_str":"786424339","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509184386063"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:06 +0000 2017","id":924212420247277568,"id_str":"924212420247277568","text":"RT @BjorklundVictor: Vad fan \u00e4r det f\u00f6r fel p\u00e5 m\u00e4nniskor?!??!? https:\/\/t.co\/6Ka5dpvdoM https:\/\/t.co\/ycVvn0jE92","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3238882815,"id_str":"3238882815","name":"anna-maria peltola","screen_name":"63_mia","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18,"friends_count":15,"listed_count":0,"favourites_count":84,"statuses_count":556,"created_at":"Wed May 06 14:04:53 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889447549286969346\/ByKd4PAt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889447549286969346\/ByKd4PAt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3238882815\/1500895721","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 17:05:26 +0000 2017","id":923958830559571968,"id_str":"923958830559571968","text":"Vad fan \u00e4r det f\u00f6r fel p\u00e5 m\u00e4nniskor?!??!? https:\/\/t.co\/6Ka5dpvdoM https:\/\/t.co\/ycVvn0jE92","display_text_range":[0,65],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20865466,"id_str":"20865466","name":"Victor Bj\u00f6rklund","screen_name":"BjorklundVictor","location":"Stockholm","url":null,"description":"R\u00e4knar dagarna till bubblan spricker. \ud83d\udcc9 N\u00e5s p\u00e5 victor.bjorklund@gmail.com \ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24407,"friends_count":14057,"listed_count":252,"favourites_count":85186,"statuses_count":4263,"created_at":"Sat Feb 14 19:14:35 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2071B0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20865466\/1508955499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.760132,59.227138],[17.760132,59.440204],[18.199986,59.440204],[18.199986,59.227138]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":12,"retweet_count":27,"favorite_count":72,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Ka5dpvdoM","expanded_url":"https:\/\/www.newsner.com\/familj\/4-arige-pojkens-gravsten-plockades-bort-efter-att-en-person-klagat-pa-att-den-var-olamplig\/","display_url":"newsner.com\/familj\/4-arige\u2026","indices":[42,65]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923958823144034305,"id_str":"923958823144034305","indices":[66,89],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKPp4CWkAEzQgs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKPp4CWkAEzQgs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ycVvn0jE92","display_url":"pic.twitter.com\/ycVvn0jE92","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BjorklundVictor\/status\/923958830559571968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":639,"h":321,"resize":"fit"},"small":{"w":639,"h":321,"resize":"fit"},"medium":{"w":639,"h":321,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923958823144034305,"id_str":"923958823144034305","indices":[66,89],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKPp4CWkAEzQgs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKPp4CWkAEzQgs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ycVvn0jE92","display_url":"pic.twitter.com\/ycVvn0jE92","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BjorklundVictor\/status\/923958830559571968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":639,"h":321,"resize":"fit"},"small":{"w":639,"h":321,"resize":"fit"},"medium":{"w":639,"h":321,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Ka5dpvdoM","expanded_url":"https:\/\/www.newsner.com\/familj\/4-arige-pojkens-gravsten-plockades-bort-efter-att-en-person-klagat-pa-att-den-var-olamplig\/","display_url":"newsner.com\/familj\/4-arige\u2026","indices":[63,86]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BjorklundVictor","name":"Victor Bj\u00f6rklund","id":20865466,"id_str":"20865466","indices":[3,19]}],"symbols":[],"media":[{"id":923958823144034305,"id_str":"923958823144034305","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKPp4CWkAEzQgs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKPp4CWkAEzQgs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ycVvn0jE92","display_url":"pic.twitter.com\/ycVvn0jE92","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BjorklundVictor\/status\/923958830559571968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":639,"h":321,"resize":"fit"},"small":{"w":639,"h":321,"resize":"fit"},"medium":{"w":639,"h":321,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":923958830559571968,"source_status_id_str":"923958830559571968","source_user_id":20865466,"source_user_id_str":"20865466"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923958823144034305,"id_str":"923958823144034305","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKPp4CWkAEzQgs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKPp4CWkAEzQgs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ycVvn0jE92","display_url":"pic.twitter.com\/ycVvn0jE92","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BjorklundVictor\/status\/923958830559571968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":639,"h":321,"resize":"fit"},"small":{"w":639,"h":321,"resize":"fit"},"medium":{"w":639,"h":321,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":923958830559571968,"source_status_id_str":"923958830559571968","source_user_id":20865466,"source_user_id_str":"20865466"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184386680"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:06 +0000 2017","id":924212420612165632,"id_str":"924212420612165632","text":"RT @LisaofSweden: Dietister p\u00e5 tysk tv ber\u00e4ttar nu att en sund m\u00e5ltid \u00e4r korv, potatis (i n\u00e5gon form) lite gr\u00f6nsaker och en \u00f6l.\n\nJag visste\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":775653906651250688,"id_str":"775653906651250688","name":"Robert Fohlin","screen_name":"rfohlin","location":"London, England","url":null,"description":"Sm\u00e5land. Tottenham. JavaScript. Copenhagen.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":55,"friends_count":244,"listed_count":3,"favourites_count":1553,"statuses_count":723,"created_at":"Tue Sep 13 11:14:37 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912701353209757697\/_Z6M3L4u_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912701353209757697\/_Z6M3L4u_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 18:40:26 +0000 2017","id":923982741170946048,"id_str":"923982741170946048","text":"Dietister p\u00e5 tysk tv ber\u00e4ttar nu att en sund m\u00e5ltid \u00e4r korv, potatis (i n\u00e5gon form) lite gr\u00f6nsaker och en \u00f6l.\n\nJag visste det!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":347301844,"id_str":"347301844","name":"Elisabeth Ericson","screen_name":"LisaofSweden","location":"Fort Lauderdale & Stockholm","url":null,"description":"Konsultinna. Resande i social kompetens.                                         Skapade podden http:\/\/lunchmedlisa.se\/#menu","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2392,"friends_count":662,"listed_count":53,"favourites_count":262,"statuses_count":109665,"created_at":"Tue Aug 02 15:50:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642342587928588288\/gfJdJTGK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642342587928588288\/gfJdJTGK_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":4,"retweet_count":19,"favorite_count":85,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LisaofSweden","name":"Elisabeth Ericson","id":347301844,"id_str":"347301844","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184386767"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:08 +0000 2017","id":924212428392599552,"id_str":"924212428392599552","text":"RT @Ivarpi: Det h\u00e4r st\u00f6ttar jag. Finns det en v\u00e4rre d\u00f6dsst\u00f6t f\u00f6r en subversiv subkultur \u00e4n att medel\u00e5lders milj\u00f6partister st\u00f6tt\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":338027397,"id_str":"338027397","name":"Zp","screen_name":"starbuzzed75","location":"the local pastafarian church","url":"http:\/\/www.samharris.org","description":"I don't like religion and I think Islam is the nazism of our age. If you have an issue with that.. Well.. Pick a number, get in line, and kiss my arse.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":646,"friends_count":920,"listed_count":24,"favourites_count":71702,"statuses_count":48604,"created_at":"Mon Jul 18 23:29:03 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856572953902944256\/MsAHy8lm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856572953902944256\/MsAHy8lm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/338027397\/1493057925","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:28:04 +0000 2017","id":924206121732145153,"id_str":"924206121732145153","text":"Det h\u00e4r st\u00f6ttar jag. Finns det en v\u00e4rre d\u00f6dsst\u00f6t f\u00f6r en subversiv subkultur \u00e4n att medel\u00e5lders milj\u00f6partister st\u00f6tt\u2026 https:\/\/t.co\/fb1oGQdPcO","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":34504853,"id_str":"34504853","name":"Ivar Arpi","screen_name":"Ivarpi","location":"Stockholm, Sverige","url":"http:\/\/www.svd.se\/av\/ivar-arpi","description":"Ledarskribent p\u00e5 Svenska Dagbladet. F\u00f6rel\u00e4sare. Moderator. Mops\u00e4gare. Skicka DM eller mejla p\u00e5 ivar.arpi(at)svd.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":61273,"friends_count":1713,"listed_count":260,"favourites_count":7294,"statuses_count":83187,"created_at":"Thu Apr 23 02:47:34 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"519BC2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000107449268\/232fbd77afc23d7ada06cf1bcfeb7aa0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000107449268\/232fbd77afc23d7ada06cf1bcfeb7aa0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"519BC2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834388580181090305\/WSVWBpUZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834388580181090305\/WSVWBpUZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/34504853\/1497033921","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":54,"reply_count":78,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Det h\u00e4r st\u00f6ttar jag. Finns det en v\u00e4rre d\u00f6dsst\u00f6t f\u00f6r en subversiv subkultur \u00e4n att medel\u00e5lders milj\u00f6partister st\u00f6ttar helhj\u00e4rtat? https:\/\/t.co\/QltIc0BPc9","display_text_range":[0,129],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QltIc0BPc9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[130,153]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":4,"favorite_count":41,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fb1oGQdPcO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924206121732145153","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":54,"reply_count":78,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ivarpi","name":"Ivar Arpi","id":34504853,"id_str":"34504853","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184388622"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:11 +0000 2017","id":924212441852018688,"id_str":"924212441852018688","text":"RT @MariaD_: G\u00e5r inte att presentera en tvilling b\u00e4ttre \u00e4n denna l\u00e5t, @DarinOfficial \ud83d\ude4c https:\/\/t.co\/4iq8NsK38T","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":152187591,"id_str":"152187591","name":"Darin","screen_name":"DarinOfficial","location":"Stockholm, Sweden","url":"http:\/\/www.darinofficial.com","description":"V\u00e5rturn\u00e9 2018 - Biljetter - http:\/\/www.unitedstage.se\/se\/artister\/darin.aspx","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":17379,"friends_count":248,"listed_count":165,"favourites_count":697,"statuses_count":4407,"created_at":"Sat Jun 05 08:53:21 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/444326607344238592\/sdfQmUaf.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/444326607344238592\/sdfQmUaf.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905912471441080320\/cSoPqiu7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905912471441080320\/cSoPqiu7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/152187591\/1505453921","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:25:59 +0000 2017","id":924205594462040064,"id_str":"924205594462040064","text":"G\u00e5r inte att presentera en tvilling b\u00e4ttre \u00e4n denna l\u00e5t, @DarinOfficial \ud83d\ude4c https:\/\/t.co\/4iq8NsK38T","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":92811494,"id_str":"92811494","name":"Maria Davidsson","screen_name":"MariaD_","location":"London","url":"https:\/\/www.instagram.com\/maria_td","description":"24 | Music Business Graduate | Photography | Tweets About Nothing And Everything","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":250,"friends_count":670,"listed_count":2,"favourites_count":338,"statuses_count":6103,"created_at":"Thu Nov 26 18:46:42 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"7A088C","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"C204C2","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847604872497086466\/XXbJzzwk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847604872497086466\/XXbJzzwk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/92811494\/1470067839","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4iq8NsK38T","expanded_url":"https:\/\/open.spotify.com\/track\/7M4pAbgcKPAelcZxsUPPwE","display_url":"open.spotify.com\/track\/7M4pAbgc\u2026","indices":[74,97]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DarinOfficial","name":"Darin","id":152187591,"id_str":"152187591","indices":[57,71]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4iq8NsK38T","expanded_url":"https:\/\/open.spotify.com\/track\/7M4pAbgcKPAelcZxsUPPwE","display_url":"open.spotify.com\/track\/7M4pAbgc\u2026","indices":[87,110]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaD_","name":"Maria Davidsson","id":92811494,"id_str":"92811494","indices":[3,11]},{"screen_name":"DarinOfficial","name":"Darin","id":152187591,"id_str":"152187591","indices":[70,84]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184391831"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:11 +0000 2017","id":924212442271334402,"id_str":"924212442271334402","text":"HTC Desire 526 - 4GB - Stealth Black (Verizon) Smartphone https:\/\/t.co\/abuE0Y32jv https:\/\/t.co\/WSw9tG9ooW","display_text_range":[0,81],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/dlvrit.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":896522593011879936,"id_str":"896522593011879936","name":"Tech Zone Station","screen_name":"techzonestation","location":null,"url":"https:\/\/tech-zone-station.blogspot.com","description":"Promoting Tech ideas from worldwide sellers. Updated every few minutes: #Apple #Microsoft #Samsung #Google #Tech #Computers #Tablets","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":98,"friends_count":10,"listed_count":2,"favourites_count":47,"statuses_count":36795,"created_at":"Sun Aug 13 00:03:37 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896534403823747072\/T9shFBLW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896534403823747072\/T9shFBLW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/896522593011879936\/1502585506","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/abuE0Y32jv","expanded_url":"http:\/\/rover.ebay.com\/rover\/1\/711-53200-19255-0\/1?ff3=2&toolid=10039&campid=5337938114&customid=Phones&item=263283889982&vectorid=229466&lgeo=1&utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter","display_url":"rover.ebay.com\/rover\/1\/711-53\u2026","indices":[58,81]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924212437284294656,"id_str":"924212437284294656","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2UKVUEAAUrQH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2UKVUEAAUrQH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WSw9tG9ooW","display_url":"pic.twitter.com\/WSw9tG9ooW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/techzonestation\/status\/924212442271334402\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":269,"h":187,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":269,"h":187,"resize":"fit"},"medium":{"w":269,"h":187,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924212437284294656,"id_str":"924212437284294656","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2UKVUEAAUrQH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2UKVUEAAUrQH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WSw9tG9ooW","display_url":"pic.twitter.com\/WSw9tG9ooW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/techzonestation\/status\/924212442271334402\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":269,"h":187,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":269,"h":187,"resize":"fit"},"medium":{"w":269,"h":187,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509184391931"}
