{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:12 +0000 2017","id":924212446209953793,"id_str":"924212446209953793","text":"@onikv_ att t\u2019as vraiment 13 ans ?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":209775270,"in_reply_to_user_id_str":"209775270","in_reply_to_screen_name":"onikv_","user":{"id":806948660793769985,"id_str":"806948660793769985","name":"\ud83d\udcbe","screen_name":"LaSilkie","location":"IN THE KITCHEN","url":null,"description":"Tabernek","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":43,"friends_count":105,"listed_count":0,"favourites_count":331,"statuses_count":1813,"created_at":"Thu Dec 08 19:48:47 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832324318168219648\/8hRCM51d_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832324318168219648\/8hRCM51d_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/806948660793769985\/1487886571","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"onikv_","name":"disgusting\ud83d\udd1e","id":209775270,"id_str":"209775270","indices":[0,7]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1509184392870"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:14 +0000 2017","id":924212451553562624,"id_str":"924212451553562624","text":"RT @MickeK69: \u00c5kesson bekymrad, utmanar Kristersson p\u00e5 debatt. M s\u00e4ger egentligen att de vill g\u00e5 tillbaka till Reinfeldts invandr\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":898585348581863424,"id_str":"898585348581863424","name":"Stefan Johansson","screen_name":"StefanJ00814622","location":null,"url":null,"description":"Vit medel\u00e5lders heterosexuell man m gamla arbetarklassv\u00e4rderingar typ\"g\u00f6r r\u00e4tt f\u00f6r dig\". F\u00f6rs\u00e4ljningsingenj\u00f6r. Avskyr socialismen&religi\u00f6s fanatism. Pro Israel!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":181,"friends_count":445,"listed_count":1,"favourites_count":6624,"statuses_count":6055,"created_at":"Fri Aug 18 16:40:16 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914386428699738113\/ayXw3H9H_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914386428699738113\/ayXw3H9H_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/898585348581863424\/1506841689","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 19:19:20 +0000 2017","id":923992526859702274,"id_str":"923992526859702274","text":"\u00c5kesson bekymrad, utmanar Kristersson p\u00e5 debatt. M s\u00e4ger egentligen att de vill g\u00e5 tillbaka till Reinfeldts invandr\u2026 https:\/\/t.co\/UdEdd3XIbk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":520288932,"id_str":"520288932","name":"Micke K","screen_name":"MickeK69","location":"G\u00f6teborg (Gothenburg), Sweden","url":"http:\/\/mickek69.com","description":"Sunt f\u00f6rnuft, svenska v\u00e4rderingar i ett sekul\u00e4rt samh\u00e4lle. F\u00f6ljer. Avf\u00f6ljer om du inte f\u00f6ljer tillbaka.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6424,"friends_count":3880,"listed_count":32,"favourites_count":17024,"statuses_count":74056,"created_at":"Sat Mar 10 10:40:13 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2479736127\/x858a3dy80x929hifb89_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2479736127\/x858a3dy80x929hifb89_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/520288932\/1504538221","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00c5kesson bekymrad, utmanar Kristersson p\u00e5 debatt. M s\u00e4ger egentligen att de vill g\u00e5 tillbaka till Reinfeldts invandr.politik\n\n#svpol #migpol https:\/\/t.co\/u2zwjG9Krh","display_text_range":[0,139],"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[125,131]},{"text":"migpol","indices":[132,139]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923991717694537728,"id_str":"923991717694537728","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923991717694537728\/pu\/img\/6tr8wBO5CulSgwFL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923991717694537728\/pu\/img\/6tr8wBO5CulSgwFL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u2zwjG9Krh","display_url":"pic.twitter.com\/u2zwjG9Krh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MickeK69\/status\/923992526859702274\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":575,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[643,361],"duration_millis":80825,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923991717694537728\/pu\/pl\/dAmWYinquESlcFw_.m3u8"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923991717694537728\/pu\/vid\/320x180\/Ut1cdOAxMdvIb-wx.mp4"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923991717694537728\/pu\/vid\/1282x720\/j8ciPNwvqCNpjioF.mp4"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923991717694537728\/pu\/vid\/640x360\/g0ZrhmLW2SvAQs69.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923991717694537728,"id_str":"923991717694537728","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923991717694537728\/pu\/img\/6tr8wBO5CulSgwFL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923991717694537728\/pu\/img\/6tr8wBO5CulSgwFL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u2zwjG9Krh","display_url":"pic.twitter.com\/u2zwjG9Krh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MickeK69\/status\/923992526859702274\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":575,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[643,361],"duration_millis":80825,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923991717694537728\/pu\/pl\/dAmWYinquESlcFw_.m3u8"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923991717694537728\/pu\/vid\/320x180\/Ut1cdOAxMdvIb-wx.mp4"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923991717694537728\/pu\/vid\/1282x720\/j8ciPNwvqCNpjioF.mp4"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923991717694537728\/pu\/vid\/640x360\/g0ZrhmLW2SvAQs69.mp4"}]}}]}},"quote_count":5,"reply_count":8,"retweet_count":83,"favorite_count":150,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UdEdd3XIbk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923992526859702274","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MickeK69","name":"Micke K","id":520288932,"id_str":"520288932","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184394144"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:15 +0000 2017","id":924212459317186561,"id_str":"924212459317186561","text":"@Tellevinken Vilken j\u00e4vla trov\u00e4rdighet? De bara gn\u00e4ller om att Sveriges lagar inte ska g\u00e4lla dem, och det \u00e4r allt de gjort.","display_text_range":[13,123],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211083816075264,"in_reply_to_status_id_str":"924211083816075264","in_reply_to_user_id":3705543556,"in_reply_to_user_id_str":"3705543556","in_reply_to_screen_name":"Tellevinken","user":{"id":4350246737,"id_str":"4350246737","name":"hundsnus \ud83c\udf83","screen_name":"hundsnus","location":"Malmo, Sweden","url":"http:\/\/gab.ai\/hundsnus","description":"Tweeting mostly in Swedish, sometimes in English. Deal with it. Swedish: Konservativ, frihetlig svensk som bor i Malm\u00f6 och inte tycker om n\u00e4r det \u00e4r kallt.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":304,"friends_count":361,"listed_count":1,"favourites_count":24251,"statuses_count":9479,"created_at":"Wed Dec 02 11:56:52 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919647437526007808\/oa06Rl6r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919647437526007808\/oa06Rl6r_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4350246737\/1498562788","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tellevinken","name":"pomperipossa","id":3705543556,"id_str":"3705543556","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184395995"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:16 +0000 2017","id":924212461452054530,"id_str":"924212461452054530","text":"Jag ocks\u00e5. https:\/\/t.co\/DdEDEPLx7o","display_text_range":[0,10],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":463682908,"id_str":"463682908","name":"Rikard Rydkvist","screen_name":"fiskmarulken","location":null,"url":"http:\/\/www.finkstek.nu","description":"Solsken, brun mat och gin \u00e4r det enda jag beh\u00f6ver.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":91,"friends_count":188,"listed_count":3,"favourites_count":1579,"statuses_count":6281,"created_at":"Sat Jan 14 10:51:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2764117530\/bab18d4ad3148ed974ffd4dcb2cf87b8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2764117530\/bab18d4ad3148ed974ffd4dcb2cf87b8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/463682908\/1365881917","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924206390993981440,"quoted_status_id_str":"924206390993981440","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:29:09 +0000 2017","id":924206390993981440,"id_str":"924206390993981440","text":"\u00d6verv\u00e4ger att skaffa PS4 f\u00f6r att kunna k\u00f6pa Wolfenstein II av ideologiska sk\u00e4l","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":23344125,"id_str":"23344125","name":"Computer Spice \ud83d\udc0a","screen_name":"systerfrida","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.systerfrida.se","description":"Screw every known human culture","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2810,"friends_count":695,"listed_count":31,"favourites_count":21505,"statuses_count":67045,"created_at":"Sun Mar 08 19:33:40 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8B542B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9D582E","profile_sidebar_border_color":"D9B17E","profile_sidebar_fill_color":"EADEAA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/860960930292805632\/Ss6IrsMg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/860960930292805632\/Ss6IrsMg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/23344125\/1474617859","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":0,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DdEDEPLx7o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/systerfrida\/status\/924206390993981440","display_url":"twitter.com\/systerfrida\/st\u2026","indices":[11,34]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184396504"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:17 +0000 2017","id":924212464648163328,"id_str":"924212464648163328","text":"@Mjornberg Hehe nej det \u00e4r ju inte alltid det \u00e4r s\u00e5 :) Ja absolut, lite tr\u00e5kigt att man inte drar f\u00f6rdel av att komma 1:a ist\u00e4llet f\u00f6r 5:a.","display_text_range":[11,139],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211632246611968,"in_reply_to_status_id_str":"924211632246611968","in_reply_to_user_id":373471121,"in_reply_to_user_id_str":"373471121","in_reply_to_screen_name":"Mjornberg","user":{"id":533550856,"id_str":"533550856","name":"Rickard Larsson","screen_name":"RickardLarssonn","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":37,"friends_count":67,"listed_count":0,"favourites_count":247,"statuses_count":278,"created_at":"Thu Mar 22 21:54:42 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/715235285748068352\/qszlqoIj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/715235285748068352\/qszlqoIj_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mjornberg","name":"Mikael Mj\u00f6rnberg","id":373471121,"id_str":"373471121","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184397266"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:17 +0000 2017","id":924212465407283200,"id_str":"924212465407283200","text":"Borl\u00e4nge bjuder p\u00e5 str\u00e5lande sol och jag har f\u00e5tt rapport om att GAIS har varit ute och promenerat p\u00e5 morgonkvisten.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":31383959,"id_str":"31383959","name":"Szofia Jakobsson","screen_name":"szofiaj","location":"G\u00f6teborg","url":"http:\/\/www.szofia.se","description":"Gillar GAIS, katter, internet, tech, startup, ordvitsar och sanningss\u00e4gare.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1749,"friends_count":1279,"listed_count":121,"favourites_count":2303,"statuses_count":17339,"created_at":"Wed Apr 15 11:06:07 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910871113722466306\/L9RrX822_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910871113722466306\/L9RrX822_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/31383959\/1443513558","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"53e5359ce4078d9f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/53e5359ce4078d9f.json","place_type":"city","name":"Borl\u00e4nge","full_name":"Borl\u00e4nge, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[15.095292,60.269078],[15.095292,60.639354],[15.704177,60.639354],[15.704177,60.269078]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184397447"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:18 +0000 2017","id":924212469106642944,"id_str":"924212469106642944","text":"RT @Budur_Yani: Etraf\u0131n\u0131 antipatik siyasi ve ergenekoncularla ku\u015fatt\u0131ktan sonra M. Ak\u015fener'e parti izni \u00e7\u0131kt\u0131. Niye?\nAKP, iyice alt\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2201451882,"id_str":"2201451882","name":"FRED \u00c7AKMAKTA\u015e","screen_name":"EmreAdemBey","location":"\u0130zmir","url":null,"description":"Adam olcan, adam!\nYaba daba duuu!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1299,"friends_count":2148,"listed_count":5,"favourites_count":5468,"statuses_count":53225,"created_at":"Mon Nov 18 15:05:48 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"038544","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/849349026738839554\/Qrzdxz11_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/849349026738839554\/Qrzdxz11_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2201451882\/1400768044","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"withheld_in_countries":["TR"],"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 25 14:03:18 +0000 2017","id":923188220082475008,"id_str":"923188220082475008","text":"Etraf\u0131n\u0131 antipatik siyasi ve ergenekoncularla ku\u015fatt\u0131ktan sonra M. Ak\u015fener'e parti izni \u00e7\u0131kt\u0131. Niye?\nAKP, iyice alt\u2026 https:\/\/t.co\/QoUzObz0Uk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1530736134,"id_str":"1530736134","name":"Huseyin San","screen_name":"Budur_Yani","location":"K\u0131s\u0131kl\u0131 \/ \u00dcsk\u00fcdar","url":null,"description":"M\u00fctercim, Edit\u00f6r \/ Hakk'a Kul, Hakikat'e Meftun","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":12287,"friends_count":73,"listed_count":31,"favourites_count":342,"statuses_count":2262,"created_at":"Wed Jun 19 12:47:38 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Europe\/Berlin","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/596409975569690624\/pMpzqK3y.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/596409975569690624\/pMpzqK3y.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"DD2E48","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921412734335553536\/Iklkdq2q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921412734335553536\/Iklkdq2q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1530736134\/1478202600","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"withheld_in_countries":["TR"],"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Etraf\u0131n\u0131 antipatik siyasi ve ergenekoncularla ku\u015fatt\u0131ktan sonra M. Ak\u015fener'e parti izni \u00e7\u0131kt\u0131. Niye?\nAKP, iyice alternatifsiz kals\u0131n diye. https:\/\/t.co\/2mvk6qbiW8","display_text_range":[0,138],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923188200675463170,"id_str":"923188200675463170","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM_SxvoX0AIi49j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM_SxvoX0AIi49j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2mvk6qbiW8","display_url":"pic.twitter.com\/2mvk6qbiW8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Budur_Yani\/status\/923188220082475008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1021,"h":752,"resize":"fit"},"medium":{"w":1021,"h":752,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":501,"resize":"fit"}}},{"id":923188211240898560,"id_str":"923188211240898560","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM_SyW_XkAAJK5P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM_SyW_XkAAJK5P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2mvk6qbiW8","display_url":"pic.twitter.com\/2mvk6qbiW8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Budur_Yani\/status\/923188220082475008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":528,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":928,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":928,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923188200675463170,"id_str":"923188200675463170","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM_SxvoX0AIi49j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM_SxvoX0AIi49j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2mvk6qbiW8","display_url":"pic.twitter.com\/2mvk6qbiW8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Budur_Yani\/status\/923188220082475008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1021,"h":752,"resize":"fit"},"medium":{"w":1021,"h":752,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":501,"resize":"fit"}}},{"id":923188211240898560,"id_str":"923188211240898560","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM_SyW_XkAAJK5P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM_SyW_XkAAJK5P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2mvk6qbiW8","display_url":"pic.twitter.com\/2mvk6qbiW8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Budur_Yani\/status\/923188220082475008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":528,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":928,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":928,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":20,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QoUzObz0Uk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923188220082475008","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Budur_Yani","name":"Huseyin San","id":1530736134,"id_str":"1530736134","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184398329"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:19 +0000 2017","id":924212472797650946,"id_str":"924212472797650946","text":"Tyskland. Toppland. https:\/\/t.co\/Qx7bTmYoIK","display_text_range":[0,19],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":775653906651250688,"id_str":"775653906651250688","name":"Robert Fohlin","screen_name":"rfohlin","location":"London, England","url":null,"description":"Sm\u00e5land. Tottenham. JavaScript. Copenhagen.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":55,"friends_count":244,"listed_count":3,"favourites_count":1553,"statuses_count":723,"created_at":"Tue Sep 13 11:14:37 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912701353209757697\/_Z6M3L4u_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912701353209757697\/_Z6M3L4u_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923982741170946048,"quoted_status_id_str":"923982741170946048","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 18:40:26 +0000 2017","id":923982741170946048,"id_str":"923982741170946048","text":"Dietister p\u00e5 tysk tv ber\u00e4ttar nu att en sund m\u00e5ltid \u00e4r korv, potatis (i n\u00e5gon form) lite gr\u00f6nsaker och en \u00f6l.\n\nJag visste det!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":347301844,"id_str":"347301844","name":"Elisabeth Ericson","screen_name":"LisaofSweden","location":"Fort Lauderdale & Stockholm","url":null,"description":"Konsultinna. Resande i social kompetens.                                         Skapade podden http:\/\/lunchmedlisa.se\/#menu","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2392,"friends_count":662,"listed_count":53,"favourites_count":262,"statuses_count":109665,"created_at":"Tue Aug 02 15:50:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642342587928588288\/gfJdJTGK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642342587928588288\/gfJdJTGK_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":4,"retweet_count":18,"favorite_count":85,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qx7bTmYoIK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LisaofSweden\/status\/923982741170946048","display_url":"twitter.com\/LisaofSweden\/s\u2026","indices":[20,43]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184399209"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:19 +0000 2017","id":924212474861293568,"id_str":"924212474861293568","text":"RT @Keyyos: Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjeseme\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":561143575,"id_str":"561143575","name":"Isabelle","screen_name":"BelleJB","location":null,"url":null,"description":"\u2022Sweden","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":726,"friends_count":162,"listed_count":1,"favourites_count":4952,"statuses_count":4042,"created_at":"Mon Apr 23 13:40:13 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5ABB5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/492323870339129345\/dHLdVoZt.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/492323870339129345\/dHLdVoZt.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918069168846655488\/r25fHb6w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918069168846655488\/r25fHb6w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/561143575\/1507719660","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 16:06:31 +0000 2017","id":923944006618361856,"id_str":"923944006618361856","text":"Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjeseme\u2026 https:\/\/t.co\/4a0fMoDAOd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070386758,"id_str":"1070386758","name":"Keyyo","screen_name":"Keyyos","location":null,"url":"http:\/\/roa.se\/Artistdetails.aspx?id=29","description":"Kristina 'Keyyo' Petrushina","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":67505,"friends_count":144,"listed_count":21,"favourites_count":6567,"statuses_count":3390,"created_at":"Tue Jan 08 09:05:02 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000102639308\/ab1b15a5ef930fa1697248f6a552fabf.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000102639308\/ab1b15a5ef930fa1697248f6a552fabf.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818829421549326336\/XhFNQlX__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818829421549326336\/XhFNQlX__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070386758\/1486550013","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjesemester och ha vinkv\u00e4llar och snacka skit n\u00e4r man \u00e4r 45","display_text_range":[0,167],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":15,"retweet_count":419,"favorite_count":1047,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4a0fMoDAOd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923944006618361856","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Keyyos","name":"Keyyo","id":1070386758,"id_str":"1070386758","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184399701"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:19 +0000 2017","id":924212474794127360,"id_str":"924212474794127360","text":"RT @OdoLagery: Det \u00e4r viktigt att allm\u00e4nheten informeras om brottsligheten i Sverige. VI VILL veta hur stor del av den som \u00e4r invandrad.  #\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":27299266,"id_str":"27299266","name":"Nils \ud83c\uddf8\ud83c\uddea infidel.","screen_name":"Nebosa","location":null,"url":null,"description":"Heter Nils. Men det \u00e4r hemligt. I \u00f6vrigt dryg. Hamnade utanf\u00f6r \u00e5siktskorridoren och blev ej insl\u00e4ppt igen. #AIK #NIGDYSIENIEPODDAWAJ #banislam","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1203,"friends_count":1691,"listed_count":16,"favourites_count":74223,"statuses_count":79504,"created_at":"Sat Mar 28 20:14:46 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916660162156552192\/eSSu9dDL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916660162156552192\/eSSu9dDL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/27299266\/1509129510","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:48:35 +0000 2017","id":924211280822657025,"id_str":"924211280822657025","text":"Det \u00e4r viktigt att allm\u00e4nheten informeras om brottsligheten i Sverige. VI VILL veta hur stor del av den som \u00e4r invandrad.  #svpol","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":881974663584370688,"id_str":"881974663584370688","name":"Odo Av Lagery","screen_name":"OdoLagery","location":null,"url":null,"description":"Deus Vult! F\u00f6rsvara Europa och V\u00e4stv\u00e4rlden mot den v\u00e5ldsamma islam. Har ett barns of\u00f6rst\u00e4llda blick.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":261,"friends_count":248,"listed_count":1,"favourites_count":3980,"statuses_count":8643,"created_at":"Mon Jul 03 20:35:20 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899913110642987009\/4jsZ0gkr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899913110642987009\/4jsZ0gkr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/881974663584370688\/1499163347","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[123,129]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OdoLagery","name":"Odo Av Lagery","id":881974663584370688,"id_str":"881974663584370688","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184399685"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:20 +0000 2017","id":924212477998583808,"id_str":"924212477998583808","text":"RT @Ivarpi: Det h\u00e4r st\u00f6ttar jag. Finns det en v\u00e4rre d\u00f6dsst\u00f6t f\u00f6r en subversiv subkultur \u00e4n att medel\u00e5lders milj\u00f6partister st\u00f6tt\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3383513465,"id_str":"3383513465","name":"Johanna Andersson","screen_name":"johannaand2","location":null,"url":null,"description":"Teolog, f.d. pr\u00e4st i Svenska kyrkan, f\u00f6ljer fr\u00e5gor om samh\u00e4lle, k\u00f6n och teologi. Intresserad av Mellan\u00f6stern, opera, jakt och poesi. Kafkan\u00f6rd.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":341,"friends_count":340,"listed_count":4,"favourites_count":3877,"statuses_count":2536,"created_at":"Sun Jul 19 19:51:16 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/622857219005128704\/qS01NkKP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/622857219005128704\/qS01NkKP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3383513465\/1454356277","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:28:04 +0000 2017","id":924206121732145153,"id_str":"924206121732145153","text":"Det h\u00e4r st\u00f6ttar jag. Finns det en v\u00e4rre d\u00f6dsst\u00f6t f\u00f6r en subversiv subkultur \u00e4n att medel\u00e5lders milj\u00f6partister st\u00f6tt\u2026 https:\/\/t.co\/fb1oGQdPcO","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":34504853,"id_str":"34504853","name":"Ivar Arpi","screen_name":"Ivarpi","location":"Stockholm, Sverige","url":"http:\/\/www.svd.se\/av\/ivar-arpi","description":"Ledarskribent p\u00e5 Svenska Dagbladet. F\u00f6rel\u00e4sare. Moderator. Mops\u00e4gare. Skicka DM eller mejla p\u00e5 ivar.arpi(at)svd.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":61273,"friends_count":1713,"listed_count":260,"favourites_count":7294,"statuses_count":83187,"created_at":"Thu Apr 23 02:47:34 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"519BC2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000107449268\/232fbd77afc23d7ada06cf1bcfeb7aa0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000107449268\/232fbd77afc23d7ada06cf1bcfeb7aa0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"519BC2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834388580181090305\/WSVWBpUZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834388580181090305\/WSVWBpUZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/34504853\/1497033921","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":54,"reply_count":78,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Det h\u00e4r st\u00f6ttar jag. Finns det en v\u00e4rre d\u00f6dsst\u00f6t f\u00f6r en subversiv subkultur \u00e4n att medel\u00e5lders milj\u00f6partister st\u00f6ttar helhj\u00e4rtat? https:\/\/t.co\/QltIc0BPc9","display_text_range":[0,129],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QltIc0BPc9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[130,153]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":5,"favorite_count":41,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fb1oGQdPcO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924206121732145153","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":54,"reply_count":78,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ivarpi","name":"Ivar Arpi","id":34504853,"id_str":"34504853","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184400449"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:21 +0000 2017","id":924212482742161408,"id_str":"924212482742161408","text":"RT @cananates17: Kim bilir!\nBir anne ve bebe\u011fine g\u00f6zya\u015f\u0131 d\u00f6kt\u00fcren zalime, att\u0131\u011f\u0131 her ad\u0131mda melekler lanet okuyordur.\u2026 ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":842392419446358016,"id_str":"842392419446358016","name":"Canan Ate\u015f \ud83c\udf40\ud83c\udf43","screen_name":"cananates17","location":null,"url":null,"description":"Cahiller, h\u0131rs\u0131zlar, h\u0131rs\u0131z\u0131 savunanlar, yalanc\u0131lar, iftirac\u0131lar, ahlaks\u0131zlar, k\u00fcfredenler takip etmesin. \ud83c\udfe1\ud83d\udc90\ud83c\udf08 DMlere bakam\u0131yorum\ud83d\ude15 yedek hesab\u0131m \u27a1 @CananAtes20","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8082,"friends_count":6236,"listed_count":8,"favourites_count":16814,"statuses_count":5597,"created_at":"Thu Mar 16 15:09:38 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923189400191692801\/GQJ6_EBB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923189400191692801\/GQJ6_EBB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/842392419446358016\/1498208156","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 19 18:59:14 +0000 2017","id":921088367458217984,"id_str":"921088367458217984","text":"Kim bilir!\nBir anne ve bebe\u011fine g\u00f6zya\u015f\u0131 d\u00f6kt\u00fcren zalime, att\u0131\u011f\u0131 her ad\u0131mda melekler lanet okuyordur.\u2026 https:\/\/t.co\/OpVf5Eh8F8","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":842392419446358016,"id_str":"842392419446358016","name":"Canan Ate\u015f \ud83c\udf40\ud83c\udf43","screen_name":"cananates17","location":null,"url":null,"description":"Cahiller, h\u0131rs\u0131zlar, h\u0131rs\u0131z\u0131 savunanlar, yalanc\u0131lar, iftirac\u0131lar, ahlaks\u0131zlar, k\u00fcfredenler takip etmesin. \ud83c\udfe1\ud83d\udc90\ud83c\udf08 DMlere bakam\u0131yorum\ud83d\ude15 yedek hesab\u0131m \u27a1 @CananAtes20","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8082,"friends_count":6236,"listed_count":8,"favourites_count":16814,"statuses_count":5596,"created_at":"Thu Mar 16 15:09:38 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923189400191692801\/GQJ6_EBB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923189400191692801\/GQJ6_EBB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/842392419446358016\/1498208156","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Kim bilir!\nBir anne ve bebe\u011fine g\u00f6zya\u015f\u0131 d\u00f6kt\u00fcren zalime, att\u0131\u011f\u0131 her ad\u0131mda melekler lanet okuyordur.\n#668BebekHapiste a\u011flatmay\u0131n. https:\/\/t.co\/DHGMz2y4HR","display_text_range":[0,129],"entities":{"hashtags":[{"text":"668BebekHapiste","indices":[101,117]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":921088016705191936,"id_str":"921088016705191936","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DMhcq8qVAAACfEh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DMhcq8qVAAACfEh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DHGMz2y4HR","display_url":"pic.twitter.com\/DHGMz2y4HR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cananates17\/status\/921088367458217984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":1051,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1051,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":596,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":921088016705191936,"id_str":"921088016705191936","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DMhcq8qVAAACfEh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DMhcq8qVAAACfEh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DHGMz2y4HR","display_url":"pic.twitter.com\/DHGMz2y4HR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cananates17\/status\/921088367458217984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":1051,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1051,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":596,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":3,"retweet_count":195,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OpVf5Eh8F8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/921088367458217984","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[102,125]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cananates17","name":"Canan Ate\u015f \ud83c\udf40\ud83c\udf43","id":842392419446358016,"id_str":"842392419446358016","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184401580"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:21 +0000 2017","id":924212484420128768,"id_str":"924212484420128768","text":"\u00c4lskar att denna raritet.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.placeholder.com\" rel=\"nofollow\"\u003efarted stinks\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028702317,"id_str":"3028702317","name":"S:t Botjamin","screen_name":"SanktBot","location":null,"url":null,"description":"@SanktBenji bot made by @shr0s","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":676,"friends_count":782,"listed_count":4,"favourites_count":3767,"statuses_count":113328,"created_at":"Tue Feb 10 20:32:41 +0000 2015","utc_offset":3600,"time_zone":"Dublin","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/666057232790999040\/YtSVF56h_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/666057232790999040\/YtSVF56h_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028702317\/1447635635","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184401980"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:22 +0000 2017","id":924212484625649664,"id_str":"924212484625649664","text":"RT @sdriks: Varje person som l\u00e4mnat Sverige f\u00f6r att bli en del av IS ska nekas \u00e5terintr\u00e4de i v\u00e5rt land. Permanent.  #svpol\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":356842900,"id_str":"356842900","name":"H\u00e5kan Karlsson","screen_name":"KarlssonHkan","location":null,"url":null,"description":"Beteendevetare, f\u00f6r meritokrati, dvs kompetens \u00e4r styrande, intresserad av politik och konflikthantering. Det jag skriver \u00e4r inte rekommendationer utan \u00e5sikter.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":396,"friends_count":715,"listed_count":3,"favourites_count":8992,"statuses_count":27704,"created_at":"Wed Aug 17 13:16:01 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/761899741022224384\/4pW2LRUd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/761899741022224384\/4pW2LRUd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/356842900\/1470486096","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 24 08:29:32 +0000 2017","id":922741839261782016,"id_str":"922741839261782016","text":"Varje person som l\u00e4mnat Sverige f\u00f6r att bli en del av IS ska nekas \u00e5terintr\u00e4de i v\u00e5rt land. Permanent.  #svpol\u2026 https:\/\/t.co\/KsVT7RCEQj","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":97878686,"id_str":"97878686","name":"Sverigedemokraterna","screen_name":"sdriks","location":"Stockholm, Sverige","url":"http:\/\/www.sd.se","description":"Sverigedemokraterna","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":51674,"friends_count":47,"listed_count":280,"favourites_count":491,"statuses_count":2907,"created_at":"Sat Dec 19 11:12:18 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"5EC7F2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/745160626524168192\/CeqiYuQV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/745160626524168192\/CeqiYuQV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/97878686\/1505473265","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Varje person som l\u00e4mnat Sverige f\u00f6r att bli en del av IS ska nekas \u00e5terintr\u00e4de i v\u00e5rt land. Permanent.  #svpol\nhttps:\/\/t.co\/u8IXvPLOeU https:\/\/t.co\/QI1zihkxwd","display_text_range":[0,134],"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[104,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u8IXvPLOeU","expanded_url":"https:\/\/www.sydsvenskan.se\/2017-10-23\/gripna-is-svenskar-kan-inte-rakna-med-hjalp?utm_source=tw&utm_term=29032a63-ff25-5cb3-b917-ffcda406e430&utm_medium=list-bottom&utm_campaign=ushares","display_url":"sydsvenskan.se\/2017-10-23\/gri\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":922740717579046912,"id_str":"922740717579046912","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM47yzMWkAAQhN9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM47yzMWkAAQhN9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QI1zihkxwd","display_url":"pic.twitter.com\/QI1zihkxwd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sdriks\/status\/922741839261782016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":922740717579046912,"id_str":"922740717579046912","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM47yzMWkAAQhN9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM47yzMWkAAQhN9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QI1zihkxwd","display_url":"pic.twitter.com\/QI1zihkxwd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sdriks\/status\/922741839261782016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":20,"reply_count":35,"retweet_count":209,"favorite_count":758,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[104,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KsVT7RCEQj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/922741839261782016","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[116,122]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sdriks","name":"Sverigedemokraterna","id":97878686,"id_str":"97878686","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184402029"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:22 +0000 2017","id":924212485246324737,"id_str":"924212485246324737","text":"@adamagerbrink Ok det kanske var att ta i om muf. Tog bort nu. Men min po\u00e4ng var att bilden \u00e4r fr\u00e5n 1917 och speglade samh\u00e4llet d\u00e5.","display_text_range":[15,131],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211717223145474,"in_reply_to_status_id_str":"924211717223145474","in_reply_to_user_id":1147708298,"in_reply_to_user_id_str":"1147708298","in_reply_to_screen_name":"adamagerbrink","user":{"id":795953862,"id_str":"795953862","name":"Pavlos Cavelier Biza","screen_name":"pavloscavelier","location":"Uppsala\/Stockholm","url":"https:\/\/www.ssu.se\/","description":"Din favvo-s\u00e5sse i fl\u00f6det. Pressekreterare @ssu_sverige. Kontakt: 070-350 43 57 och pavlos.cavelier@ssu.se.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2025,"friends_count":1198,"listed_count":16,"favourites_count":39424,"statuses_count":29679,"created_at":"Sat Sep 01 12:14:00 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896450753304416258\/5vgicnfY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896450753304416258\/5vgicnfY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/795953862\/1457284730","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"adamagerbrink","name":"Adam Agerbrink","id":1147708298,"id_str":"1147708298","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184402177"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:23 +0000 2017","id":924212489562263552,"id_str":"924212489562263552","text":"@ClaraSandelind @jonasvlachos Det har ju h\u00e4nt tidigare genom historien att man klagat p\u00e5 ungdomens f\u00f6rfall om man s\u2026 https:\/\/t.co\/HLWWFxGUdk","display_text_range":[30,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924201453371248640,"in_reply_to_status_id_str":"924201453371248640","in_reply_to_user_id":70193186,"in_reply_to_user_id_str":"70193186","in_reply_to_screen_name":"ClaraSandelind","user":{"id":762928064254906369,"id_str":"762928064254906369","name":"F\u00f6rst\u00e5sigp\u00e5are","screen_name":"Forstasigpaare","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":52,"friends_count":106,"listed_count":1,"favourites_count":3918,"statuses_count":5063,"created_at":"Tue Aug 09 08:26:39 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/781174698679861248\/X0NH9xlL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/781174698679861248\/X0NH9xlL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/762928064254906369\/1475952530","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@ClaraSandelind @jonasvlachos Det har ju h\u00e4nt tidigare genom historien att man klagat p\u00e5 ungdomens f\u00f6rfall om man s\u00e4ger s\u00e5.... men kanske, this time is different! ;-)","display_text_range":[30,166],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaraSandelind","name":"Clara Sandelind","id":70193186,"id_str":"70193186","indices":[0,15]},{"screen_name":"jonasvlachos","name":"Jonas Vlachos","id":222808723,"id_str":"222808723","indices":[16,29]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HLWWFxGUdk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212489562263552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaraSandelind","name":"Clara Sandelind","id":70193186,"id_str":"70193186","indices":[0,15]},{"screen_name":"jonasvlachos","name":"Jonas Vlachos","id":222808723,"id_str":"222808723","indices":[16,29]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184403206"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:24 +0000 2017","id":924212494280904709,"id_str":"924212494280904709","text":"FET\u00d6 gizlice \u0130NT\u0130KAM ALMAYA \u00c7ALI\u015eIYOR! https:\/\/t.co\/8Tr1voRkyV","display_text_range":[0,38],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3020236691,"id_str":"3020236691","name":"Adem \u00d6l\u00fcms\u00fcz","screen_name":"ahedadem","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":243,"friends_count":386,"listed_count":0,"favourites_count":82,"statuses_count":7484,"created_at":"Thu Feb 05 18:16:13 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/757684398221324288\/EjNAm3cs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/757684398221324288\/EjNAm3cs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3020236691\/1461017614","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924034793620361217,"quoted_status_id_str":"924034793620361217","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 22:07:17 +0000 2017","id":924034793620361217,"id_str":"924034793620361217","text":"Bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z!\n\n#DiyanettenHiyanet https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_text_range":[0,62],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2926899351,"id_str":"2926899351","name":"Sosyal Bedevi","screen_name":"SosyalBedevi27","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/instagram.com\/SosyalBedevi27","description":"#Nizip\n\nhttp:\/\/m.facebook.com\/SosyalBedevi27","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":88516,"friends_count":79106,"listed_count":36,"favourites_count":6182,"statuses_count":3973,"created_at":"Wed Dec 17 12:55:30 +0000 2014","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826669083680710656\/qY24UHFZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826669083680710656\/qY24UHFZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2926899351\/1491789090","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":10,"reply_count":11,"retweet_count":523,"favorite_count":797,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiyanettenHiyanet","indices":[44,62]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}},{"id":924034767347122177,"id_str":"924034767347122177","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":551,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"}}},{"id":924034774389403648,"id_str":"924034774389403648","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"}}},{"id":924034779229708289,"id_str":"924034779229708289","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":519,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8Tr1voRkyV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217","display_url":"twitter.com\/SosyalBedevi27\u2026","indices":[39,62]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184404331"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:26 +0000 2017","id":924212501423775744,"id_str":"924212501423775744","text":"RT @cissiwallin: Chocken - Virtanen ska gr\u00e5ta ut i egen bok. H\u00e4vda att jag var gr\u00e4nsl\u00f6s, sugen och sen \u00e4gnat 11 \u00e5r att att \u00e5ngra ett d\u00e5ligt\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":454246439,"id_str":"454246439","name":"Diesel Ulven","screen_name":"Komakillen","location":"Sweden","url":null,"description":"|Gamla sorger vi betvinga och det g\u00f6r vi hand i hand. Ty framg\u00e5ngen skall betinga solsken, sk\u00f6nt som aldrig f\u00f6rr | https:\/\/youtu.be\/P1CyPjQQTAM |","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":73,"friends_count":313,"listed_count":2,"favourites_count":0,"statuses_count":4148,"created_at":"Tue Jan 03 19:45:56 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/472450571731869697\/9bvcgE5p_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/472450571731869697\/9bvcgE5p_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/454246439\/1447969852","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:39:14 +0000 2017","id":924193830370504704,"id_str":"924193830370504704","text":"Chocken - Virtanen ska gr\u00e5ta ut i egen bok. H\u00e4vda att jag var gr\u00e4nsl\u00f6s, sugen och sen \u00e4gnat 11 \u00e5r att att \u00e5ngra ett d\u00e5ligt one night stand?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26996,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8986,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":16,"retweet_count":28,"favorite_count":147,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cissiwallin","name":"Cissi Wallin","id":25281326,"id_str":"25281326","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184406034"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:27 +0000 2017","id":924212507102863362,"id_str":"924212507102863362","text":"RT @OlofGranander: Utm\u00e4rkt val av eftertr\u00e4dare. Tack Jarmo f\u00f6r att ha lett uppbyggnaden av milit\u00e4rregionens stab och varmt v\u00e4lkommen t\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2632569333,"id_str":"2632569333","name":"Lars Johansson","screen_name":"larjoh08","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":37,"listed_count":0,"favourites_count":60,"statuses_count":68,"created_at":"Sun Jun 22 22:08:45 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/480835748103725056\/KfAs-bCo_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/480835748103725056\/KfAs-bCo_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2632569333\/1403476438","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:10:01 +0000 2017","id":924201578176958464,"id_str":"924201578176958464","text":"Utm\u00e4rkt val av eftertr\u00e4dare. Tack Jarmo f\u00f6r att ha lett uppbyggnaden av milit\u00e4rregionens stab och varmt v\u00e4lkommen t\u2026 https:\/\/t.co\/fHt5Kdofg1","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":231001994,"id_str":"231001994","name":"Olof Granander","screen_name":"OlofGranander","location":null,"url":null,"description":"Colonel at SwAF. Commander Armed Forces Logistics. Highlights information and my own reflections. Opinions expressed are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1178,"friends_count":648,"listed_count":12,"favourites_count":1056,"statuses_count":1818,"created_at":"Mon Dec 27 09:16:33 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/811897063084589057\/SpgoObe-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/811897063084589057\/SpgoObe-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/231001994\/1478812484","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924033439652876288,"quoted_status_id_str":"924033439652876288","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 22:01:54 +0000 2017","id":924033439652876288,"id_str":"924033439652876288","text":"Ny stabschef vid milit\u00e4rregionen i norra Sverige. Tack Jarmo Koski och v\u00e4lkommen Mikael Johansson! #I19 #svfm\u2026 https:\/\/t.co\/SGziyeXobH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1829128016,"id_str":"1829128016","name":"Anna-Lena Hesse","screen_name":"Hesse_Info_I19","location":null,"url":"http:\/\/www.forsvarsmakten.se\/I19","description":"Kommunikationschef p\u00e5 Norrbottens regemente, I 19. Intresserad av f\u00f6rsvars- och s\u00e4kerhetspolitik i allm\u00e4nhet, med extra fokus p\u00e5 norra Sverige.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":839,"friends_count":418,"listed_count":14,"favourites_count":2575,"statuses_count":2401,"created_at":"Sun Sep 08 13:26:28 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"3B94D9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000430147473\/b42920dda9e65e16c761b43167f46962_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000430147473\/b42920dda9e65e16c761b43167f46962_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1829128016\/1378659465","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923970126667542530,"quoted_status_id_str":"923970126667542530","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Ny stabschef vid milit\u00e4rregionen i norra Sverige. Tack Jarmo Koski och v\u00e4lkommen Mikael Johansson! #I19 #svfm #s\u00e4kpol #f\u00f6pol #totalf\u00f6rsvar https:\/\/t.co\/JrRjlGqWgT","display_text_range":[0,138],"entities":{"hashtags":[{"text":"I19","indices":[99,103]},{"text":"svfm","indices":[104,109]},{"text":"s\u00e4kpol","indices":[110,117]},{"text":"f\u00f6pol","indices":[118,124]},{"text":"totalf\u00f6rsvar","indices":[125,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JrRjlGqWgT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mikaelfrisell\/status\/923970126667542530","display_url":"twitter.com\/mikaelfrisell\/\u2026","indices":[139,162]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"I19","indices":[99,103]},{"text":"svfm","indices":[104,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SGziyeXobH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924033439652876288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Utm\u00e4rkt val av eftertr\u00e4dare. Tack Jarmo f\u00f6r att ha lett uppbyggnaden av milit\u00e4rregionens stab och varmt v\u00e4lkommen till #fmlog https:\/\/t.co\/o4xkFOVSUJ","display_text_range":[0,125],"entities":{"hashtags":[{"text":"fmlog","indices":[119,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o4xkFOVSUJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hesse_info_i19\/status\/924033439652876288","display_url":"twitter.com\/hesse_info_i19\u2026","indices":[126,149]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fHt5Kdofg1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924201578176958464","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":924033439652876288,"quoted_status_id_str":"924033439652876288","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 22:01:54 +0000 2017","id":924033439652876288,"id_str":"924033439652876288","text":"Ny stabschef vid milit\u00e4rregionen i norra Sverige. Tack Jarmo Koski och v\u00e4lkommen Mikael Johansson! #I19 #svfm\u2026 https:\/\/t.co\/SGziyeXobH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1829128016,"id_str":"1829128016","name":"Anna-Lena Hesse","screen_name":"Hesse_Info_I19","location":null,"url":"http:\/\/www.forsvarsmakten.se\/I19","description":"Kommunikationschef p\u00e5 Norrbottens regemente, I 19. Intresserad av f\u00f6rsvars- och s\u00e4kerhetspolitik i allm\u00e4nhet, med extra fokus p\u00e5 norra Sverige.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":839,"friends_count":418,"listed_count":14,"favourites_count":2575,"statuses_count":2401,"created_at":"Sun Sep 08 13:26:28 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"3B94D9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000430147473\/b42920dda9e65e16c761b43167f46962_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000430147473\/b42920dda9e65e16c761b43167f46962_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1829128016\/1378659465","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923970126667542530,"quoted_status_id_str":"923970126667542530","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Ny stabschef vid milit\u00e4rregionen i norra Sverige. Tack Jarmo Koski och v\u00e4lkommen Mikael Johansson! #I19 #svfm #s\u00e4kpol #f\u00f6pol #totalf\u00f6rsvar https:\/\/t.co\/JrRjlGqWgT","display_text_range":[0,138],"entities":{"hashtags":[{"text":"I19","indices":[99,103]},{"text":"svfm","indices":[104,109]},{"text":"s\u00e4kpol","indices":[110,117]},{"text":"f\u00f6pol","indices":[118,124]},{"text":"totalf\u00f6rsvar","indices":[125,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JrRjlGqWgT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mikaelfrisell\/status\/923970126667542530","display_url":"twitter.com\/mikaelfrisell\/\u2026","indices":[139,162]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"I19","indices":[99,103]},{"text":"svfm","indices":[104,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SGziyeXobH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924033439652876288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OlofGranander","name":"Olof Granander","id":231001994,"id_str":"231001994","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184407388"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:28 +0000 2017","id":924212511884369921,"id_str":"924212511884369921","text":"@CenkDiril Do\u011fru \ud83d\ude2c ama adamlar\u0131n 4 att\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcnce denemeye de\u011fer\ud83d\ude2c","display_text_range":[11,69],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211102988324864,"in_reply_to_status_id_str":"924211102988324864","in_reply_to_user_id":110239039,"in_reply_to_user_id_str":"110239039","in_reply_to_screen_name":"CenkDiril","user":{"id":368095136,"id_str":"368095136","name":"Erkut E.","screen_name":"ErkutJK","location":"Under Wicked Sky","url":"https:\/\/www.instagram.com\/erkut.eser\/","description":"Babas\u0131n\u0131n en h\u0131zl\u0131 spermi, \u00fcst d\u00fczey amele, Be\u015fikta\u015f A\u015f\u0131\u011f\u0131,","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":391,"friends_count":579,"listed_count":2,"favourites_count":1667,"statuses_count":7260,"created_at":"Mon Sep 05 02:31:20 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"050505","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921477699192975360\/smzRcBPR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921477699192975360\/smzRcBPR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/368095136\/1500031646","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CenkDiril","name":"Cenk Diril","id":110239039,"id_str":"110239039","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184408528"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:28 +0000 2017","id":924212513281015808,"id_str":"924212513281015808","text":"@_SuperNah_ Esse tem a mesma config do PC que quero, mas \u00e9 s\u00f3 possibilidade. N\u00e3o queria ficar com um monte de fios\u2026 https:\/\/t.co\/osSntdzQaU","display_text_range":[12,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924066005210615809,"in_reply_to_status_id_str":"924066005210615809","in_reply_to_user_id":1635852241,"in_reply_to_user_id_str":"1635852241","in_reply_to_screen_name":"_SuperNah_","user":{"id":41164667,"id_str":"41164667","name":"Igor Santos","screen_name":"IgorTavern","location":"RJ\/RJ, Brasil\/Brazil","url":null,"description":"Jack of all trades. Master of none.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":121,"friends_count":164,"listed_count":7,"favourites_count":1851,"statuses_count":58978,"created_at":"Tue May 19 17:39:18 +0000 2009","utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0F1212","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/860693303729238016\/P-bCZtQO.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/860693303729238016\/P-bCZtQO.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"1D1F1C","profile_sidebar_fill_color":"010806","profile_text_color":"D41717","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/462598909848596481\/mbS90AZX_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/462598909848596481\/mbS90AZX_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/41164667\/1500137732","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@_SuperNah_ Esse tem a mesma config do PC que quero, mas \u00e9 s\u00f3 possibilidade. N\u00e3o queria ficar com um monte de fios aqui. Se chama Legion Y720, v\u00ea a\u00ed","display_text_range":[12,148],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_SuperNah_","name":"Nah \u76f4\u7f8e","id":1635852241,"id_str":"1635852241","indices":[0,11]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/osSntdzQaU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212513281015808","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"_SuperNah_","name":"Nah \u76f4\u7f8e","id":1635852241,"id_str":"1635852241","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1509184408861"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:29 +0000 2017","id":924212517152415744,"id_str":"924212517152415744","text":"RT @BjorklundVictor: S\u00e5 dumt att jag d\u00f6r\n\nPS. Jag d\u00f6r inte p\u00e5 riktigt utan det \u00e4r bara ett uttryck. https:\/\/t.co\/sfDgQiVFMi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2717987899,"id_str":"2717987899","name":"Fyrkantig Cirkel \ud83d\udc0a","screen_name":"rundkvadrat","location":null,"url":null,"description":"Anti-Machiavellist.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1066,"friends_count":2207,"listed_count":54,"favourites_count":13225,"statuses_count":61909,"created_at":"Fri Aug 08 20:45:35 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922930594631307264\/H0khvTLw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922930594631307264\/H0khvTLw_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 05:42:13 +0000 2017","id":923786893204119552,"id_str":"923786893204119552","text":"S\u00e5 dumt att jag d\u00f6r\n\nPS. Jag d\u00f6r inte p\u00e5 riktigt utan det \u00e4r bara ett uttryck. https:\/\/t.co\/sfDgQiVFMi","display_text_range":[0,78],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20865466,"id_str":"20865466","name":"Victor Bj\u00f6rklund","screen_name":"BjorklundVictor","location":"Stockholm","url":null,"description":"R\u00e4knar dagarna till bubblan spricker. \ud83d\udcc9 N\u00e5s p\u00e5 victor.bjorklund@gmail.com \ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24407,"friends_count":14057,"listed_count":252,"favourites_count":85186,"statuses_count":4263,"created_at":"Sat Feb 14 19:14:35 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2071B0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20865466\/1508955499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6b5e69788b78c52f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6b5e69788b78c52f.json","place_type":"city","name":"Vaxholm","full_name":"Vaxholm, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[18.118927,59.352278],[18.118927,59.450693],[18.450102,59.450693],[18.450102,59.352278]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":923646540165668870,"quoted_status_id_str":"923646540165668870","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 20:24:30 +0000 2017","id":923646540165668870,"id_str":"923646540165668870","text":"Men f\u00f6r tusan \"l\u00e5t dem strejka ihj\u00e4l sig\" - tror p\u00e5 riktigt Ung i Sverige att Bali vill d\u00f6da de som strejkar? #opinionlive","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":61535665,"id_str":"61535665","name":"David Lind\u00e9n","screen_name":"davidlinden1","location":"\u00d6rebro, Sverige","url":"http:\/\/www.atlantisbok.se\/8008.Bok-","description":"Historiker. N\u00e4sta bok Stormaktstidens magister: Johan Skytte. F\u00f6rsta se l\u00e4nk. Ledamot Kungliga Skytteanska samfundet (LSS).","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7910,"friends_count":2923,"listed_count":52,"favourites_count":9577,"statuses_count":72538,"created_at":"Thu Jul 30 16:51:49 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920332271823015936\/gN3ReyQc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920332271823015936\/gN3ReyQc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/61535665\/1468962450","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":5,"reply_count":24,"retweet_count":32,"favorite_count":319,"entities":{"hashtags":[{"text":"opinionlive","indices":[110,122]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":2,"reply_count":14,"retweet_count":41,"favorite_count":250,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sfDgQiVFMi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/davidlinden1\/status\/923646540165668870","display_url":"twitter.com\/davidlinden1\/s\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923646540165668870,"quoted_status_id_str":"923646540165668870","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 20:24:30 +0000 2017","id":923646540165668870,"id_str":"923646540165668870","text":"Men f\u00f6r tusan \"l\u00e5t dem strejka ihj\u00e4l sig\" - tror p\u00e5 riktigt Ung i Sverige att Bali vill d\u00f6da de som strejkar? #opinionlive","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":61535665,"id_str":"61535665","name":"David Lind\u00e9n","screen_name":"davidlinden1","location":"\u00d6rebro, Sverige","url":"http:\/\/www.atlantisbok.se\/8008.Bok-","description":"Historiker. N\u00e4sta bok Stormaktstidens magister: Johan Skytte. F\u00f6rsta se l\u00e4nk. Ledamot Kungliga Skytteanska samfundet (LSS).","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7910,"friends_count":2923,"listed_count":52,"favourites_count":9577,"statuses_count":72538,"created_at":"Thu Jul 30 16:51:49 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920332271823015936\/gN3ReyQc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920332271823015936\/gN3ReyQc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/61535665\/1468962450","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":5,"reply_count":24,"retweet_count":32,"favorite_count":319,"entities":{"hashtags":[{"text":"opinionlive","indices":[110,122]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sfDgQiVFMi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/davidlinden1\/status\/923646540165668870","display_url":"twitter.com\/davidlinden1\/s\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BjorklundVictor","name":"Victor Bj\u00f6rklund","id":20865466,"id_str":"20865466","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184409784"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:30 +0000 2017","id":924212521606828032,"id_str":"924212521606828032","text":"RT @YoungTomy: -tu fais quoi toma?\n-att on est vendredi soir faut que jtweet les meuf qui sont en boite c des putes\n-moi jsuis une\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":928205713,"id_str":"928205713","name":"Samourai algerienn","screen_name":"woodyinho92","location":"\ud83d\udc7b : panamovic_92","url":"http:\/\/Instagram.com\/leksa_92","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":782,"friends_count":271,"listed_count":18,"favourites_count":246,"statuses_count":27367,"created_at":"Mon Nov 05 18:55:11 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/705183765\/212afdf058cc7a658dc639d845ab7006.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/705183765\/212afdf058cc7a658dc639d845ab7006.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923309147491364864\/Mcr021HO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923309147491364864\/Mcr021HO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/928205713\/1507413679","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 17:40:24 +0000 2017","id":923605242670960640,"id_str":"923605242670960640","text":"-tu fais quoi toma?\n-att on est vendredi soir faut que jtweet les meuf qui sont en boite c des putes\n-moi jsuis une\u2026 https:\/\/t.co\/U1jojaw8zC","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":220048411,"id_str":"220048411","name":"plat avec singed mdr","screen_name":"YoungTomy","location":"ytomy","url":"https:\/\/discord.gg\/DVAeTz7","description":"jui kabyle donc ca compte pas https:\/\/www.instagram.com\/youngtomy\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7614,"friends_count":219,"listed_count":136,"favourites_count":133,"statuses_count":29777,"created_at":"Fri Nov 26 16:44:46 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/820431670\/3a179a9bfdd4f06f5b62bc8d18f14c17.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/820431670\/3a179a9bfdd4f06f5b62bc8d18f14c17.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"FFFFFF","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921051014865870853\/hRWXMGG4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921051014865870853\/hRWXMGG4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/220048411\/1508801044","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"-tu fais quoi toma?\n-att on est vendredi soir faut que jtweet les meuf qui sont en boite c des putes\n-moi jsuis une meuf bien?\n-bah oui https:\/\/t.co\/ecRU2FXtRQ","display_text_range":[0,135],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923605234575953920,"id_str":"923605234575953920","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFOET-XUAA7g7L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFOET-XUAA7g7L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ecRU2FXtRQ","display_url":"pic.twitter.com\/ecRU2FXtRQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/YoungTomy\/status\/923605242670960640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"},"small":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923605234575953920,"id_str":"923605234575953920","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFOET-XUAA7g7L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFOET-XUAA7g7L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ecRU2FXtRQ","display_url":"pic.twitter.com\/ecRU2FXtRQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/YoungTomy\/status\/923605242670960640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"},"small":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":11,"reply_count":11,"retweet_count":1066,"favorite_count":650,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U1jojaw8zC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923605242670960640","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YoungTomy","name":"plat avec singed mdr","id":220048411,"id_str":"220048411","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1509184410846"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:35 +0000 2017","id":924212543169712128,"id_str":"924212543169712128","text":"seninde ev han\u0131m\u0131 gibi tivit att\u0131\u011f\u0131n g\u00fcnlere mi kald\u0131k be nev\u015fin apla :( https:\/\/t.co\/1rXneU8L4S","display_text_range":[0,72],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":527685663,"id_str":"527685663","name":"tivit\u0131rdaki kel adam","screen_name":"unknownartizzzz","location":null,"url":null,"description":"Sadrazam'\u0131n sol nonni\u011fi","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":738,"friends_count":132,"listed_count":0,"favourites_count":884,"statuses_count":4251,"created_at":"Sat Mar 17 17:53:38 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/452323116\/247301_10150206783421932_40815501931_7743614_4564993_n.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/452323116\/247301_10150206783421932_40815501931_7743614_4564993_n.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803640190787063808\/xkX2Fa1U_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803640190787063808\/xkX2Fa1U_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/527685663\/1473510537","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924186289221619712,"quoted_status_id_str":"924186289221619712","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:09:16 +0000 2017","id":924186289221619712,"id_str":"924186289221619712","text":"Latte mi kald\u0131 yav millet cortadoya ge\u00e7eli \u00e7ok oldu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":107655313,"id_str":"107655313","name":"nevsin mengu","screen_name":"nevsinmengu","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":741286,"friends_count":488,"listed_count":804,"favourites_count":3469,"statuses_count":16676,"created_at":"Sat Jan 23 08:08:54 +0000 2010","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/868041719941656577\/fhZ2C7X4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/868041719941656577\/fhZ2C7X4_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":26,"reply_count":121,"retweet_count":88,"favorite_count":1035,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1rXneU8L4S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nevsinmengu\/status\/924186289221619712","display_url":"twitter.com\/nevsinmengu\/st\u2026","indices":[73,96]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184415987"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:37 +0000 2017","id":924212550400700418,"id_str":"924212550400700418","text":"RT @POULIRYC: Y el que no crea que se juege la Carta att: #LosSecuaces https:\/\/t.co\/vpKASCygq0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":324816578,"id_str":"324816578","name":"Og.Lowi'A1","screen_name":"Loowi_Acosta","location":"\u2800Carolina \u274c SanJuan","url":null,"description":"Couple A, B, C's, bad bitch double D Popping E I don't give a F, told you I'm a G \ud83e\udd18\ud83c\udffc A1 Niggas \ud83c\udf96","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1490,"friends_count":482,"listed_count":4,"favourites_count":7594,"statuses_count":54108,"created_at":"Mon Jun 27 07:57:26 +0000 2011","utc_offset":-10800,"time_zone":"Atlantic Time (Canada)","geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923381898411470849\/R5dABMgt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923381898411470849\/R5dABMgt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/324816578\/1501351498","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 06:38:36 +0000 2017","id":924163473705140224,"id_str":"924163473705140224","text":"Y el que no crea que se juege la Carta att: #LosSecuaces https:\/\/t.co\/vpKASCygq0","display_text_range":[0,56],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":132594746,"id_str":"132594746","name":"Pouliryc","screen_name":"POULIRYC","location":"Carolina PuertoRico ","url":"https:\/\/m.soundcloud.com\/pouliryc","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8044,"friends_count":19,"listed_count":9,"favourites_count":137,"statuses_count":24587,"created_at":"Tue Apr 13 17:24:10 +0000 2010","utc_offset":-21600,"time_zone":"Mountain Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"141212","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/258789672\/190042_196779937019471_100000623997309_589203_4406170_n.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/258789672\/190042_196779937019471_100000623997309_589203_4406170_n.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ED2F2F","profile_sidebar_border_color":"F50808","profile_sidebar_fill_color":"0F0E0E","profile_text_color":"F70D0D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922392018415996928\/eXOkBrXi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922392018415996928\/eXOkBrXi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/132594746\/1485647455","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924161573194797056,"quoted_status_id_str":"924161573194797056","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 06:31:03 +0000 2017","id":924161573194797056,"id_str":"924161573194797056","text":"A to' el que se ponga bruto le aplicamos disciplina","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":700467816,"id_str":"700467816","name":"Angel Javier","screen_name":"__AJGV","location":"Carolina, Puerto Rico  \u2728","url":null,"description":"22 a\u00f1os | Cuando toca, toca \ud83d\udc79| priority make money and my baby boy GJ \ud83d\udc76\ud83c\udffb \ud83d\udca5","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6020,"friends_count":875,"listed_count":28,"favourites_count":46467,"statuses_count":218716,"created_at":"Tue Jul 17 05:58:41 +0000 2012","utc_offset":-10800,"time_zone":"Atlantic Time (Canada)","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/754112001\/84836d2a80c88dc1748ea109816b225b.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/754112001\/84836d2a80c88dc1748ea109816b225b.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903223847025082368\/Jz9HxYec_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903223847025082368\/Jz9HxYec_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/700467816\/1469093898","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"LosSecuaces","indices":[44,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vpKASCygq0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/__ajgv\/status\/924161573194797056","display_url":"twitter.com\/__ajgv\/status\/\u2026","indices":[57,80]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":924161573194797056,"quoted_status_id_str":"924161573194797056","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 06:31:03 +0000 2017","id":924161573194797056,"id_str":"924161573194797056","text":"A to' el que se ponga bruto le aplicamos disciplina","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":700467816,"id_str":"700467816","name":"Angel Javier","screen_name":"__AJGV","location":"Carolina, Puerto Rico  \u2728","url":null,"description":"22 a\u00f1os | Cuando toca, toca \ud83d\udc79| priority make money and my baby boy GJ \ud83d\udc76\ud83c\udffb \ud83d\udca5","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6020,"friends_count":875,"listed_count":28,"favourites_count":46467,"statuses_count":218716,"created_at":"Tue Jul 17 05:58:41 +0000 2012","utc_offset":-10800,"time_zone":"Atlantic Time (Canada)","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/754112001\/84836d2a80c88dc1748ea109816b225b.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/754112001\/84836d2a80c88dc1748ea109816b225b.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903223847025082368\/Jz9HxYec_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903223847025082368\/Jz9HxYec_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/700467816\/1469093898","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"LosSecuaces","indices":[58,70]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vpKASCygq0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/__ajgv\/status\/924161573194797056","display_url":"twitter.com\/__ajgv\/status\/\u2026","indices":[71,94]}],"user_mentions":[{"screen_name":"POULIRYC","name":"Pouliryc","id":132594746,"id_str":"132594746","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1509184417711"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:39 +0000 2017","id":924212555870023682,"id_str":"924212555870023682","text":"@Utterloser oui c\u2019est moi, y\u2019a qqn qu\u2019a du les prendre att jten remets mdrr","display_text_range":[12,75],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924212293596078080,"in_reply_to_status_id_str":"924212293596078080","in_reply_to_user_id":801503554674556936,"in_reply_to_user_id_str":"801503554674556936","in_reply_to_screen_name":"Utterloser","user":{"id":2349283269,"id_str":"2349283269","name":"\ucd5c\ub8e8\uc2dc\uc5d8","screen_name":"samaelizzie","location":"metz lv","url":"https:\/\/www.instagram.com\/lizelrob\/?hl=fr","description":"@the1975","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":441,"friends_count":556,"listed_count":7,"favourites_count":3560,"statuses_count":14504,"created_at":"Mon Feb 17 20:15:36 +0000 2014","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"7FDBB6","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922588927806050304\/g6BZzLpt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922588927806050304\/g6BZzLpt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2349283269\/1499433149","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Utterloser","name":"\u208d\u02c4\u00b7\u0348\u0f1d\u00b7\u0348\u02c4\u208e\u25de","id":801503554674556936,"id_str":"801503554674556936","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1509184419015"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:39 +0000 2017","id":924212556062961664,"id_str":"924212556062961664","text":"@TomS64120610 @cbxen Fy fan vad jag avskyr medvetna missf\u00f6rst\u00e5nd f\u00f6r att h\u00e4rska. Vidrigt.","display_text_range":[21,89],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924212211920158720,"in_reply_to_status_id_str":"924212211920158720","in_reply_to_user_id":860592314514886660,"in_reply_to_user_id_str":"860592314514886660","in_reply_to_screen_name":"TomS64120610","user":{"id":222759734,"id_str":"222759734","name":"Sandra Dee","screen_name":"Sandetrix","location":"G\u00f6teborg, Sverige","url":null,"description":"Sv\u00e5rt politiskt inkorrekt. Ibland dryg mest sarkastisk. Sport. Fr\u00f6lunda. Newsjunkie.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4836,"friends_count":3489,"listed_count":23,"favourites_count":77719,"statuses_count":44009,"created_at":"Sat Dec 04 10:57:51 +0000 2010","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528335955988869120\/J4C8p4WM_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528335955988869120\/J4C8p4WM_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/222759734\/1441295058","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TomS64120610","name":"Tom_S","id":860592314514886660,"id_str":"860592314514886660","indices":[0,13]},{"screen_name":"cbxen","name":"trollhoffa","id":2805779458,"id_str":"2805779458","indices":[14,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184419061"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:40 +0000 2017","id":924212561012281344,"id_str":"924212561012281344","text":"Thea, 17: \u201dK\u00e4nns obekv\u00e4mt att g\u00e5 till skolan vissa dagar\u201d https:\/\/t.co\/WGYq7Ce6vs via @svtnyheter","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":918966734614298626,"id_str":"918966734614298626","name":"Magdalena Berger","screen_name":"MagdalenaSpec","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Specialpedagogkonsult & f\u00f6rel\u00e4sare.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14,"friends_count":81,"listed_count":1,"favourites_count":13,"statuses_count":32,"created_at":"Fri Oct 13 22:28:37 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918974262442184704\/7iTTD4CK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918974262442184704\/7iTTD4CK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/918966734614298626\/1507936141","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WGYq7Ce6vs","expanded_url":"https:\/\/www.svt.se\/nyheter\/inrikes\/sexuella-trackaserier-vardag-i-skolan-kanns-obekvamt-att-ga-till-skolan-vissa-dagar?cmpid=del:tw:20171028:sexuella-trackaserier-vardag-i-skolan-kanns-obekvamt-att-ga-till-skolan-vissa-dagar:nyh:lp","display_url":"svt.se\/nyheter\/inrike\u2026","indices":[58,81]}],"user_mentions":[{"screen_name":"svtnyheter","name":"SVT Nyheter","id":372142346,"id_str":"372142346","indices":[86,97]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184420241"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:40 +0000 2017","id":924212561758826497,"id_str":"924212561758826497","text":"RT @comcast: Title II \u2260 Net Neutrality. Comcast supports open internet protections. https:\/\/t.co\/N15RnPpnms https:\/\/t.co\/C95jn9yKSh","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3370763086,"id_str":"3370763086","name":"CeCi","screen_name":"CeCi35677265","location":"H.o.U.s.T.o.N","url":null,"description":"Harvey will only make the city stronger, we took a L, but we will Bounce Back...We Always Do\ud83e\udd18\ud83c\udffd","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":250,"friends_count":328,"listed_count":7,"favourites_count":7926,"statuses_count":7662,"created_at":"Sat Jul 11 12:42:18 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852721109053190145\/TOuTrEF3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852721109053190145\/TOuTrEF3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3370763086\/1441064240","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 20 16:42:37 +0000 2017","id":888076690689282048,"id_str":"888076690689282048","text":"Title II \u2260 Net Neutrality. Comcast supports open internet protections. https:\/\/t.co\/N15RnPpnms https:\/\/t.co\/C95jn9yKSh","display_text_range":[0,94],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.sprinklr.com\" rel=\"nofollow\"\u003eSprinklr\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":89587925,"id_str":"89587925","name":"Comcast","screen_name":"comcast","location":"Philadelphia, PA","url":"http:\/\/www.comcastcorporation.com","description":"Shaping the future at the intersection of media & technology.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":155022,"friends_count":3479,"listed_count":1567,"favourites_count":4139,"statuses_count":34108,"created_at":"Fri Nov 13 00:56:26 +0000 2009","utc_offset":-14400,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856278005496385536\/h-e_PWIa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856278005496385536\/h-e_PWIa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/89587925\/1494340777","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":111,"reply_count":404,"retweet_count":108,"favorite_count":778,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N15RnPpnms","expanded_url":"http:\/\/comca.st\/2vnnUdJ","display_url":"comca.st\/2vnnUdJ","indices":[71,94]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":888076665720627201,"id_str":"888076665720627201","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DFMVBbGXYAEi3p7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DFMVBbGXYAEi3p7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C95jn9yKSh","display_url":"pic.twitter.com\/C95jn9yKSh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/comcast\/status\/888076690689282048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":888076665720627201,"id_str":"888076665720627201","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DFMVBbGXYAEi3p7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DFMVBbGXYAEi3p7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C95jn9yKSh","display_url":"pic.twitter.com\/C95jn9yKSh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/comcast\/status\/888076690689282048\/photo\/1","type":"animated_gif","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[2,1],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/DFMVBbGXYAEi3p7.mp4"}]}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"scopes":{"followers":false},"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N15RnPpnms","expanded_url":"http:\/\/comca.st\/2vnnUdJ","display_url":"comca.st\/2vnnUdJ","indices":[84,107]}],"user_mentions":[{"screen_name":"comcast","name":"Comcast","id":89587925,"id_str":"89587925","indices":[3,11]}],"symbols":[],"media":[{"id":888076665720627201,"id_str":"888076665720627201","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DFMVBbGXYAEi3p7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DFMVBbGXYAEi3p7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C95jn9yKSh","display_url":"pic.twitter.com\/C95jn9yKSh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/comcast\/status\/888076690689282048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}},"source_status_id":888076690689282048,"source_status_id_str":"888076690689282048","source_user_id":89587925,"source_user_id_str":"89587925"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":888076665720627201,"id_str":"888076665720627201","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DFMVBbGXYAEi3p7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DFMVBbGXYAEi3p7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C95jn9yKSh","display_url":"pic.twitter.com\/C95jn9yKSh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/comcast\/status\/888076690689282048\/photo\/1","type":"animated_gif","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}},"source_status_id":888076690689282048,"source_status_id_str":"888076690689282048","source_user_id":89587925,"source_user_id_str":"89587925","video_info":{"aspect_ratio":[2,1],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/DFMVBbGXYAEi3p7.mp4"}]}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509184420419"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:40 +0000 2017","id":924212561716838400,"id_str":"924212561716838400","text":"RT @TurkParsBeg: Ho\u015fgeldiniz ger\u00e7ek karde\u015flerimiz; dilde, d\u00fc\u015f\u00fcncede, i\u015fte birlik \u00e7ok \u00f6nemli bir ad\u0131m att\u0131n\u0131z https:\/\/t.co\/h6eBfR9nwJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1476770472,"id_str":"1476770472","name":"Suna Tunc","screen_name":"sunatunc1949","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":80,"friends_count":156,"listed_count":0,"favourites_count":6533,"statuses_count":11426,"created_at":"Sun Jun 02 08:41:12 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 17:58:59 +0000 2017","id":923972308737445889,"id_str":"923972308737445889","text":"Ho\u015fgeldiniz ger\u00e7ek karde\u015flerimiz; dilde, d\u00fc\u015f\u00fcncede, i\u015fte birlik \u00e7ok \u00f6nemli bir ad\u0131m att\u0131n\u0131z https:\/\/t.co\/h6eBfR9nwJ","display_text_range":[0,91],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":883093817326530560,"id_str":"883093817326530560","name":"Pars","screen_name":"TurkParsBeg","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.pkkeylemleri.com","description":"Ya ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k, ya \u00f6l\u00fcm!\n\nGazi Mare\u015fal Ba\u015fkomutan \nMustafa Kemal ATAT\u00dcRK","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3749,"friends_count":237,"listed_count":13,"favourites_count":3071,"statuses_count":7725,"created_at":"Thu Jul 06 22:42:27 +0000 2017","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/900435915981688832\/h9L3tbLD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/900435915981688832\/h9L3tbLD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/883093817326530560\/1500059251","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923873564494790656,"quoted_status_id_str":"923873564494790656","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 11:26:37 +0000 2017","id":923873564494790656,"id_str":"923873564494790656","text":"Kazakistan Cumhurba\u015fkan\u0131 Nazarbayev, Kiril alfabesinden Latin harflerinin kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 yeni Kazak alfabesine ge\u00e7i\u015f\u2026 https:\/\/t.co\/hoNh8epLZG","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2858797619,"id_str":"2858797619","name":"\u00c7apaMag Moments","screen_name":"CapaMagMoments","location":null,"url":"https:\/\/twitter.com\/CAPAMAG\/lists\/resmi-apamag-hesaplar","description":"G\u00fcndemi \u2018o an\u2019\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleriyle anlatan @CapaMag hesab\u0131. (@Foto_Gundem\u2019in evrim ge\u00e7irmi\u015f hali) https:\/\/www.instagram.com\/CapamagMoments\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":20241,"friends_count":78,"listed_count":60,"favourites_count":31151,"statuses_count":4315,"created_at":"Mon Nov 03 12:56:39 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FEA000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875634568258244609\/F1fgFe-C_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875634568258244609\/F1fgFe-C_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2858797619\/1483145867","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Kazakistan Cumhurba\u015fkan\u0131 Nazarbayev, Kiril alfabesinden Latin harflerinin kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 yeni Kazak alfabesine ge\u00e7i\u015f kararnamesini onaylad\u0131. https:\/\/t.co\/uBiMO2bHMB","display_text_range":[0,138],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923873560787062784,"id_str":"923873560787062784","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJCG9AWkAADEZL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJCG9AWkAADEZL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uBiMO2bHMB","display_url":"pic.twitter.com\/uBiMO2bHMB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CapaMagMoments\/status\/923873564494790656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":600,"h":366,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":366,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":366,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923873560787062784,"id_str":"923873560787062784","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJCG9AWkAADEZL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJCG9AWkAADEZL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uBiMO2bHMB","display_url":"pic.twitter.com\/uBiMO2bHMB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CapaMagMoments\/status\/923873564494790656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":600,"h":366,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":366,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":366,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":56,"reply_count":6,"retweet_count":47,"favorite_count":228,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hoNh8epLZG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923873564494790656","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h6eBfR9nwJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CapaMagMoments\/status\/923873564494790656","display_url":"twitter.com\/CapaMagMoments\u2026","indices":[92,115]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"tr"},"quoted_status_id":923873564494790656,"quoted_status_id_str":"923873564494790656","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 11:26:37 +0000 2017","id":923873564494790656,"id_str":"923873564494790656","text":"Kazakistan Cumhurba\u015fkan\u0131 Nazarbayev, Kiril alfabesinden Latin harflerinin kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 yeni Kazak alfabesine ge\u00e7i\u015f\u2026 https:\/\/t.co\/hoNh8epLZG","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2858797619,"id_str":"2858797619","name":"\u00c7apaMag Moments","screen_name":"CapaMagMoments","location":null,"url":"https:\/\/twitter.com\/CAPAMAG\/lists\/resmi-apamag-hesaplar","description":"G\u00fcndemi \u2018o an\u2019\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleriyle anlatan @CapaMag hesab\u0131. (@Foto_Gundem\u2019in evrim ge\u00e7irmi\u015f hali) https:\/\/www.instagram.com\/CapamagMoments\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":20241,"friends_count":78,"listed_count":60,"favourites_count":31151,"statuses_count":4315,"created_at":"Mon Nov 03 12:56:39 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FEA000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875634568258244609\/F1fgFe-C_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875634568258244609\/F1fgFe-C_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2858797619\/1483145867","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Kazakistan Cumhurba\u015fkan\u0131 Nazarbayev, Kiril alfabesinden Latin harflerinin kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 yeni Kazak alfabesine ge\u00e7i\u015f kararnamesini onaylad\u0131. https:\/\/t.co\/uBiMO2bHMB","display_text_range":[0,138],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923873560787062784,"id_str":"923873560787062784","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJCG9AWkAADEZL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJCG9AWkAADEZL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uBiMO2bHMB","display_url":"pic.twitter.com\/uBiMO2bHMB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CapaMagMoments\/status\/923873564494790656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":600,"h":366,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":366,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":366,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923873560787062784,"id_str":"923873560787062784","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJCG9AWkAADEZL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJCG9AWkAADEZL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uBiMO2bHMB","display_url":"pic.twitter.com\/uBiMO2bHMB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CapaMagMoments\/status\/923873564494790656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":600,"h":366,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":366,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":366,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":56,"reply_count":6,"retweet_count":47,"favorite_count":228,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hoNh8epLZG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923873564494790656","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h6eBfR9nwJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CapaMagMoments\/status\/923873564494790656","display_url":"twitter.com\/CapaMagMoments\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TurkParsBeg","name":"Pars","id":883093817326530560,"id_str":"883093817326530560","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184420409"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:41 +0000 2017","id":924212564938121216,"id_str":"924212564938121216","text":"RT @BjorklundVictor: @cissiwallin Fan vad \u00e4cklad man blir av att @anderslindberg v\u00e4grar ta avst\u00e5nd fr\u00e5n det h\u00e4r. \ud83e\udd22","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":794523015526707200,"id_str":"794523015526707200","name":"Lara Sist","screen_name":"SistLara","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":357,"friends_count":405,"listed_count":3,"favourites_count":19896,"statuses_count":9341,"created_at":"Fri Nov 04 12:53:43 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/823535557389221888\/DyU5H_Sw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/823535557389221888\/DyU5H_Sw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/794523015526707200\/1497003396","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:32:14 +0000 2017","id":924207169670610944,"id_str":"924207169670610944","text":"@cissiwallin Fan vad \u00e4cklad man blir av att @anderslindberg v\u00e4grar ta avst\u00e5nd fr\u00e5n det h\u00e4r. \ud83e\udd22","display_text_range":[13,93],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924198454800379904,"in_reply_to_status_id_str":"924198454800379904","in_reply_to_user_id":25281326,"in_reply_to_user_id_str":"25281326","in_reply_to_screen_name":"cissiwallin","user":{"id":20865466,"id_str":"20865466","name":"Victor Bj\u00f6rklund","screen_name":"BjorklundVictor","location":"Stockholm","url":null,"description":"R\u00e4knar dagarna till bubblan spricker. \ud83d\udcc9 N\u00e5s p\u00e5 victor.bjorklund@gmail.com \ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24407,"friends_count":14057,"listed_count":252,"favourites_count":85186,"statuses_count":4263,"created_at":"Sat Feb 14 19:14:35 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2071B0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20865466\/1508955499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6b5e69788b78c52f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6b5e69788b78c52f.json","place_type":"city","name":"Vaxholm","full_name":"Vaxholm, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[18.118927,59.352278],[18.118927,59.450693],[18.450102,59.450693],[18.450102,59.352278]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":5,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cissiwallin","name":"Cissi Wallin","id":25281326,"id_str":"25281326","indices":[0,12]},{"screen_name":"anderslindberg","name":"Anders Lindberg","id":19236255,"id_str":"19236255","indices":[44,59]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BjorklundVictor","name":"Victor Bj\u00f6rklund","id":20865466,"id_str":"20865466","indices":[3,19]},{"screen_name":"cissiwallin","name":"Cissi Wallin","id":25281326,"id_str":"25281326","indices":[21,33]},{"screen_name":"anderslindberg","name":"Anders Lindberg","id":19236255,"id_str":"19236255","indices":[65,80]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184421177"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:41 +0000 2017","id":924212567588950016,"id_str":"924212567588950016","text":"att tr\u00e4na s\u00e5 mycket som jag vill (och stressa s\u00e5 lite att jag kan njuta av b\u00e5da) s\u00e5 \u00e4r jag r\u00e4tt tillfreds med tillvaron.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924212293440811008,"in_reply_to_status_id_str":"924212293440811008","in_reply_to_user_id":550496979,"in_reply_to_user_id_str":"550496979","in_reply_to_screen_name":"MichaelThorsson","user":{"id":550496979,"id_str":"550496979","name":"Herr Magister","screen_name":"MichaelThorsson","location":"Link\u00f6ping, Sverige","url":"https:\/\/magisternspekpinnar.wordpress.com\/","description":"L\u00e4rare. Hemv\u00e4rnsman. Ordningsvakt. Sambo. M\u00e4nniska men skulle hellre vara frontlastare.\nSn\u00e4ll och rolig enligt vissa.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1388,"friends_count":2026,"listed_count":13,"favourites_count":54409,"statuses_count":35562,"created_at":"Tue Apr 10 20:19:14 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918929331925192706\/XY_DfsEI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918929331925192706\/XY_DfsEI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/550496979\/1506845845","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184421809"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:43 +0000 2017","id":924212573108441088,"id_str":"924212573108441088","text":"@tuppasig @jennymaria Nej antagligen inte. F\u00f6rs\u00f6ker du f\u00e5 det att verka som att en graffitiv\u00e4gg i Tensta utj\u00e4mnar s\u2026 https:\/\/t.co\/8xsDJnnmSV","display_text_range":[22,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924211793475579904,"in_reply_to_status_id_str":"924211793475579904","in_reply_to_user_id":49416954,"in_reply_to_user_id_str":"49416954","in_reply_to_screen_name":"tuppasig","user":{"id":3329719133,"id_str":"3329719133","name":"Hamid","screen_name":"rektorhamid","location":null,"url":null,"description":"Rektor och adjunkt. Driver boende f\u00f6r fattiga studenter p\u00e5 afghanska landsbygden. Gillar medm\u00e4nsklighet. Ogillar or\u00e4ttvisor. Tweets privata.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6639,"friends_count":96,"listed_count":22,"favourites_count":1053,"statuses_count":6115,"created_at":"Tue Jun 16 16:01:37 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848299841746857985\/Kr5D-oB2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848299841746857985\/Kr5D-oB2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3329719133\/1487941388","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@tuppasig @jennymaria Nej antagligen inte. F\u00f6rs\u00f6ker du f\u00e5 det att verka som att en graffitiv\u00e4gg i Tensta utj\u00e4mnar skillnaderna f\u00f6r att man har skapat en p\u00e5 S\u00f6dermalm?","display_text_range":[22,166],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tuppasig","name":"Ulf Bjerregaard","id":49416954,"id_str":"49416954","indices":[0,9]},{"screen_name":"jennymaria","name":"Jenny Maria Nilsson","id":17120420,"id_str":"17120420","indices":[10,21]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8xsDJnnmSV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212573108441088","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tuppasig","name":"Ulf Bjerregaard","id":49416954,"id_str":"49416954","indices":[0,9]},{"screen_name":"jennymaria","name":"Jenny Maria Nilsson","id":17120420,"id_str":"17120420","indices":[10,21]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184423125"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:44 +0000 2017","id":924212580041871360,"id_str":"924212580041871360","text":"@nilza_minharo Nilza Minharo S\u00d3 PARA QUEM TEM CABELOS BRANCOS, FIOS CAINDO OU N\u00c3O CRESCEM 07:53:26: www amazoniaprodutos com br 07:53:26","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":920669989430005761,"in_reply_to_user_id_str":"920669989430005761","in_reply_to_screen_name":"nilza_minharo","user":{"id":872410928188461056,"id_str":"872410928188461056","name":"selmawintzzh","screen_name":"selmawintzzh1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12,"friends_count":35,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":31672,"created_at":"Wed Jun 07 11:12:28 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872413044604891138\/WUQYhyyW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872413044604891138\/WUQYhyyW_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nilza_minharo","name":"Nilza Minharo","id":920669989430005761,"id_str":"920669989430005761","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1509184424778"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:46 +0000 2017","id":924212588690464768,"id_str":"924212588690464768","text":"@Skrivbordspolis @SMalmqvist @tomastobe tid f\u00f6rbjuden?  Din argumentation \u00e4r s\u00e5 oerh\u00f6rt infantil och aningsl\u00f6s s\u00e5 j\u2026 https:\/\/t.co\/Tmbi4SQdSO","display_text_range":[40,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924211895246127104,"in_reply_to_status_id_str":"924211895246127104","in_reply_to_user_id":3335608186,"in_reply_to_user_id_str":"3335608186","in_reply_to_screen_name":"soderstrom_j","user":{"id":3335608186,"id_str":"3335608186","name":"Joakim S\u00f6derstr\u00f6m","screen_name":"soderstrom_j","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Privat konto! Polis och nationellt ansvarig f\u00f6r polisens kamera\u00f6vervakning \/\/ Head of the swedish police authorities camera surveillance. DVC!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6757,"friends_count":517,"listed_count":15,"favourites_count":2471,"statuses_count":3004,"created_at":"Fri Jun 19 21:11:50 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821082320111304704\/BCKwvqrb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821082320111304704\/BCKwvqrb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3335608186\/1484597059","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Skrivbordspolis @SMalmqvist @tomastobe tid f\u00f6rbjuden?  Din argumentation \u00e4r s\u00e5 oerh\u00f6rt infantil och aningsl\u00f6s s\u00e5 jag betvivlar att du verkligen \u00e4r polis. Lycka till!","display_text_range":[40,166],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Skrivbordspolis","name":"Skrivbordspolis","id":1170002011,"id_str":"1170002011","indices":[0,16]},{"screen_name":"SMalmqvist","name":"Sophia Willander","id":444125603,"id_str":"444125603","indices":[17,28]},{"screen_name":"tomastobe","name":"Tomas Tob\u00e9","id":19455187,"id_str":"19455187","indices":[29,39]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Tmbi4SQdSO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212588690464768","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Skrivbordspolis","name":"Skrivbordspolis","id":1170002011,"id_str":"1170002011","indices":[0,16]},{"screen_name":"SMalmqvist","name":"Sophia Willander","id":444125603,"id_str":"444125603","indices":[17,28]},{"screen_name":"tomastobe","name":"Tomas Tob\u00e9","id":19455187,"id_str":"19455187","indices":[29,39]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184426840"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:47 +0000 2017","id":924212590779289600,"id_str":"924212590779289600","text":"RT @TEXOTX: #svpol #migpol #UngiSverige https:\/\/t.co\/PK2ffzGPpW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2331782069,"id_str":"2331782069","name":"Harriet B\u00e4ckstr\u00f6m","screen_name":"Harriet_Sthlm","location":"Norrt\u00e4lje","url":null,"description":"Politikn\u00f6rd d\u00f6dstr\u00f6tt p\u00e5 orden utmaning och ansvar, konservativ med nationella och liberala inslag. RNFare enl v\u00e4nstern.\ud83d\ude0e","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1946,"friends_count":2458,"listed_count":21,"favourites_count":109560,"statuses_count":135122,"created_at":"Sat Feb 08 11:20:56 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485378532982661120\/o5UquKcg_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485378532982661120\/o5UquKcg_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2331782069\/1404558238","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:02:28 +0000 2017","id":924199678085869568,"id_str":"924199678085869568","text":"#svpol #migpol #UngiSverige https:\/\/t.co\/PK2ffzGPpW","display_text_range":[0,27],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":817084630121779201,"id_str":"817084630121779201","name":"Sindr\u00e9","screen_name":"TEXOTX","location":"Stockholm, Sweden","url":null,"description":"Enjoying and Living the Good Life.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":462,"friends_count":535,"listed_count":2,"favourites_count":34566,"statuses_count":31686,"created_at":"Thu Jan 05 19:05:31 +0000 2017","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817090566534168581\/QZYcclTv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817090566534168581\/QZYcclTv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/817084630121779201\/1487777029","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924199024047124480,"quoted_status_id_str":"924199024047124480","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:59:52 +0000 2017","id":924199024047124480,"id_str":"924199024047124480","text":"Att kunna komma till ett land utan asylsk\u00e4l o sedan stanna s illegal o belasta v\u00e4lf\u00e4rd mm kan bara lastas p\u00e5 Sveriges tv\u00e5 senaste regeringar","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3065329706,"id_str":"3065329706","name":"Hedvig Krook","screen_name":"HedvigKrook","location":null,"url":null,"description":"Viktigt f\u00f6r mig: Sverige-Natur-Djur-Frihet","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1545,"friends_count":672,"listed_count":30,"favourites_count":47396,"statuses_count":70574,"created_at":"Fri Mar 06 19:01:02 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574201699717382146\/AF27aosX_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574201699717382146\/AF27aosX_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3065329706\/1443706861","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[0,6]},{"text":"migpol","indices":[7,14]},{"text":"UngiSverige","indices":[15,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PK2ffzGPpW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HedvigKrook\/status\/924199024047124480","display_url":"twitter.com\/HedvigKrook\/st\u2026","indices":[28,51]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und"},"quoted_status_id":924199024047124480,"quoted_status_id_str":"924199024047124480","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:59:52 +0000 2017","id":924199024047124480,"id_str":"924199024047124480","text":"Att kunna komma till ett land utan asylsk\u00e4l o sedan stanna s illegal o belasta v\u00e4lf\u00e4rd mm kan bara lastas p\u00e5 Sveriges tv\u00e5 senaste regeringar","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3065329706,"id_str":"3065329706","name":"Hedvig Krook","screen_name":"HedvigKrook","location":null,"url":null,"description":"Viktigt f\u00f6r mig: Sverige-Natur-Djur-Frihet","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1545,"friends_count":672,"listed_count":30,"favourites_count":47396,"statuses_count":70574,"created_at":"Fri Mar 06 19:01:02 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574201699717382146\/AF27aosX_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574201699717382146\/AF27aosX_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3065329706\/1443706861","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[12,18]},{"text":"migpol","indices":[19,26]},{"text":"UngiSverige","indices":[27,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PK2ffzGPpW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HedvigKrook\/status\/924199024047124480","display_url":"twitter.com\/HedvigKrook\/st\u2026","indices":[40,63]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TEXOTX","name":"Sindr\u00e9","id":817084630121779201,"id_str":"817084630121779201","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1509184427338"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:49 +0000 2017","id":924212601575346176,"id_str":"924212601575346176","text":"@TypeTell Var tvungen att g\u00f6ra en bearbetning @peepshower. Synd att man inte kan redigera en tweet ...","display_text_range":[10,102],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211506044194816,"in_reply_to_status_id_str":"924211506044194816","in_reply_to_user_id":2358359679,"in_reply_to_user_id_str":"2358359679","in_reply_to_screen_name":"martendahlrot","user":{"id":2358359679,"id_str":"2358359679","name":"M\u00e5rten Dahlrot","screen_name":"martendahlrot","location":"Skurup, Sverige","url":"http:\/\/martendahlrot.wordpress.com","description":"L\u00e4rare, f\u00f6rfattare","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10,"friends_count":38,"listed_count":1,"favourites_count":19,"statuses_count":31,"created_at":"Sat Feb 22 10:43:41 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923605201294118912\/yF7RIY___normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923605201294118912\/yF7RIY___normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TypeTell","name":"Type & Tell","id":3014617402,"id_str":"3014617402","indices":[0,9]},{"screen_name":"peepshower","name":"Jimmy Berest\u00e5l","id":114731241,"id_str":"114731241","indices":[46,57]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184429912"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:51 +0000 2017","id":924212608323989505,"id_str":"924212608323989505","text":"RT @Sofialaktaren1: I morgon k\u00f6r vi. Det \u00e4r dags att g\u00e5 loss totalt p\u00e5 l\u00e4ktaren. Sofial\u00e4ktaren ska koka! K\u00f6p pl\u00e5t:\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1588820492,"id_str":"1588820492","name":"Tomas Canessa Carlss","screen_name":"difsamp","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":234,"friends_count":260,"listed_count":0,"favourites_count":12729,"statuses_count":511,"created_at":"Fri Jul 12 15:58:27 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/568453749254131712\/lVNMXg8Y_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/568453749254131712\/lVNMXg8Y_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1588820492\/1441640250","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:41:53 +0000 2017","id":924194495146622976,"id_str":"924194495146622976","text":"I morgon k\u00f6r vi. Det \u00e4r dags att g\u00e5 loss totalt p\u00e5 l\u00e4ktaren. Sofial\u00e4ktaren ska koka! K\u00f6p pl\u00e5t:\u2026 https:\/\/t.co\/v3iEJYHNmP","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4107486214,"id_str":"4107486214","name":"Sofial\u00e4ktaren","screen_name":"Sofialaktaren1","location":null,"url":null,"description":"Djurg\u00e5rdens IF, Stockholm.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2299,"friends_count":0,"listed_count":1,"favourites_count":89,"statuses_count":1022,"created_at":"Tue Nov 03 21:48:11 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852216376601313285\/pda3DLBj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852216376601313285\/pda3DLBj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4107486214\/1492019220","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"I morgon k\u00f6r vi. Det \u00e4r dags att g\u00e5 loss totalt p\u00e5 l\u00e4ktaren. Sofial\u00e4ktaren ska koka! K\u00f6p pl\u00e5t: https:\/\/t.co\/eVUIJ9C2SC\n\nMOT EUROPA! https:\/\/t.co\/kTOBTDcI3i","display_text_range":[0,131],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eVUIJ9C2SC","expanded_url":"http:\/\/diffotboll.ebiljett.nu\/Home\/Tickets\/19\/false","display_url":"diffotboll.ebiljett.nu\/Home\/Tickets\/1\u2026","indices":[95,118]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924194491719933954,"id_str":"924194491719933954","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNl_l5W4AIZKiF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNl_l5W4AIZKiF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kTOBTDcI3i","display_url":"pic.twitter.com\/kTOBTDcI3i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Sofialaktaren1\/status\/924194495146622976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":482,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":700,"h":496,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":496,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924194491719933954,"id_str":"924194491719933954","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNl_l5W4AIZKiF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNl_l5W4AIZKiF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kTOBTDcI3i","display_url":"pic.twitter.com\/kTOBTDcI3i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Sofialaktaren1\/status\/924194495146622976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":482,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":700,"h":496,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":496,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v3iEJYHNmP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924194495146622976","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[96,119]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sofialaktaren1","name":"Sofial\u00e4ktaren","id":4107486214,"id_str":"4107486214","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184431521"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:53 +0000 2017","id":924212616221904896,"id_str":"924212616221904896","text":"@_TrashySoya att elle est pass\u00e9e o\u00f9 ton assurance dla premiere photo","display_text_range":[13,68],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924212323048452097,"in_reply_to_status_id_str":"924212323048452097","in_reply_to_user_id":706614486803857413,"in_reply_to_user_id_str":"706614486803857413","in_reply_to_screen_name":"_TrashySoya","user":{"id":2161785645,"id_str":"2161785645","name":"king","screen_name":"iwahoiwl","location":"feitan mv","url":"https:\/\/curiouscat.me\/iwahoiwl","description":"anime, (all)-rpg fag, chloe, fr\/en","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":528,"friends_count":80,"listed_count":35,"favourites_count":43595,"statuses_count":105859,"created_at":"Thu Oct 31 12:35:45 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/569070342392397824\/M3SbuC4m.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/569070342392397824\/M3SbuC4m.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921373675273818112\/bosPfgtw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921373675273818112\/bosPfgtw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2161785645\/1508507588","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_TrashySoya","name":"\u6383\u9664\u6a5f\u30bd\u30e4@\u30b9\u30c1\u3077\u308a\u2728\u30af\u30e9\u30e0","id":706614486803857413,"id_str":"706614486803857413","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1509184433404"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:53 +0000 2017","id":924212616142221312,"id_str":"924212616142221312","text":"RT @KiaPasqualini: Grazie a @edizioniSUR, al sempre meraviglioso @libricome, a @RosaPolacco , felicit\u00e0 lei stessa, a @bustofredon e a\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2178263415,"id_str":"2178263415","name":"Libri Come","screen_name":"libricome","location":"Roma, Lazio","url":"http:\/\/www.auditorium.com\/eventi\/ricerca?input=EV_6176035","description":"Festa del Libro e della Lettura. Felicit\u00e0-IX edizione 15-18\/3\/18 all'@AuditoriumPdM. A cura di @marinosinibaldi Michele De Mieri @RosaPolacco #LibriCome #LC18","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4808,"friends_count":951,"listed_count":65,"favourites_count":1397,"statuses_count":4021,"created_at":"Tue Nov 12 14:30:48 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"it","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834861350941765632\/u9hc-nC8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834861350941765632\/u9hc-nC8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2178263415\/1498521320","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 07:46:21 +0000 2017","id":923818134733295616,"id_str":"923818134733295616","text":"Grazie a @edizioniSUR, al sempre meraviglioso @libricome, a @RosaPolacco , felicit\u00e0 lei stessa, a @bustofredon e a\u2026 https:\/\/t.co\/1zNoeYRKS0","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":526624309,"id_str":"526624309","name":"Chiara Pasqualini","screen_name":"KiaPasqualini","location":"Roma","url":"http:\/\/www.chiarapasqualini.com","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":525,"friends_count":702,"listed_count":11,"favourites_count":5388,"statuses_count":3487,"created_at":"Fri Mar 16 17:40:05 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"it","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885137930095919104\/-RKQMcwz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885137930095919104\/-RKQMcwz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/526624309\/1499102107","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923563773813837824,"quoted_status_id_str":"923563773813837824","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 14:55:37 +0000 2017","id":923563773813837824,"id_str":"923563773813837824","text":"Attendendo LibriCome. Il premio pulitzer Colson Whitehead con Stefano Gallerani nella misteriosa sotterranea https:\/\/t.co\/9ZZE7u687i","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":353791833,"id_str":"353791833","name":"artapartofcult(ure)","screen_name":"artapartofcult","location":"Roma","url":"http:\/\/www.artapartofculture.net","description":"Vivace, curioso, libero. \u00c8 il magazine di arte contemporanea e di cultura\rche risponde a un\u2019esigenza di informazione, approfondimento\re confronto culturale.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1167,"friends_count":1006,"listed_count":0,"favourites_count":405,"statuses_count":4792,"created_at":"Fri Aug 12 16:57:25 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Rome","geo_enabled":true,"lang":"it","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9914DB","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000169152787\/0alr1IFd.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000169152787\/0alr1IFd.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"800980","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E66AD5","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/423796497834967041\/mkgLi6i0_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/423796497834967041\/mkgLi6i0_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/353791833\/1389875842","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9ZZE7u687i","expanded_url":"http:\/\/www.artapartofculture.net\/2017\/10\/24\/attendendo-libricome-il-premio-pulitzer-colson-whitehead-con-stefano-gallerani-nella-misteriosa-sotterranea\/","display_url":"artapartofculture.net\/2017\/10\/24\/att\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"it"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Grazie a @edizioniSUR, al sempre meraviglioso @libricome, a @RosaPolacco , felicit\u00e0 lei stessa, a @bustofredon e a #Colsonwhitehead https:\/\/t.co\/2GlBeGRofY","display_text_range":[0,131],"entities":{"hashtags":[{"text":"Colsonwhitehead","indices":[115,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2GlBeGRofY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/artapartofcult\/status\/923563773813837824","display_url":"twitter.com\/artapartofcult\u2026","indices":[132,155]}],"user_mentions":[{"screen_name":"edizioniSUR","name":"edizioni SUR","id":284510832,"id_str":"284510832","indices":[9,21]},{"screen_name":"libricome","name":"Libri Come","id":2178263415,"id_str":"2178263415","indices":[46,56]},{"screen_name":"RosaPolacco","name":"rosa polacco","id":346421096,"id_str":"346421096","indices":[60,72]},{"screen_name":"bustofredon","name":"stefanogallerani","id":2988514895,"id_str":"2988514895","indices":[98,110]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":3,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1zNoeYRKS0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923818134733295616","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"edizioniSUR","name":"edizioni SUR","id":284510832,"id_str":"284510832","indices":[9,21]},{"screen_name":"libricome","name":"Libri Come","id":2178263415,"id_str":"2178263415","indices":[46,56]},{"screen_name":"RosaPolacco","name":"rosa polacco","id":346421096,"id_str":"346421096","indices":[60,72]},{"screen_name":"bustofredon","name":"stefanogallerani","id":2988514895,"id_str":"2988514895","indices":[98,110]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"it"},"quoted_status_id":923563773813837824,"quoted_status_id_str":"923563773813837824","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 14:55:37 +0000 2017","id":923563773813837824,"id_str":"923563773813837824","text":"Attendendo LibriCome. Il premio pulitzer Colson Whitehead con Stefano Gallerani nella misteriosa sotterranea https:\/\/t.co\/9ZZE7u687i","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":353791833,"id_str":"353791833","name":"artapartofcult(ure)","screen_name":"artapartofcult","location":"Roma","url":"http:\/\/www.artapartofculture.net","description":"Vivace, curioso, libero. \u00c8 il magazine di arte contemporanea e di cultura\rche risponde a un\u2019esigenza di informazione, approfondimento\re confronto culturale.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1167,"friends_count":1006,"listed_count":0,"favourites_count":405,"statuses_count":4792,"created_at":"Fri Aug 12 16:57:25 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Rome","geo_enabled":true,"lang":"it","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9914DB","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000169152787\/0alr1IFd.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000169152787\/0alr1IFd.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"800980","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E66AD5","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/423796497834967041\/mkgLi6i0_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/423796497834967041\/mkgLi6i0_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/353791833\/1389875842","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9ZZE7u687i","expanded_url":"http:\/\/www.artapartofculture.net\/2017\/10\/24\/attendendo-libricome-il-premio-pulitzer-colson-whitehead-con-stefano-gallerani-nella-misteriosa-sotterranea\/","display_url":"artapartofculture.net\/2017\/10\/24\/att\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"it"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KiaPasqualini","name":"Chiara Pasqualini","id":526624309,"id_str":"526624309","indices":[3,17]},{"screen_name":"edizioniSUR","name":"edizioni SUR","id":284510832,"id_str":"284510832","indices":[28,40]},{"screen_name":"libricome","name":"Libri Come","id":2178263415,"id_str":"2178263415","indices":[65,75]},{"screen_name":"RosaPolacco","name":"rosa polacco","id":346421096,"id_str":"346421096","indices":[79,91]},{"screen_name":"bustofredon","name":"stefanogallerani","id":2988514895,"id_str":"2988514895","indices":[117,129]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"it","timestamp_ms":"1509184433385"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:54 +0000 2017","id":924212618755264512,"id_str":"924212618755264512","text":"@Klarrissa_xo It\u2019s on Comcast on demand!","display_text_range":[14,40],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211350775238658,"in_reply_to_status_id_str":"924211350775238658","in_reply_to_user_id":99379750,"in_reply_to_user_id_str":"99379750","in_reply_to_screen_name":"Klarrissa_xo","user":{"id":333065157,"id_str":"333065157","name":"Hannah LaBranche","screen_name":"hannah_lagrjo","location":"Dover, NH","url":null,"description":"Bibia Be Ye Ye..Elementary Ed\/Special Ed Major. Vegan. Gym junkie.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":589,"friends_count":253,"listed_count":5,"favourites_count":26349,"statuses_count":22733,"created_at":"Sun Jul 10 22:42:55 +0000 2011","utc_offset":-14400,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0D0C0D","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/582720305\/v8btvrs3jq92znp2gafj.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/582720305\/v8btvrs3jq92znp2gafj.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF5FE","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922979311593902080\/D-E2F5am_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922979311593902080\/D-E2F5am_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/333065157\/1505689953","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Klarrissa_xo","name":"Klarris","id":99379750,"id_str":"99379750","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509184434008"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:54 +0000 2017","id":924212621871669248,"id_str":"924212621871669248","text":"RT @CeciliaAskEngst: \u201dSverige ska bli b\u00e4st p\u00e5 att anv\u00e4nda digitaliseringens m\u00f6jligheter\u201d https:\/\/t.co\/zIIYmcez7V #norran","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2217125507,"id_str":"2217125507","name":"David Johnsson","screen_name":"DavidJohnsson5","location":null,"url":"http:\/\/www.tmf.se","description":"VD TMF - Vi bygger och inreder Sverige. Marknadsekonomi & Industri","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":499,"friends_count":552,"listed_count":4,"favourites_count":1338,"statuses_count":4551,"created_at":"Tue Dec 10 07:46:07 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/667727789693489153\/DDSX4Jlt.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/667727789693489153\/DDSX4Jlt.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/516501372561145856\/O9laujwa_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/516501372561145856\/O9laujwa_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2217125507\/1448187646","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:37:13 +0000 2017","id":924193321941192704,"id_str":"924193321941192704","text":"\u201dSverige ska bli b\u00e4st p\u00e5 att anv\u00e4nda digitaliseringens m\u00f6jligheter\u201d https:\/\/t.co\/zIIYmcez7V #norran","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385868899,"id_str":"385868899","name":"Cecilia Ask Engstr\u00f6m","screen_name":"CeciliaAskEngst","location":"Stockholm, Sweden","url":"http:\/\/www.tmf.se","description":"Chef Branschutveckling, Tr\u00e4 & M\u00f6belf\u00f6retagen. Vi bygger och inreder Sverige.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":187,"friends_count":217,"listed_count":2,"favourites_count":14,"statuses_count":300,"created_at":"Thu Oct 06 08:33:50 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000853658986\/b7429973a08592757874f4f0ee84c47c_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000853658986\/b7429973a08592757874f4f0ee84c47c_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"norran","indices":[92,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zIIYmcez7V","expanded_url":"http:\/\/norran.se\/affarsliv\/sverige-ska-bli-bast-pa-att-anvanda-digitaliseringen-mojligheter-916226","display_url":"norran.se\/affarsliv\/sver\u2026","indices":[68,91]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"norran","indices":[113,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zIIYmcez7V","expanded_url":"http:\/\/norran.se\/affarsliv\/sverige-ska-bli-bast-pa-att-anvanda-digitaliseringen-mojligheter-916226","display_url":"norran.se\/affarsliv\/sver\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CeciliaAskEngst","name":"Cecilia Ask Engstr\u00f6m","id":385868899,"id_str":"385868899","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184434751"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:55 +0000 2017","id":924212627034828800,"id_str":"924212627034828800","text":"RT @evinbdya: Fridolin lyckas inte med annat \u00e4n exemplifiera varf\u00f6r hans parti st\u00f6rtdyker i m\u00e4tningar. Ingen vinner p\u00e5 att vara sin egen op\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":732982188749230082,"id_str":"732982188749230082","name":"John Phoneix","screen_name":"johnphonixSwe","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":99,"friends_count":249,"listed_count":1,"favourites_count":5883,"statuses_count":2502,"created_at":"Wed May 18 17:12:26 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/733228924180762624\/y6YyvSz1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/733228924180762624\/y6YyvSz1_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:13 +0000 2017","id":924211946311872513,"id_str":"924211946311872513","text":"Fridolin lyckas inte med annat \u00e4n exemplifiera varf\u00f6r hans parti st\u00f6rtdyker i m\u00e4tningar. Ingen vinner p\u00e5 att vara sin egen opposition.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211114271010816,"in_reply_to_status_id_str":"924211114271010816","in_reply_to_user_id":2741857108,"in_reply_to_user_id_str":"2741857108","in_reply_to_screen_name":"evinbdya","user":{"id":2741857108,"id_str":"2741857108","name":"Evin","screen_name":"evinbdya","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Frihetligt konservativ. P\u00e5 dagarna andre vice ordf\u00f6rande KDU Stockholm samt jurstud p\u00e5 SU. Gillar utrikespolitik, stil och monarkin. Kontakt: evin@kdu.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5062,"friends_count":688,"listed_count":24,"favourites_count":1188,"statuses_count":7379,"created_at":"Wed Aug 13 15:53:43 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835509334436110336\/jdTs_FhV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835509334436110336\/jdTs_FhV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2741857108\/1499866389","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"evinbdya","name":"Evin","id":2741857108,"id_str":"2741857108","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184435982"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:56 +0000 2017","id":924212628041351168,"id_str":"924212628041351168","text":"@ScottAdamsSays Houses with free wifi!?  cc: @Comcast @verizon","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":2853461537,"in_reply_to_user_id_str":"2853461537","in_reply_to_screen_name":"ScottAdamsSays","user":{"id":463524443,"id_str":"463524443","name":"Eddie S","screen_name":"SupremeAthority","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":48,"friends_count":175,"listed_count":2,"favourites_count":1512,"statuses_count":2745,"created_at":"Sat Jan 14 05:55:29 +0000 2012","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1753705055\/sas__normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1753705055\/sas__normal.JPG","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ScottAdamsSays","name":"Scott Adams","id":2853461537,"id_str":"2853461537","indices":[0,15]},{"screen_name":"comcast","name":"Comcast","id":89587925,"id_str":"89587925","indices":[45,53]},{"screen_name":"verizon","name":"Verizon","id":59889953,"id_str":"59889953","indices":[54,62]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509184436222"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:56 +0000 2017","id":924212629417136129,"id_str":"924212629417136129","text":"RT @vivocalle: Om distinktionen mellan \"att vara\" och \"att betraktas som\". https:\/\/t.co\/FhoevNCxJQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2971180361,"id_str":"2971180361","name":"Jackti","screen_name":"jakanization","location":null,"url":null,"description":"Linje bl\u00e5 -  AIK!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":153,"friends_count":581,"listed_count":15,"favourites_count":8718,"statuses_count":11815,"created_at":"Sat Jan 10 10:40:19 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902096892728889345\/-8eCkv6m_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902096892728889345\/-8eCkv6m_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2971180361\/1490120977","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:19:42 +0000 2017","id":924204015990304768,"id_str":"924204015990304768","text":"Om distinktionen mellan \"att vara\" och \"att betraktas som\". https:\/\/t.co\/FhoevNCxJQ","display_text_range":[0,59],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1407032330,"id_str":"1407032330","name":"Calle Eklund","screen_name":"vivocalle","location":"Hedemora, Sweden","url":null,"description":"Kultursk\u00e4gg, sk\u00e4ggig geovetare & shaggy kroppsarbetare. Tycker saker & tramsar.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1465,"friends_count":1319,"listed_count":78,"favourites_count":30232,"statuses_count":55885,"created_at":"Mon May 06 07:08:21 +0000 2013","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"292929","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886666138251382784\/gbycJGk__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886666138251382784\/gbycJGk__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1407032330\/1495364048","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924200883260481536,"quoted_status_id_str":"924200883260481536","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:07:16 +0000 2017","id":924200883260481536,"id_str":"924200883260481536","text":"Man \u00e4r faktiskt inte oskyldig tills motsatsen bevisats. Om man har gjort en g\u00e4rning \u00e4r man skyldig oavsett om det kan bevisas r\u00e4ttsligt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":26491380,"id_str":"26491380","name":"Micke \ud83d\udc7b\ud83d\udc0a","screen_name":"ADropOfAwesome","location":"\u27e8\u24b6 |\u262d| \u24cb\u27e9","url":"https:\/\/alltatalla.se","description":"All makt \u00e5t sovjeterna, inte till partiet.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1215,"friends_count":978,"listed_count":32,"favourites_count":7668,"statuses_count":36505,"created_at":"Wed Mar 25 13:02:50 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"191E1F","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891645145044705281\/hjDL8gfO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891645145044705281\/hjDL8gfO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/26491380\/1489038989","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.760132,59.227138],[17.760132,59.440204],[18.199986,59.440204],[18.199986,59.227138]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":6,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FhoevNCxJQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ADropOfAwesome\/status\/924200883260481536","display_url":"twitter.com\/ADropOfAwesome\u2026","indices":[60,83]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":924200883260481536,"quoted_status_id_str":"924200883260481536","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:07:16 +0000 2017","id":924200883260481536,"id_str":"924200883260481536","text":"Man \u00e4r faktiskt inte oskyldig tills motsatsen bevisats. Om man har gjort en g\u00e4rning \u00e4r man skyldig oavsett om det kan bevisas r\u00e4ttsligt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":26491380,"id_str":"26491380","name":"Micke \ud83d\udc7b\ud83d\udc0a","screen_name":"ADropOfAwesome","location":"\u27e8\u24b6 |\u262d| \u24cb\u27e9","url":"https:\/\/alltatalla.se","description":"All makt \u00e5t sovjeterna, inte till partiet.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1215,"friends_count":978,"listed_count":32,"favourites_count":7668,"statuses_count":36505,"created_at":"Wed Mar 25 13:02:50 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"191E1F","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891645145044705281\/hjDL8gfO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891645145044705281\/hjDL8gfO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/26491380\/1489038989","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.760132,59.227138],[17.760132,59.440204],[18.199986,59.440204],[18.199986,59.227138]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":6,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FhoevNCxJQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ADropOfAwesome\/status\/924200883260481536","display_url":"twitter.com\/ADropOfAwesome\u2026","indices":[75,98]}],"user_mentions":[{"screen_name":"vivocalle","name":"Calle Eklund","id":1407032330,"id_str":"1407032330","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184436550"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:57 +0000 2017","id":924212634848825344,"id_str":"924212634848825344","text":"RT @kvefsaneleri: Her nefes ald\u0131\u011f\u0131nda, her kalbin att\u0131\u011f\u0131nda benim ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m ac\u0131y\u0131 sen de ya\u015fa, Ortaak! https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3735738861,"id_str":"3735738861","name":"Gen\u00e7T\u00fcrk","screen_name":"001Gencturk","location":"Adana, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"B\u0130N C\u0130HANA DE\u011e\u0130\u015eMEM \u015eU \u00d6KS\u00dcZ T\u00dcRKL\u00dc\u011e\u00dcM\u00dc...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":133,"friends_count":52,"listed_count":0,"favourites_count":3077,"statuses_count":1442,"created_at":"Tue Sep 22 05:45:18 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/863784408154865667\/A5vCBijz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/863784408154865667\/A5vCBijz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3735738861\/1506376060","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 05:31:57 +0000 2017","id":924146699249078273,"id_str":"924146699249078273","text":"Her nefes ald\u0131\u011f\u0131nda, her kalbin att\u0131\u011f\u0131nda benim ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m ac\u0131y\u0131 sen de ya\u015fa, Ortaak! https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_text_range":[0,84],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2477256031,"id_str":"2477256031","name":"Kurtlar Vadisi","screen_name":"kvefsaneleri","location":"\u0130stanbul","url":null,"description":"Efsaneler \u00f6lmez, sadece \u015fekil de\u011fi\u015ftirir.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":75663,"friends_count":52717,"listed_count":32,"favourites_count":1953,"statuses_count":1673,"created_at":"Sun May 04 18:31:32 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0505","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901693129589493760\/y-dz6mYq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901693129589493760\/y-dz6mYq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2477256031\/1481660986","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":66,"favorite_count":325,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[320,179],"duration_millis":54968,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/pl\/ZGomT200mhfUvaL8.m3u8"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/vid\/320x180\/VXK7pwfLqBho6vtO.mp4"}]}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kvefsaneleri","name":"Kurtlar Vadisi","id":2477256031,"id_str":"2477256031","indices":[3,16]}],"symbols":[],"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}},"source_status_id":924146699249078273,"source_status_id_str":"924146699249078273","source_user_id":2477256031,"source_user_id_str":"2477256031"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}},"source_status_id":924146699249078273,"source_status_id_str":"924146699249078273","source_user_id":2477256031,"source_user_id_str":"2477256031","video_info":{"aspect_ratio":[320,179],"duration_millis":54968,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/pl\/ZGomT200mhfUvaL8.m3u8"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/vid\/320x180\/VXK7pwfLqBho6vtO.mp4"}]}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184437845"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:58 +0000 2017","id":924212637759672320,"id_str":"924212637759672320","text":"RT @Superdad_1: @polisforbundet Det \u00e4r dags att anonymisera h\u00e5rt arbetande poliser.\nVarje buse tycks f\u00e5 skyddad identitet, medan va\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":515667925,"id_str":"515667925","name":"MariaUlrika","screen_name":"LindemannUlrika","location":null,"url":null,"description":"Svensk i sj\u00e4l o hj\u00e4rta m k\u00e4nner inte igen mitt \u00e4lskade fosterland.N\u00e4r h\u00e4nde detta? Vansinnespolitiken uppr\u00f6r.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":356,"friends_count":640,"listed_count":15,"favourites_count":14742,"statuses_count":24000,"created_at":"Mon Mar 05 17:17:49 +0000 2012","utc_offset":3600,"time_zone":"London","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/515667925\/1448627418","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:43:13 +0000 2017","id":924209930999132160,"id_str":"924209930999132160","text":"@polisforbundet Det \u00e4r dags att anonymisera h\u00e5rt arbetande poliser.\nVarje buse tycks f\u00e5 skyddad identitet, medan va\u2026 https:\/\/t.co\/oXvDfsygye","display_text_range":[16,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924209391062208513,"in_reply_to_status_id_str":"924209391062208513","in_reply_to_user_id":855804906871152640,"in_reply_to_user_id_str":"855804906871152640","in_reply_to_screen_name":"Superdad_1","user":{"id":855804906871152640,"id_str":"855804906871152640","name":"Superdad","screen_name":"Superdad_1","location":null,"url":null,"description":"En r\u00e4ttskaffens man. Polis som arbetar treskift, twittrar privat","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":832,"friends_count":266,"listed_count":4,"favourites_count":5906,"statuses_count":2893,"created_at":"Sat Apr 22 15:26:04 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855805690732048385\/E7IRqCou_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855805690732048385\/E7IRqCou_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/855804906871152640\/1494187074","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@polisforbundet Det \u00e4r dags att anonymisera h\u00e5rt arbetande poliser.\nVarje buse tycks f\u00e5 skyddad identitet, medan varje polis enkelt n\u00e5s via hitta.se","display_text_range":[16,148],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"polisforbundet","name":"Polisf\u00f6rbundet","id":756930433,"id_str":"756930433","indices":[0,15]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oXvDfsygye","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209930999132160","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"polisforbundet","name":"Polisf\u00f6rbundet","id":756930433,"id_str":"756930433","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Superdad_1","name":"Superdad","id":855804906871152640,"id_str":"855804906871152640","indices":[3,14]},{"screen_name":"polisforbundet","name":"Polisf\u00f6rbundet","id":756930433,"id_str":"756930433","indices":[16,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184438539"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:58 +0000 2017","id":924212639491936256,"id_str":"924212639491936256","text":"RT @Nebosa: Ska vi g\u00f6ra det ocks\u00e5? V\u00e5ldta sp\u00f6a kvinnor i hucklen? Gamla muslimska tanter med rollator, bara kicka och r\u00e5na v\u00e5ld\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3238882815,"id_str":"3238882815","name":"anna-maria peltola","screen_name":"63_mia","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18,"friends_count":15,"listed_count":0,"favourites_count":84,"statuses_count":557,"created_at":"Wed May 06 14:04:53 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889447549286969346\/ByKd4PAt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889447549286969346\/ByKd4PAt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3238882815\/1500895721","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 16:58:19 +0000 2017","id":923957042150301696,"id_str":"923957042150301696","text":"Ska vi g\u00f6ra det ocks\u00e5? V\u00e5ldta sp\u00f6a kvinnor i hucklen? Gamla muslimska tanter med rollator, bara kicka och r\u00e5na v\u00e5ld\u2026 https:\/\/t.co\/0RgepfBgj8","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":27299266,"id_str":"27299266","name":"Nils \ud83c\uddf8\ud83c\uddea infidel.","screen_name":"Nebosa","location":null,"url":null,"description":"Heter Nils. Men det \u00e4r hemligt. I \u00f6vrigt dryg. Hamnade utanf\u00f6r \u00e5siktskorridoren och blev ej insl\u00e4ppt igen. #AIK #NIGDYSIENIEPODDAWAJ #banislam","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1203,"friends_count":1691,"listed_count":16,"favourites_count":74225,"statuses_count":79506,"created_at":"Sat Mar 28 20:14:46 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916660162156552192\/eSSu9dDL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916660162156552192\/eSSu9dDL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/27299266\/1509129510","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923956223891959808,"quoted_status_id_str":"923956223891959808","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 16:55:04 +0000 2017","id":923956223891959808,"id_str":"923956223891959808","text":"Vad g\u00f6r vi med alla musslor som v\u00e5ldtar, m\u00f6rdar och misshandlar? Ska vi b\u00f6rja d\u00f6da s\u00e5 fort vi ser dom? Ska vi lagst\u2026 https:\/\/t.co\/raUCeXrJoC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":27299266,"id_str":"27299266","name":"Nils \ud83c\uddf8\ud83c\uddea infidel.","screen_name":"Nebosa","location":null,"url":null,"description":"Heter Nils. Men det \u00e4r hemligt. I \u00f6vrigt dryg. Hamnade utanf\u00f6r \u00e5siktskorridoren och blev ej insl\u00e4ppt igen. #AIK #NIGDYSIENIEPODDAWAJ #banislam","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1203,"friends_count":1691,"listed_count":16,"favourites_count":74225,"statuses_count":79506,"created_at":"Sat Mar 28 20:14:46 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916660162156552192\/eSSu9dDL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916660162156552192\/eSSu9dDL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/27299266\/1509129510","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Vad g\u00f6r vi med alla musslor som v\u00e5ldtar, m\u00f6rdar och misshandlar? Ska vi b\u00f6rja d\u00f6da s\u00e5 fort vi ser dom? Ska vi lagstifta emot dom? Vi befinner oss i regelr\u00e4tt krig om ni inte f\u00f6rst\u00e5tt det \u00e4nnu. Kriget f\u00f6rs p\u00e5 v\u00e5ra gator varje dag. Utan motst\u00e5nd. Deras regel \u00e4r att ge sig p\u00e5 svaga.","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/raUCeXrJoC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923956223891959808","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Ska vi g\u00f6ra det ocks\u00e5? V\u00e5ldta sp\u00f6a kvinnor i hucklen? Gamla muslimska tanter med rollator, bara kicka och r\u00e5na v\u00e5ldta? Kniva svarta rakt upp och ner bara? Visst l\u00e5ter det kul? Inte mycket va? Faktum \u00e4r att dom g\u00f6r det mot oss VARJE DAG. Vakna n\u00e5n g\u00e5ng. https:\/\/t.co\/YEkVIXJUMj","display_text_range":[0,252],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YEkVIXJUMj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Nebosa\/status\/923956223891959808","display_url":"twitter.com\/Nebosa\/status\/\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":8,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0RgepfBgj8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923957042150301696","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923956223891959808,"quoted_status_id_str":"923956223891959808","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 16:55:04 +0000 2017","id":923956223891959808,"id_str":"923956223891959808","text":"Vad g\u00f6r vi med alla musslor som v\u00e5ldtar, m\u00f6rdar och misshandlar? Ska vi b\u00f6rja d\u00f6da s\u00e5 fort vi ser dom? Ska vi lagst\u2026 https:\/\/t.co\/raUCeXrJoC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":27299266,"id_str":"27299266","name":"Nils \ud83c\uddf8\ud83c\uddea infidel.","screen_name":"Nebosa","location":null,"url":null,"description":"Heter Nils. Men det \u00e4r hemligt. I \u00f6vrigt dryg. Hamnade utanf\u00f6r \u00e5siktskorridoren och blev ej insl\u00e4ppt igen. #AIK #NIGDYSIENIEPODDAWAJ #banislam","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1203,"friends_count":1691,"listed_count":16,"favourites_count":74225,"statuses_count":79506,"created_at":"Sat Mar 28 20:14:46 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916660162156552192\/eSSu9dDL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916660162156552192\/eSSu9dDL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/27299266\/1509129510","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Vad g\u00f6r vi med alla musslor som v\u00e5ldtar, m\u00f6rdar och misshandlar? Ska vi b\u00f6rja d\u00f6da s\u00e5 fort vi ser dom? Ska vi lagstifta emot dom? Vi befinner oss i regelr\u00e4tt krig om ni inte f\u00f6rst\u00e5tt det \u00e4nnu. Kriget f\u00f6rs p\u00e5 v\u00e5ra gator varje dag. Utan motst\u00e5nd. Deras regel \u00e4r att ge sig p\u00e5 svaga.","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/raUCeXrJoC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923956223891959808","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nebosa","name":"Nils \ud83c\uddf8\ud83c\uddea infidel.","id":27299266,"id_str":"27299266","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184438952"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:59 +0000 2017","id":924212642759237632,"id_str":"924212642759237632","text":"@jonasvlachos Vi kommer nog snart f\u00e5 \u00e4n mer data, i och med att systemen f\u00f6r att automatbed\u00f6ma texter blir b\u00e4ttre,\u2026 https:\/\/t.co\/zNAJldORZl","display_text_range":[14,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924211578936979457,"in_reply_to_status_id_str":"924211578936979457","in_reply_to_user_id":222808723,"in_reply_to_user_id_str":"222808723","in_reply_to_screen_name":"jonasvlachos","user":{"id":761252642,"id_str":"761252642","name":"Bodil B\u00e5vner","screen_name":"BodilBavner","location":null,"url":null,"description":"Skriver g\u00e4rna om allt man kan #gillaskolan f\u00f6r. Jobbar med skolutveckling p\u00e5 SKL, g\u00e4rna i samverkan med andra. Kommentarer om Buffalo Bills \u00e4r mina egna.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2490,"friends_count":2351,"listed_count":42,"favourites_count":4134,"statuses_count":17571,"created_at":"Thu Aug 16 09:57:48 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0055FF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2511134000\/yg73q3f2r4xketpg2on9_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2511134000\/yg73q3f2r4xketpg2on9_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/761252642\/1454671633","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.760132,59.227138],[17.760132,59.440204],[18.199986,59.440204],[18.199986,59.227138]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@jonasvlachos Vi kommer nog snart f\u00e5 \u00e4n mer data, i och med att systemen f\u00f6r att automatbed\u00f6ma texter blir b\u00e4ttre, anv\u00e4ndbart \u00e4ven f\u00f6r prov etc.","display_text_range":[14,144],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jonasvlachos","name":"Jonas Vlachos","id":222808723,"id_str":"222808723","indices":[0,13]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zNAJldORZl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212642759237632","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jonasvlachos","name":"Jonas Vlachos","id":222808723,"id_str":"222808723","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184439731"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:53:59 +0000 2017","id":924212640494374913,"id_str":"924212640494374913","text":"Felix sn\u00e4lla jag ber dig,ta dig tid att l\u00e4sa detta\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764 https:\/\/t.co\/wryxo6cu6Z","display_text_range":[0,53],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2447833795,"id_str":"2447833795","name":"Izabella\u2661","screen_name":"ItsYoSandyBoy","location":null,"url":null,"description":"Love always wins\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":225,"friends_count":647,"listed_count":3,"favourites_count":12828,"statuses_count":7951,"created_at":"Wed Apr 16 19:07:55 +0000 2014","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923977476581347328\/zemJF0eh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923977476581347328\/zemJF0eh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2447833795\/1507759107","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"105ec6092daa0aee","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/105ec6092daa0aee.json","place_type":"city","name":"Link\u00f6ping","full_name":"Link\u00f6ping, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[15.255733,58.062923],[15.255733,58.652107],[16.075422,58.652107],[16.075422,58.062923]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924212595061657600,"id_str":"924212595061657600","indices":[54,77],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2dWGXkAArjJq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2dWGXkAArjJq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wryxo6cu6Z","display_url":"pic.twitter.com\/wryxo6cu6Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ItsYoSandyBoy\/status\/924212640494374913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1068,"h":1536,"resize":"fit"},"small":{"w":473,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":834,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924212595061657600,"id_str":"924212595061657600","indices":[54,77],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2dWGXkAArjJq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2dWGXkAArjJq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wryxo6cu6Z","display_url":"pic.twitter.com\/wryxo6cu6Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ItsYoSandyBoy\/status\/924212640494374913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1068,"h":1536,"resize":"fit"},"small":{"w":473,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":834,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":924212618159706112,"id_str":"924212618159706112","indices":[54,77],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2esJX0AAIqer.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2esJX0AAIqer.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wryxo6cu6Z","display_url":"pic.twitter.com\/wryxo6cu6Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ItsYoSandyBoy\/status\/924212640494374913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1579,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":821,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":465,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184439191"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:00 +0000 2017","id":924212644583804928,"id_str":"924212644583804928","text":"RT @YoungTomy: -tu fais quoi toma?\n-att on est vendredi soir faut que jtweet les meuf qui sont en boite c des putes\n-moi jsuis une\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1224958808,"id_str":"1224958808","name":"Dolani","screen_name":"DorcasMnz","location":"Greed Island","url":"https:\/\/curiouscat.me\/DorcasMnz","description":"FCR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":772,"friends_count":148,"listed_count":15,"favourites_count":2773,"statuses_count":49342,"created_at":"Wed Feb 27 13:48:20 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919340551899635712\/y-__QEBZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919340551899635712\/y-__QEBZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1224958808\/1484937051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 17:40:24 +0000 2017","id":923605242670960640,"id_str":"923605242670960640","text":"-tu fais quoi toma?\n-att on est vendredi soir faut que jtweet les meuf qui sont en boite c des putes\n-moi jsuis une\u2026 https:\/\/t.co\/U1jojaw8zC","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":220048411,"id_str":"220048411","name":"plat avec singed mdr","screen_name":"YoungTomy","location":"ytomy","url":"https:\/\/discord.gg\/DVAeTz7","description":"jui kabyle donc ca compte pas https:\/\/www.instagram.com\/youngtomy\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7614,"friends_count":219,"listed_count":136,"favourites_count":133,"statuses_count":29777,"created_at":"Fri Nov 26 16:44:46 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/820431670\/3a179a9bfdd4f06f5b62bc8d18f14c17.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/820431670\/3a179a9bfdd4f06f5b62bc8d18f14c17.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"FFFFFF","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921051014865870853\/hRWXMGG4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921051014865870853\/hRWXMGG4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/220048411\/1508801044","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"-tu fais quoi toma?\n-att on est vendredi soir faut que jtweet les meuf qui sont en boite c des putes\n-moi jsuis une meuf bien?\n-bah oui https:\/\/t.co\/ecRU2FXtRQ","display_text_range":[0,135],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923605234575953920,"id_str":"923605234575953920","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFOET-XUAA7g7L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFOET-XUAA7g7L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ecRU2FXtRQ","display_url":"pic.twitter.com\/ecRU2FXtRQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/YoungTomy\/status\/923605242670960640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"},"small":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923605234575953920,"id_str":"923605234575953920","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFOET-XUAA7g7L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFOET-XUAA7g7L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ecRU2FXtRQ","display_url":"pic.twitter.com\/ecRU2FXtRQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/YoungTomy\/status\/923605242670960640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"},"small":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":11,"reply_count":11,"retweet_count":1067,"favorite_count":650,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U1jojaw8zC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923605242670960640","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YoungTomy","name":"plat avec singed mdr","id":220048411,"id_str":"220048411","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1509184440166"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:00 +0000 2017","id":924212647431737344,"id_str":"924212647431737344","text":"@ulmluterzi Cennette arsa ka\u00e7 eoru oldu diye soramam\u0131\u015flar yaz\u0131klar olsun b\u00f6yle astornotlara i\u015fte bu zihniyet att\u0131 Plutonumuzu gezegenlikten","display_text_range":[12,139],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924212445178101762,"in_reply_to_status_id_str":"924212445178101762","in_reply_to_user_id":352653580,"in_reply_to_user_id_str":"352653580","in_reply_to_screen_name":"ulmluterzi","user":{"id":70978889,"id_str":"70978889","name":"Catay","screen_name":"thecatay","location":"\u0130stanbul","url":"http:\/\/www.medium.com\/@the_catay","description":"\u0130talyan futbolu d\u00fc\u015fman\u0131!!! \u0130gor Tudor d\u00fc\u015fman\u0131!!! Tarantino kutsal\u0131md\u0131r...","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":53488,"friends_count":693,"listed_count":192,"favourites_count":102389,"statuses_count":106625,"created_at":"Wed Sep 02 14:34:47 +0000 2009","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/380370972\/IMG_0043_copy.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/380370972\/IMG_0043_copy.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"851416","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/752262020200796160\/oR9Lqa-G_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/752262020200796160\/oR9Lqa-G_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/70978889\/1489877024","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ulmluterzi","name":"M\u00fclaz\u0131m At\u0131f","id":352653580,"id_str":"352653580","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184440845"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:02 +0000 2017","id":924212655086297088,"id_str":"924212655086297088","text":"RT @ADropOfAwesome: Alexander Bard \u00e4r beviset p\u00e5 att b\u00e4gge leden i drogliberalism \u00e4r skadliga. Don't do drugs kids, also don't be a liberal.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":369491978,"id_str":"369491978","name":"Mari BUUUpponen \ud83d\udc7b\ud83c\udf39","screen_name":"MariHuup","location":"Bajenland","url":"https:\/\/about.me\/marihuupponen","description":"Man f\u00e5r inte ha b\u00e4sta byxorna p\u00e5 n\u00e4r man sl\u00e5ss f\u00f6r sanning och r\u00e4tt. Statsvetare, pluggar folkh\u00e4lsovetenskap (h\u00e4lsoekonomi) vid KI. Del av @alliansfritt.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3388,"friends_count":1268,"listed_count":25,"favourites_count":40733,"statuses_count":23153,"created_at":"Wed Sep 07 13:09:23 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/326495189\/5464616799_cf74d3333c.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/326495189\/5464616799_cf74d3333c.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/701489132573478912\/cym5UTo3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/701489132573478912\/cym5UTo3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/369491978\/1455992701","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 21:56:52 +0000 2017","id":924032173266685953,"id_str":"924032173266685953","text":"Alexander Bard \u00e4r beviset p\u00e5 att b\u00e4gge leden i drogliberalism \u00e4r skadliga. Don't do drugs kids, also don't be a liberal.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":26491380,"id_str":"26491380","name":"Micke \ud83d\udc7b\ud83d\udc0a","screen_name":"ADropOfAwesome","location":"\u27e8\u24b6 |\u262d| \u24cb\u27e9","url":"https:\/\/alltatalla.se","description":"All makt \u00e5t sovjeterna, inte till partiet.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1215,"friends_count":978,"listed_count":32,"favourites_count":7668,"statuses_count":36505,"created_at":"Wed Mar 25 13:02:50 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"191E1F","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891645145044705281\/hjDL8gfO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891645145044705281\/hjDL8gfO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/26491380\/1489038989","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm, Sweden","country_code":"SE","country":"Sweden","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.760132,59.227138],[17.760132,59.440204],[18.199986,59.440204],[18.199986,59.227138]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":13,"favorite_count":41,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ADropOfAwesome","name":"Micke \ud83d\udc7b\ud83d\udc0a","id":26491380,"id_str":"26491380","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184442670"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:03 +0000 2017","id":924212657615507456,"id_str":"924212657615507456","text":"@geekmagnifique @bjoernjaevel Id rather be om urs\u00e4kt f\u00f6r att f\u00e5 en ny tid f\u00f6r att f\u00e5 en ny tid f\u00f6r att f\u00e5 en ny tid\u2026 https:\/\/t.co\/BnZ3Qhtjbg","display_text_range":[30,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":923895300544135168,"in_reply_to_status_id_str":"923895300544135168","in_reply_to_user_id":3239004821,"in_reply_to_user_id_str":"3239004821","in_reply_to_screen_name":"geekmagnifique","user":{"id":374153842,"id_str":"374153842","name":"Conny Bernhardsson","screen_name":"nrocs","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":30,"friends_count":280,"listed_count":1,"favourites_count":1366,"statuses_count":318,"created_at":"Thu Sep 15 20:09:28 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/540947379441373184\/AX0BTHNn_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/540947379441373184\/AX0BTHNn_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@geekmagnifique @bjoernjaevel Id rather be om urs\u00e4kt f\u00f6r att f\u00e5 en ny tid f\u00f6r att f\u00e5 en ny tid f\u00f6r att f\u00e5 en ny tid f\u00f6r att f\u00e5 en ny tid f\u00f6r att f\u00e5 en ny tid f\u00f6r att f\u00e5","display_text_range":[30,168],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"geekmagnifique","name":"Melissa Boyle","id":3239004821,"id_str":"3239004821","indices":[0,15]},{"screen_name":"bjoernjaevel","name":"bjoernjaevel","id":90589037,"id_str":"90589037","indices":[16,29]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BnZ3Qhtjbg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212657615507456","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"geekmagnifique","name":"Melissa Boyle","id":3239004821,"id_str":"3239004821","indices":[0,15]},{"screen_name":"bjoernjaevel","name":"bjoernjaevel","id":90589037,"id_str":"90589037","indices":[16,29]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184443273"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:04 +0000 2017","id":924212660857552897,"id_str":"924212660857552897","text":"RT @MariaD_: G\u00e5r inte att presentera en tvilling b\u00e4ttre \u00e4n denna l\u00e5t, @DarinOfficial \ud83d\ude4c https:\/\/t.co\/4iq8NsK38T","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4848060672,"id_str":"4848060672","name":"YU YANG","screen_name":"Yang15048803505","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":37,"friends_count":52,"listed_count":0,"favourites_count":2182,"statuses_count":715,"created_at":"Tue Feb 02 07:05:26 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"zh-CN","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923062916760330240\/lgeZfMCv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923062916760330240\/lgeZfMCv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4848060672\/1506246252","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:25:59 +0000 2017","id":924205594462040064,"id_str":"924205594462040064","text":"G\u00e5r inte att presentera en tvilling b\u00e4ttre \u00e4n denna l\u00e5t, @DarinOfficial \ud83d\ude4c https:\/\/t.co\/4iq8NsK38T","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":92811494,"id_str":"92811494","name":"Maria Davidsson","screen_name":"MariaD_","location":"London","url":"https:\/\/www.instagram.com\/maria_td","description":"24 | Music Business Graduate | Photography | Tweets About Nothing And Everything","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":250,"friends_count":670,"listed_count":2,"favourites_count":338,"statuses_count":6103,"created_at":"Thu Nov 26 18:46:42 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"7A088C","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"C204C2","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847604872497086466\/XXbJzzwk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847604872497086466\/XXbJzzwk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/92811494\/1470067839","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4iq8NsK38T","expanded_url":"https:\/\/open.spotify.com\/track\/7M4pAbgcKPAelcZxsUPPwE","display_url":"open.spotify.com\/track\/7M4pAbgc\u2026","indices":[74,97]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DarinOfficial","name":"Darin","id":152187591,"id_str":"152187591","indices":[57,71]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4iq8NsK38T","expanded_url":"https:\/\/open.spotify.com\/track\/7M4pAbgcKPAelcZxsUPPwE","display_url":"open.spotify.com\/track\/7M4pAbgc\u2026","indices":[87,110]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaD_","name":"Maria Davidsson","id":92811494,"id_str":"92811494","indices":[3,11]},{"screen_name":"DarinOfficial","name":"Darin","id":152187591,"id_str":"152187591","indices":[70,84]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184444046"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:04 +0000 2017","id":924212663084814337,"id_str":"924212663084814337","text":"RT @evinbdya: \u201dOm jag beter mig som en trotsig ton\u00e5ring i media,kanske folk gl\u00f6mmer att jag sitter i regering &amp; tar besluten\u201d\n \nD\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2398347576,"id_str":"2398347576","name":"Inte sexist, men","screen_name":"intesexistmen","location":"Sverige","url":null,"description":"Postfeminist. Dvs f\u00f6redetting. Nu anonym n\u00e4thatare. Underbar. Bigot. Trollmor. Snygg. Identitetspolitik \u00e4r cancer. Sverige \u00e4r fantastiskt.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1080,"friends_count":938,"listed_count":10,"favourites_count":6557,"statuses_count":20910,"created_at":"Wed Mar 19 19:29:40 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/666033973642964992\/CGQsaNgZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/666033973642964992\/CGQsaNgZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2398347576\/1411609635","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:47:55 +0000 2017","id":924211114271010816,"id_str":"924211114271010816","text":"\u201dOm jag beter mig som en trotsig ton\u00e5ring i media,kanske folk gl\u00f6mmer att jag sitter i regering &amp; tar besluten\u201d\n \nD\u2026 https:\/\/t.co\/gp6lSMhk2G","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2741857108,"id_str":"2741857108","name":"Evin","screen_name":"evinbdya","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Frihetligt konservativ. P\u00e5 dagarna andre vice ordf\u00f6rande KDU Stockholm samt jurstud p\u00e5 SU. Gillar utrikespolitik, stil och monarkin. Kontakt: evin@kdu.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5062,"friends_count":688,"listed_count":24,"favourites_count":1188,"statuses_count":7379,"created_at":"Wed Aug 13 15:53:43 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835509334436110336\/jdTs_FhV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835509334436110336\/jdTs_FhV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2741857108\/1499866389","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201dOm jag beter mig som en trotsig ton\u00e5ring i media,kanske folk gl\u00f6mmer att jag sitter i regering &amp; tar besluten\u201d\n \nDu lurar ingen, Gurra F. https:\/\/t.co\/anzVPrFlbQ","display_text_range":[0,142],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924211107530727424,"id_str":"924211107530727424","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1GwnW4AA2jDC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1GwnW4AA2jDC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/anzVPrFlbQ","display_url":"pic.twitter.com\/anzVPrFlbQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/evinbdya\/status\/924211114271010816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":639,"h":359,"resize":"fit"},"medium":{"w":639,"h":359,"resize":"fit"},"small":{"w":639,"h":359,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924211107530727424,"id_str":"924211107530727424","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1GwnW4AA2jDC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1GwnW4AA2jDC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/anzVPrFlbQ","display_url":"pic.twitter.com\/anzVPrFlbQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/evinbdya\/status\/924211114271010816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":639,"h":359,"resize":"fit"},"medium":{"w":639,"h":359,"resize":"fit"},"small":{"w":639,"h":359,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":3,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gp6lSMhk2G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924211114271010816","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[121,144]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"evinbdya","name":"Evin","id":2741857108,"id_str":"2741857108","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184444577"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:04 +0000 2017","id":924212663244218374,"id_str":"924212663244218374","text":"RT @LisaofSweden: Dietister p\u00e5 tysk tv ber\u00e4ttar nu att en sund m\u00e5ltid \u00e4r korv, potatis (i n\u00e5gon form) lite gr\u00f6nsaker och en \u00f6l.\n\nJag visste\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1924181004,"id_str":"1924181004","name":"Ingemar G Jonnerhag","screen_name":"ingemargson","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":71,"friends_count":374,"listed_count":0,"favourites_count":797,"statuses_count":430,"created_at":"Tue Oct 01 18:20:16 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520244811493044224\/DjuwWLZw_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520244811493044224\/DjuwWLZw_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 18:40:26 +0000 2017","id":923982741170946048,"id_str":"923982741170946048","text":"Dietister p\u00e5 tysk tv ber\u00e4ttar nu att en sund m\u00e5ltid \u00e4r korv, potatis (i n\u00e5gon form) lite gr\u00f6nsaker och en \u00f6l.\n\nJag visste det!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":347301844,"id_str":"347301844","name":"Elisabeth Ericson","screen_name":"LisaofSweden","location":"Fort Lauderdale & Stockholm","url":null,"description":"Konsultinna. Resande i social kompetens.                                         Skapade podden http:\/\/lunchmedlisa.se\/#menu","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2392,"friends_count":662,"listed_count":53,"favourites_count":262,"statuses_count":109665,"created_at":"Tue Aug 02 15:50:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642342587928588288\/gfJdJTGK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642342587928588288\/gfJdJTGK_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":4,"reply_count":4,"retweet_count":19,"favorite_count":87,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LisaofSweden","name":"Elisabeth Ericson","id":347301844,"id_str":"347301844","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184444615"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:04 +0000 2017","id":924212664103927808,"id_str":"924212664103927808","text":"@Pixelpaj @andersmeklof Oh... 3 \u00e5r f\u00f6r att l\u00e4ra sig k\u00e4llkritik right down the drain","display_text_range":[24,83],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924023416105074688,"in_reply_to_status_id_str":"924023416105074688","in_reply_to_user_id":951581444,"in_reply_to_user_id_str":"951581444","in_reply_to_screen_name":"Pixelpaj","user":{"id":2229554954,"id_str":"2229554954","name":"Spook Zlide","screen_name":"Spy_Zlide","location":"Sandarne","url":null,"description":"*beeeeeeeeeeeeeeeeeeep*","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":36,"friends_count":129,"listed_count":0,"favourites_count":2126,"statuses_count":1515,"created_at":"Wed Dec 04 08:47:55 +0000 2013","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914867087469895681\/UNou0TCp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914867087469895681\/UNou0TCp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2229554954\/1506956288","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pixelpaj","name":"Pixelpaj","id":951581444,"id_str":"951581444","indices":[0,9]},{"screen_name":"andersmeklof","name":"\ud83d\udc80 Anders Ekl\u00f6f \ud83d\udc80","id":39541356,"id_str":"39541356","indices":[10,23]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184444820"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:06 +0000 2017","id":924212669778931712,"id_str":"924212669778931712","text":"RT @MunirArikan: Y\u0131k\u0131lmad\u0131m, Ayaktay\u0131m!\nPes etmedim, Ataktay\u0131m!\nBi\u00e7me beni, Seni Zal\u0131m!\n\u00c7al\u0131mlad\u0131m, Gol\u00fc att\u0131m!\nHayat ba\u015far\u0131s\u0131 da ay\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":109850522,"id_str":"109850522","name":"gokhan","screen_name":"Gkhn06svnc","location":null,"url":null,"description":"A\u0130B\u00dc \u00c7evre M\u00fchendisi KYK DEN\u0130ZL\u0130\/TAVAS ANKARA-Yakupabdal","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":228,"friends_count":389,"listed_count":0,"favourites_count":4673,"statuses_count":4139,"created_at":"Sat Jan 30 14:02:24 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/772391989379788800\/W5W7GkMO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/772391989379788800\/W5W7GkMO_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:46:24 +0000 2017","id":924210735105835008,"id_str":"924210735105835008","text":"Y\u0131k\u0131lmad\u0131m, Ayaktay\u0131m!\nPes etmedim, Ataktay\u0131m!\nBi\u00e7me beni, Seni Zal\u0131m!\n\u00c7al\u0131mlad\u0131m, Gol\u00fc att\u0131m!\nHayat ba\u015far\u0131s\u0131 da ay\u2026 https:\/\/t.co\/kx2nOIorUB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":151325571,"id_str":"151325571","name":"M\u00fcnir Ar\u0131kan","screen_name":"MunirArikan","location":"Istanbul - T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.munirarikan.com","description":"D\u00fcnya'n\u0131n \u0130lk D\u00fc\u015f\u00fcnce Ko\u00e7u \u2022 Thinking Coach \u2022 Gazeteci \u2022 Journalist \u2022 Yazar \u2022 Author \u2022 Keynote Speaker \u2022 Ki\u015fisel Geli\u015fim \u2022 Y\u00f6netim \u2022 Munir@Munirarikan.com","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":444163,"friends_count":205,"listed_count":120,"favourites_count":1250,"statuses_count":38227,"created_at":"Thu Jun 03 04:16:36 +0000 2010","utc_offset":-36000,"time_zone":"Hawaii","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/588465732561850370\/pURFjBiq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/588465732561850370\/pURFjBiq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/151325571\/1429136474","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Y\u0131k\u0131lmad\u0131m, Ayaktay\u0131m!\nPes etmedim, Ataktay\u0131m!\nBi\u00e7me beni, Seni Zal\u0131m!\n\u00c7al\u0131mlad\u0131m, Gol\u00fc att\u0131m!\nHayat ba\u015far\u0131s\u0131 da aynen b\u00f6yle bir \u015fey! https:\/\/t.co\/wi1ud6Zm6v","display_text_range":[0,133],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924210632441974784,"id_str":"924210632441974784","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924210632441974784\/pu\/img\/cgvrTDJinS_AUZPX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924210632441974784\/pu\/img\/cgvrTDJinS_AUZPX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wi1ud6Zm6v","display_url":"pic.twitter.com\/wi1ud6Zm6v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MunirArikan\/status\/924210735105835008\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":31233,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924210632441974784\/pu\/vid\/480x480\/QcZUiEYzvV0xWqZ-.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924210632441974784\/pu\/vid\/240x240\/7dyB18qFTsFTN7Oi.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924210632441974784\/pu\/pl\/Bib6skUspfuwu8Mo.m3u8"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210632441974784,"id_str":"924210632441974784","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924210632441974784\/pu\/img\/cgvrTDJinS_AUZPX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924210632441974784\/pu\/img\/cgvrTDJinS_AUZPX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wi1ud6Zm6v","display_url":"pic.twitter.com\/wi1ud6Zm6v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MunirArikan\/status\/924210735105835008\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":31233,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924210632441974784\/pu\/vid\/480x480\/QcZUiEYzvV0xWqZ-.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924210632441974784\/pu\/vid\/240x240\/7dyB18qFTsFTN7Oi.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924210632441974784\/pu\/pl\/Bib6skUspfuwu8Mo.m3u8"}]}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kx2nOIorUB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924210735105835008","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MunirArikan","name":"M\u00fcnir Ar\u0131kan","id":151325571,"id_str":"151325571","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184446173"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:06 +0000 2017","id":924212670747893761,"id_str":"924212670747893761","text":"@rektorhamid @jennymaria Min bild \u00e4r att Stockholm \u00e4r mindre segregerat \u00e4n G\u00f6teborg. Orsaken \u00e4r hur man byggt staden.","display_text_range":[25,117],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924210653518110720,"in_reply_to_status_id_str":"924210653518110720","in_reply_to_user_id":3329719133,"in_reply_to_user_id_str":"3329719133","in_reply_to_screen_name":"rektorhamid","user":{"id":49416954,"id_str":"49416954","name":"Ulf Bjerregaard","screen_name":"tuppasig","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":502,"friends_count":1062,"listed_count":8,"favourites_count":3480,"statuses_count":20382,"created_at":"Sun Jun 21 20:25:01 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896350345542160386\/IUsBK4D1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896350345542160386\/IUsBK4D1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49416954\/1388971865","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rektorhamid","name":"Hamid","id":3329719133,"id_str":"3329719133","indices":[0,12]},{"screen_name":"jennymaria","name":"Jenny Maria Nilsson","id":17120420,"id_str":"17120420","indices":[13,24]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184446404"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:06 +0000 2017","id":924212671821570048,"id_str":"924212671821570048","text":"RT @elevenstars: ATT Georgia! Get involved in the recall. Lead the way to protect our votes! #unhackthevote #GeorgiaRecall https:\/\/t.co\/XHV\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":48914260,"id_str":"48914260","name":"Elise Wilson","screen_name":"elisewilson","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":794,"friends_count":1585,"listed_count":8,"favourites_count":16082,"statuses_count":37067,"created_at":"Sat Jun 20 03:23:30 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839827911247003648\/XQfWGJpZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839827911247003648\/XQfWGJpZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/48914260\/1496190169","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 08 20:11:09 +0000 2017","id":917120198137794560,"id_str":"917120198137794560","text":"ATT Georgia! Get involved in the recall. Lead the way to protect our votes! #unhackthevote #GeorgiaRecall https:\/\/t.co\/XHV6993Ws3","display_text_range":[0,105],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":35514031,"id_str":"35514031","name":"Denise Adams","screen_name":"elevenstars","location":"United States","url":null,"description":"Cat-owned designer finding inspiration & humor in everything. I hate orange. Snarky. NO LISTS #TheResistance #StrongerTogether  #25thAmendmentNOW  #Impeach45","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4290,"friends_count":4357,"listed_count":1,"favourites_count":21564,"statuses_count":15030,"created_at":"Sun Apr 26 17:31:38 +0000 2009","utc_offset":-14400,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897619161823588352\/nenxCSni_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897619161823588352\/nenxCSni_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/35514031\/1500945766","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":917119095354593281,"quoted_status_id_str":"917119095354593281","quoted_status":{"created_at":"Sun Oct 08 20:06:46 +0000 2017","id":917119095354593281,"id_str":"917119095354593281","text":"The #RecallKemp petition will be at #AtlantaPrideWeekend at #PiedmontPark next weekend. Email avoiceforallgeorgia@g\u2026 https:\/\/t.co\/Ly7cScO7OZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":913222391416934402,"id_str":"913222391416934402","name":"A Voice For All GA","screen_name":"AVoiceForAllGA","location":"Georgia, USA","url":null,"description":"All GA Votes Should Be Secure & All GA Votes Should Count Regardless of Gender, Ethnicity, Religion, & Beliefs. Welcome to #RecallKemp twitter account!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":605,"friends_count":245,"listed_count":4,"favourites_count":1089,"statuses_count":2106,"created_at":"Thu Sep 28 02:02:39 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915904303541489666\/QJHDhkN2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915904303541489666\/QJHDhkN2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/913222391416934402\/1508349674","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"The #RecallKemp petition will be at #AtlantaPrideWeekend at #PiedmontPark next weekend. Email avoiceforallgeorgia@gmail.com to help. https:\/\/t.co\/dA8oCsnHhi","display_text_range":[0,132],"entities":{"hashtags":[{"text":"RecallKemp","indices":[4,15]},{"text":"AtlantaPrideWeekend","indices":[36,56]},{"text":"PiedmontPark","indices":[60,73]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":917119081337184256,"id_str":"917119081337184256","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DLpC8gPV4AA1Y2g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DLpC8gPV4AA1Y2g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dA8oCsnHhi","display_url":"pic.twitter.com\/dA8oCsnHhi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AVoiceForAllGA\/status\/917119095354593281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":917119081337184256,"id_str":"917119081337184256","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DLpC8gPV4AA1Y2g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DLpC8gPV4AA1Y2g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dA8oCsnHhi","display_url":"pic.twitter.com\/dA8oCsnHhi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AVoiceForAllGA\/status\/917119095354593281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":24,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[{"text":"RecallKemp","indices":[4,15]},{"text":"AtlantaPrideWeekend","indices":[36,56]},{"text":"PiedmontPark","indices":[60,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ly7cScO7OZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/917119095354593281","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"unhackthevote","indices":[76,90]},{"text":"GeorgiaRecall","indices":[91,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XHV6993Ws3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AVoiceForAllGA\/status\/917119095354593281","display_url":"twitter.com\/AVoiceForAllGA\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_id":917119095354593281,"quoted_status_id_str":"917119095354593281","quoted_status":{"created_at":"Sun Oct 08 20:06:46 +0000 2017","id":917119095354593281,"id_str":"917119095354593281","text":"The #RecallKemp petition will be at #AtlantaPrideWeekend at #PiedmontPark next weekend. Email avoiceforallgeorgia@g\u2026 https:\/\/t.co\/Ly7cScO7OZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":913222391416934402,"id_str":"913222391416934402","name":"A Voice For All GA","screen_name":"AVoiceForAllGA","location":"Georgia, USA","url":null,"description":"All GA Votes Should Be Secure & All GA Votes Should Count Regardless of Gender, Ethnicity, Religion, & Beliefs. Welcome to #RecallKemp twitter account!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":605,"friends_count":245,"listed_count":4,"favourites_count":1089,"statuses_count":2106,"created_at":"Thu Sep 28 02:02:39 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915904303541489666\/QJHDhkN2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915904303541489666\/QJHDhkN2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/913222391416934402\/1508349674","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"The #RecallKemp petition will be at #AtlantaPrideWeekend at #PiedmontPark next weekend. Email avoiceforallgeorgia@gmail.com to help. https:\/\/t.co\/dA8oCsnHhi","display_text_range":[0,132],"entities":{"hashtags":[{"text":"RecallKemp","indices":[4,15]},{"text":"AtlantaPrideWeekend","indices":[36,56]},{"text":"PiedmontPark","indices":[60,73]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":917119081337184256,"id_str":"917119081337184256","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DLpC8gPV4AA1Y2g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DLpC8gPV4AA1Y2g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dA8oCsnHhi","display_url":"pic.twitter.com\/dA8oCsnHhi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AVoiceForAllGA\/status\/917119095354593281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":917119081337184256,"id_str":"917119081337184256","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DLpC8gPV4AA1Y2g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DLpC8gPV4AA1Y2g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dA8oCsnHhi","display_url":"pic.twitter.com\/dA8oCsnHhi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AVoiceForAllGA\/status\/917119095354593281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":24,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[{"text":"RecallKemp","indices":[4,15]},{"text":"AtlantaPrideWeekend","indices":[36,56]},{"text":"PiedmontPark","indices":[60,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ly7cScO7OZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/917119095354593281","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"unhackthevote","indices":[93,107]},{"text":"GeorgiaRecall","indices":[108,122]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elevenstars","name":"Denise Adams","id":35514031,"id_str":"35514031","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509184446660"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:12 +0000 2017","id":924212696731529216,"id_str":"924212696731529216","text":"@yeniasya @ciftler76 Ya\u015fatt\u0131klar\u0131n\u0131z\u0131-ya\u015famadan \u00f6lmeyiniz","display_text_range":[21,57],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924193210754306049,"in_reply_to_status_id_str":"924193210754306049","in_reply_to_user_id":634316890,"in_reply_to_user_id_str":"634316890","in_reply_to_screen_name":"yeniasya","user":{"id":866075541228617728,"id_str":"866075541228617728","name":"Kzbntr","screen_name":"kzbntrtr","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":74,"friends_count":104,"listed_count":0,"favourites_count":2036,"statuses_count":1540,"created_at":"Sat May 20 23:37:54 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yeniasya","name":"Yeni Asya Gazetesi","id":634316890,"id_str":"634316890","indices":[0,9]},{"screen_name":"ciftler76","name":"Abdullah Sinan","id":533540541,"id_str":"533540541","indices":[10,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184452599"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:12 +0000 2017","id":924212696781918210,"id_str":"924212696781918210","text":"@hitzegin Jag upplevde dock att Rajoy ville ha upp till 6 m\u00e5nader p\u00e5 sig s\u00e5 allt ev. hade lugnat ner sig men Social\u2026 https:\/\/t.co\/cPAcxsSY6K","display_text_range":[10,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924206976002863104,"in_reply_to_status_id_str":"924206976002863104","in_reply_to_user_id":35216933,"in_reply_to_user_id_str":"35216933","in_reply_to_screen_name":"hitzegin","user":{"id":3325105205,"id_str":"3325105205","name":"Jan Nolmark","screen_name":"JanNolmark","location":null,"url":null,"description":"M\u00e4nniskoorienterad,nyfiken,bott i USA\/Belgien,v\u00e4xelbor nu Spanien\/Sverige,kritiskt granskande..kanske f\u00f6r mycket..","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":889,"friends_count":649,"listed_count":13,"favourites_count":4038,"statuses_count":41314,"created_at":"Sun Jun 14 16:32:28 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/640825234598313984\/8VLVSC2e_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/640825234598313984\/8VLVSC2e_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@hitzegin Jag upplevde dock att Rajoy ville ha upp till 6 m\u00e5nader p\u00e5 sig s\u00e5 allt ev. hade lugnat ner sig men Socialdemokraterna ville ha det s\u00e5 h\u00e4r..","display_text_range":[10,149],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hitzegin","name":"Desesperada","id":35216933,"id_str":"35216933","indices":[0,9]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cPAcxsSY6K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212696781918210","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"hitzegin","name":"Desesperada","id":35216933,"id_str":"35216933","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184452611"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:12 +0000 2017","id":924212698115706880,"id_str":"924212698115706880","text":"RT @MisfitsGG: \ud83d\udd25+\ud83d\udc7d+\ud83d\udc30\nCome to the Xfinity East Plaza in @AAarena on Oct. 30th for a chance to win prizes and meet the @MisfitsGG CS\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3411584986,"id_str":"3411584986","name":"Cyril MICHEL","screen_name":"Misfits_WindZ","location":"Digne-les-Bains, France","url":"https:\/\/branded.me\/cyrilmichel","description":"Manager and coach for team Misfits. Mail : cyril@teammisfits.gg","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1453,"friends_count":726,"listed_count":12,"favourites_count":4387,"statuses_count":1987,"created_at":"Mon Aug 10 00:37:07 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833530877434933248\/7xNP4kFd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833530877434933248\/7xNP4kFd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3411584986\/1501591611","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 01:13:13 +0000 2017","id":923719200245301248,"id_str":"923719200245301248","text":"\ud83d\udd25+\ud83d\udc7d+\ud83d\udc30\nCome to the Xfinity East Plaza in @AAarena on Oct. 30th for a chance to win prizes and meet the @MisfitsGG CS\u2026 https:\/\/t.co\/Y4yWCKDj5y","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3182089458,"id_str":"3182089458","name":"Misfits Gaming","screen_name":"MisfitsGG","location":"Miami, FL","url":"https:\/\/teammisfits.shop\/","description":"Official Twitter of Misfits Gaming  Welcome to #TheHerd \ud83d\udc30#MSFWIN","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":69837,"friends_count":84,"listed_count":228,"favourites_count":3583,"statuses_count":5585,"created_at":"Fri May 01 21:28:38 +0000 2015","utc_offset":-14400,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B90E16","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912148496110645250\/ClXiJjxl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912148496110645250\/ClXiJjxl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3182089458\/1508966070","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd25+\ud83d\udc7d+\ud83d\udc30\nCome to the Xfinity East Plaza in @AAarena on Oct. 30th for a chance to win prizes and meet the @MisfitsGG CS:GO team! https:\/\/t.co\/8twlVJ90gq","display_text_range":[0,124],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AAarena","name":"AA Arena","id":74812129,"id_str":"74812129","indices":[40,48]},{"screen_name":"MisfitsGG","name":"Misfits Gaming","id":3182089458,"id_str":"3182089458","indices":[102,112]}],"symbols":[],"media":[{"id":923717083455565824,"id_str":"923717083455565824","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGzyxhUMAAGl86.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGzyxhUMAAGl86.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8twlVJ90gq","display_url":"pic.twitter.com\/8twlVJ90gq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MisfitsGG\/status\/923719200245301248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923717083455565824,"id_str":"923717083455565824","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGzyxhUMAAGl86.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGzyxhUMAAGl86.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8twlVJ90gq","display_url":"pic.twitter.com\/8twlVJ90gq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MisfitsGG\/status\/923719200245301248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":5,"retweet_count":16,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y4yWCKDj5y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923719200245301248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AAarena","name":"AA Arena","id":74812129,"id_str":"74812129","indices":[40,48]},{"screen_name":"MisfitsGG","name":"Misfits Gaming","id":3182089458,"id_str":"3182089458","indices":[102,112]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MisfitsGG","name":"Misfits Gaming","id":3182089458,"id_str":"3182089458","indices":[3,13]},{"screen_name":"AAarena","name":"AA Arena","id":74812129,"id_str":"74812129","indices":[55,63]},{"screen_name":"MisfitsGG","name":"Misfits Gaming","id":3182089458,"id_str":"3182089458","indices":[117,127]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509184452929"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:13 +0000 2017","id":924212699323564033,"id_str":"924212699323564033","text":"Till t\u00e5rar stolt och r\u00f6rd \u00f6ver att hitta min flickv\u00e4n p\u00e5 imdb. https:\/\/t.co\/4oSYtzPkOZ","display_text_range":[0,62],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":280885197,"id_str":"280885197","name":"Johannes Klenell","screen_name":"JohannesKlenell","location":null,"url":"http:\/\/www.galago.se","description":"Redakt\u00f6r och f\u00f6rl\u00e4ggare p\u00e5 Galago, gjorde tidigare Flumskolan och Lundellbunkern. K\u00f6p min romandebut Det fria ordet!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12430,"friends_count":1367,"listed_count":98,"favourites_count":15008,"statuses_count":76563,"created_at":"Tue Apr 12 06:28:44 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920337767187533824\/SBDbwsQA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920337767187533824\/SBDbwsQA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/280885197\/1504451933","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924212682340929536,"id_str":"924212682340929536","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2ibPXkAAf107.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2ibPXkAAf107.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4oSYtzPkOZ","display_url":"pic.twitter.com\/4oSYtzPkOZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JohannesKlenell\/status\/924212699323564033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":750,"h":964,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":964,"resize":"fit"},"small":{"w":529,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924212682340929536,"id_str":"924212682340929536","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2ibPXkAAf107.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2ibPXkAAf107.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4oSYtzPkOZ","display_url":"pic.twitter.com\/4oSYtzPkOZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JohannesKlenell\/status\/924212699323564033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":750,"h":964,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":964,"resize":"fit"},"small":{"w":529,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184453217"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:13 +0000 2017","id":924212701483749376,"id_str":"924212701483749376","text":"@PerEHallin @JOBalinen @socialdemokrat Hela po\u00e4ngen \u00e4r s\u00e5klart att det inte g\u00e5r att m\u00e4ta. Man kan h\u00e4vda handlingskr\u2026 https:\/\/t.co\/y1750ZiLXq","display_text_range":[39,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924155189594132482,"in_reply_to_status_id_str":"924155189594132482","in_reply_to_user_id":466611234,"in_reply_to_user_id_str":"466611234","in_reply_to_screen_name":"PerEHallin","user":{"id":16324353,"id_str":"16324353","name":"subskipper","screen_name":"subskipper","location":null,"url":null,"description":"I have opinions. Submarine lover. Virtual skipper.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":159,"friends_count":331,"listed_count":1,"favourites_count":2252,"statuses_count":5511,"created_at":"Wed Sep 17 05:41:43 +0000 2008","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/62194936\/smallMarvin_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/62194936\/smallMarvin_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@PerEHallin @JOBalinen @socialdemokrat Hela po\u00e4ngen \u00e4r s\u00e5klart att det inte g\u00e5r att m\u00e4ta. Man kan h\u00e4vda handlingskraft genom skapandet av mynd. Sen bara bl\u00e5sa varmluft ur kakh\u00e5let","display_text_range":[39,179],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PerEHallin","name":"PerEHallin","id":466611234,"id_str":"466611234","indices":[0,11]},{"screen_name":"JOBalinen","name":"JOB","id":29165164,"id_str":"29165164","indices":[12,22]},{"screen_name":"socialdemokrat","name":"Socialdemokraterna","id":3801501,"id_str":"3801501","indices":[23,38]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y1750ZiLXq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212701483749376","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PerEHallin","name":"PerEHallin","id":466611234,"id_str":"466611234","indices":[0,11]},{"screen_name":"JOBalinen","name":"JOB","id":29165164,"id_str":"29165164","indices":[12,22]},{"screen_name":"socialdemokrat","name":"Socialdemokraterna","id":3801501,"id_str":"3801501","indices":[23,38]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184453732"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:15 +0000 2017","id":924212707972313088,"id_str":"924212707972313088","text":"@Anettes_ Jag har ingen skyldighet att f\u00f6rklara att jag \u00e4r en m\u00e4nniska till n\u00e5gon som yrar om deportation pga jag f\u00f6rsvarar asylsystemet.","display_text_range":[10,137],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924212013395521536,"in_reply_to_status_id_str":"924212013395521536","in_reply_to_user_id":2664582167,"in_reply_to_user_id_str":"2664582167","in_reply_to_screen_name":"Anettes_","user":{"id":104778698,"id_str":"104778698","name":"Hanif Bali","screen_name":"hanifbali","location":"Solna, Sverige","url":"http:\/\/hejahanif.se","description":"Moderat men inte m\u00e5ttlig. Enligt v\u00e4nstern \u00e4r jag en av Apokalypsens ryttare. Kodapa och riksdagsledamot fr\u00e5n den obesegrade solens stad. President Sons of Bali.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":71224,"friends_count":810,"listed_count":223,"favourites_count":4826,"statuses_count":44138,"created_at":"Thu Jan 14 10:56:59 +0000 2010","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901957900486180864\/WaugWLao_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901957900486180864\/WaugWLao_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/104778698\/1482960457","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Anettes_","name":"Anettes_","id":2664582167,"id_str":"2664582167","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184455279"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:15 +0000 2017","id":924212708672667649,"id_str":"924212708672667649","text":"@MagnusRanstorp @Aftonbladet Ett demokratiskt land i en sj\u00f6 av diktatur o relig\u00f6s extremism , d\u00e4r endast Tunisien s\u2026 https:\/\/t.co\/PUEE1N98ie","display_text_range":[29,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":923780826088734720,"in_reply_to_status_id_str":"923780826088734720","in_reply_to_user_id":245467017,"in_reply_to_user_id_str":"245467017","in_reply_to_screen_name":"MagnusRanstorp","user":{"id":134095434,"id_str":"134095434","name":"Tony Benson","screen_name":"BjernerHarrison","location":"59.37653,17.970728","url":null,"description":"Boycott Trumps America , save the real GOP and American values","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":119,"friends_count":600,"listed_count":9,"favourites_count":1717,"statuses_count":5256,"created_at":"Sat Apr 17 12:47:32 +0000 2010","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"091B24","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/510122101139709952\/iB2PaqV3.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/510122101139709952\/iB2PaqV3.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"122329","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/825368495412084736\/luZGwWUf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/825368495412084736\/luZGwWUf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/134095434\/1485618140","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@MagnusRanstorp @Aftonbladet Ett demokratiskt land i en sj\u00f6 av diktatur o relig\u00f6s extremism , d\u00e4r endast Tunisien st\u00e5r ut tillsamman med Israel l\u00e4tt att v\u00e4lja sida","display_text_range":[29,163],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MagnusRanstorp","name":"Magnus  Ranstorp","id":245467017,"id_str":"245467017","indices":[0,15]},{"screen_name":"Aftonbladet","name":"Aftonbladet","id":37706685,"id_str":"37706685","indices":[16,28]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PUEE1N98ie","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212708672667649","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MagnusRanstorp","name":"Magnus  Ranstorp","id":245467017,"id_str":"245467017","indices":[0,15]},{"screen_name":"Aftonbladet","name":"Aftonbladet","id":37706685,"id_str":"37706685","indices":[16,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184455446"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:16 +0000 2017","id":924212714192408576,"id_str":"924212714192408576","text":"@Aviember @FingerprintCard Ja det \u00e4r riktigt illa, skall bli intressant att se om det sitter fpc eller goodix i den.","display_text_range":[27,116],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211316948111361,"in_reply_to_status_id_str":"924211316948111361","in_reply_to_user_id":561374073,"in_reply_to_user_id_str":"561374073","in_reply_to_screen_name":"simonijo","user":{"id":561374073,"id_str":"561374073","name":"Simon Johansson","screen_name":"simonijo","location":"Od ","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":42,"friends_count":486,"listed_count":0,"favourites_count":556,"statuses_count":57,"created_at":"Mon Apr 23 16:51:08 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/701953439023046656\/kcgmEKq2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/701953439023046656\/kcgmEKq2_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Aviember","name":"November","id":4007806041,"id_str":"4007806041","indices":[0,9]},{"screen_name":"FingerprintCard","name":"Fingerprint Cards","id":2976499155,"id_str":"2976499155","indices":[10,26]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184456762"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:16 +0000 2017","id":924212714779627521,"id_str":"924212714779627521","text":"@JakobBengtzen @RunkenGSU @BIK_Karlskoga Finns ingen annan v\u00e4g. Och, t\u00e4nk p\u00e5 att n\u00e4r man v\u00e4l n\u00e5tt botten, d\u00e5 finns bara en v\u00e4g kvar, upp\u00e5t!","display_text_range":[41,139],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924210871202611200,"in_reply_to_status_id_str":"924210871202611200","in_reply_to_user_id":417408646,"in_reply_to_user_id_str":"417408646","in_reply_to_screen_name":"JakobBengtzen","user":{"id":251080516,"id_str":"251080516","name":"Gurk-Olle","screen_name":"Gurk_Olle","location":"V\u00e4ster\u00e5s, Sverige","url":"http:\/\/gurkolle.blogspot.com\/","description":"Olof Loklint, v\u00e4ntar p\u00e5 s\u00e4songen 19\/20, b\u00e5t\u00e4gare, l\u00e4ngre \u00e4n Bj\u00f6rn Borg, mer h\u00e5r \u00e4n Ingemar Stenmark, trik\u00e5er som Frank Andersson, V\u00e4ster\u00e5sare, Gulsvart, l\u00e4rare","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1908,"friends_count":974,"listed_count":16,"favourites_count":13194,"statuses_count":65390,"created_at":"Sat Feb 12 11:55:04 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914448090563858432\/KmsvqVdp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914448090563858432\/KmsvqVdp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/251080516\/1492170165","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JakobBengtzen","name":"Jakob Bengtzen","id":417408646,"id_str":"417408646","indices":[0,14]},{"screen_name":"RunkenGSU","name":"Runken","id":876491664,"id_str":"876491664","indices":[15,25]},{"screen_name":"BIK_Karlskoga","name":"BIK Karlskoga","id":395141181,"id_str":"395141181","indices":[26,40]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184456902"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:17 +0000 2017","id":924212718311272448,"id_str":"924212718311272448","text":"RT @erdemozvern1453: \u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":243275559,"id_str":"243275559","name":"Mehmet ARICI","screen_name":"mehmetarici01","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":259,"friends_count":272,"listed_count":3,"favourites_count":10470,"statuses_count":14051,"created_at":"Wed Jan 26 18:01:25 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884954915885518852\/5N8R0ZWa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884954915885518852\/5N8R0ZWa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/243275559\/1499824670","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:47:17 +0000 2017","id":924210954296025088,"id_str":"924210954296025088","text":"\u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_text_range":[0,81],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","name":"Erdem \u00f6zveren","screen_name":"erdemozvern1453","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"@MislamHareketi Genel Ba\u015fkan\u0131.. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21700,"friends_count":82,"listed_count":16,"favourites_count":1179,"statuses_count":508,"created_at":"Fri Aug 18 14:46:28 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/898556709874040834\/1504614829","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":34,"favorite_count":92,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"erdemozvern1453","name":"Erdem \u00f6zveren","id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","indices":[3,19]}],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184457744"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:17 +0000 2017","id":924212718512541698,"id_str":"924212718512541698","text":"K\u00e4nns tryggt i alla fall att det finns fler psykfall d\u00e4r ute.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924205602733264902,"in_reply_to_status_id_str":"924205602733264902","in_reply_to_user_id":320609841,"in_reply_to_user_id_str":"320609841","in_reply_to_screen_name":"AndersArsenik","user":{"id":320609841,"id_str":"320609841","name":"Anders Johansson","screen_name":"AndersArsenik","location":"Uppsala, Sweden","url":"http:\/\/taffel.se\/anders-johansson","description":"Facts are stupid things","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3207,"friends_count":1768,"listed_count":30,"favourites_count":28834,"statuses_count":63689,"created_at":"Mon Jun 20 06:36:45 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911524916641624065\/XEmgmfib_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911524916641624065\/XEmgmfib_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/320609841\/1479908998","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184457792"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:18 +0000 2017","id":924212720127414277,"id_str":"924212720127414277","text":"@erikgruveback Sk\u00f6nt:) Vi f\u00e5r hoppas det lugnar de i bekantskapskretsen som kommenterat tweeten med att man borde b\u2026 https:\/\/t.co\/gkeqmL4wuT","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924198842496638976,"in_reply_to_status_id_str":"924198842496638976","in_reply_to_user_id":339251564,"in_reply_to_user_id_str":"339251564","in_reply_to_screen_name":"erikgruveback","user":{"id":773962181973073920,"id_str":"773962181973073920","name":"Uddo Ullman","screen_name":"UllmansInfo","location":null,"url":null,"description":"Biskop emeritus i Str\u00e4ngn\u00e4s, h\u00e5ller lite koll p\u00e5 min gamla kyrka.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":170,"friends_count":263,"listed_count":1,"favourites_count":344,"statuses_count":1348,"created_at":"Thu Sep 08 19:12:18 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/773994995212746752\/LReAz5np_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/773994995212746752\/LReAz5np_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/773962181973073920\/1473369760","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@erikgruveback Sk\u00f6nt:) Vi f\u00e5r hoppas det lugnar de i bekantskapskretsen som kommenterat tweeten med att man borde beg\u00e4ra uttr\u00e4de. Fr\u00e4mst anst\u00e4llda i SvK.","display_text_range":[15,153],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"erikgruveback","name":"Erik Gruveb\u00e4ck","id":339251564,"id_str":"339251564","indices":[0,14]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gkeqmL4wuT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212720127414277","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"erikgruveback","name":"Erik Gruveb\u00e4ck","id":339251564,"id_str":"339251564","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184458177"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:19 +0000 2017","id":924212724195905536,"id_str":"924212724195905536","text":"RT @moralenculer: -euh jcroi ke...\n-att ya un mec i rgar chelou la ba\n-mai la voiture el..\n-i veu jlui baiz sa mer ou koi?\n-...\n-EH A\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":913417195,"id_str":"913417195","name":"so clean, so hlel","screen_name":"_hrvf","location":"ROYAUME DU MAROC ","url":"http:\/\/barakacity.com","description":"prends pas des airs hautains avec moi j'men bat les couilles.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":949,"friends_count":624,"listed_count":18,"favourites_count":18300,"statuses_count":43695,"created_at":"Mon Oct 29 22:55:00 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917033791683784706\/4ek1ifoM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917033791683784706\/4ek1ifoM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/913417195\/1507487098","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 11:39:03 +0000 2017","id":923514305772912642,"id_str":"923514305772912642","text":"-euh jcroi ke...\n-att ya un mec i rgar chelou la ba\n-mai la voiture el..\n-i veu jlui baiz sa mer ou koi?\n-...\n-EH A\u2026 https:\/\/t.co\/c7HxkH0EOA","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":872936852839387139,"id_str":"872936852839387139","name":"Mora L'\u00e9vident","screen_name":"moralenculer","location":null,"url":null,"description":"Mora pour vous servir","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1331,"friends_count":160,"listed_count":47,"favourites_count":95,"statuses_count":15609,"created_at":"Thu Jun 08 22:02:18 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880774039140216833\/H4iu-VY4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880774039140216833\/H4iu-VY4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/872936852839387139\/1509035396","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"-euh jcroi ke...\n-att ya un mec i rgar chelou la ba\n-mai la voiture el..\n-i veu jlui baiz sa mer ou koi?\n-...\n-EH ARACHE TA MERE OU JDESEN https:\/\/t.co\/VBjIvjtQsw","display_text_range":[0,138],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923514293508870145,"id_str":"923514293508870145","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DND7W2GXkAE-2qZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DND7W2GXkAE-2qZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VBjIvjtQsw","display_url":"pic.twitter.com\/VBjIvjtQsw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/moralenculer\/status\/923514305772912642\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":453,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":960,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923514293508870145,"id_str":"923514293508870145","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DND7W2GXkAE-2qZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DND7W2GXkAE-2qZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VBjIvjtQsw","display_url":"pic.twitter.com\/VBjIvjtQsw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/moralenculer\/status\/923514305772912642\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":453,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":960,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":7,"reply_count":4,"retweet_count":432,"favorite_count":244,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c7HxkH0EOA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923514305772912642","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"moralenculer","name":"Mora L'\u00e9vident","id":872936852839387139,"id_str":"872936852839387139","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1509184459147"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:21 +0000 2017","id":924212732295110662,"id_str":"924212732295110662","text":"M\u00e4ns r\u00e4dsla att f\u00f6rlora makten syns \u00e4ven i f\u00f6rs\u00f6ken att kontrollera HUR kvinnor talar om #metoo Har sett m\u00e5nga m\u00e4n\u2026 https:\/\/t.co\/KLQHTkHohS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":736637802457272320,"id_str":"736637802457272320","name":"Ida","screen_name":"ijecae","location":null,"url":null,"description":"L\u00e4rarstudent.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":25,"friends_count":203,"listed_count":0,"favourites_count":5285,"statuses_count":1060,"created_at":"Sat May 28 19:18:33 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/736643518282801152\/v3hoMVhb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/736643518282801152\/v3hoMVhb_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923777028096188417,"quoted_status_id_str":"923777028096188417","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 05:03:01 +0000 2017","id":923777028096188417,"id_str":"923777028096188417","text":"Varf\u00f6r pratar vi om att #metoo har g\u00e5tt f\u00f6r l\u00e5ngt? Vi borde prata om alla m\u00e4n som har g\u00e5tt f\u00f6r l\u00e5ngt! https:\/\/t.co\/xioYsZ77kq @gudschy","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1419143652,"id_str":"1419143652","name":"Spoke","screen_name":"Wintersparv","location":null,"url":null,"description":"Proud co-writer of #PomegranatesAndRivets. Life in Oregon. Work in Sweden. Tweets in Swedish and English. For PhD tweets on education, please see @spokography.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":614,"friends_count":509,"listed_count":8,"favourites_count":100,"statuses_count":3741,"created_at":"Fri May 10 22:00:43 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/816573017589481472\/M_8DtFYr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/816573017589481472\/M_8DtFYr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1419143652\/1398331665","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":6,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[{"text":"metoo","indices":[24,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xioYsZ77kq","expanded_url":"https:\/\/www.svt.se\/opinion\/gudrun-schyman-om-metoo","display_url":"svt.se\/opinion\/gudrun\u2026","indices":[102,125]}],"user_mentions":[{"screen_name":"gudschy","name":"Gudrun Schyman","id":22898618,"id_str":"22898618","indices":[126,134]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"M\u00e4ns r\u00e4dsla att f\u00f6rlora makten syns \u00e4ven i f\u00f6rs\u00f6ken att kontrollera HUR kvinnor talar om #metoo Har sett m\u00e5nga m\u00e4n agera som \"tonpoliser\u201d - https:\/\/t.co\/zhcRDaPcyA","display_text_range":[0,139],"entities":{"hashtags":[{"text":"metoo","indices":[89,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zhcRDaPcyA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Wintersparv\/status\/923777028096188417","display_url":"twitter.com\/Wintersparv\/st\u2026","indices":[140,163]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"metoo","indices":[89,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KLQHTkHohS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212732295110662","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184461078"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:22 +0000 2017","id":924212737961537537,"id_str":"924212737961537537","text":"@EH_CountyTweets County win 2-1. Att 3045","display_text_range":[17,41],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":923901313922076673,"in_reply_to_status_id_str":"923901313922076673","in_reply_to_user_id":507614763,"in_reply_to_user_id_str":"507614763","in_reply_to_screen_name":"EH_CountyTweets","user":{"id":250713800,"id_str":"250713800","name":"Vic Simon","screen_name":"phoenixvic","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":29,"friends_count":96,"listed_count":1,"favourites_count":16,"statuses_count":110,"created_at":"Fri Feb 11 17:09:10 +0000 2011","utc_offset":3600,"time_zone":"London","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1410710905\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1410710905\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EH_CountyTweets","name":"Everything Hatters","id":507614763,"id_str":"507614763","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509184462429"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:23 +0000 2017","id":924212740448808960,"id_str":"924212740448808960","text":"RT @MalinBs: Ljus\u00e4lskande kv\u00e4llsm\u00e4nniskors mardr\u00f6m det h\u00e4r med att skippa sommartid o byta till centraleuropeisk tid. Solen g\u00e5r ner ren 10\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2731610020,"id_str":"2731610020","name":"Kati Gr\u00f6nholm","screen_name":"KatiGRON","location":"\u00c5bo","url":null,"description":"Journalist and director. TV-documentaries and documentary film. Photography. Hiking and nature. Champagne! \nArbetar f\u00f6r Svenska YLE.\nInstagram: katigron","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":680,"friends_count":712,"listed_count":49,"favourites_count":6439,"statuses_count":3261,"created_at":"Sat Aug 02 13:04:49 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"fi","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/700610918493790209\/7_g4iyEj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/700610918493790209\/7_g4iyEj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2731610020\/1408375242","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:40:36 +0000 2017","id":924194173875638272,"id_str":"924194173875638272","text":"Ljus\u00e4lskande kv\u00e4llsm\u00e4nniskors mardr\u00f6m det h\u00e4r med att skippa sommartid o byta till centraleuropeisk tid. Solen g\u00e5r ner ren 10 men upp ett?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":21344251,"id_str":"21344251","name":"Malin Br\u00e4nnk\u00e4rr","screen_name":"MalinBs","location":"Ostrobothnia","url":null,"description":"Livet och politiken, politiken och livet. Tf kommundirekt\u00f6r till vardags, men \u00e5sikterna h\u00e4r mina egna.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":605,"friends_count":955,"listed_count":5,"favourites_count":551,"statuses_count":1655,"created_at":"Thu Feb 19 22:00:31 +0000 2009","utc_offset":10800,"time_zone":"Helsinki","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/415908594920345600\/W6e0hkfj_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/415908594920345600\/W6e0hkfj_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/21344251\/1432486802","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MalinBs","name":"Malin Br\u00e4nnk\u00e4rr","id":21344251,"id_str":"21344251","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184463022"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:23 +0000 2017","id":924212741329571841,"id_str":"924212741329571841","text":"RT @dnnzgzzr: Sen hi\u00e7 bir fotoyla ilgili a\u00e7\u0131klama yap\u0131p sonra o a\u00e7\u0131klaman\u0131n alt\u0131na fotoyu koymay\u0131 unutup da tweet att\u0131n m\u0131..?","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":913050428539117568,"id_str":"913050428539117568","name":"UmutlarSiyahrt","screen_name":"GSultanrt","location":null,"url":null,"description":"Ana Hesap @cane_sultan","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2089,"friends_count":2083,"listed_count":0,"favourites_count":10285,"statuses_count":5208,"created_at":"Wed Sep 27 14:39:20 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916712486409302016\/EiVdUq2h_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916712486409302016\/EiVdUq2h_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 19:53:58 +0000 2017","id":924001242761789445,"id_str":"924001242761789445","text":"Sen hi\u00e7 bir fotoyla ilgili a\u00e7\u0131klama yap\u0131p sonra o a\u00e7\u0131klaman\u0131n alt\u0131na fotoyu koymay\u0131 unutup da tweet att\u0131n m\u0131..?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1479737762,"id_str":"1479737762","name":"Derin Mevzu \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","screen_name":"dnnzgzzr","location":"\u00c7ankaya, Ankara","url":"http:\/\/www.instagram.com\/denizgezzer\/","description":"Gece olunca t\u00fcm \u0131\u015f\u0131klar\u0131 kapat\u0131r, g\u00fcnd\u00fcz vakti mumla dola\u015f\u0131r... Arada maydanoz olunur... (+18 i\u00e7erir...)\u2620\u2623\ud83d\udd1e\n#dursun\u00f6zbekledevam","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3565,"friends_count":2951,"listed_count":16,"favourites_count":37977,"statuses_count":4422,"created_at":"Mon Jun 03 13:40:02 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886865925672251392\/kDmdAKiY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886865925672251392\/kDmdAKiY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1479737762\/1479937715","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":14,"favorite_count":114,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dnnzgzzr","name":"Derin Mevzu \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","id":1479737762,"id_str":"1479737762","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184463232"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:23 +0000 2017","id":924212741547667457,"id_str":"924212741547667457","text":"RT @erdemozvern1453: \u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3319448811,"id_str":"3319448811","name":"Abdurrahman C\u00fcneyt","screen_name":"cuneyttekinn","location":null,"url":null,"description":"An, hakk\u0131 hayk\u0131rmak i\u00e7in en esasl\u0131 gere\u00e7.\nSonra deme azizim! \u0130nan sonra \u00e7ok ge\u00e7.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":826,"friends_count":498,"listed_count":2,"favourites_count":3212,"statuses_count":14589,"created_at":"Thu Jun 11 19:31:17 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/623746123031642112\/8kz5QmHU.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/623746123031642112\/8kz5QmHU.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905013410273820672\/9WMlaEta_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905013410273820672\/9WMlaEta_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3319448811\/1494151897","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:47:17 +0000 2017","id":924210954296025088,"id_str":"924210954296025088","text":"\u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_text_range":[0,81],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","name":"Erdem \u00f6zveren","screen_name":"erdemozvern1453","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"@MislamHareketi Genel Ba\u015fkan\u0131.. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21700,"friends_count":82,"listed_count":16,"favourites_count":1179,"statuses_count":508,"created_at":"Fri Aug 18 14:46:28 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/898556709874040834\/1504614829","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":35,"favorite_count":93,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"erdemozvern1453","name":"Erdem \u00f6zveren","id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","indices":[3,19]}],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184463284"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:24 +0000 2017","id":924212744831856641,"id_str":"924212744831856641","text":"Livet \u00e4r faktiskt f\u00f6r kort f\u00f6r att sl\u00f6sa det p\u00e5 m\u00e4nniskor som inte lyfter dig till skyarna p\u00e5 alla m\u00f6jliga s\u00e4tt.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":871774584,"id_str":"871774584","name":"HELEN","screen_name":"Helenablatova","location":null,"url":null,"description":"schysst","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":476,"friends_count":152,"listed_count":0,"favourites_count":5992,"statuses_count":14378,"created_at":"Wed Oct 10 13:23:47 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Ljubljana","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907171052614307841\/G8F0Qh70_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907171052614307841\/G8F0Qh70_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/871774584\/1460457840","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184464067"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:26 +0000 2017","id":924212755204276224,"id_str":"924212755204276224","text":"d\u00f6nem ba\u015f\u0131ndan beri ilk kez k\u00fct\u00fcphaneye geldik ad\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 att\u0131\u011f\u0131m\u0131z anda kad\u0131n on dakika sonra kapan\u0131yor dedi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1615965042,"id_str":"1615965042","name":"elif","screen_name":"eliftaas","location":null,"url":null,"description":"bursa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1294,"friends_count":211,"listed_count":2,"favourites_count":20307,"statuses_count":15955,"created_at":"Tue Jul 23 19:55:17 +0000 2013","utc_offset":10800,"time_zone":"Baghdad","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/488020955944329216\/BHi4N5d_.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/488020955944329216\/BHi4N5d_.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922907411651923970\/-Y0fTa8P_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922907411651923970\/-Y0fTa8P_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1615965042\/1509048995","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184466540"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:26 +0000 2017","id":924212754965200898,"id_str":"924212754965200898","text":"Sp\u00e4nnande ibland att spana in i postl\u00e5dan som rubriceras skr\u00e4p. \u00c4r du kat fr\u00e5gar en rubrik. Menar de: \u00c4r du en kart? - Inte i min \u00e5lder.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":400021757,"id_str":"400021757","name":"Benny Johansson","screen_name":"benny_johansson","location":null,"url":null,"description":"Benny Johansson. Pension\u00e4r som varit f\u00f6rbundsdirekt\u00f6r p\u00e5 Civilekonomerna.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1120,"friends_count":1523,"listed_count":16,"favourites_count":26685,"statuses_count":15292,"created_at":"Fri Oct 28 11:44:22 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610590589\/bennyjohansson_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610590589\/bennyjohansson_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184466483"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:27 +0000 2017","id":924212757209190400,"id_str":"924212757209190400","text":"att\u0131r\u0131lma @ninenkoshitsu yaz\u0131\u015fma","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924212435992694784,"in_reply_to_status_id_str":"924212435992694784","in_reply_to_user_id":136028576,"in_reply_to_user_id_str":"136028576","in_reply_to_screen_name":"ninenkoshitsu","user":{"id":901413014229966848,"id_str":"901413014229966848","name":"Zeliha \u00dcnal","screen_name":"zeliha_unal298","location":"Ankara","url":"http:\/\/facebook.com","description":"\u0130nsan tan\u0131d\u0131k birini arar iyi kararlar verirkenkollar\u0131n haf\u0131zas\u0131 en do\u011fruyu hat\u0131rlar.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":235,"friends_count":266,"listed_count":0,"favourites_count":131,"statuses_count":354,"created_at":"Sat Aug 26 11:56:24 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921523839992987649\/PIRskevd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921523839992987649\/PIRskevd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/901413014229966848\/1508544751","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ninenkoshitsu","name":"Chef Calderon","id":136028576,"id_str":"136028576","indices":[10,24]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184467018"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:28 +0000 2017","id":924212763660046337,"id_str":"924212763660046337","text":"RT @KARLBERG_H: \u00c5 f\u00f6rresten..vi ska se till att h\u00f6ja pensions\u00e5ldern till 90 \u00e5r. #svpol https:\/\/t.co\/tYQnYkeTLT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3238882815,"id_str":"3238882815","name":"anna-maria peltola","screen_name":"63_mia","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18,"friends_count":15,"listed_count":0,"favourites_count":84,"statuses_count":558,"created_at":"Wed May 06 14:04:53 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889447549286969346\/ByKd4PAt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889447549286969346\/ByKd4PAt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3238882815\/1500895721","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 20:03:32 +0000 2017","id":924003650241953794,"id_str":"924003650241953794","text":"\u00c5 f\u00f6rresten..vi ska se till att h\u00f6ja pensions\u00e5ldern till 90 \u00e5r. #svpol https:\/\/t.co\/tYQnYkeTLT","display_text_range":[0,70],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3401399728,"id_str":"3401399728","name":"KarlB","screen_name":"KARLBERG_H","location":null,"url":null,"description":"Med ett fullt ut finansierat UNHCR beh\u00f6ver ingen fly l\u00e4ngre \u00e4n till n\u00e4rmaste flyktingl\u00e4ger - Hans Rosling\n.............(Avskyr totalit\u00e4ra ideologier\/religioner)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1023,"friends_count":1048,"listed_count":10,"favourites_count":3044,"statuses_count":18967,"created_at":"Mon Aug 03 14:23:04 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651030691140866049\/nDt3fBTr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651030691140866049\/nDt3fBTr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3401399728\/1488389250","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":11,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[64,70]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924003645850574848,"id_str":"924003645850574848","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNK4a5oW4AAJ1q7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNK4a5oW4AAJ1q7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tYQnYkeTLT","display_url":"pic.twitter.com\/tYQnYkeTLT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/KARLBERG_H\/status\/924003650241953794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":536,"h":358,"resize":"fit"},"medium":{"w":536,"h":358,"resize":"fit"},"large":{"w":536,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924003645850574848,"id_str":"924003645850574848","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNK4a5oW4AAJ1q7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNK4a5oW4AAJ1q7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tYQnYkeTLT","display_url":"pic.twitter.com\/tYQnYkeTLT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/KARLBERG_H\/status\/924003650241953794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":536,"h":358,"resize":"fit"},"medium":{"w":536,"h":358,"resize":"fit"},"large":{"w":536,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[80,86]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KARLBERG_H","name":"KarlB","id":3401399728,"id_str":"3401399728","indices":[3,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":924003645850574848,"id_str":"924003645850574848","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNK4a5oW4AAJ1q7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNK4a5oW4AAJ1q7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tYQnYkeTLT","display_url":"pic.twitter.com\/tYQnYkeTLT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/KARLBERG_H\/status\/924003650241953794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":536,"h":358,"resize":"fit"},"medium":{"w":536,"h":358,"resize":"fit"},"large":{"w":536,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924003650241953794,"source_status_id_str":"924003650241953794","source_user_id":3401399728,"source_user_id_str":"3401399728"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924003645850574848,"id_str":"924003645850574848","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNK4a5oW4AAJ1q7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNK4a5oW4AAJ1q7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tYQnYkeTLT","display_url":"pic.twitter.com\/tYQnYkeTLT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/KARLBERG_H\/status\/924003650241953794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":536,"h":358,"resize":"fit"},"medium":{"w":536,"h":358,"resize":"fit"},"large":{"w":536,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924003650241953794,"source_status_id_str":"924003650241953794","source_user_id":3401399728,"source_user_id_str":"3401399728"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184468556"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:31 +0000 2017","id":924212777077673984,"id_str":"924212777077673984","text":"RT @erdemozvern1453: \u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":805725149861441536,"id_str":"805725149861441536","name":"YILMAZ KALEM","screen_name":"YILMAZ_KALEMM","location":"Ankara, T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/ensonhaber.com","description":"yerel gazeteci\/journalist\n\/G\u00fcney do\u011fu anadolu yazari","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1770,"friends_count":1812,"listed_count":3,"favourites_count":10033,"statuses_count":1383,"created_at":"Mon Dec 05 10:47:00 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908079342814625792\/8Ni_5JqK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908079342814625792\/8Ni_5JqK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/805725149861441536\/1505837056","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:47:17 +0000 2017","id":924210954296025088,"id_str":"924210954296025088","text":"\u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_text_range":[0,81],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","name":"Erdem \u00f6zveren","screen_name":"erdemozvern1453","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"@MislamHareketi Genel Ba\u015fkan\u0131.. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21700,"friends_count":82,"listed_count":16,"favourites_count":1179,"statuses_count":508,"created_at":"Fri Aug 18 14:46:28 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/898556709874040834\/1504614829","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":36,"favorite_count":93,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"erdemozvern1453","name":"Erdem \u00f6zveren","id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","indices":[3,19]}],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184471755"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:33 +0000 2017","id":924212783306063872,"id_str":"924212783306063872","text":"RT @LisaofSweden: Dietister p\u00e5 tysk tv ber\u00e4ttar nu att en sund m\u00e5ltid \u00e4r korv, potatis (i n\u00e5gon form) lite gr\u00f6nsaker och en \u00f6l.\n\nJag visste\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":797866279,"id_str":"797866279","name":"Zoinks","screen_name":"FiaHippie","location":null,"url":null,"description":"still\u00f6st matvrak! \n\nWish I could say I was like Welma or Daphne but to be honest I'm like a female Shaggy! \nLove foods, follows MLE. Half-breed gipsy!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":904,"friends_count":966,"listed_count":10,"favourites_count":24614,"statuses_count":45608,"created_at":"Sun Sep 02 09:02:32 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5D5D5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/649177905\/x8536756c1ccc9caf7a7bf53f296d763.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/649177905\/x8536756c1ccc9caf7a7bf53f296d763.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F5ACAD","profile_sidebar_border_color":"5D5B56","profile_sidebar_fill_color":"D77C7E","profile_text_color":"8B867E","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899320848636620805\/osOsktIa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899320848636620805\/osOsktIa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/797866279\/1463300895","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 18:40:26 +0000 2017","id":923982741170946048,"id_str":"923982741170946048","text":"Dietister p\u00e5 tysk tv ber\u00e4ttar nu att en sund m\u00e5ltid \u00e4r korv, potatis (i n\u00e5gon form) lite gr\u00f6nsaker och en \u00f6l.\n\nJag visste det!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":347301844,"id_str":"347301844","name":"Elisabeth Ericson","screen_name":"LisaofSweden","location":"Fort Lauderdale & Stockholm","url":null,"description":"Konsultinna. Resande i social kompetens.                                         Skapade podden http:\/\/lunchmedlisa.se\/#menu","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2392,"friends_count":662,"listed_count":53,"favourites_count":262,"statuses_count":109665,"created_at":"Tue Aug 02 15:50:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642342587928588288\/gfJdJTGK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642342587928588288\/gfJdJTGK_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":4,"reply_count":4,"retweet_count":20,"favorite_count":89,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LisaofSweden","name":"Elisabeth Ericson","id":347301844,"id_str":"347301844","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184473240"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:33 +0000 2017","id":924212782496612352,"id_str":"924212782496612352","text":"Piden a la ATTT que controle la proliferaci\u00f3n de colegiales\u00a0irregulares https:\/\/t.co\/OP42M2wgYW https:\/\/t.co\/QHkXc9Qbrd","display_text_range":[0,95],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/publicize.wp.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eWordPress.com\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":920845816134324224,"id_str":"920845816134324224","name":"tunoticiaexpress","screen_name":"tunoticiaex","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5,"friends_count":8,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":1430,"created_at":"Thu Oct 19 02:55:25 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920846302153408512\/j1zOn-6S_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920846302153408512\/j1zOn-6S_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/920845816134324224\/1508381833","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OP42M2wgYW","expanded_url":"http:\/\/tunoticiaexpress.com\/piden-a-la-attt-que-controle-la-proliferacion-de-colegiales-irregulares\/","display_url":"tunoticiaexpress.com\/piden-a-la-att\u2026","indices":[72,95]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924212780273606657,"id_str":"924212780273606657","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2oIEVoAE-5Y2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2oIEVoAE-5Y2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QHkXc9Qbrd","display_url":"pic.twitter.com\/QHkXc9Qbrd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tunoticiaex\/status\/924212782496612352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924212780273606657,"id_str":"924212780273606657","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2oIEVoAE-5Y2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN2oIEVoAE-5Y2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QHkXc9Qbrd","display_url":"pic.twitter.com\/QHkXc9Qbrd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tunoticiaex\/status\/924212782496612352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1509184473047"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:33 +0000 2017","id":924212785579528192,"id_str":"924212785579528192","text":"RT @NPiketen: SVT denna g\u00e5ng avstod fr\u00e5n att visa r\u00f6stresultatet fr\u00e5n deras sida. \nS\u00e4kert bara ett oskyldigt fel #opinionlive https:\/\/t.co\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2619196809,"id_str":"2619196809","name":"Axel F","screen_name":"Neder_Bird","location":"Sweden","url":null,"description":"F\u00f6retagare. Vill se starkare f\u00f6rsvar, mer statligt \u00e4gande. F\u00f6r ett starkare Sverige, milit\u00e4rt, polisi\u00e4rt och ekonomiskt. Bek\u00e4mpar naivitet, flum, ryska troll.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":786,"friends_count":767,"listed_count":47,"favourites_count":95060,"statuses_count":72610,"created_at":"Wed Jun 18 05:51:26 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Casablanca","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896113246972891136\/BBmc8Z4n_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896113246972891136\/BBmc8Z4n_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2619196809\/1497211454","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 21:28:21 +0000 2017","id":923662609211117574,"id_str":"923662609211117574","text":"SVT denna g\u00e5ng avstod fr\u00e5n att visa r\u00f6stresultatet fr\u00e5n deras sida. \nS\u00e4kert bara ett oskyldigt fel #opinionlive https:\/\/t.co\/KUi49GemYj","display_text_range":[0,111],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3344385988,"id_str":"3344385988","name":"Johan Andersson","screen_name":"NPiketen","location":null,"url":null,"description":"\u00c4lskar yttrandefrihet God ton eller block","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1338,"friends_count":623,"listed_count":6,"favourites_count":6017,"statuses_count":5129,"created_at":"Wed Jun 24 17:27:19 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838005811863511040\/dgYs8WCm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838005811863511040\/dgYs8WCm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3344385988\/1488631264","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":22,"reply_count":48,"retweet_count":552,"favorite_count":1468,"entities":{"hashtags":[{"text":"opinionlive","indices":[99,111]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923662489665048576,"id_str":"923662489665048576","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGCI_zWkAA14vp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGCI_zWkAA14vp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KUi49GemYj","display_url":"pic.twitter.com\/KUi49GemYj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NPiketen\/status\/923662609211117574\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923662489665048576,"id_str":"923662489665048576","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGCI_zWkAA14vp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGCI_zWkAA14vp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KUi49GemYj","display_url":"pic.twitter.com\/KUi49GemYj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NPiketen\/status\/923662609211117574\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"opinionlive","indices":[113,125]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NPiketen","name":"Johan Andersson","id":3344385988,"id_str":"3344385988","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184473782"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:34 +0000 2017","id":924212787030749184,"id_str":"924212787030749184","text":"mexi nos fios do roteador q at\u00e9 q voltou a internet ontem \\o\/ ficar sem wifi \u00e9 horr\u00edvel","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1630175468,"id_str":"1630175468","name":"Nubs","screen_name":"meirritei_","location":"Belo Horizonte","url":null,"description":"vaza","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1394,"friends_count":901,"listed_count":9,"favourites_count":14337,"statuses_count":23889,"created_at":"Mon Jul 29 11:42:47 +0000 2013","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/575738519580078080\/D_NWx0Tr.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/575738519580078080\/D_NWx0Tr.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917438342416957440\/fPjTBjwx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917438342416957440\/fPjTBjwx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1630175468\/1507719238","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1509184474128"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:34 +0000 2017","id":924212787882098688,"id_str":"924212787882098688","text":"Det \u00e4r ocks\u00e5 okej att ta pauser, inte g\u00e5 in i alla diskussioner eller exponera sig. Det \u00e4r viktigt att prioritera sitt v\u00e4lm\u00e5ende.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211881975472128,"in_reply_to_status_id_str":"924211881975472128","in_reply_to_user_id":459615595,"in_reply_to_user_id_str":"459615595","in_reply_to_screen_name":"valeriewonders","user":{"id":459615595,"id_str":"459615595","name":"Malin \u2640","screen_name":"valeriewonders","location":"G\u00f6teborg","url":null,"description":"Magiskt musikpretto, DJ, feminazg\u00fbl och geek || Kommunikat\u00f6rstudent","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":249,"friends_count":443,"listed_count":6,"favourites_count":3561,"statuses_count":3728,"created_at":"Mon Jan 09 21:32:54 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0B244A","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/482512336234639360\/_YgC58YK.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/482512336234639360\/_YgC58YK.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"663B12","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"1F98C7","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902182533609160704\/TFWgguI2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902182533609160704\/TFWgguI2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/459615595\/1469095443","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184474331"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:34 +0000 2017","id":924212788658167808,"id_str":"924212788658167808","text":"RT @logiktack: NU J\u00c4VLAR f\u00e5r det fan va nog! Dags att kasta av silkesvantarna!\nSkottlossning i natt mot polismans villa https:\/\/t.co\/RASrZK\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3301275581,"id_str":"3301275581","name":"Stinalina","screen_name":"StinalinaLin","location":null,"url":null,"description":"Det enda jag \u00f6nskar \u00e4r att Sverige ska bli tryggt igen, d\u00e5 finns det bara ett alternativ 2018 SD. RT \u00e4r inte alltid=medh\u00e5ll","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1752,"friends_count":2146,"listed_count":1,"favourites_count":18757,"statuses_count":13566,"created_at":"Thu May 28 04:38:14 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/775352065753243648\/vP_DgNbr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/775352065753243648\/vP_DgNbr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3301275581\/1507657475","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:49:51 +0000 2017","id":924211600831152128,"id_str":"924211600831152128","text":"NU J\u00c4VLAR f\u00e5r det fan va nog! Dags att kasta av silkesvantarna!\nSkottlossning i natt mot polismans villa https:\/\/t.co\/RASrZKHCrI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3416201399,"id_str":"3416201399","name":"Miss TNT \ud83c\uddf8\ud83c\uddea","screen_name":"logiktack","location":"Sverige","url":null,"description":"Fd kommunpolitiker och \u00f6verarbetad\/utsliten v\u00e5rdpersonal. Anti PK, allergisk mot ren idioti. \u00c4lskar jakt & fiske. V\u00e4stkustpatriot med m\u00e5nga kunskapsomr\u00e5den.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":834,"friends_count":1259,"listed_count":2,"favourites_count":18726,"statuses_count":6269,"created_at":"Tue Aug 11 21:07:40 +0000 2015","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886711863937052672\/qccavnyN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886711863937052672\/qccavnyN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3416201399\/1503794940","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RASrZKHCrI","expanded_url":"http:\/\/www.vlt.se\/blaljus\/brott\/skottlossning-i-natt-mot-polismans-villa","display_url":"vlt.se\/blaljus\/brott\/\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"logiktack","name":"Miss TNT \ud83c\uddf8\ud83c\uddea","id":3416201399,"id_str":"3416201399","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184474516"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:34 +0000 2017","id":924212788909760514,"id_str":"924212788909760514","text":"Det \u00e4r ungef\u00e4r som att det alltid \u00e4r n\u00e5gon j\u00e4vel som planerat sitt br\u00f6llop p\u00e5 samma dag som Champions League finale\u2026 https:\/\/t.co\/olAtw944rE","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":745335816952614912,"id_str":"745335816952614912","name":"milanosiamonoi","screen_name":"1899msn","location":"Svezia","url":"http:\/\/www.milanosiamonoi.se","description":"Twitterkonto f\u00f6r MilanoSiamoNoi som sk\u00f6ts av Paolo Costa #forzamilan","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":168,"friends_count":61,"listed_count":2,"favourites_count":144,"statuses_count":13261,"created_at":"Tue Jun 21 19:21:21 +0000 2016","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/745348872495636480\/NhMuhSkw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/745348872495636480\/NhMuhSkw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/745335816952614912\/1466540480","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924204433206075392,"quoted_status_id_str":"924204433206075392","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:21:22 +0000 2017","id":924204433206075392,"id_str":"924204433206075392","text":"Tyv\u00e4rr kommer jag inte kunna f\u00f6lja matchen ordentligt d\u00e5 vi ska p\u00e5 ett dop.\n\nSka dock ta ett snack med pappan d\u00e5 ha\u2026 https:\/\/t.co\/efqyBVJ4gI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":745335816952614912,"id_str":"745335816952614912","name":"milanosiamonoi","screen_name":"1899msn","location":"Svezia","url":"http:\/\/www.milanosiamonoi.se","description":"Twitterkonto f\u00f6r MilanoSiamoNoi som sk\u00f6ts av Paolo Costa #forzamilan","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":168,"friends_count":61,"listed_count":2,"favourites_count":144,"statuses_count":13260,"created_at":"Tue Jun 21 19:21:21 +0000 2016","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/745348872495636480\/NhMuhSkw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/745348872495636480\/NhMuhSkw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/745335816952614912\/1466540480","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Tyv\u00e4rr kommer jag inte kunna f\u00f6lja matchen ordentligt d\u00e5 vi ska p\u00e5 ett dop.\n\nSka dock ta ett snack med pappan d\u00e5 han \u00e4r milanista och mer eller mindre f\u00f6rtj\u00e4nar ett sp\u00f6straff om man planerar in sitt barns dop JUST denna helg. Malaka.","display_text_range":[0,233],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/efqyBVJ4gI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924204433206075392","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Det \u00e4r ungef\u00e4r som att det alltid \u00e4r n\u00e5gon j\u00e4vel som planerat sitt br\u00f6llop p\u00e5 samma dag som Champions League finalen \ud83d\ude11\ud83d\ude02 https:\/\/t.co\/JP5K6lSJ2V","display_text_range":[0,119],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JP5K6lSJ2V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/1899msn\/status\/924204433206075392","display_url":"twitter.com\/1899msn\/status\u2026","indices":[120,143]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/olAtw944rE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212788909760514","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184474576"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:35 +0000 2017","id":924212791107612672,"id_str":"924212791107612672","text":"N percebo o pq dele ter uma cruz na testa e dois fios a sair do nariz mas ok,na serie n era assim... https:\/\/t.co\/3NtcnvdK4z","display_text_range":[0,100],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4141781315,"id_str":"4141781315","name":"Rodrigo\ud83d\udca2","screen_name":"rodrigosc_11","location":"Porto, Portugal","url":null,"description":"GDB Le\u00e7a 11| 16y |esag\n@Sporting_CP","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":259,"friends_count":338,"listed_count":0,"favourites_count":3121,"statuses_count":2087,"created_at":"Sun Nov 08 13:00:18 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919265893795934209\/OK4gA6s8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919265893795934209\/OK4gA6s8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4141781315\/1507395185","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923614290409656321,"quoted_status_id_str":"923614290409656321","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 18:16:21 +0000 2017","id":923614290409656321,"id_str":"923614290409656321","text":"lembram-se do Balloony? https:\/\/t.co\/cZBThBVWGM","display_text_range":[0,23],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1279913257,"id_str":"1279913257","name":"Barbarella","screen_name":"hardghore","location":"66.6 FM","url":"http:\/\/at-mush-room.tumblr.com","description":"not slim but shady","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2643,"friends_count":259,"listed_count":26,"favourites_count":71539,"statuses_count":110149,"created_at":"Tue Mar 19 08:42:39 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920648703303708672\/CumDwTno_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920648703303708672\/CumDwTno_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1279913257\/1508335115","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":171,"reply_count":10,"retweet_count":3902,"favorite_count":3506,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923614280410435584,"id_str":"923614280410435584","indices":[24,47],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFWS2VXkAAfM8N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFWS2VXkAAfM8N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cZBThBVWGM","display_url":"pic.twitter.com\/cZBThBVWGM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hardghore\/status\/923614290409656321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":750,"h":461,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":418,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":461,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923614280410435584,"id_str":"923614280410435584","indices":[24,47],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFWS2VXkAAfM8N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFWS2VXkAAfM8N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cZBThBVWGM","display_url":"pic.twitter.com\/cZBThBVWGM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hardghore\/status\/923614290409656321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":750,"h":461,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":418,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":461,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3NtcnvdK4z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hardghore\/status\/923614290409656321","display_url":"twitter.com\/hardghore\/stat\u2026","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1509184475100"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:35 +0000 2017","id":924212791258615809,"id_str":"924212791258615809","text":"RT @Deli_dalga_: 15 Temmuz gecesi @ihsansenocak sokakta darbecilere kar\u015f\u0131 direnerek bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z ey Diy\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":465653520,"id_str":"465653520","name":"\u2668S\u00fcleyman\u2668","screen_name":"Filinta_1981","location":null,"url":null,"description":"LA \u0130LAHE \u0130LLA ENTE S\u00dcBHANEKE \u0130NN\u0130 K\u00dcNT\u00dc M\u0130NEZZAL\u0130M\u0130N.\n\nHER YAPTI\u011eIM RT KATILDIGIM ANLAMINA GELMEZ","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":63252,"friends_count":62438,"listed_count":69,"favourites_count":86502,"statuses_count":285305,"created_at":"Mon Jan 16 16:00:39 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/840300440629702657\/Edy0z-Hu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/840300440629702657\/Edy0z-Hu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/465653520\/1506294622","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:40:13 +0000 2017","id":924194076467056640,"id_str":"924194076467056640","text":"15 Temmuz gecesi @ihsansenocak sokakta darbecilere kar\u015f\u0131 direnerek bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z ey Diy\u2026 https:\/\/t.co\/k8bCSJ85ge","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4784819120,"id_str":"4784819120","name":"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u2130 \u24c8 \u211b \u24b6\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","screen_name":"Deli_dalga_","location":"Mersin, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"RE\u0130S SEVDALISI OSMANLI TORUNU\n   \n\n\n                   \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7HAK DAVA2023\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 @HAKDAVA2023 @2HAKDAVA2023 GRUPLARI KURUCU BA\u015eKANI","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21218,"friends_count":10993,"listed_count":24,"favourites_count":51150,"statuses_count":49037,"created_at":"Tue Jan 19 17:27:16 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922397299124383751\/aUjqP14U_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922397299124383751\/aUjqP14U_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4784819120\/1500216850","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"15 Temmuz gecesi @ihsansenocak sokakta darbecilere kar\u015f\u0131 direnerek bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z ey Diyanet \u0130\u015fleri Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131! https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_text_range":[0,138],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ihsansenocak","name":"\u0130hsan \u015eenocak","id":1102199180,"id_str":"1102199180","indices":[17,30]}],"symbols":[],"media":[{"id":924194058486022145,"id_str":"924194058486022145","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlmX-WAAEHq15.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlmX-WAAEHq15.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_url":"pic.twitter.com\/GGyaDWBgY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Deli_dalga_\/status\/924194076467056640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":498,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":470,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":498,"resize":"fit"}}},{"id":924194063787745280,"id_str":"924194063787745280","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlmruX4AAeSQQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlmruX4AAeSQQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_url":"pic.twitter.com\/GGyaDWBgY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Deli_dalga_\/status\/924194076467056640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":472,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":472,"resize":"fit"}}},{"id":924194068346916864,"id_str":"924194068346916864","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlm8tXUAARUON.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlm8tXUAARUON.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_url":"pic.twitter.com\/GGyaDWBgY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Deli_dalga_\/status\/924194076467056640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":519,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":549,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":549,"resize":"fit"}}},{"id":924194072599908352,"id_str":"924194072599908352","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlnMjW0AAQ-h_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlnMjW0AAQ-h_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_url":"pic.twitter.com\/GGyaDWBgY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Deli_dalga_\/status\/924194076467056640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":582,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":550,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":582,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924194058486022145,"id_str":"924194058486022145","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlmX-WAAEHq15.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlmX-WAAEHq15.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_url":"pic.twitter.com\/GGyaDWBgY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Deli_dalga_\/status\/924194076467056640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":498,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":470,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":498,"resize":"fit"}}},{"id":924194063787745280,"id_str":"924194063787745280","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlmruX4AAeSQQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlmruX4AAeSQQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_url":"pic.twitter.com\/GGyaDWBgY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Deli_dalga_\/status\/924194076467056640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":472,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":472,"resize":"fit"}}},{"id":924194068346916864,"id_str":"924194068346916864","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlm8tXUAARUON.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlm8tXUAARUON.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_url":"pic.twitter.com\/GGyaDWBgY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Deli_dalga_\/status\/924194076467056640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":519,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":549,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":549,"resize":"fit"}}},{"id":924194072599908352,"id_str":"924194072599908352","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlnMjW0AAQ-h_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlnMjW0AAQ-h_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_url":"pic.twitter.com\/GGyaDWBgY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Deli_dalga_\/status\/924194076467056640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":582,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":550,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":582,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":20,"favorite_count":31,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k8bCSJ85ge","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924194076467056640","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ihsansenocak","name":"\u0130hsan \u015eenocak","id":1102199180,"id_str":"1102199180","indices":[17,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Deli_dalga_","name":"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u2130 \u24c8 \u211b \u24b6\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","id":4784819120,"id_str":"4784819120","indices":[3,15]},{"screen_name":"ihsansenocak","name":"\u0130hsan \u015eenocak","id":1102199180,"id_str":"1102199180","indices":[34,47]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184475136"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:37 +0000 2017","id":924212803162001408,"id_str":"924212803162001408","text":"RT @MejaLarzo: @fatemeh_khavari Makt inneb\u00e4r att ha folkets st\u00f6d och det f\u00e5r man n\u00e4r man talar sanning och f\u00f6ljer lagen! Du har l\u00e5\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":27299266,"id_str":"27299266","name":"Nils \ud83c\uddf8\ud83c\uddea infidel.","screen_name":"Nebosa","location":null,"url":null,"description":"Heter Nils. Men det \u00e4r hemligt. I \u00f6vrigt dryg. Hamnade utanf\u00f6r \u00e5siktskorridoren och blev ej insl\u00e4ppt igen. #AIK #NIGDYSIENIEPODDAWAJ #banislam","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1203,"friends_count":1691,"listed_count":16,"favourites_count":74228,"statuses_count":79509,"created_at":"Sat Mar 28 20:14:46 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916660162156552192\/eSSu9dDL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916660162156552192\/eSSu9dDL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/27299266\/1509129510","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:42:40 +0000 2017","id":924209794449362944,"id_str":"924209794449362944","text":"@fatemeh_khavari Makt inneb\u00e4r att ha folkets st\u00f6d och det f\u00e5r man n\u00e4r man talar sanning och f\u00f6ljer lagen! Du har l\u00e5\u2026 https:\/\/t.co\/Y20bKD1JSo","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924202008642576384,"in_reply_to_status_id_str":"924202008642576384","in_reply_to_user_id":866668736643821569,"in_reply_to_user_id_str":"866668736643821569","in_reply_to_screen_name":"fatemeh_khavari","user":{"id":2250503022,"id_str":"2250503022","name":"MejaLarzo","screen_name":"MejaLarzo","location":null,"url":null,"description":"Svensk tant som b\u00f6rjar ilskna till \u00f6ver islamiseringen av Sverige. Sjukpension\u00e4r pga neurologisk sjukdom, r\u00e4ds framtiden.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":396,"friends_count":108,"listed_count":5,"favourites_count":57478,"statuses_count":13152,"created_at":"Tue Dec 17 14:39:07 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797187241676259333\/JAc_wBEg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797187241676259333\/JAc_wBEg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2250503022\/1459399335","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@fatemeh_khavari Makt inneb\u00e4r att ha folkets st\u00f6d och det f\u00e5r man n\u00e4r man talar sanning och f\u00f6ljer lagen! Du har l\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5ng v\u00e4g dit, om du n\u00e5gonsin n\u00e5r fram.","display_text_range":[17,155],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fatemeh_khavari","name":"Fatemeh Khavari","id":866668736643821569,"id_str":"866668736643821569","indices":[0,16]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y20bKD1JSo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209794449362944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fatemeh_khavari","name":"Fatemeh Khavari","id":866668736643821569,"id_str":"866668736643821569","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MejaLarzo","name":"MejaLarzo","id":2250503022,"id_str":"2250503022","indices":[3,13]},{"screen_name":"fatemeh_khavari","name":"Fatemeh Khavari","id":866668736643821569,"id_str":"866668736643821569","indices":[15,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184477974"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:41 +0000 2017","id":924212817938538497,"id_str":"924212817938538497","text":"@rfohlin Vad ska man g\u00f6ra om man tycker att \u00f6l smakar bl\u00e4?","display_text_range":[9,58],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924212472797650946,"in_reply_to_status_id_str":"924212472797650946","in_reply_to_user_id":775653906651250688,"in_reply_to_user_id_str":"775653906651250688","in_reply_to_screen_name":"rfohlin","user":{"id":514118125,"id_str":"514118125","name":"Niklas Flemstr\u00f6m","screen_name":"FlemzYourLad","location":null,"url":null,"description":"Uppm\u00e4rksamhetsk\u00e5t besserwisser som h\u00e5ller p\u00e5 Tottenham och Djurg\u00e5rden. Vinnare av Ledley Kings Kn\u00e4s Stora Journalist Pris 2015.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":185,"friends_count":512,"listed_count":7,"favourites_count":32666,"statuses_count":28245,"created_at":"Sun Mar 04 08:48:07 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000080073530\/5ef3c0c3643fa40130ae7630b4da6bcb.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000080073530\/5ef3c0c3643fa40130ae7630b4da6bcb.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/882016178931212291\/df40Kc00_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/882016178931212291\/df40Kc00_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/514118125\/1462723147","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rfohlin","name":"Robert Fohlin","id":775653906651250688,"id_str":"775653906651250688","indices":[0,8]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184481497"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:41 +0000 2017","id":924212818026655746,"id_str":"924212818026655746","text":"@johanna_linder @BulldogsRock Jag vill ha f\u00f6rstahandsuppgifter f\u00f6r att kunna kommentera saker. Den jag h\u00f6rt ryktesv\u2026 https:\/\/t.co\/U6T4NUCg2O","display_text_range":[30,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924004082905477121,"in_reply_to_status_id_str":"924004082905477121","in_reply_to_user_id":67267714,"in_reply_to_user_id_str":"67267714","in_reply_to_screen_name":"johanna_linder","user":{"id":1477555675,"id_str":"1477555675","name":"Marquise de South","screen_name":"Kamasutra800cc","location":null,"url":null,"description":"Veni, vidi, perdidi... ------------------------------------------- Jag avf\u00f6ljer de som inte kommunicerar med mig.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":255,"friends_count":156,"listed_count":5,"favourites_count":96,"statuses_count":938,"created_at":"Sun Jun 02 15:17:31 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921405344491933697\/W8WLcDUs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921405344491933697\/W8WLcDUs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1477555675\/1505732819","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@johanna_linder @BulldogsRock Jag vill ha f\u00f6rstahandsuppgifter f\u00f6r att kunna kommentera saker. Den jag h\u00f6rt ryktesvis att det skulle vara har jag dock h\u00f6rt tillr\u00e4ckligt om f\u00f6r att klassa som svin","display_text_range":[30,195],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"johanna_linder","name":"Johanna Linder","id":67267714,"id_str":"67267714","indices":[0,15]},{"screen_name":"BulldogsRock","name":"Mats Carlsson.","id":23935657,"id_str":"23935657","indices":[16,29]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U6T4NUCg2O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212818026655746","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"johanna_linder","name":"Johanna Linder","id":67267714,"id_str":"67267714","indices":[0,15]},{"screen_name":"BulldogsRock","name":"Mats Carlsson.","id":23935657,"id_str":"23935657","indices":[16,29]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184481518"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:41 +0000 2017","id":924212819364667392,"id_str":"924212819364667392","text":"RT @annispannis0: F\u00f6rs\u00f6kte nyss inf\u00f6ra alkoholf\u00f6rs\u00e4ljning p\u00e5 barnens tr\u00e4ningar pga tr\u00f6tt p\u00e5 att frysa\n\nJag blir visst inte en del av mammag\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":192849374,"id_str":"192849374","name":"Lena Nyl\u00f6fSvantesson","screen_name":"TunLena","location":"utanf\u00f6r Lidk\u00f6ping","url":null,"description":"V\u00e4lsminkad, v\u00e4stg\u00f6tsk grisbonde som \u00e4r omgiven av tama djur och vilda barn. @grispigan p\u00e5 Instagram","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":128,"friends_count":567,"listed_count":2,"favourites_count":1768,"statuses_count":1539,"created_at":"Mon Sep 20 09:49:44 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/439449206668156928\/SNy6WOWa_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/439449206668156928\/SNy6WOWa_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/192849374\/1393607873","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 17:12:54 +0000 2017","id":923598324606951426,"id_str":"923598324606951426","text":"F\u00f6rs\u00f6kte nyss inf\u00f6ra alkoholf\u00f6rs\u00e4ljning p\u00e5 barnens tr\u00e4ningar pga tr\u00f6tt p\u00e5 att frysa\n\nJag blir visst inte en del av mammagruppen i \u00e5r heller","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3435520468,"id_str":"3435520468","name":"Annis Pannis","screen_name":"annispannis0","location":null,"url":null,"description":"\u00c4\u00e4hhh..","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":648,"friends_count":373,"listed_count":3,"favourites_count":4172,"statuses_count":5772,"created_at":"Sat Aug 22 13:33:34 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/635093393610264576\/a7GTzxm9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/635093393610264576\/a7GTzxm9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3435520468\/1456860786","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":19,"retweet_count":52,"favorite_count":556,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"annispannis0","name":"Annis Pannis","id":3435520468,"id_str":"3435520468","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184481837"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:42 +0000 2017","id":924212820656484353,"id_str":"924212820656484353","text":"RT @Dodgeman2ever: HEMSKT !? V\u00e4lkommen till Sossarnas DET NYA SVERIGE!? Ser ut att ha Framtiden BAKOM SIG!? St\u00f6d SD i valet 2018 f\u00f6r e\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":27426002,"id_str":"27426002","name":"Sarah","screen_name":"Sarahgbg","location":"G\u00f6teborg ","url":null,"description":null,"translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1213,"friends_count":1501,"listed_count":111,"favourites_count":74018,"statuses_count":186531,"created_at":"Sun Mar 29 13:49:17 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/494932228804448256\/GVD0dacB_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/494932228804448256\/GVD0dacB_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/27426002\/1406836099","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 23:56:29 +0000 2017","id":923699888788926464,"id_str":"923699888788926464","text":"HEMSKT !? V\u00e4lkommen till Sossarnas DET NYA SVERIGE!? Ser ut att ha Framtiden BAKOM SIG!? St\u00f6d SD i valet 2018 f\u00f6r e\u2026 https:\/\/t.co\/mA2TdyGkyN","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":822666445184176128,"id_str":"822666445184176128","name":"Dodgeman2ever","screen_name":"Dodgeman2ever","location":"Stockholm,  SVERIGE DEMOKRAT","url":null,"description":"F\u00f6dd Of\u00e4rgad av Svenska  Arbetare","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":481,"friends_count":625,"listed_count":6,"favourites_count":25415,"statuses_count":30701,"created_at":"Sat Jan 21 04:45:39 +0000 2017","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852804007160459264\/zq4m7-ip_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852804007160459264\/zq4m7-ip_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/822666445184176128\/1491043595","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923666590499033089,"quoted_status_id_str":"923666590499033089","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 21:44:10 +0000 2017","id":923666590499033089,"id_str":"923666590499033089","text":"Aprop\u00e5 v\u00e5ldt\u00e4ktskultur.\n\nhttps:\/\/t.co\/qmkhq1LWDs","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":891953481896124416,"id_str":"891953481896124416","name":"Mom with teenagers\ud83c\uddf8","screen_name":"anitaisthlm","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"I want my kids to grow up in a free country! \n\nI will fight for their future!\n\nDon't destroy my country!\n\nDefend Europe against islam!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":694,"friends_count":789,"listed_count":2,"favourites_count":8167,"statuses_count":15409,"created_at":"Mon Jul 31 09:27:36 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903842546044022785\/IIZmS-7J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903842546044022785\/IIZmS-7J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/891953481896124416\/1504327830","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qmkhq1LWDs","expanded_url":"https:\/\/www.expressen.se\/nyheter\/sexism-och-hot-pa-gymnasieskola-tjejer-ar-skapta-for-att-valdtas\/","display_url":"expressen.se\/nyheter\/sexism\u2026","indices":[25,48]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"HEMSKT !? V\u00e4lkommen till Sossarnas DET NYA SVERIGE!? Ser ut att ha Framtiden BAKOM SIG!? St\u00f6d SD i valet 2018 f\u00f6r ett NORMALISERAT SVERIGE!\ud83e\udd47 https:\/\/t.co\/Z6u68O4VP4","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z6u68O4VP4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/anitaisthlm\/status\/923666590499033089","display_url":"twitter.com\/anitaisthlm\/st\u2026","indices":[141,164]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mA2TdyGkyN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923699888788926464","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923666590499033089,"quoted_status_id_str":"923666590499033089","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 21:44:10 +0000 2017","id":923666590499033089,"id_str":"923666590499033089","text":"Aprop\u00e5 v\u00e5ldt\u00e4ktskultur.\n\nhttps:\/\/t.co\/qmkhq1LWDs","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":891953481896124416,"id_str":"891953481896124416","name":"Mom with teenagers\ud83c\uddf8","screen_name":"anitaisthlm","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"I want my kids to grow up in a free country! \n\nI will fight for their future!\n\nDon't destroy my country!\n\nDefend Europe against islam!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":694,"friends_count":789,"listed_count":2,"favourites_count":8167,"statuses_count":15409,"created_at":"Mon Jul 31 09:27:36 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903842546044022785\/IIZmS-7J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903842546044022785\/IIZmS-7J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/891953481896124416\/1504327830","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qmkhq1LWDs","expanded_url":"https:\/\/www.expressen.se\/nyheter\/sexism-och-hot-pa-gymnasieskola-tjejer-ar-skapta-for-att-valdtas\/","display_url":"expressen.se\/nyheter\/sexism\u2026","indices":[25,48]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dodgeman2ever","name":"Dodgeman2ever","id":822666445184176128,"id_str":"822666445184176128","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184482145"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:54:42 +0000 2017","id":924212821642051584,"id_str":"924212821642051584","text":"RT @BjorklundVictor: @anderslindberg Hur l\u00e5ng tid tar det innan s\u00e5ren l\u00e4ker f\u00f6r 16 \u00e5ringen som v\u00e5ldtogs av @Aftonbladet-mannen? https:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4219716856,"id_str":"4219716856","name":"Rainking\u26b0","screen_name":"CallTheDarkSide","location":null,"url":null,"description":"The dark side","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":183,"friends_count":338,"listed_count":7,"favourites_count":25453,"statuses_count":31924,"created_at":"Wed Nov 18 17:25:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667422289009446912\/BWxz7AsT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667422289009446912\/BWxz7AsT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4219716856\/1452760402","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:17 +0000 2017","id":924211960392159232,"id_str":"924211960392159232","text":"@anderslindberg Hur l\u00e5ng tid tar det innan s\u00e5ren l\u00e4ker f\u00f6r 16 \u00e5ringen som v\u00e5ldtogs av @Aftonbladet-mannen? https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","display_text_range":[16,130],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924143358351511553,"in_reply_to_status_id_str":"924143358351511553","in_reply_to_user_id":19236255,"in_reply_to_user_id_str":"19236255","in_reply_to_screen_name":"anderslindberg","user":{"id":20865466,"id_str":"20865466","name":"Victor Bj\u00f6rklund","screen_name":"BjorklundVictor","location":"Stockholm","url":null,"description":"R\u00e4knar dagarna till bubblan spricker. \ud83d\udcc9 N\u00e5s p\u00e5 victor.bjorklund@gmail.com \ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24407,"friends_count":14057,"listed_count":252,"favourites_count":85187,"statuses_count":4264,"created_at":"Sat Feb 14 19:14:35 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2071B0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20865466\/1508955499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"c0d363fb26832f51","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/c0d363fb26832f51.json","place_type":"city","name":"Danderyd","full_name":"Danderyd, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.991380,59.369775],[17.991380,59.441436],[18.122365,59.441436],[18.122365,59.369775]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":924198454800379904,"quoted_status_id_str":"924198454800379904","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26996,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8986,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":7,"retweet_count":29,"favorite_count":51,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cissiwallin\/status\/924198454800379904","display_url":"twitter.com\/cissiwallin\/st\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[{"screen_name":"anderslindberg","name":"Anders Lindberg","id":19236255,"id_str":"19236255","indices":[0,15]},{"screen_name":"Aftonbladet","name":"Aftonbladet","id":37706685,"id_str":"37706685","indices":[86,98]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":924198454800379904,"quoted_status_id_str":"924198454800379904","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26996,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8986,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":7,"retweet_count":29,"favorite_count":51,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BjorklundVictor","name":"Victor Bj\u00f6rklund","id":20865466,"id_str":"20865466","indices":[3,19]},{"screen_name":"anderslindberg","name":"Anders Lindberg","id":19236255,"id_str":"19236255","indices":[21,36]},{"screen_name":"Aftonbladet","name":"Aftonbladet","id":37706685,"id_str":"37706685","indices":[107,119]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184482380"}
