{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:05 +0000 2017","id":924207383244623873,"id_str":"924207383244623873","text":"RT @niklasorrenius: Hon \u00e4r l\u00e4rare och judinna. Men det senare v\u00e5gar hon inte s\u00e4ga p\u00e5 jobbet. I korridoren h\u00f6r hon rop om att d\u00f6da judar. ht\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":145730245,"id_str":"145730245","name":"Natasha Sarder","screen_name":"watermelonfizz","location":null,"url":null,"description":"\u2640\ud83c\udde7\ud83c\udde9\ud83c\uddf8\ud83c\uddea","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":136,"friends_count":85,"listed_count":0,"favourites_count":1633,"statuses_count":7584,"created_at":"Wed May 19 18:41:32 +0000 2010","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/400085543\/381000_292004930837752_165847750120138_836070_1102298903_n.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/400085543\/381000_292004930837752_165847750120138_836070_1102298903_n.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892744746795503618\/_c2zGjE8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892744746795503618\/_c2zGjE8_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 09:25:58 +0000 2017","id":923843202226053121,"id_str":"923843202226053121","text":"Hon \u00e4r l\u00e4rare och judinna. Men det senare v\u00e5gar hon inte s\u00e4ga p\u00e5 jobbet. I korridoren h\u00f6r hon rop om att d\u00f6da judar. https:\/\/t.co\/E77OTyCFvG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":23754741,"id_str":"23754741","name":"Niklas Orrenius","screen_name":"niklasorrenius","location":"V\u00e4rnhem, Malm\u00f6, Sweden","url":"https:\/\/www.facebook.com\/skottenikopenhamn\/","description":"Reporter p\u00e5 Dagens Nyheter. Kringresande. Stolt \u00f6ver min nyutkomna bok Skotten i K\u00f6penhamn.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":97189,"friends_count":10642,"listed_count":447,"favourites_count":20129,"statuses_count":43928,"created_at":"Wed Mar 11 12:29:12 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Copenhagen","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801098964229570560\/rYZdGYle_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801098964229570560\/rYZdGYle_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/23754741\/1474079451","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":74,"reply_count":101,"retweet_count":413,"favorite_count":567,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E77OTyCFvG","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/nyheter\/nyheter-hem\/i-korridoren-har-jag-hort-elever-skrika-om-att-doda-judar-\/","display_url":"dn.se\/nyheter\/nyhete\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"niklasorrenius","name":"Niklas Orrenius","id":23754741,"id_str":"23754741","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183185765"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:05 +0000 2017","id":924207383303348224,"id_str":"924207383303348224","text":"@RolfSele Problemet \u00e4r att helt friska \u00e5kare tar astmamedecin. Jag tycker hela Norge ska t\u00e4nka efter, skidor \u00e4r en\u2026 https:\/\/t.co\/QFyoCxj6y9","display_text_range":[10,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924205295727005696,"in_reply_to_status_id_str":"924205295727005696","in_reply_to_user_id":2259534597,"in_reply_to_user_id_str":"2259534597","in_reply_to_screen_name":"RolfSele","user":{"id":2761850959,"id_str":"2761850959","name":"Ulf Lundgren","screen_name":"UlfLundgren3","location":"Sundsvall, Sverige","url":null,"description":"Antirasist, feminist, r\u00f6dvinsv\u00e4nster, r\u00f6star p\u00e5 F! och \u00e4r Sveriges  kallblodsexpert nr1. R\u00e4tt bra p\u00e5 varmblod. SD=rasister, antifeminister och homofober.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":471,"friends_count":1219,"listed_count":6,"favourites_count":11134,"statuses_count":15634,"created_at":"Sun Aug 24 08:44:38 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/846727390562832384\/OJxQyUv9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/846727390562832384\/OJxQyUv9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2761850959\/1490710698","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@RolfSele Problemet \u00e4r att helt friska \u00e5kare tar astmamedecin. Jag tycker hela Norge ska t\u00e4nka efter, skidor \u00e4r en fin sport utan kemikalier.","display_text_range":[10,141],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RolfSele","name":"Rolf Sele","id":2259534597,"id_str":"2259534597","indices":[0,9]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QFyoCxj6y9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207383303348224","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RolfSele","name":"Rolf Sele","id":2259534597,"id_str":"2259534597","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183185779"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:07 +0000 2017","id":924207389007601664,"id_str":"924207389007601664","text":"@Anettes_ Vilka andra svenskar b\u00f6r deporteras till Kabul? Kanske Ygeman som bed\u00f6mde att 80.000 av 2015 \u00e5rs asyls\u00f6ka\u2026 https:\/\/t.co\/OvbPuYAo0z","display_text_range":[10,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924204501292208128,"in_reply_to_status_id_str":"924204501292208128","in_reply_to_user_id":1858012890,"in_reply_to_user_id_str":"1858012890","in_reply_to_screen_name":"Bashflak","user":{"id":1858012890,"id_str":"1858012890","name":"Han som betalar","screen_name":"Bashflak","location":"Sk\u00e5ne","url":"http:\/\/se.avoiceformen.com\/","description":"MED-lem, yttrandefrihetsfundamentalist civilingenj\u00f6r, j\u00e4mst\u00e4lldist, M\u00d6P, prepper, trebarnsfar, villa\u00e4gare, s\u00e5ngartist. F\u00f6rr skribent p\u00e5 A Voice for Men Sverige","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1715,"friends_count":392,"listed_count":21,"favourites_count":1307,"statuses_count":55322,"created_at":"Thu Sep 12 17:36:34 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924184127976460288\/vA_B8hM4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924184127976460288\/vA_B8hM4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1858012890\/1390597718","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Anettes_ Vilka andra svenskar b\u00f6r deporteras till Kabul? Kanske Ygeman som bed\u00f6mde att 80.000 av 2015 \u00e5rs asyls\u00f6kande skulle f\u00e5 avslag &amp; utvisas?","display_text_range":[10,150],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Anettes_","name":"Anettes_","id":2664582167,"id_str":"2664582167","indices":[0,9]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OvbPuYAo0z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207389007601664","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Anettes_","name":"Anettes_","id":2664582167,"id_str":"2664582167","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183187139"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:07 +0000 2017","id":924207392610508800,"id_str":"924207392610508800","text":"RT @Keyyos: Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjeseme\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1660367754,"id_str":"1660367754","name":"julia hahne","screen_name":"juliaahahne","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":222,"friends_count":183,"listed_count":0,"favourites_count":1902,"statuses_count":2498,"created_at":"Sat Aug 10 15:41:15 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915506739029708800\/qbmBoWUV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915506739029708800\/qbmBoWUV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1660367754\/1496604182","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 16:06:31 +0000 2017","id":923944006618361856,"id_str":"923944006618361856","text":"Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjeseme\u2026 https:\/\/t.co\/4a0fMoDAOd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070386758,"id_str":"1070386758","name":"Keyyo","screen_name":"Keyyos","location":null,"url":"http:\/\/roa.se\/Artistdetails.aspx?id=29","description":"Kristina 'Keyyo' Petrushina","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":67505,"friends_count":144,"listed_count":21,"favourites_count":6567,"statuses_count":3390,"created_at":"Tue Jan 08 09:05:02 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000102639308\/ab1b15a5ef930fa1697248f6a552fabf.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000102639308\/ab1b15a5ef930fa1697248f6a552fabf.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818829421549326336\/XhFNQlX__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818829421549326336\/XhFNQlX__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070386758\/1486550013","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjesemester och ha vinkv\u00e4llar och snacka skit n\u00e4r man \u00e4r 45","display_text_range":[0,167],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":14,"retweet_count":403,"favorite_count":1021,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4a0fMoDAOd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923944006618361856","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Keyyos","name":"Keyyo","id":1070386758,"id_str":"1070386758","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183187998"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:08 +0000 2017","id":924207393998811136,"id_str":"924207393998811136","text":"@Anettes_ En s\u00e5n v\u00e4nster-apa som du ska F\u00d6RBJUDAS att undervisa och f\u00e5 l\u00f6n fr\u00e5n oss skattebetalare. Vad indoktriner\u2026 https:\/\/t.co\/2HcoZlaVGN","display_text_range":[10,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924178074513666048,"in_reply_to_status_id_str":"924178074513666048","in_reply_to_user_id":2664582167,"in_reply_to_user_id_str":"2664582167","in_reply_to_screen_name":"Anettes_","user":{"id":726025320311230465,"id_str":"726025320311230465","name":"Michael X Carlsson","screen_name":"MickeXCarlsson","location":"Stockholm, Sweden Using VPN. ","url":null,"description":"Nytt konto - samma \u00e5sikter. New acct - same political views.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":404,"friends_count":900,"listed_count":10,"favourites_count":33594,"statuses_count":11642,"created_at":"Fri Apr 29 12:28:20 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/726027430876450816\/NIcaJ8vy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/726027430876450816\/NIcaJ8vy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/726025320311230465\/1466609911","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Anettes_ En s\u00e5n v\u00e4nster-apa som du ska F\u00d6RBJUDAS att undervisa och f\u00e5 l\u00f6n fr\u00e5n oss skattebetalare. Vad indoktrinerar du v\u00e5ra ungdomar med f\u00f6r sm\u00f6rja?","display_text_range":[10,150],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Anettes_","name":"Anettes_","id":2664582167,"id_str":"2664582167","indices":[0,9]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2HcoZlaVGN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207393998811136","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Anettes_","name":"Anettes_","id":2664582167,"id_str":"2664582167","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183188329"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:08 +0000 2017","id":924207395034816514,"id_str":"924207395034816514","text":"@Anettes_ Alla som anser att Afghanistan \u00e4r livsfarligt borde sluta att resa till USA. D\u00e4r \u00e4r sannolikheten att bli\u2026 https:\/\/t.co\/uc2VML6lz4","display_text_range":[10,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924178074513666048,"in_reply_to_status_id_str":"924178074513666048","in_reply_to_user_id":2664582167,"in_reply_to_user_id_str":"2664582167","in_reply_to_screen_name":"Anettes_","user":{"id":2393821893,"id_str":"2393821893","name":"Mattias Johansson","screen_name":"Svenskiutlandet","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"World citizen after 23 years in South America, ME and Asia. Religion, liberalism and socialism are the biggest threats to our freedom. Tweets are private.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":673,"friends_count":1138,"listed_count":12,"favourites_count":3839,"statuses_count":18639,"created_at":"Sat Mar 08 12:49:41 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890581192088715268\/gaOJa3sm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890581192088715268\/gaOJa3sm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2393821893\/1501166550","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Anettes_ Alla som anser att Afghanistan \u00e4r livsfarligt borde sluta att resa till USA. D\u00e4r \u00e4r sannolikheten att bli ihj\u00e4lskjuten dubbelt s\u00e5 stor.","display_text_range":[10,145],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Anettes_","name":"Anettes_","id":2664582167,"id_str":"2664582167","indices":[0,9]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uc2VML6lz4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207395034816514","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Anettes_","name":"Anettes_","id":2664582167,"id_str":"2664582167","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183188576"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:09 +0000 2017","id":924207398868410368,"id_str":"924207398868410368","text":"RT @melisayca: Enfessssss \u00f6zelik bana b\u00f6yle \u00f6zelliklerle gelin https:\/\/t.co\/GJ9ilsPRjS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":709498030924423168,"id_str":"709498030924423168","name":"Damla Bakachan","screen_name":"damlabakachan","location":"\u0130zmir, T\u00fcrkiye","url":"https:\/\/www.instagram.com\/damlab8","description":"Bursa - \u0130zmir","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":156,"friends_count":242,"listed_count":0,"favourites_count":2077,"statuses_count":160,"created_at":"Mon Mar 14 21:54:47 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916340537174691841\/suNgwdWt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916340537174691841\/suNgwdWt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/709498030924423168\/1507307585","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 21:36:38 +0000 2017","id":924027081104744449,"id_str":"924027081104744449","text":"Enfessssss \u00f6zelik bana b\u00f6yle \u00f6zelliklerle gelin https:\/\/t.co\/GJ9ilsPRjS","display_text_range":[0,47],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":79772392,"id_str":"79772392","name":"MAD","screen_name":"melisayca","location":null,"url":"http:\/\/www.madbangz.com","description":"Anlatsana biraz???????melisaycadegirmencioglu@gmail.com http:\/\/Instagram.com\/melisaycadegirmencioglu","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":275981,"friends_count":246,"listed_count":216,"favourites_count":33665,"statuses_count":25905,"created_at":"Sun Oct 04 16:47:51 +0000 2009","utc_offset":-18000,"time_zone":"Quito","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000087157676\/4e1abfc2492c6043f4721a808eefe69e.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000087157676\/4e1abfc2492c6043f4721a808eefe69e.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E6F6F9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/863465732440559616\/-GHY8J46_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/863465732440559616\/-GHY8J46_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/79772392\/1435575205","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923873915398524930,"quoted_status_id_str":"923873915398524930","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 11:28:00 +0000 2017","id":923873915398524930,"id_str":"923873915398524930","text":"WhatsApp'a gelen yeni \u00f6zellik ile, att\u0131\u011f\u0131n\u0131z bir mesaj\u0131 7 dakika i\u00e7inde hem kendi telefonunuzda hem de kar\u015f\u0131 taraft\u2026 https:\/\/t.co\/FCISv8MxWj","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4337731516,"id_str":"4337731516","name":"\u00c7apaMag Tech","screen_name":"CapaMagTech","location":null,"url":"https:\/\/twitter.com\/CAPAMAG\/lists\/resmi-apamag-hesaplar","description":"D\u00fcnya Black Mirror\u2019a d\u00f6nerse, biz de San Junipero\u2019ya ta\u015f\u0131n\u0131r\u0131z. @CapaMag\u2018in resmi teknoloji hesab\u0131. https:\/\/www.instagram.com\/CapamagTech\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8147,"friends_count":24,"listed_count":24,"favourites_count":2880,"statuses_count":2663,"created_at":"Tue Dec 01 07:58:21 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"C0C6C9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875634130582622208\/sg6MTYXU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875634130582622208\/sg6MTYXU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4337731516\/1483134754","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"WhatsApp'a gelen yeni \u00f6zellik ile, att\u0131\u011f\u0131n\u0131z bir mesaj\u0131 7 dakika i\u00e7inde hem kendi telefonunuzda hem de kar\u015f\u0131 taraftan silebileceksiniz! https:\/\/t.co\/LAX8StK6FI","display_text_range":[0,135],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923851460479275009,"id_str":"923851460479275009","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIuAi8X0AEtMLQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIuAi8X0AEtMLQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LAX8StK6FI","display_url":"pic.twitter.com\/LAX8StK6FI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CapaMagTech\/status\/923873915398524930\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923851460479275009,"id_str":"923851460479275009","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIuAi8X0AEtMLQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIuAi8X0AEtMLQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LAX8StK6FI","display_url":"pic.twitter.com\/LAX8StK6FI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CapaMagTech\/status\/923873915398524930\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":221,"reply_count":28,"retweet_count":125,"favorite_count":627,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FCISv8MxWj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923873915398524930","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":4,"reply_count":7,"retweet_count":68,"favorite_count":956,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GJ9ilsPRjS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/capamagtech\/status\/923873915398524930","display_url":"twitter.com\/capamagtech\/st\u2026","indices":[48,71]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"quoted_status_id":923873915398524930,"quoted_status_id_str":"923873915398524930","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 11:28:00 +0000 2017","id":923873915398524930,"id_str":"923873915398524930","text":"WhatsApp'a gelen yeni \u00f6zellik ile, att\u0131\u011f\u0131n\u0131z bir mesaj\u0131 7 dakika i\u00e7inde hem kendi telefonunuzda hem de kar\u015f\u0131 taraft\u2026 https:\/\/t.co\/FCISv8MxWj","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4337731516,"id_str":"4337731516","name":"\u00c7apaMag Tech","screen_name":"CapaMagTech","location":null,"url":"https:\/\/twitter.com\/CAPAMAG\/lists\/resmi-apamag-hesaplar","description":"D\u00fcnya Black Mirror\u2019a d\u00f6nerse, biz de San Junipero\u2019ya ta\u015f\u0131n\u0131r\u0131z. @CapaMag\u2018in resmi teknoloji hesab\u0131. https:\/\/www.instagram.com\/CapamagTech\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8147,"friends_count":24,"listed_count":24,"favourites_count":2880,"statuses_count":2663,"created_at":"Tue Dec 01 07:58:21 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"C0C6C9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875634130582622208\/sg6MTYXU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875634130582622208\/sg6MTYXU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4337731516\/1483134754","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"WhatsApp'a gelen yeni \u00f6zellik ile, att\u0131\u011f\u0131n\u0131z bir mesaj\u0131 7 dakika i\u00e7inde hem kendi telefonunuzda hem de kar\u015f\u0131 taraftan silebileceksiniz! https:\/\/t.co\/LAX8StK6FI","display_text_range":[0,135],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923851460479275009,"id_str":"923851460479275009","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIuAi8X0AEtMLQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIuAi8X0AEtMLQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LAX8StK6FI","display_url":"pic.twitter.com\/LAX8StK6FI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CapaMagTech\/status\/923873915398524930\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923851460479275009,"id_str":"923851460479275009","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIuAi8X0AEtMLQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIuAi8X0AEtMLQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LAX8StK6FI","display_url":"pic.twitter.com\/LAX8StK6FI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CapaMagTech\/status\/923873915398524930\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":221,"reply_count":28,"retweet_count":125,"favorite_count":627,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FCISv8MxWj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923873915398524930","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GJ9ilsPRjS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/capamagtech\/status\/923873915398524930","display_url":"twitter.com\/capamagtech\/st\u2026","indices":[63,86]}],"user_mentions":[{"screen_name":"melisayca","name":"MAD","id":79772392,"id_str":"79772392","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183189490"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:09 +0000 2017","id":924207400235790336,"id_str":"924207400235790336","text":"RT @EgorPutilov: Det visar sig farligt att br\u00e5ka med Hanif Bali: afghanernas talesperson kan utvisas till Afghanistan #svpol #migpol\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3949646303,"id_str":"3949646303","name":"Petter Wolodarski","screen_name":"PetterWolodarsk","location":"\u00d6vre \u00d6stermalm","url":null,"description":"Satiriker som skriver under pseudonym. Tillh\u00f6r den absoluta PK-eliten, Sveriges nya adel. V\u00e5rdar \u00f6mt mitt f\u00f6rtroendekapital. #klassiskasvenskapojkstreck","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3030,"friends_count":4800,"listed_count":9,"favourites_count":17213,"statuses_count":16756,"created_at":"Tue Oct 13 20:42:25 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/711470265197268992\/fcFb2r8G_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/711470265197268992\/fcFb2r8G_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3949646303\/1446989935","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 11:25:50 +0000 2017","id":923873370042716160,"id_str":"923873370042716160","text":"Det visar sig farligt att br\u00e5ka med Hanif Bali: afghanernas talesperson kan utvisas till Afghanistan #svpol #migpol\u2026 https:\/\/t.co\/7tLuTxIkaa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2313725803,"id_str":"2313725803","name":"Egor Putilov","screen_name":"EgorPutilov","location":"Stockholm","url":"http:\/\/putilov.org","description":"fd asylhandl\u00e4ggare vid Migrationsverket, journalist och s\u00e4kerhetsrisk. Reporter p\u00e5 @samh\u00e4llsnytt\nTipsa g\u00e4rna p\u00e5 egor.putilov@samnytt.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2631,"friends_count":109,"listed_count":19,"favourites_count":1014,"statuses_count":2949,"created_at":"Mon Jan 27 14:12:26 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/767510910084771840\/gv9_adkF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/767510910084771840\/gv9_adkF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2313725803\/1504004744","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Det visar sig farligt att br\u00e5ka med Hanif Bali: afghanernas talesperson kan utvisas till Afghanistan #svpol #migpol\n https:\/\/t.co\/IOm1CREMxG https:\/\/t.co\/Hg6Y7afpFw","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[101,107]},{"text":"migpol","indices":[108,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IOm1CREMxG","expanded_url":"https:\/\/samnytt.se\/kalla-afghanska-talespersonens-uppehallstillstand-kan-rivas\/","display_url":"samnytt.se\/kalla-afghansk\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923873111396814848,"id_str":"923873111396814848","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJBsy5XkAAhBkB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJBsy5XkAAhBkB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hg6Y7afpFw","display_url":"pic.twitter.com\/Hg6Y7afpFw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EgorPutilov\/status\/923873370042716160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":541,"h":576,"resize":"fit"},"medium":{"w":541,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":541,"h":576,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923873111396814848,"id_str":"923873111396814848","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJBsy5XkAAhBkB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJBsy5XkAAhBkB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hg6Y7afpFw","display_url":"pic.twitter.com\/Hg6Y7afpFw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EgorPutilov\/status\/923873370042716160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":541,"h":576,"resize":"fit"},"medium":{"w":541,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":541,"h":576,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":8,"reply_count":33,"retweet_count":107,"favorite_count":289,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[101,107]},{"text":"migpol","indices":[108,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7tLuTxIkaa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923873370042716160","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[118,124]},{"text":"migpol","indices":[125,132]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EgorPutilov","name":"Egor Putilov","id":2313725803,"id_str":"2313725803","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183189816"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:11 +0000 2017","id":924207405516382209,"id_str":"924207405516382209","text":"Kovuldu! Direndi! Sonunda aba g\u00f6sterip Att\u0131lar.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1335010692,"id_str":"1335010692","name":"sofiya","screen_name":"Sofiya_ss","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":266,"friends_count":159,"listed_count":5,"favourites_count":26168,"statuses_count":26136,"created_at":"Sun Apr 07 20:28:38 +0000 2013","utc_offset":10800,"time_zone":"Baghdad","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183191075"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:12 +0000 2017","id":924207410893545472,"id_str":"924207410893545472","text":"@louisa6dhm Louisa... att","display_text_range":[12,25],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924207046160986113,"in_reply_to_status_id_str":"924207046160986113","in_reply_to_user_id":906450260,"in_reply_to_user_id_str":"906450260","in_reply_to_screen_name":"louisa6dhm","user":{"id":2535761117,"id_str":"2535761117","name":"ta qifsha nanen","screen_name":"prettyins","location":"Los Teques, Venezuela","url":"https:\/\/curiouscat.me\/prettyins","description":"non merci","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1657,"friends_count":261,"listed_count":43,"favourites_count":2905,"statuses_count":115331,"created_at":"Thu May 08 20:27:03 +0000 2014","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/468840396982714368\/4hKx2n8u.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/468840396982714368\/4hKx2n8u.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"D40C56","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923126104847802368\/g_nw4_SO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923126104847802368\/g_nw4_SO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2535761117\/1505338242","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"louisa6dhm","name":"loulou","id":906450260,"id_str":"906450260","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183192357"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:13 +0000 2017","id":924207415737896960,"id_str":"924207415737896960","text":"RT @maddiz: Ett liv en best\u00e4mmer \u00f6ver sj\u00e4lv \u00e4r ingen sj\u00e4lvklarhet. Nu blir vi \u00e4ven isolerade f\u00f6r att gl\u00f6mmas bort\ud83d\ude22 #mr #LSS\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":417341077,"id_str":"417341077","name":"Karin Sw\u00e4rd","screen_name":"karinsward","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":56,"friends_count":344,"listed_count":0,"favourites_count":828,"statuses_count":269,"created_at":"Sun Nov 20 20:24:54 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/474906347902083072\/X5wwATQr_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/474906347902083072\/X5wwATQr_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 21:03:19 +0000 2017","id":924018697076924418,"id_str":"924018697076924418","text":"Ett liv en best\u00e4mmer \u00f6ver sj\u00e4lv \u00e4r ingen sj\u00e4lvklarhet. Nu blir vi \u00e4ven isolerade f\u00f6r att gl\u00f6mmas bort\ud83d\ude22 #mr #LSS\u2026 https:\/\/t.co\/dIiVRObKap","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18265781,"id_str":"18265781","name":"maddiz","screen_name":"maddiz","location":"Helsingborg","url":"http:\/\/starkmodigenvis.blogspot.se","description":"Jag k\u00e4mpar f\u00f6r allas lika v\u00e4rde. Jag \u00e4r bloggare och grundare av We Rise Again.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":120,"friends_count":103,"listed_count":2,"favourites_count":2785,"statuses_count":1879,"created_at":"Sat Dec 20 13:13:06 +0000 2008","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/743856895363014659\/6S0d3uG1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/743856895363014659\/6S0d3uG1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18265781\/1399150113","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923931592409657346,"quoted_status_id_str":"923931592409657346","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 15:17:12 +0000 2017","id":923931592409657346,"id_str":"923931592409657346","text":"https:\/\/t.co\/IMnuvCYYzK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3164981387,"id_str":"3164981387","name":"Jonas Franksson","screen_name":"franksson_jonas","location":null,"url":null,"description":"Projektledare i F\u00f6reningen STIL, Sk\u00e5despelare, Producent, Programledare f\u00f6r Funk i P1","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":337,"friends_count":423,"listed_count":1,"favourites_count":441,"statuses_count":354,"created_at":"Mon Apr 13 18:01:48 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917995026545889280\/26n2sSm6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917995026545889280\/26n2sSm6_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IMnuvCYYzK","expanded_url":"https:\/\/www.stil.se\/sv\/nyheter\/den-personliga-assistansen-riskerar-att-raseras","display_url":"stil.se\/sv\/nyheter\/den\u2026","indices":[0,23]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Ett liv en best\u00e4mmer \u00f6ver sj\u00e4lv \u00e4r ingen sj\u00e4lvklarhet. Nu blir vi \u00e4ven isolerade f\u00f6r att gl\u00f6mmas bort\ud83d\ude22 #mr #LSS #funkpol #svpol https:\/\/t.co\/oZPR3vNmb5","display_text_range":[0,127],"entities":{"hashtags":[{"text":"mr","indices":[103,106]},{"text":"LSS","indices":[107,111]},{"text":"funkpol","indices":[112,120]},{"text":"svpol","indices":[121,127]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oZPR3vNmb5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franksson_jonas\/status\/923931592409657346","display_url":"twitter.com\/franksson_jona\u2026","indices":[128,151]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"mr","indices":[103,106]},{"text":"LSS","indices":[107,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dIiVRObKap","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924018697076924418","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923931592409657346,"quoted_status_id_str":"923931592409657346","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 15:17:12 +0000 2017","id":923931592409657346,"id_str":"923931592409657346","text":"https:\/\/t.co\/IMnuvCYYzK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3164981387,"id_str":"3164981387","name":"Jonas Franksson","screen_name":"franksson_jonas","location":null,"url":null,"description":"Projektledare i F\u00f6reningen STIL, Sk\u00e5despelare, Producent, Programledare f\u00f6r Funk i P1","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":337,"friends_count":423,"listed_count":1,"favourites_count":441,"statuses_count":354,"created_at":"Mon Apr 13 18:01:48 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917995026545889280\/26n2sSm6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917995026545889280\/26n2sSm6_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IMnuvCYYzK","expanded_url":"https:\/\/www.stil.se\/sv\/nyheter\/den-personliga-assistansen-riskerar-att-raseras","display_url":"stil.se\/sv\/nyheter\/den\u2026","indices":[0,23]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"mr","indices":[115,118]},{"text":"LSS","indices":[119,123]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maddiz","name":"maddiz","id":18265781,"id_str":"18265781","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183193512"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:16 +0000 2017","id":924207427406442496,"id_str":"924207427406442496","text":"Oha kim o kadar unf att\u0131 lan","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3387667497,"id_str":"3387667497","name":"ESRA","screen_name":"wanhedaesa","location":"esenler province","url":null,"description":"YAPTIKLARIM \u0130\u00c7\u0130N P\u0130\u015eMAN DE\u011e\u0130L\u0130M AKLIM HALA YAPMADIKLARIM DA HAAAA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1948,"friends_count":170,"listed_count":3,"favourites_count":130439,"statuses_count":15526,"created_at":"Wed Jul 22 18:07:53 +0000 2015","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/645884655321919489\/72ZRTibk.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/645884655321919489\/72ZRTibk.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924025938026946560\/-zgmD-VE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924025938026946560\/-zgmD-VE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3387667497\/1509139924","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183196294"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:16 +0000 2017","id":924207429679828992,"id_str":"924207429679828992","text":"RT @Petra_C: Shocking attack on a beautiful C of I church near Clifden: the Holy Bible thrown out the window, the Cross used as\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":346926660,"id_str":"346926660","name":"Cian","screen_name":"Ciaan16","location":null,"url":null,"description":"\ud83c\uddee\ud83c\uddea","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":207,"friends_count":278,"listed_count":1,"favourites_count":2243,"statuses_count":10949,"created_at":"Tue Aug 02 01:36:56 +0000 2011","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/808788837719769088\/yphqQ9dL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/808788837719769088\/yphqQ9dL_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 11:21:14 +0000 2017","id":923872210598744071,"id_str":"923872210598744071","text":"Shocking attack on a beautiful C of I church near Clifden: the Holy Bible thrown out the window, the Cross used as\u2026 https:\/\/t.co\/5h9JqlJRvc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":299303441,"id_str":"299303441","name":"A Kildare woman","screen_name":"Petra_C","location":null,"url":null,"description":"Gloria Dei est vivens homo!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1196,"friends_count":997,"listed_count":21,"favourites_count":1198,"statuses_count":15660,"created_at":"Sun May 15 21:06:41 +0000 2011","utc_offset":3600,"time_zone":"Dublin","geo_enabled":true,"lang":"en-gb","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/370956711\/twilk_background_4ed18e89e305c.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/370956711\/twilk_background_4ed18e89e305c.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/704771813016997889\/2xQuf4a7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/704771813016997889\/2xQuf4a7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/299303441\/1475877490","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923857994462519297,"quoted_status_id_str":"923857994462519297","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 10:24:44 +0000 2017","id":923857994462519297,"id_str":"923857994462519297","text":"\u201cAttack on church in Errislannan is an act of persecution against all Christians\u201d- Archbishop Neary\u2026 https:\/\/t.co\/yMkNGDBaSr","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":81872888,"id_str":"81872888","name":"CatholicBishops","screen_name":"CatholicBishops","location":"Maynooth, Co Kildare, IRELAND","url":"http:\/\/www.catholicbishops.ie","description":"The Irish #Catholic #Bishops' Conference is the assembly of the Bishops of Ireland.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":9576,"friends_count":1219,"listed_count":175,"favourites_count":5529,"statuses_count":19269,"created_at":"Mon Oct 12 15:56:57 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000181241050\/japy4RHw.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000181241050\/japy4RHw.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/578876586952400896\/hazlEMy7_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/578876586952400896\/hazlEMy7_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/81872888\/1507544375","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cAttack on church in Errislannan is an act of persecution against all Christians\u201d- Archbishop Neary https:\/\/t.co\/ftTq5gHsT9 @tuamarchdiocese https:\/\/t.co\/dvZ2FqMflb","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ftTq5gHsT9","expanded_url":"http:\/\/www.catholicbishops.ie\/2017\/10\/27\/attack-on-church-in-errislannan-is-an-act-of-persecution-against-all-christians-archbishop-neary\/","display_url":"catholicbishops.ie\/2017\/10\/27\/att\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tuamarchdiocese","name":"Tuam Archdiocese","id":138164496,"id_str":"138164496","indices":[124,140]}],"symbols":[],"media":[{"id":923857761653460992,"id_str":"923857761653460992","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIzvUpXkAAdjEa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIzvUpXkAAdjEa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dvZ2FqMflb","display_url":"pic.twitter.com\/dvZ2FqMflb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CatholicBishops\/status\/923857994462519297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":798,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1363,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":452,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923857761653460992,"id_str":"923857761653460992","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIzvUpXkAAdjEa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIzvUpXkAAdjEa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dvZ2FqMflb","display_url":"pic.twitter.com\/dvZ2FqMflb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CatholicBishops\/status\/923857994462519297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":798,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1363,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":452,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":2,"retweet_count":16,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yMkNGDBaSr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923857994462519297","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Shocking attack on a beautiful C of I church near Clifden: the Holy Bible thrown out the window, the Cross used as a weapon to wreak havoc. https:\/\/t.co\/6kUmP5U4eX","display_text_range":[0,139],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6kUmP5U4eX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CatholicBishops\/status\/923857994462519297","display_url":"twitter.com\/CatholicBishop\u2026","indices":[140,163]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":7,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5h9JqlJRvc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923872210598744071","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_id":923857994462519297,"quoted_status_id_str":"923857994462519297","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 10:24:44 +0000 2017","id":923857994462519297,"id_str":"923857994462519297","text":"\u201cAttack on church in Errislannan is an act of persecution against all Christians\u201d- Archbishop Neary\u2026 https:\/\/t.co\/yMkNGDBaSr","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":81872888,"id_str":"81872888","name":"CatholicBishops","screen_name":"CatholicBishops","location":"Maynooth, Co Kildare, IRELAND","url":"http:\/\/www.catholicbishops.ie","description":"The Irish #Catholic #Bishops' Conference is the assembly of the Bishops of Ireland.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":9576,"friends_count":1219,"listed_count":175,"favourites_count":5529,"statuses_count":19269,"created_at":"Mon Oct 12 15:56:57 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000181241050\/japy4RHw.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000181241050\/japy4RHw.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/578876586952400896\/hazlEMy7_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/578876586952400896\/hazlEMy7_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/81872888\/1507544375","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cAttack on church in Errislannan is an act of persecution against all Christians\u201d- Archbishop Neary https:\/\/t.co\/ftTq5gHsT9 @tuamarchdiocese https:\/\/t.co\/dvZ2FqMflb","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ftTq5gHsT9","expanded_url":"http:\/\/www.catholicbishops.ie\/2017\/10\/27\/attack-on-church-in-errislannan-is-an-act-of-persecution-against-all-christians-archbishop-neary\/","display_url":"catholicbishops.ie\/2017\/10\/27\/att\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tuamarchdiocese","name":"Tuam Archdiocese","id":138164496,"id_str":"138164496","indices":[124,140]}],"symbols":[],"media":[{"id":923857761653460992,"id_str":"923857761653460992","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIzvUpXkAAdjEa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIzvUpXkAAdjEa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dvZ2FqMflb","display_url":"pic.twitter.com\/dvZ2FqMflb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CatholicBishops\/status\/923857994462519297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":798,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1363,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":452,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923857761653460992,"id_str":"923857761653460992","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIzvUpXkAAdjEa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNIzvUpXkAAdjEa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dvZ2FqMflb","display_url":"pic.twitter.com\/dvZ2FqMflb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CatholicBishops\/status\/923857994462519297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":798,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1363,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":452,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":2,"retweet_count":16,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yMkNGDBaSr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923857994462519297","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Petra_C","name":"A Kildare woman","id":299303441,"id_str":"299303441","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509183196836"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:19 +0000 2017","id":924207440660492288,"id_str":"924207440660492288","text":"Att det \u00e4ven tidigare under \u00e5ren skett spr\u00e4ngningar av bilar, kidnappning av familjemedlemmar,\ni polisers HEM!\nDet g\u00f6r det bara \u00e4nnu v\u00e4rre.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/tapbots.com\/tweetbot\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetbot for i\u039fS\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924206196122320897,"in_reply_to_status_id_str":"924206196122320897","in_reply_to_user_id":270246078,"in_reply_to_user_id_str":"270246078","in_reply_to_screen_name":"CalleCK","user":{"id":270246078,"id_str":"270246078","name":"Calle","screen_name":"CalleCK","location":"S\u00f6dert\u00e4lje","url":null,"description":"#Polis p\u00e5 gatan i #S\u00f6dert\u00e4lje med mycket \u00e5sikter om det mesta, f\u00f6rs\u00f6ker vara nyanserad men brister ibland.\n#teknik\n#mpmf\n#mobilitet","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3132,"friends_count":112,"listed_count":25,"favourites_count":19582,"statuses_count":36330,"created_at":"Tue Mar 22 08:01:43 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/744443531037708288\/rg-ZKyqy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/744443531037708288\/rg-ZKyqy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/270246078\/1446847598","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183199454"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:20 +0000 2017","id":924207445290954753,"id_str":"924207445290954753","text":"RT @RinorMazreku: @sinnrikt Mitt r\u00e5d \u00e4r att aldrig r\u00f6ra aktien. Den \u00e4r infekterad med alla skandaler och brottsmisst\u00e4nkt huvud\u00e4gare..\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4905459843,"id_str":"4905459843","name":"Marek","screen_name":"Marek_kacp","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":55,"friends_count":251,"listed_count":10,"favourites_count":8354,"statuses_count":4221,"created_at":"Sat Feb 13 18:02:50 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:03:12 +0000 2017","id":924199862798901249,"id_str":"924199862798901249","text":"@sinnrikt Mitt r\u00e5d \u00e4r att aldrig r\u00f6ra aktien. Den \u00e4r infekterad med alla skandaler och brottsmisst\u00e4nkt huvud\u00e4gare..\u2026 https:\/\/t.co\/rfKP9toC4z","display_text_range":[10,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924185664710762496,"in_reply_to_status_id_str":"924185664710762496","in_reply_to_user_id":735585103292862465,"in_reply_to_user_id_str":"735585103292862465","in_reply_to_screen_name":"sinnrikt","user":{"id":308108523,"id_str":"308108523","name":"Rinor Mazreku","screen_name":"RinorMazreku","location":"Malm\u00f6, Sverige","url":null,"description":"Master of Science in Civil Engineering. Investor in Swedish Mid- and Large Cap companies.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1411,"friends_count":288,"listed_count":16,"favourites_count":9754,"statuses_count":3832,"created_at":"Mon May 30 21:00:30 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732228387020910592\/7m1bKR-G_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732228387020910592\/7m1bKR-G_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@sinnrikt Mitt r\u00e5d \u00e4r att aldrig r\u00f6ra aktien. Den \u00e4r infekterad med alla skandaler och brottsmisst\u00e4nkt huvud\u00e4gare... oavsett hur bra R\/R det \u00e4r.","display_text_range":[10,144],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sinnrikt","name":"Den sinnrike tradern","id":735585103292862465,"id_str":"735585103292862465","indices":[0,9]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rfKP9toC4z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924199862798901249","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sinnrikt","name":"Den sinnrike tradern","id":735585103292862465,"id_str":"735585103292862465","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RinorMazreku","name":"Rinor Mazreku","id":308108523,"id_str":"308108523","indices":[3,16]},{"screen_name":"sinnrikt","name":"Den sinnrike tradern","id":735585103292862465,"id_str":"735585103292862465","indices":[18,27]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183200558"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:20 +0000 2017","id":924207445316075520,"id_str":"924207445316075520","text":"\u0130HSAN \u015eENOCAK G\u0130B\u0130 AL\u0130MLERE SAH\u0130P \u00c7IKMAZSAK,BAZI \u00c7EVRELER B\u0130ZE\nAdnanOKTAR,\u0130HSAN EL\u0130A\u00c7IK,ZEKER\u0130YA BEYAZ G\u0130B\u0130LER\u0130N\u0130 D\u2026 https:\/\/t.co\/GKNKOcQEhr","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2335195105,"id_str":"2335195105","name":"Tayyibizm","screen_name":"hazan_mehmet","location":null,"url":null,"description":"TAYY\u0130B\u0130ZM;RECEP TAYY\u0130P ERDO\u011eAN'IN S\u0130YASAL,EKONOM\u0130K,DEMOKRAT\u0130K DEVLET \u0130DARE ETME S\u0130STEM\u0130N\u0130N ULUSLARARASI ADIDIR.T\u00dcRK\u0130YE'DEK\u0130 ADI DA;AK DEVR\u0130M'D\u0130R.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7585,"friends_count":6316,"listed_count":10,"favourites_count":8801,"statuses_count":48461,"created_at":"Sun Feb 09 14:23:08 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/432530062286389248\/_TAjho4u.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/432530062286389248\/_TAjho4u.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432522681242501120\/ySmbXTHk_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432522681242501120\/ySmbXTHk_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2335195105\/1408215467","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924194076467056640,"quoted_status_id_str":"924194076467056640","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:40:13 +0000 2017","id":924194076467056640,"id_str":"924194076467056640","text":"15 Temmuz gecesi @ihsansenocak sokakta darbecilere kar\u015f\u0131 direnerek bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z ey Diy\u2026 https:\/\/t.co\/k8bCSJ85ge","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4784819120,"id_str":"4784819120","name":"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u2130 \u24c8 \u211b \u24b6\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","screen_name":"Deli_dalga_","location":"Mersin, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"RE\u0130S SEVDALISI OSMANLI TORUNU\n   \n\n\n                   \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7HAK DAVA2023\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 @HAKDAVA2023 @2HAKDAVA2023 GRUPLARI KURUCU BA\u015eKANI","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21218,"friends_count":10993,"listed_count":25,"favourites_count":51144,"statuses_count":49029,"created_at":"Tue Jan 19 17:27:16 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922397299124383751\/aUjqP14U_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922397299124383751\/aUjqP14U_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4784819120\/1500216850","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"15 Temmuz gecesi @ihsansenocak sokakta darbecilere kar\u015f\u0131 direnerek bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z ey Diyanet \u0130\u015fleri Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131! https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_text_range":[0,138],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ihsansenocak","name":"\u0130hsan \u015eenocak","id":1102199180,"id_str":"1102199180","indices":[17,30]}],"symbols":[],"media":[{"id":924194058486022145,"id_str":"924194058486022145","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlmX-WAAEHq15.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlmX-WAAEHq15.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_url":"pic.twitter.com\/GGyaDWBgY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Deli_dalga_\/status\/924194076467056640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":498,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":470,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":498,"resize":"fit"}}},{"id":924194063787745280,"id_str":"924194063787745280","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlmruX4AAeSQQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlmruX4AAeSQQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_url":"pic.twitter.com\/GGyaDWBgY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Deli_dalga_\/status\/924194076467056640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":472,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":472,"resize":"fit"}}},{"id":924194068346916864,"id_str":"924194068346916864","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlm8tXUAARUON.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlm8tXUAARUON.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_url":"pic.twitter.com\/GGyaDWBgY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Deli_dalga_\/status\/924194076467056640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":519,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":549,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":549,"resize":"fit"}}},{"id":924194072599908352,"id_str":"924194072599908352","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlnMjW0AAQ-h_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlnMjW0AAQ-h_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_url":"pic.twitter.com\/GGyaDWBgY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Deli_dalga_\/status\/924194076467056640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":582,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":550,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":582,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924194058486022145,"id_str":"924194058486022145","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlmX-WAAEHq15.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlmX-WAAEHq15.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_url":"pic.twitter.com\/GGyaDWBgY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Deli_dalga_\/status\/924194076467056640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":498,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":470,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":498,"resize":"fit"}}},{"id":924194063787745280,"id_str":"924194063787745280","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlmruX4AAeSQQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlmruX4AAeSQQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_url":"pic.twitter.com\/GGyaDWBgY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Deli_dalga_\/status\/924194076467056640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":472,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":472,"resize":"fit"}}},{"id":924194068346916864,"id_str":"924194068346916864","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlm8tXUAARUON.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlm8tXUAARUON.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_url":"pic.twitter.com\/GGyaDWBgY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Deli_dalga_\/status\/924194076467056640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":519,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":549,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":549,"resize":"fit"}}},{"id":924194072599908352,"id_str":"924194072599908352","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlnMjW0AAQ-h_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlnMjW0AAQ-h_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_url":"pic.twitter.com\/GGyaDWBgY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Deli_dalga_\/status\/924194076467056640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":582,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":550,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":582,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":18,"favorite_count":29,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k8bCSJ85ge","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924194076467056640","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ihsansenocak","name":"\u0130hsan \u015eenocak","id":1102199180,"id_str":"1102199180","indices":[17,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u0130HSAN \u015eENOCAK G\u0130B\u0130 AL\u0130MLERE SAH\u0130P \u00c7IKMAZSAK,BAZI \u00c7EVRELER B\u0130ZE\nAdnanOKTAR,\u0130HSAN EL\u0130A\u00c7IK,ZEKER\u0130YA BEYAZ G\u0130B\u0130LER\u0130N\u0130 D\u0130N AL\u0130M\u0130 D\u0130YE YUTTURURLAR https:\/\/t.co\/EyhcmlthuN","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EyhcmlthuN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Deli_dalga_\/status\/924194076467056640","display_url":"twitter.com\/Deli_dalga_\/st\u2026","indices":[141,164]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GKNKOcQEhr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207445316075520","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183200564"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:22 +0000 2017","id":924207454149402624,"id_str":"924207454149402624","text":"RT @Cykelkatten: N\u00e5t att trycka p\u00e5 alla sidorutor? \ud83d\ude0d https:\/\/t.co\/G7y0a2hU7K","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":117131490,"id_str":"117131490","name":"Thomas Ekstrom","screen_name":"ekstromenator","location":"Stockholm, Sweden","url":null,"description":"Jobbar med arbetsmilj\u00f6, cyklar med CKCX","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":653,"friends_count":240,"listed_count":45,"favourites_count":148872,"statuses_count":58939,"created_at":"Wed Feb 24 16:48:53 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF3300","profile_sidebar_border_color":"86A4A6","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/650271970936922112\/hZB359a8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/650271970936922112\/hZB359a8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/117131490\/1374483353","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:46:24 +0000 2017","id":924195635850555392,"id_str":"924195635850555392","text":"N\u00e5t att trycka p\u00e5 alla sidorutor? \ud83d\ude0d https:\/\/t.co\/G7y0a2hU7K","display_text_range":[0,35],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1030906284,"id_str":"1030906284","name":"Katja","screen_name":"Cykelkatten","location":"Sverige","url":"http:\/\/cykelkatten.cc","description":"Amat\u00f6rt\u00e4vlingscyklist f\u00f6r CK Valhall och V\u00e4ster\u00e5s CK. Cykel, punk och k\u00e4rlek p\u00e5 CYKELKATTEN.CC \ud83d\udd27\ud83c\udfa2\ud83d\udd96","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":666,"friends_count":383,"listed_count":52,"favourites_count":18645,"statuses_count":20170,"created_at":"Sun Dec 23 16:44:08 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"191919","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/446669595865128961\/KzKNKFUU.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/446669595865128961\/KzKNKFUU.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0093C6","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"B1C4BF","profile_text_color":"FFF5EB","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/767638802227683328\/NXnvFko7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/767638802227683328\/NXnvFko7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1030906284\/1492690771","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923486396811276288,"quoted_status_id_str":"923486396811276288","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 09:48:09 +0000 2017","id":923486396811276288,"id_str":"923486396811276288","text":"The time artist Christoph Niemann sketched a cyclist on a car window and magic happened https:\/\/t.co\/UoxQhYNrKE https:\/\/t.co\/4xSKU2Bk0s","display_text_range":[0,111],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":11837102,"id_str":"11837102","name":"Scott Kerr","screen_name":"scott_kerr","location":"New York, NY","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/thescottkerr","description":"Global Executive Director, Strategy & Insights @TimeInc | tech, style, design, science, tomorrowland | geek dad | views are mine","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9047,"friends_count":845,"listed_count":486,"favourites_count":15546,"statuses_count":8607,"created_at":"Fri Jan 04 13:10:56 +0000 2008","utc_offset":-14400,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/8190837\/scottkerr.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/8190837\/scottkerr.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"C92626","profile_sidebar_border_color":"242E60","profile_sidebar_fill_color":"223359","profile_text_color":"3D92B3","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909486224179695632\/gNo14zQz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909486224179695632\/gNo14zQz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/11837102\/1490082092","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":111,"reply_count":25,"retweet_count":1307,"favorite_count":2260,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UoxQhYNrKE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2y6ihpk","display_url":"bit.ly\/2y6ihpk","indices":[88,111]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923485988126642178,"id_str":"923485988126642178","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DNDhnQVW0AIow3U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DNDhnQVW0AIow3U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4xSKU2Bk0s","display_url":"pic.twitter.com\/4xSKU2Bk0s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/scott_kerr\/status\/923486396811276288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":330,"h":184,"resize":"fit"},"medium":{"w":330,"h":184,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":330,"h":184,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923485988126642178,"id_str":"923485988126642178","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DNDhnQVW0AIow3U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DNDhnQVW0AIow3U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4xSKU2Bk0s","display_url":"pic.twitter.com\/4xSKU2Bk0s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/scott_kerr\/status\/923486396811276288\/photo\/1","type":"animated_gif","sizes":{"small":{"w":330,"h":184,"resize":"fit"},"medium":{"w":330,"h":184,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":330,"h":184,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[165,92],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/DNDhnQVW0AIow3U.mp4"}]}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G7y0a2hU7K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/scott_kerr\/status\/923486396811276288","display_url":"twitter.com\/scott_kerr\/sta\u2026","indices":[36,59]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923486396811276288,"quoted_status_id_str":"923486396811276288","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 09:48:09 +0000 2017","id":923486396811276288,"id_str":"923486396811276288","text":"The time artist Christoph Niemann sketched a cyclist on a car window and magic happened https:\/\/t.co\/UoxQhYNrKE https:\/\/t.co\/4xSKU2Bk0s","display_text_range":[0,111],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":11837102,"id_str":"11837102","name":"Scott Kerr","screen_name":"scott_kerr","location":"New York, NY","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/thescottkerr","description":"Global Executive Director, Strategy & Insights @TimeInc | tech, style, design, science, tomorrowland | geek dad | views are mine","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9047,"friends_count":845,"listed_count":486,"favourites_count":15546,"statuses_count":8607,"created_at":"Fri Jan 04 13:10:56 +0000 2008","utc_offset":-14400,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/8190837\/scottkerr.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/8190837\/scottkerr.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"C92626","profile_sidebar_border_color":"242E60","profile_sidebar_fill_color":"223359","profile_text_color":"3D92B3","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909486224179695632\/gNo14zQz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909486224179695632\/gNo14zQz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/11837102\/1490082092","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":111,"reply_count":25,"retweet_count":1307,"favorite_count":2260,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UoxQhYNrKE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2y6ihpk","display_url":"bit.ly\/2y6ihpk","indices":[88,111]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923485988126642178,"id_str":"923485988126642178","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DNDhnQVW0AIow3U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DNDhnQVW0AIow3U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4xSKU2Bk0s","display_url":"pic.twitter.com\/4xSKU2Bk0s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/scott_kerr\/status\/923486396811276288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":330,"h":184,"resize":"fit"},"medium":{"w":330,"h":184,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":330,"h":184,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923485988126642178,"id_str":"923485988126642178","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DNDhnQVW0AIow3U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DNDhnQVW0AIow3U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4xSKU2Bk0s","display_url":"pic.twitter.com\/4xSKU2Bk0s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/scott_kerr\/status\/923486396811276288\/photo\/1","type":"animated_gif","sizes":{"small":{"w":330,"h":184,"resize":"fit"},"medium":{"w":330,"h":184,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":330,"h":184,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[165,92],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/DNDhnQVW0AIow3U.mp4"}]}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G7y0a2hU7K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/scott_kerr\/status\/923486396811276288","display_url":"twitter.com\/scott_kerr\/sta\u2026","indices":[53,76]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Cykelkatten","name":"Katja","id":1030906284,"id_str":"1030906284","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183202670"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:24 +0000 2017","id":924207460247883776,"id_str":"924207460247883776","text":"@yammmirr k\u0131z\u0131m G\u00f6khan T\u00fcrkmen att\u0131m ya d\u00fcn","display_text_range":[10,43],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924195987899510784,"in_reply_to_status_id_str":"924195987899510784","in_reply_to_user_id":1492197168,"in_reply_to_user_id_str":"1492197168","in_reply_to_screen_name":"yammmirr","user":{"id":176452893,"id_str":"176452893","name":"Gizem Dogan","screen_name":"gizeemdgn","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"Philologist \/ BA in American Studies \/ Istanbul University","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":597,"friends_count":316,"listed_count":4,"favourites_count":28947,"statuses_count":31835,"created_at":"Mon Aug 09 15:43:07 +0000 2010","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/664892601208864768\/Lo0ZvNxo.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/664892601208864768\/Lo0ZvNxo.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"F5EBDA","profile_text_color":"071E7A","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897926731612520450\/zfT7IQLY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897926731612520450\/zfT7IQLY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/176452893\/1468833145","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yammmirr","name":"y\u00f6\u00fcrt ve sarma","id":1492197168,"id_str":"1492197168","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183204124"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:24 +0000 2017","id":924207461992730627,"id_str":"924207461992730627","text":"RT @annispannis0: F\u00f6rs\u00f6kte nyss inf\u00f6ra alkoholf\u00f6rs\u00e4ljning p\u00e5 barnens tr\u00e4ningar pga tr\u00f6tt p\u00e5 att frysa\n\nJag blir visst inte en del av mammag\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":429337023,"id_str":"429337023","name":"Victoria","screen_name":"vicclindstrom","location":"SWEDEN","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":77,"friends_count":287,"listed_count":1,"favourites_count":7761,"statuses_count":2944,"created_at":"Mon Dec 05 21:08:57 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/810599968411156480\/4uPzhEki_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/810599968411156480\/4uPzhEki_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/429337023\/1445262690","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 17:12:54 +0000 2017","id":923598324606951426,"id_str":"923598324606951426","text":"F\u00f6rs\u00f6kte nyss inf\u00f6ra alkoholf\u00f6rs\u00e4ljning p\u00e5 barnens tr\u00e4ningar pga tr\u00f6tt p\u00e5 att frysa\n\nJag blir visst inte en del av mammagruppen i \u00e5r heller","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3435520468,"id_str":"3435520468","name":"Annis Pannis","screen_name":"annispannis0","location":null,"url":null,"description":"\u00c4\u00e4hhh..","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":648,"friends_count":373,"listed_count":3,"favourites_count":4172,"statuses_count":5772,"created_at":"Sat Aug 22 13:33:34 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/635093393610264576\/a7GTzxm9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/635093393610264576\/a7GTzxm9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3435520468\/1456860786","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":19,"retweet_count":51,"favorite_count":555,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"annispannis0","name":"Annis Pannis","id":3435520468,"id_str":"3435520468","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183204540"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:24 +0000 2017","id":924207462340849664,"id_str":"924207462340849664","text":"@jonasvlachos @Barrling Men han s\u00e4ger ju att fasta v\u00e4xelkursen var det st\u00f6rsta misstaget","display_text_range":[24,88],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924176837558882304,"in_reply_to_status_id_str":"924176837558882304","in_reply_to_user_id":222808723,"in_reply_to_user_id_str":"222808723","in_reply_to_screen_name":"jonasvlachos","user":{"id":19508493,"id_str":"19508493","name":"Per Sk\u00e5l\u00e9n","screen_name":"skalen","location":"Malm\u00f6, Sweden","url":null,"description":"human consciousness is a tragic misstep in evolution","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":48,"friends_count":141,"listed_count":1,"favourites_count":1215,"statuses_count":2972,"created_at":"Sun Jan 25 22:33:29 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/806551712249106432\/TB6StIsH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/806551712249106432\/TB6StIsH_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jonasvlachos","name":"Jonas Vlachos","id":222808723,"id_str":"222808723","indices":[0,13]},{"screen_name":"Barrling","name":"Katarina Barrling","id":281615711,"id_str":"281615711","indices":[14,23]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183204623"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:24 +0000 2017","id":924207462898683904,"id_str":"924207462898683904","text":"De s\u00e5 kallade experterna tror att Dudek \u00e4r glad f\u00f6r att Doyle \u00e4r klar v\u00e4rldsm\u00e4stare \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #fokusera","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":198197830,"id_str":"198197830","name":"Roger Hultgren","screen_name":"Hulkfoto","location":"M\u00f6rlunda, Sweden","url":"http:\/\/www.hulk.nu","description":"Stolt medlem i Dackarna Speedway, HV71, Hulk Foto och M\u00e5lilla MK Motocross","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":660,"friends_count":298,"listed_count":10,"favourites_count":5913,"statuses_count":9952,"created_at":"Sun Oct 03 16:42:05 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2521148349\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2521148349\/image_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/198197830\/1405591102","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"0f2f8ea47464d590","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/0f2f8ea47464d590.json","place_type":"city","name":"Hultsfred","full_name":"Hultsfred, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[15.457144,57.192049],[15.457144,57.599400],[16.208979,57.599400],[16.208979,57.192049]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"fokusera","indices":[87,96]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183204756"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:26 +0000 2017","id":924207472130318336,"id_str":"924207472130318336","text":"Fr\u00e5ga: det l\u00e4r v\u00e4l kosta mindre att uppr\u00e4tta en v\u00e4gg \u00e4n all klottersanering? (man kan ha argument att man ej ska up\u2026 https:\/\/t.co\/XmW4lONn9T","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":795953862,"id_str":"795953862","name":"Pavlos Cavelier Biza","screen_name":"pavloscavelier","location":"Uppsala\/Stockholm","url":"https:\/\/www.ssu.se\/","description":"Din favvo-s\u00e5sse i fl\u00f6det. Pressekreterare @ssu_sverige. Kontakt: 070-350 43 57 och pavlos.cavelier@ssu.se.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2025,"friends_count":1198,"listed_count":16,"favourites_count":39417,"statuses_count":29675,"created_at":"Sat Sep 01 12:14:00 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896450753304416258\/5vgicnfY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896450753304416258\/5vgicnfY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/795953862\/1457284730","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923968591468355586,"quoted_status_id_str":"923968591468355586","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 17:44:13 +0000 2017","id":923968591468355586,"id_str":"923968591468355586","text":"Det sista f\u00f6rorter beh\u00f6ver \u00e4r tramsiga graffitiv\u00e4ggar av politiker som tror de \u00e4r \u201ddown with the kids\u201d.Sluta sl\u00f6sa\u2026 https:\/\/t.co\/lG4kncgITJ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2741857108,"id_str":"2741857108","name":"Evin","screen_name":"evinbdya","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Frihetligt konservativ. P\u00e5 dagarna andre vice ordf\u00f6rande KDU Stockholm samt jurstud p\u00e5 SU. Gillar utrikespolitik, stil och monarkin. Kontakt: evin@kdu.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5061,"friends_count":688,"listed_count":24,"favourites_count":1188,"statuses_count":7376,"created_at":"Wed Aug 13 15:53:43 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835509334436110336\/jdTs_FhV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835509334436110336\/jdTs_FhV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2741857108\/1499866389","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Det sista f\u00f6rorter beh\u00f6ver \u00e4r tramsiga graffitiv\u00e4ggar av politiker som tror de \u00e4r \u201ddown with the kids\u201d.Sluta sl\u00f6sa folks skattepengar s\u00e5h\u00e4r! https:\/\/t.co\/943Ot2w2KL","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/943Ot2w2KL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[141,164]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":8,"retweet_count":25,"favorite_count":145,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lG4kncgITJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923968591468355586","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Fr\u00e5ga: det l\u00e4r v\u00e4l kosta mindre att uppr\u00e4tta en v\u00e4gg \u00e4n all klottersanering? (man kan ha argument att man ej ska uppmuntra olagligheter) https:\/\/t.co\/UajX5oidIC","display_text_range":[0,136],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UajX5oidIC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/evinbdya\/status\/923968591468355586","display_url":"twitter.com\/evinbdya\/statu\u2026","indices":[137,160]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XmW4lONn9T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207472130318336","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183206957"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:27 +0000 2017","id":924207473397043201,"id_str":"924207473397043201","text":"Att hj\u00e4lpa andra inse sin lesbiskhet \u00e4r feminism. Men vi beh\u00f6ver g\u00f6ra mer \u00e4n att bara leva f\u00f6r att krossa strukturer","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924207184040382464,"in_reply_to_status_id_str":"924207184040382464","in_reply_to_user_id":3324786237,"in_reply_to_user_id_str":"3324786237","in_reply_to_screen_name":"anarklittan","user":{"id":3324786237,"id_str":"3324786237","name":"TerrorBarrikadaMelor","screen_name":"anarklittan","location":null,"url":null,"description":"All men must die \u26a2","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":74,"friends_count":357,"listed_count":0,"favourites_count":2407,"statuses_count":2278,"created_at":"Sun Jun 14 13:28:33 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/617620306178502656\/oHnUUYo1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/617620306178502656\/oHnUUYo1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3324786237\/1436087129","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183207259"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:30 +0000 2017","id":924207488349753344,"id_str":"924207488349753344","text":"@Samajra Hade det p\u00e5 riktigt inte varit f\u00f6r att \u00e4r sjuk och jag vet att man inte smittar en soon to be mamma s\u00e5 had\u2026 https:\/\/t.co\/7I0PKTkBp6","display_text_range":[9,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924207078029357056,"in_reply_to_status_id_str":"924207078029357056","in_reply_to_user_id":2827399996,"in_reply_to_user_id_str":"2827399996","in_reply_to_screen_name":"Samajra","user":{"id":433395083,"id_str":"433395083","name":"Donna","screen_name":"donnahanafi","location":"Stockholm, sweden","url":"https:\/\/greta.io","description":"\u2764\ufe0f users, #tech, #growth, #CX & #product | Marketing & Growth @gretascript | Chairman, Data Strategist @hyperisland | prev. PM @Tictail | \ud83d\udc4b\ud83c\udffdSWE \ud83c\uddf8\ud83c\uddea + EGY \ud83c\uddea\ud83c\uddec","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":785,"friends_count":493,"listed_count":64,"favourites_count":1305,"statuses_count":2261,"created_at":"Sat Dec 10 14:23:25 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1244A8","profile_sidebar_border_color":"86A4A6","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/604242301636972544\/l1Y6uu39_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/604242301636972544\/l1Y6uu39_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/433395083\/1407325284","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Samajra Hade det p\u00e5 riktigt inte varit f\u00f6r att \u00e4r sjuk och jag vet att man inte smittar en soon to be mamma s\u00e5 hade jag sprungit \u00f6ver ASAP \ud83d\ude48","display_text_range":[9,141],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Samajra","name":"Samira M Z","id":2827399996,"id_str":"2827399996","indices":[0,8]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7I0PKTkBp6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207488349753344","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Samajra","name":"Samira M Z","id":2827399996,"id_str":"2827399996","indices":[0,8]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183210824"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:31 +0000 2017","id":924207490895699968,"id_str":"924207490895699968","text":"RT @sseymaolmezz: O geceyi neden ya\u015fatt\u0131lar bize? O odada neler oldu? .. https:\/\/t.co\/aJbza5rsx6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2768900620,"id_str":"2768900620","name":"gurbettt","screen_name":"mamansemra","location":null,"url":null,"description":"Elhamd\u00fclillah muhacirim\n@garipleryolunda\n@shadow4441 \nhesaplar\u0131m kilitlendi maalesef\n\n....\n\n                         Ahlaks\u0131z hesaplar hari\u00e7  Geri takip var","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":129,"friends_count":163,"listed_count":0,"favourites_count":54,"statuses_count":569,"created_at":"Sat Sep 13 12:57:33 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922308836131852288\/A7R3jOiy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922308836131852288\/A7R3jOiy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2768900620\/1498264817","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 28 21:10:54 +0000 2017","id":880171673869320193,"id_str":"880171673869320193","text":"O geceyi neden ya\u015fatt\u0131lar bize? O odada neler oldu? .. https:\/\/t.co\/aJbza5rsx6","display_text_range":[0,54],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":868961488815484928,"id_str":"868961488815484928","name":"\u015eeyma \u00d6lmez","screen_name":"sseymaolmezz","location":null,"url":null,"description":"Merhum Babam Mustafa Hikmet Kayapal\u0131 Ad\u0131na..","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2539,"friends_count":12,"listed_count":2,"favourites_count":271,"statuses_count":78,"created_at":"Sun May 28 22:45:38 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/869857419614203906\/n_S8riYo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/869857419614203906\/n_S8riYo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/868961488815484928\/1496225195","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":36,"reply_count":33,"retweet_count":1003,"favorite_count":420,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":880171417152696320,"id_str":"880171417152696320","indices":[55,78],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/880171417152696320\/pu\/img\/zGtbGe4FfmuLiP6C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/880171417152696320\/pu\/img\/zGtbGe4FfmuLiP6C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aJbza5rsx6","display_url":"pic.twitter.com\/aJbza5rsx6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sseymaolmezz\/status\/880171673869320193\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":426,"h":240,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":192,"resize":"fit"},"medium":{"w":426,"h":240,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":880171417152696320,"id_str":"880171417152696320","indices":[55,78],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/880171417152696320\/pu\/img\/zGtbGe4FfmuLiP6C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/880171417152696320\/pu\/img\/zGtbGe4FfmuLiP6C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aJbza5rsx6","display_url":"pic.twitter.com\/aJbza5rsx6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sseymaolmezz\/status\/880171673869320193\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":426,"h":240,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":192,"resize":"fit"},"medium":{"w":426,"h":240,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[71,40],"duration_millis":139945,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/880171417152696320\/pu\/pl\/ZZxMnpnlin3s9hS0.m3u8"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/880171417152696320\/pu\/vid\/318x180\/yR1OyscC_sOZnmDk.mp4"}]}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sseymaolmezz","name":"\u015eeyma \u00d6lmez","id":868961488815484928,"id_str":"868961488815484928","indices":[3,16]}],"symbols":[],"media":[{"id":880171417152696320,"id_str":"880171417152696320","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/880171417152696320\/pu\/img\/zGtbGe4FfmuLiP6C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/880171417152696320\/pu\/img\/zGtbGe4FfmuLiP6C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aJbza5rsx6","display_url":"pic.twitter.com\/aJbza5rsx6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sseymaolmezz\/status\/880171673869320193\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":426,"h":240,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":192,"resize":"fit"},"medium":{"w":426,"h":240,"resize":"fit"}},"source_status_id":880171673869320193,"source_status_id_str":"880171673869320193","source_user_id":868961488815484928,"source_user_id_str":"868961488815484928"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":880171417152696320,"id_str":"880171417152696320","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/880171417152696320\/pu\/img\/zGtbGe4FfmuLiP6C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/880171417152696320\/pu\/img\/zGtbGe4FfmuLiP6C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aJbza5rsx6","display_url":"pic.twitter.com\/aJbza5rsx6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sseymaolmezz\/status\/880171673869320193\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":426,"h":240,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":192,"resize":"fit"},"medium":{"w":426,"h":240,"resize":"fit"}},"source_status_id":880171673869320193,"source_status_id_str":"880171673869320193","source_user_id":868961488815484928,"source_user_id_str":"868961488815484928","video_info":{"aspect_ratio":[71,40],"duration_millis":139945,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/880171417152696320\/pu\/pl\/ZZxMnpnlin3s9hS0.m3u8"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/880171417152696320\/pu\/vid\/318x180\/yR1OyscC_sOZnmDk.mp4"}]}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183211431"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:31 +0000 2017","id":924207492749582336,"id_str":"924207492749582336","text":"RT @katjanouch: \u00d6nskar att @johanssonmorgan och @SwedishPM l\u00e4ste min intervju med @PSpringare aprop\u00e5 nattens v\u00e5ld mot polis. #svpol https:\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4228489099,"id_str":"4228489099","name":"Terese Wennerstrand","screen_name":"atw_13","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":38,"friends_count":66,"listed_count":0,"favourites_count":1995,"statuses_count":592,"created_at":"Fri Nov 13 23:24:32 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/837975826851332096\/x7qUAYbd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/837975826851332096\/x7qUAYbd_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:34:10 +0000 2017","id":924192553427226629,"id_str":"924192553427226629","text":"\u00d6nskar att @johanssonmorgan och @SwedishPM l\u00e4ste min intervju med @PSpringare aprop\u00e5 nattens v\u00e5ld mot polis. #svpol https:\/\/t.co\/yR85rd4QjN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":297838327,"id_str":"297838327","name":"Katerina Janouch\ud83d\udc31","screen_name":"katjanouch","location":"Prague, Czech Republic","url":"http:\/\/www.katerinamagasin.se","description":"V\u00e4rnar det sekul\u00e4ra samh\u00e4llet. F\u00f6rfattare, journalist, f\u00f6rel\u00e4sare, relationsskribent. katjanouch@gmail.com swish 0733289122  https:\/\/www.patreon.com\/katjanouch","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":31833,"friends_count":1549,"listed_count":162,"favourites_count":20144,"statuses_count":48098,"created_at":"Fri May 13 06:17:18 +0000 2011","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"CCCCCC","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/412032892\/femkl_ver.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/412032892\/femkl_ver.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"666666","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"333333","profile_text_color":"999999","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/790321960836296704\/e9Drcjvh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/790321960836296704\/e9Drcjvh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/297838327\/1354810959","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":17,"favorite_count":41,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[109,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yR85rd4QjN","expanded_url":"http:\/\/katerinamagasin.se\/manga-har-ingen-aning-om-hur-allvarlig-situationen-i-sverige-ar\/","display_url":"katerinamagasin.se\/manga-har-inge\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"johanssonmorgan","name":"Morgan Johansson","id":107414992,"id_str":"107414992","indices":[11,27]},{"screen_name":"SwedishPM","name":"SwedishPM","id":747426555417198592,"id_str":"747426555417198592","indices":[32,42]},{"screen_name":"PSpringare","name":"Peter Springare","id":350202456,"id_str":"350202456","indices":[66,77]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[125,131]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"katjanouch","name":"Katerina Janouch\ud83d\udc31","id":297838327,"id_str":"297838327","indices":[3,14]},{"screen_name":"johanssonmorgan","name":"Morgan Johansson","id":107414992,"id_str":"107414992","indices":[27,43]},{"screen_name":"SwedishPM","name":"SwedishPM","id":747426555417198592,"id_str":"747426555417198592","indices":[48,58]},{"screen_name":"PSpringare","name":"Peter Springare","id":350202456,"id_str":"350202456","indices":[82,93]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183211873"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:31 +0000 2017","id":924207493265395712,"id_str":"924207493265395712","text":"@StaffanG_son @Cattasbubbla @Anettes_ Det fina i kr\u00e5ks\u00e5ngen \u00e4r att hon efterlyser empati","display_text_range":[38,88],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924206064589033472,"in_reply_to_status_id_str":"924206064589033472","in_reply_to_user_id":2889123214,"in_reply_to_user_id_str":"2889123214","in_reply_to_screen_name":"StaffanG_son","user":{"id":1492715258,"id_str":"1492715258","name":"jaan v\u00e4\u00e4rt","screen_name":"jaanvrt","location":null,"url":null,"description":"Offentligt f\u00f6rs\u00f6rjd, hematolog. N\u00e5got slags liberal","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":202,"friends_count":458,"listed_count":1,"favourites_count":227,"statuses_count":6699,"created_at":"Sat Jun 08 11:48:28 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Europe\/Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/829039259776606208\/axOB1gmY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/829039259776606208\/axOB1gmY_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"StaffanG_son","name":"Staffan Gunnarson","id":2889123214,"id_str":"2889123214","indices":[0,13]},{"screen_name":"Cattasbubbla","name":"Catrin","id":124127434,"id_str":"124127434","indices":[14,27]},{"screen_name":"Anettes_","name":"Anettes_","id":2664582167,"id_str":"2664582167","indices":[28,37]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183211996"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:32 +0000 2017","id":924207496801202178,"id_str":"924207496801202178","text":"@signesruta Ja. Det \u00e4r inte klokt. Jag vet ju att min man aldrig kommer g\u00e5 med p\u00e5 det. S\u00e5 jag pl\u00e5gar bara mig sj\u00e4lv\u2026 https:\/\/t.co\/J9rMoRUaIu","display_text_range":[12,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924206949771726849,"in_reply_to_status_id_str":"924206949771726849","in_reply_to_user_id":401607019,"in_reply_to_user_id_str":"401607019","in_reply_to_screen_name":"signesruta","user":{"id":308409663,"id_str":"308409663","name":"stinamedk","screen_name":"stinamedk","location":null,"url":"https:\/\/shop.spreadshirt.se\/stinamedk\/","description":"Sm\u00e5byxor \u00e4r mitt favoritord.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":493,"friends_count":569,"listed_count":4,"favourites_count":2371,"statuses_count":15348,"created_at":"Tue May 31 11:01:41 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"63352C","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/424060587\/xbb94b7586aff7cfc8d8b2c4a6bb815f.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/424060587\/xbb94b7586aff7cfc8d8b2c4a6bb815f.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"537FBD","profile_text_color":"1F1919","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855832431416442881\/Sw658Fkc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855832431416442881\/Sw658Fkc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/308409663\/1505305857","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@signesruta Ja. Det \u00e4r inte klokt. Jag vet ju att min man aldrig kommer g\u00e5 med p\u00e5 det. S\u00e5 jag pl\u00e5gar bara mig sj\u00e4lv. \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https:\/\/t.co\/lwbTYguOn0","display_text_range":[12,119],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"signesruta","name":"\ud83d\udc3dsignesruta\ud83d\udc3d","id":401607019,"id_str":"401607019","indices":[0,11]}],"symbols":[],"media":[{"id":924207479256440832,"id_str":"924207479256440832","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DNNxzkPW4AAv15p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DNNxzkPW4AAv15p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lwbTYguOn0","display_url":"pic.twitter.com\/lwbTYguOn0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/stinamedk\/status\/924207496801202178\/photo\/1","type":"animated_gif","sizes":{"small":{"w":496,"h":280,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":496,"h":280,"resize":"fit"},"medium":{"w":496,"h":280,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[62,35],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/DNNxzkPW4AAv15p.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924207479256440832,"id_str":"924207479256440832","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DNNxzkPW4AAv15p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DNNxzkPW4AAv15p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lwbTYguOn0","display_url":"pic.twitter.com\/lwbTYguOn0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/stinamedk\/status\/924207496801202178\/photo\/1","type":"animated_gif","sizes":{"small":{"w":496,"h":280,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":496,"h":280,"resize":"fit"},"medium":{"w":496,"h":280,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[62,35],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/DNNxzkPW4AAv15p.mp4"}]}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J9rMoRUaIu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207496801202178","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"signesruta","name":"\ud83d\udc3dsignesruta\ud83d\udc3d","id":401607019,"id_str":"401607019","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183212839"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:34 +0000 2017","id":924207505818996736,"id_str":"924207505818996736","text":"RT @niklasorrenius: Hon \u00e4r l\u00e4rare och judinna. Men det senare v\u00e5gar hon inte s\u00e4ga p\u00e5 jobbet. I korridoren h\u00f6r hon rop om att d\u00f6da judar. ht\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":361907416,"id_str":"361907416","name":"Therese Bergstedt","screen_name":"Vet_Therese","location":null,"url":"http:\/\/www.svt.se\/nyheter","description":"Journalist @SVTNyheter. Vetenskap, nyheter, gr\u00e4v. Norrbottning i exil. L\u00e4tt besatt av orsakssamband, f\u00f6rst\u00e4rkningsplagg, skidor & powerballader.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":977,"friends_count":930,"listed_count":30,"favourites_count":828,"statuses_count":3770,"created_at":"Thu Aug 25 14:46:03 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"045185","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842293261389684736\/9Qlut7sh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842293261389684736\/9Qlut7sh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/361907416\/1505298277","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 09:25:58 +0000 2017","id":923843202226053121,"id_str":"923843202226053121","text":"Hon \u00e4r l\u00e4rare och judinna. Men det senare v\u00e5gar hon inte s\u00e4ga p\u00e5 jobbet. I korridoren h\u00f6r hon rop om att d\u00f6da judar. https:\/\/t.co\/E77OTyCFvG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":23754741,"id_str":"23754741","name":"Niklas Orrenius","screen_name":"niklasorrenius","location":"V\u00e4rnhem, Malm\u00f6, Sweden","url":"https:\/\/www.facebook.com\/skottenikopenhamn\/","description":"Reporter p\u00e5 Dagens Nyheter. Kringresande. Stolt \u00f6ver min nyutkomna bok Skotten i K\u00f6penhamn.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":97189,"friends_count":10642,"listed_count":447,"favourites_count":20129,"statuses_count":43928,"created_at":"Wed Mar 11 12:29:12 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Copenhagen","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801098964229570560\/rYZdGYle_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801098964229570560\/rYZdGYle_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/23754741\/1474079451","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":74,"reply_count":101,"retweet_count":414,"favorite_count":567,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E77OTyCFvG","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/nyheter\/nyheter-hem\/i-korridoren-har-jag-hort-elever-skrika-om-att-doda-judar-\/","display_url":"dn.se\/nyheter\/nyhete\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"niklasorrenius","name":"Niklas Orrenius","id":23754741,"id_str":"23754741","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183214989"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:36 +0000 2017","id":924207512118874112,"id_str":"924207512118874112","text":"RT @husnumahalli: Suudi\u2019lerden sonra bug\u00fcn de Katar  BB Bin Casim\u2019in itiraflar\u0131yla T\u00fcrkiye\u2019ye kaz\u0131k att\u0131. \n6 y\u0131l \u00f6nce yaz\u0131p anlatm\u0131\u015ft\u0131m!!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2387992812,"id_str":"2387992812","name":"behiye ya\u015far","screen_name":"behiceakarslan","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":48,"friends_count":172,"listed_count":0,"favourites_count":1112,"statuses_count":2224,"created_at":"Thu Mar 13 22:29:22 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850462149658980352\/yKk1-Kdi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/850462149658980352\/yKk1-Kdi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2387992812\/1491600953","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 20:55:39 +0000 2017","id":924016767416008705,"id_str":"924016767416008705","text":"Suudi\u2019lerden sonra bug\u00fcn de Katar  BB Bin Casim\u2019in itiraflar\u0131yla T\u00fcrkiye\u2019ye kaz\u0131k att\u0131. \n6 y\u0131l \u00f6nce yaz\u0131p anlatm\u0131\u015ft\u0131m!!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":499975070,"id_str":"499975070","name":"H.Mahalli \u062d\u0633\u0646\u064a \u0645\u062d\u0644\u064a","screen_name":"husnumahalli","location":"Gazeteci \u0635\u062d\u0641\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0627\u0646\u0628\u0648\u0644 ","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":304392,"friends_count":867,"listed_count":845,"favourites_count":91,"statuses_count":32076,"created_at":"Wed Feb 22 17:36:33 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872149450369765376\/PXZc8Jl__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872149450369765376\/PXZc8Jl__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/499975070\/1375824229","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":8,"reply_count":55,"retweet_count":413,"favorite_count":995,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"husnumahalli","name":"H.Mahalli \u062d\u0633\u0646\u064a \u0645\u062d\u0644\u064a","id":499975070,"id_str":"499975070","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183216491"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:36 +0000 2017","id":924207513276436480,"id_str":"924207513276436480","text":"O\u011fuz atay\u0131n hi\u00e7 bir \u015fiirini bilmeyen ben bu twiti att\u0131m i\u015fte sosyal medya bu kadar sahte","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924177210205974529,"in_reply_to_status_id_str":"924177210205974529","in_reply_to_user_id":2551199402,"in_reply_to_user_id_str":"2551199402","in_reply_to_screen_name":"tasci1907","user":{"id":2551199402,"id_str":"2551199402","name":"KEREM","screen_name":"tasci1907","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":"https:\/\/www.instagram.com\/krmtsci1907\/","description":"Ben Meseleye g\u00f6kte dalgalanan Ay Y\u0131ld\u0131zl\u0131 bayra\u011f\u0131n durdu\u011fu yerden bak\u0131yorum","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":46595,"friends_count":41828,"listed_count":13,"favourites_count":294318,"statuses_count":884,"created_at":"Fri Jun 06 23:57:58 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Kyiv","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920679235022401537\/obDSSuoL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920679235022401537\/obDSSuoL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2551199402\/1489123640","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183216767"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:38 +0000 2017","id":924207518582235136,"id_str":"924207518582235136","text":"I v\u00e5r filmstudio har du och dina elever m\u00f6jlighet till att spela in film\ud83d\ude00. F\u00f6r mer information #Tellus https:\/\/t.co\/haaqENddVF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/cheapbotsdonequick.com\" rel=\"nofollow\"\u003eCheap Bots, Done Quick!\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":862723944553603072,"id_str":"862723944553603072","name":"Tellusresurscenter","screen_name":"tellusboten","location":"\u00c5v\u00e4gen 1, 43544 M\u00f6lnlycke","url":null,"description":"Tellus \u00e4r ett resurscenter som riktar sig till barn och elever samt pedagoger inom kommunens f\u00f6r- och grundskola.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9,"friends_count":30,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":671,"created_at":"Thu May 11 17:39:51 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/862746009348304896\/HyUlPCJB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/862746009348304896\/HyUlPCJB_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Tellus","indices":[95,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/haaqENddVF","expanded_url":"http:\/\/tellus.harrydaresurscenter.se\/studion\/","display_url":"tellus.harrydaresurscenter.se\/studion\/","indices":[103,126]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183218032"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:38 +0000 2017","id":924207518792011776,"id_str":"924207518792011776","text":"Danska f\u00f6retag k\u00f6ar f\u00f6r att odla cannabis \u00e4r Egots energi projektion+++XXX-&gt;+++++++++++++++++++++++++++++++++++~\\&lt;\u20ac?!794@-6&amp;09#(91&gt;&gt;-9\/^^&amp;","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":898442239,"id_str":"898442239","name":"Barbara Santana","screen_name":"Barbara96913515","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.barbara.n.nu","description":"ENERGI XXX uppl\u00f6ser Jorden=Egots virtuell v\u00e4rld.ENERGIA XXX rozpuszcza Ziemie=wirtualny swiat Ego.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":846,"friends_count":2021,"listed_count":17,"favourites_count":23,"statuses_count":382503,"created_at":"Mon Oct 22 21:15:33 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"8C00FF","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/864428979830218753\/mvP6LSrv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/864428979830218753\/mvP6LSrv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/898442239\/1417023109","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.760132,59.227138],[17.760132,59.440204],[18.199986,59.440204],[18.199986,59.227138]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183218082"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:38 +0000 2017","id":924207521199423488,"id_str":"924207521199423488","text":"@anderslindberg Du kan l\u00e5tsas som att det regnar men nu vet alla vilken v\u00e5ldt\u00e4ktskultur ni har p\u00e5 redaktionen. https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","display_text_range":[16,134],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924169643446755328,"in_reply_to_status_id_str":"924169643446755328","in_reply_to_user_id":19236255,"in_reply_to_user_id_str":"19236255","in_reply_to_screen_name":"anderslindberg","user":{"id":20865466,"id_str":"20865466","name":"Victor Bj\u00f6rklund","screen_name":"BjorklundVictor","location":"Stockholm","url":null,"description":"R\u00e4knar dagarna till bubblan spricker. \ud83d\udcc9 N\u00e5s p\u00e5 victor.bjorklund@gmail.com \ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24407,"friends_count":14057,"listed_count":252,"favourites_count":85182,"statuses_count":4257,"created_at":"Sat Feb 14 19:14:35 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2071B0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20865466\/1508955499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6b5e69788b78c52f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6b5e69788b78c52f.json","place_type":"city","name":"Vaxholm","full_name":"Vaxholm, Sverige","country_code":"SE","country":"Sweden","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[18.118927,59.352278],[18.118927,59.450693],[18.450102,59.450693],[18.450102,59.352278]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":924198454800379904,"quoted_status_id_str":"924198454800379904","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26988,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8985,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":7,"retweet_count":21,"favorite_count":33,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cissiwallin\/status\/924198454800379904","display_url":"twitter.com\/cissiwallin\/st\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[{"screen_name":"anderslindberg","name":"Anders Lindberg","id":19236255,"id_str":"19236255","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183218656"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:39 +0000 2017","id":924207524051644417,"id_str":"924207524051644417","text":"RT @BenjaminDousa: S\u00e4nk skatten och l\u00e5t milj\u00f6partisterna klottra i sina egna vardagsrum ist\u00e4llet. https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4219716856,"id_str":"4219716856","name":"Rainking\u26b0","screen_name":"CallTheDarkSide","location":null,"url":null,"description":"The dark side","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":182,"friends_count":339,"listed_count":7,"favourites_count":25440,"statuses_count":31914,"created_at":"Wed Nov 18 17:25:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667422289009446912\/BWxz7AsT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667422289009446912\/BWxz7AsT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4219716856\/1452760402","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 17:29:10 +0000 2017","id":923964803676278784,"id_str":"923964803676278784","text":"S\u00e4nk skatten och l\u00e5t milj\u00f6partisterna klottra i sina egna vardagsrum ist\u00e4llet. https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","display_text_range":[0,78],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":440818703,"id_str":"440818703","name":"Benjamin Dousa","screen_name":"BenjaminDousa","location":"Kista","url":"http:\/\/www.muf.se","description":"F\u00f6rbundsordf\u00f6rande @mufswe | \ud83d\udc7bbenjamindousa","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":7274,"friends_count":1473,"listed_count":43,"favourites_count":5312,"statuses_count":9319,"created_at":"Mon Dec 19 13:00:08 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873236869118603265\/R-MlbZaS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873236869118603265\/R-MlbZaS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/440818703\/1497030993","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":74,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":7,"reply_count":12,"retweet_count":113,"favorite_count":552,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":74,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BenjaminDousa","name":"Benjamin Dousa","id":440818703,"id_str":"440818703","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183219336"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:42 +0000 2017","id":924207537444048896,"id_str":"924207537444048896","text":"RT @paolorobertocom: Politiker som s\u00e4ger att de inte vill st\u00e4lla grupper mot varandra fattar inte politik! Prioriteringar \u00e4r \u00e4r n\u00e4mligen\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1395578941,"id_str":"1395578941","name":"Mr Shiba","screen_name":"xnwkac","location":"Sweden","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":27,"friends_count":130,"listed_count":2,"favourites_count":505,"statuses_count":971,"created_at":"Wed May 01 20:58:59 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907868271491403776\/Qgs3Vxwc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907868271491403776\/Qgs3Vxwc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1395578941\/1505288134","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:08:49 +0000 2017","id":924201277281787904,"id_str":"924201277281787904","text":"Politiker som s\u00e4ger att de inte vill st\u00e4lla grupper mot varandra fattar inte politik! Prioriteringar \u00e4r \u00e4r n\u00e4mligen\u2026 https:\/\/t.co\/BB2SD44hMP","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":110758131,"id_str":"110758131","name":"Paolo Roberto","screen_name":"paolorobertocom","location":"Sweden","url":"http:\/\/www.paoloroberto.se","description":"V\u00e4rldens farligaste kokboksf\u00f6rfattare","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":42391,"friends_count":591,"listed_count":121,"favourites_count":154,"statuses_count":11967,"created_at":"Tue Feb 02 17:33:29 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/349016363\/Puchup_.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/349016363\/Puchup_.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2466511422\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2466511422\/image_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/110758131\/1348413983","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Politiker som s\u00e4ger att de inte vill st\u00e4lla grupper mot varandra fattar inte politik! Prioriteringar \u00e4r \u00e4r n\u00e4mligen k\u00e4rnan! G\u00f6r om g\u00f6r r\u00e4tt! https:\/\/t.co\/dOh8DkaRAg","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924201237012205568,"id_str":"924201237012205568","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNsIOEW0AA0A78.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNsIOEW0AA0A78.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dOh8DkaRAg","display_url":"pic.twitter.com\/dOh8DkaRAg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/paolorobertocom\/status\/924201277281787904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":1001,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":567,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1211,"h":1010,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924201237012205568,"id_str":"924201237012205568","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNsIOEW0AA0A78.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNsIOEW0AA0A78.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dOh8DkaRAg","display_url":"pic.twitter.com\/dOh8DkaRAg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/paolorobertocom\/status\/924201277281787904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":1001,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":567,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1211,"h":1010,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":11,"favorite_count":42,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BB2SD44hMP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924201277281787904","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"paolorobertocom","name":"Paolo Roberto","id":110758131,"id_str":"110758131","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183222529"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:43 +0000 2017","id":924207540304572416,"id_str":"924207540304572416","text":"@LeoErenmalm @Ivarpi Uppmuntrar dig att b\u00f6rja g\u00f6ra desamma.","display_text_range":[21,59],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924030737476710405,"in_reply_to_status_id_str":"924030737476710405","in_reply_to_user_id":923163800907509760,"in_reply_to_user_id_str":"923163800907509760","in_reply_to_screen_name":"LeoErenmalm","user":{"id":915668483790209029,"id_str":"915668483790209029","name":"Bambu","screen_name":"apriddaren","location":"Nacka, Sverige","url":null,"description":"Aktier \u00e4r kul.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2,"friends_count":51,"listed_count":0,"favourites_count":25,"statuses_count":26,"created_at":"Wed Oct 04 20:02:33 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919474117073686529\/14pePWcS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919474117073686529\/14pePWcS_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LeoErenmalm","name":"Leo Erenmalm","id":923163800907509760,"id_str":"923163800907509760","indices":[0,12]},{"screen_name":"Ivarpi","name":"Ivar Arpi","id":34504853,"id_str":"34504853","indices":[13,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183223211"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:45 +0000 2017","id":924207550941335552,"id_str":"924207550941335552","text":"RT @sunshineflicker: det \u00e4r 2017 varf\u00f6r \u00e4r det inte socialt acceptabelt att brista ut i s\u00e5ng p\u00e5 offentlig plats?!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1073862746,"id_str":"1073862746","name":"alva","screen_name":"alvaajuliaa_","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":500,"friends_count":246,"listed_count":1,"favourites_count":6450,"statuses_count":20794,"created_at":"Wed Jan 09 14:00:54 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5ABB5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909853869290721280\/kHmbGvyE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909853869290721280\/kHmbGvyE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1073862746\/1479710784","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 07:41:50 +0000 2017","id":923454607510196224,"id_str":"923454607510196224","text":"det \u00e4r 2017 varf\u00f6r \u00e4r det inte socialt acceptabelt att brista ut i s\u00e5ng p\u00e5 offentlig plats?!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2256626593,"id_str":"2256626593","name":"Sam Lang","screen_name":"sunshineflicker","location":"\u26a7 hen\/they","url":"https:\/\/m.youtube.com\/channel\/UCjwYaptDpIkWBC5Awtf-f4A","description":"Hi there, I\u2019m a queer Hufflepuff who\u2019s very into feminism and shit. And sometimes I\u2019m on YouTube \u2b07\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":203,"friends_count":361,"listed_count":3,"favourites_count":18185,"statuses_count":7164,"created_at":"Sat Dec 21 15:39:10 +0000 2013","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/800584326408765440\/AvLs5MLe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/800584326408765440\/AvLs5MLe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2256626593\/1505544313","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"68e2cc4c13b2da87","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/68e2cc4c13b2da87.json","place_type":"city","name":"\u00d6rebro","full_name":"\u00d6rebro, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[14.760776,58.956039],[14.760776,59.523422],[15.809507,59.523422],[15.809507,58.956039]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":16,"favorite_count":74,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sunshineflicker","name":"Sam Lang","id":2256626593,"id_str":"2256626593","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183225747"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:46 +0000 2017","id":924207553701138433,"id_str":"924207553701138433","text":"RT @oskoreimotpol: \"I sj\u00e4lva verket \u00e4r det mycket bekv\u00e4mare att vara ett samvete \u00e4n att ha ett.\" - Alain Finkielkraut f\u00f6rklarar\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2352957686,"id_str":"2352957686","name":"Daniel \ud83d\udc38 Friberg","screen_name":"Daniel_Friberg","location":"Stockholm, Sverige","url":"http:\/\/www.motpol.nu\/danielfriberg","description":"Author of The Real Right Returns, CEO of Arktos Media Ltd - http:\/\/www.arktos.com - and European editor of http:\/\/AltRight.com.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3892,"friends_count":1011,"listed_count":37,"favourites_count":3086,"statuses_count":4329,"created_at":"Thu Feb 20 08:59:07 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/795310697542467584\/n1oe0153_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/795310697542467584\/n1oe0153_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2352957686\/1450282177","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:05:14 +0000 2017","id":924200372675235840,"id_str":"924200372675235840","text":"\"I sj\u00e4lva verket \u00e4r det mycket bekv\u00e4mare att vara ett samvete \u00e4n att ha ett.\" - Alain Finkielkraut f\u00f6rklarar\u2026 https:\/\/t.co\/BIcXihwkHY","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":851140948352479232,"id_str":"851140948352479232","name":"Joakim Andersen","screen_name":"oskoreimotpol","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.motpol.nu","description":"Skriver p\u00e5 Motpol och Fria Tider, just nu l\u00e4ser jag Didrik av Berns saga.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":505,"friends_count":450,"listed_count":1,"favourites_count":2172,"statuses_count":1152,"created_at":"Sun Apr 09 18:33:10 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892694736510889984\/IYaDKgjl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892694736510889984\/IYaDKgjl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/851140948352479232\/1491933924","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"I sj\u00e4lva verket \u00e4r det mycket bekv\u00e4mare att vara ett samvete \u00e4n att ha ett.\" - Alain Finkielkraut f\u00f6rklarar #aftonbladetgate https:\/\/t.co\/nzlf7chjRw","display_text_range":[0,125],"entities":{"hashtags":[{"text":"aftonbladetgate","indices":[109,125]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924200306585501696,"id_str":"924200306585501696","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNrSD9WAAAe5LJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNrSD9WAAAe5LJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nzlf7chjRw","display_url":"pic.twitter.com\/nzlf7chjRw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/oskoreimotpol\/status\/924200372675235840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":374,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":828,"h":455,"resize":"fit"},"medium":{"w":828,"h":455,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924200306585501696,"id_str":"924200306585501696","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNrSD9WAAAe5LJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNrSD9WAAAe5LJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nzlf7chjRw","display_url":"pic.twitter.com\/nzlf7chjRw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/oskoreimotpol\/status\/924200372675235840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":374,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":828,"h":455,"resize":"fit"},"medium":{"w":828,"h":455,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BIcXihwkHY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924200372675235840","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"oskoreimotpol","name":"Joakim Andersen","id":851140948352479232,"id_str":"851140948352479232","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183226405"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:47 +0000 2017","id":924207559594184704,"id_str":"924207559594184704","text":"Starting to pay att 2 the signs &amp; think what I can do 2 help myself yest I admitted I was struggling &amp; something ha\u2026 https:\/\/t.co\/hTNwk9ImS8","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":870985708609179648,"id_str":"870985708609179648","name":"Beautiful mess","screen_name":"McGL83","location":null,"url":null,"description":"#mentalhealthfighter #endometriosis\nAnonymous account so I can tweet my thoughts without friends \ud83d\udc40\nTv addict\nDon't follow me I don't know where I'm going\ud83d\ude43","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":67,"friends_count":269,"listed_count":0,"favourites_count":612,"statuses_count":1061,"created_at":"Sat Jun 03 12:49:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881552312157835265\/KCB5gY47_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881552312157835265\/KCB5gY47_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/870985708609179648\/1498818983","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Starting to pay att 2 the signs &amp; think what I can do 2 help myself yest I admitted I was struggling &amp; something had 2 give feel btr already https:\/\/t.co\/oPHmQClFFp","display_text_range":[0,148],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924207549011910656,"id_str":"924207549011910656","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNx3oGW4AACc40.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNx3oGW4AACc40.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oPHmQClFFp","display_url":"pic.twitter.com\/oPHmQClFFp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/McGL83\/status\/924207559594184704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":979,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1324,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":555,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924207549011910656,"id_str":"924207549011910656","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNx3oGW4AACc40.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNx3oGW4AACc40.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oPHmQClFFp","display_url":"pic.twitter.com\/oPHmQClFFp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/McGL83\/status\/924207559594184704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":979,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1324,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":555,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hTNwk9ImS8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207559594184704","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[125,148]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509183227810"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:48 +0000 2017","id":924207561137688576,"id_str":"924207561137688576","text":"oua mais att il fait combien de caract\u00e8res ce tweet ??? https:\/\/t.co\/CxTroJZg8M","display_text_range":[0,55],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":899022722495381504,"id_str":"899022722495381504","name":"bubsy woolies","screen_name":"clorusse","location":null,"url":null,"description":"nv compte \ud83c\udf39","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":97,"friends_count":98,"listed_count":0,"favourites_count":288,"statuses_count":441,"created_at":"Sat Aug 19 21:38:14 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922928451933401089\/n-Op41uR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922928451933401089\/n-Op41uR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/899022722495381504\/1508886168","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":922978881400950784,"quoted_status_id_str":"922978881400950784","quoted_status":{"created_at":"Wed Oct 25 00:11:28 +0000 2017","id":922978881400950784,"id_str":"922978881400950784","text":"\ud83d\ude4bOuf, il \u00e9tait temps, l\u2019homme qui croyait tout savoir,\n      sur ma m\u00e8re, ma vie, alors que je lui ai jamais parl\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/uJ0f2QPW0t","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2415817625,"id_str":"2415817625","name":"Mishiki","screen_name":"Pretty_Courtesy","location":"Switzerland\ud83c\udde8\ud83c\uddedSuisse ","url":null,"description":"Un peu de tout, mais toujours avec le \u2665\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6531,"friends_count":5877,"listed_count":53,"favourites_count":74849,"statuses_count":6529,"created_at":"Sun Mar 16 18:38:31 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/697397391364853760\/kt9yqqLk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/697397391364853760\/kt9yqqLk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2415817625\/1499531280","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\ude4bOuf, il \u00e9tait temps, l\u2019homme qui croyait tout savoir,\n      sur ma m\u00e8re, ma vie, alors que je lui ai jamais parl\u00e9 de \u00e7a,j\u2019aime pas les trolls, si tu veux me parler, viens avec ton vrai profil, pas avec une couverture de rechange.\ud83e\udd1c\u2604\ufe0f\ud83d\ude23","display_text_range":[0,234],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uJ0f2QPW0t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/922978881400950784","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CxTroJZg8M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pretty_courtesy\/status\/922978881400950784","display_url":"twitter.com\/pretty_courtes\u2026","indices":[56,79]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1509183228178"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:48 +0000 2017","id":924207563012542464,"id_str":"924207563012542464","text":"@bajen1889 Aa jag blir tr\u00f6tt att bara titta p\u00e5","display_text_range":[11,46],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924206701473038336,"in_reply_to_status_id_str":"924206701473038336","in_reply_to_user_id":124105921,"in_reply_to_user_id_str":"124105921","in_reply_to_screen_name":"bajen1889","user":{"id":932837185,"id_str":"932837185","name":"Jessicapersikan","screen_name":"Jessicapersikan","location":null,"url":null,"description":"Do more of what makes you awsome.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":484,"friends_count":371,"listed_count":4,"favourites_count":12592,"statuses_count":5017,"created_at":"Wed Nov 07 20:02:19 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870175749084512257\/16Vmt5iq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870175749084512257\/16Vmt5iq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/932837185\/1483134931","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bajen1889","name":"Mange Larsson","id":124105921,"id_str":"124105921","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183228625"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:48 +0000 2017","id":924207564195164160,"id_str":"924207564195164160","text":"RT @postapokalyps: Alt-right-r\u00f6relsen i USA anklagar spelet Wolfenstein f\u00f6r att \"dehumanisera nazister\". DET G\u00c5R INTE ATT G\u00d6RA SATIR L\u00c4NGRE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":363673607,"id_str":"363673607","name":"Matilda","screen_name":"Taftologi","location":null,"url":null,"description":"Socialist med intresse f\u00f6r jazz, improvisationsteater och blommiga kl\u00e4nningar.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":148,"friends_count":269,"listed_count":0,"favourites_count":16968,"statuses_count":5393,"created_at":"Sun Aug 28 14:08:49 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872449096774291457\/hJ_vxVYf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872449096774291457\/hJ_vxVYf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/363673607\/1448664263","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 06:53:19 +0000 2017","id":923442399808032768,"id_str":"923442399808032768","text":"Alt-right-r\u00f6relsen i USA anklagar spelet Wolfenstein f\u00f6r att \"dehumanisera nazister\". DET G\u00c5R INTE ATT G\u00d6RA SATIR L\u00c4NGRE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":31373715,"id_str":"31373715","name":"textrovert \ud83d\udc0a","screen_name":"postapokalyps","location":"J\u00f6nk\u00f6ping, Sverige","url":null,"description":"vi \u00e4r katt\u00f6rh\u00e4ngen och zombieapokalypser","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":540,"friends_count":207,"listed_count":24,"favourites_count":5993,"statuses_count":80356,"created_at":"Wed Apr 15 09:21:49 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473471490256424960\/M2j6qDbg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473471490256424960\/M2j6qDbg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1F97C7","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896124135025373185\/fibR-qBY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896124135025373185\/fibR-qBY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/31373715\/1495033487","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":7,"retweet_count":67,"favorite_count":205,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"postapokalyps","name":"textrovert \ud83d\udc0a","id":31373715,"id_str":"31373715","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183228907"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:51 +0000 2017","id":924207574379040768,"id_str":"924207574379040768","text":"Sa\u00e7ma sapan 1dye diss atmadan once kendi grubunun eski \u00fcyesini sahneden att\u0131klar\u0131n\u0131 hat\u0131rla A\u0130LDFLFK\u015eSLDD\u015eS\u015e","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924204711540068354,"in_reply_to_status_id_str":"924204711540068354","in_reply_to_user_id":757535755036139520,"in_reply_to_user_id_str":"757535755036139520","in_reply_to_screen_name":"ziamforinfinity","user":{"id":757535755036139520,"id_str":"757535755036139520","name":"moni","screen_name":"ziamforinfinity","location":"yav\u015fak ziammers ","url":null,"description":"bff @perfectirry","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1580,"friends_count":1169,"listed_count":23,"favourites_count":17655,"statuses_count":11628,"created_at":"Mon Jul 25 11:19:33 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918897119301459968\/GgzfloTt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918897119301459968\/GgzfloTt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/757535755036139520\/1507354541","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183231335"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:52 +0000 2017","id":924207578468487169,"id_str":"924207578468487169","text":"RT @kvefsaneleri: Her nefes ald\u0131\u011f\u0131nda, her kalbin att\u0131\u011f\u0131nda benim ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m ac\u0131y\u0131 sen de ya\u015fa, Ortaak! https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2717866941,"id_str":"2717866941","name":"*KUTAY*","screen_name":"kutay129","location":" izmir","url":null,"description":"MUSTAFA KEMAL ATAT\u00dcRK.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":217,"friends_count":102,"listed_count":0,"favourites_count":9127,"statuses_count":915,"created_at":"Sat Jul 19 15:54:33 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910846475227353089\/mjjtpzzr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910846475227353089\/mjjtpzzr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2717866941\/1479149813","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 05:31:57 +0000 2017","id":924146699249078273,"id_str":"924146699249078273","text":"Her nefes ald\u0131\u011f\u0131nda, her kalbin att\u0131\u011f\u0131nda benim ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m ac\u0131y\u0131 sen de ya\u015fa, Ortaak! https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_text_range":[0,84],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2477256031,"id_str":"2477256031","name":"Kurtlar Vadisi","screen_name":"kvefsaneleri","location":"\u0130stanbul","url":null,"description":"Efsaneler \u00f6lmez, sadece \u015fekil de\u011fi\u015ftirir.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":75657,"friends_count":52717,"listed_count":32,"favourites_count":1953,"statuses_count":1674,"created_at":"Sun May 04 18:31:32 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0505","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901693129589493760\/y-dz6mYq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901693129589493760\/y-dz6mYq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2477256031\/1481660986","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":59,"favorite_count":299,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[320,179],"duration_millis":54968,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/pl\/ZGomT200mhfUvaL8.m3u8"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/vid\/320x180\/VXK7pwfLqBho6vtO.mp4"}]}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kvefsaneleri","name":"Kurtlar Vadisi","id":2477256031,"id_str":"2477256031","indices":[3,16]}],"symbols":[],"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}},"source_status_id":924146699249078273,"source_status_id_str":"924146699249078273","source_user_id":2477256031,"source_user_id_str":"2477256031"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}},"source_status_id":924146699249078273,"source_status_id_str":"924146699249078273","source_user_id":2477256031,"source_user_id_str":"2477256031","video_info":{"aspect_ratio":[320,179],"duration_millis":54968,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/pl\/ZGomT200mhfUvaL8.m3u8"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/vid\/320x180\/VXK7pwfLqBho6vtO.mp4"}]}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183232310"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:52 +0000 2017","id":924207579932299264,"id_str":"924207579932299264","text":"Inget f\u00e5r mig att l\u00e4ngta s\u00e5 mycket efter att ha bil igen som \u00f6sregn samma dag jag t\u00e4nkt g\u00e5 och storhandla inf\u00f6r veckan.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":114555503,"id_str":"114555503","name":"Det R\u00f6da Helvetet","screen_name":"Zandrella","location":"Stockholm ","url":null,"description":"L\u00e5ng som en f\u00f6ljetong. R\u00f6dh\u00e5rig och d\u00e4r med 30% mer av allt. Trivs b\u00e4st i kl\u00e4nning och sover alltid i raggsockor. Hon som aldrig \u00e4tit palt.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1060,"friends_count":555,"listed_count":9,"favourites_count":2240,"statuses_count":69110,"created_at":"Mon Feb 15 20:29:55 +0000 2010","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889491917393866752\/vOsq07iP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889491917393866752\/vOsq07iP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/114555503\/1491651994","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183232659"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:53 +0000 2017","id":924207584114036736,"id_str":"924207584114036736","text":"RT @KGuw: Fruktansv\u00e4rda ber\u00e4ttelser om sexuella \u00f6vergrepp i skolan, som skolorna m\u00e5nga g\u00e5nger verkar blunda f\u00f6r. https:\/\/t.co\/BaoUHUnk5G","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":501173464,"id_str":"501173464","name":"Bibi Andersson \u2640","screen_name":"BylineBelife","location":"G\u00e4vle, Sverige","url":null,"description":"Ur led \u00e4r tiden.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":2877,"friends_count":1849,"listed_count":45,"favourites_count":140051,"statuses_count":79499,"created_at":"Thu Feb 23 21:40:25 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C7C4BF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/576723376586129408\/S318OvfW.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/576723376586129408\/S318OvfW.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"AED0C0","profile_text_color":"B57283","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922816396693835777\/aYbZZLP-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922816396693835777\/aYbZZLP-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/501173464\/1508966795","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:58:47 +0000 2017","id":924198750381322240,"id_str":"924198750381322240","text":"Fruktansv\u00e4rda ber\u00e4ttelser om sexuella \u00f6vergrepp i skolan, som skolorna m\u00e5nga g\u00e5nger verkar blunda f\u00f6r. https:\/\/t.co\/BaoUHUnk5G","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":127635924,"id_str":"127635924","name":"Kolbj\u00f6rn Guwallius","screen_name":"KGuw","location":"Malm\u00f6, Sverige","url":"https:\/\/kolbjorn.se","description":"Journalist (frilans) och f\u00f6rfattare. Min bok @Ordningsvakter \u00e4r ute nu p\u00e5 @verbalforlag och finns d\u00e4r du brukar k\u00f6pa b\u00f6cker.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":4034,"friends_count":1639,"listed_count":50,"favourites_count":12355,"statuses_count":45156,"created_at":"Mon Mar 29 20:31:07 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EEEEEE","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/610412890026344448\/jNApOxKB.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/610412890026344448\/jNApOxKB.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"5978A3","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DBDBDB","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887316426419310592\/fIo9dFvG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887316426419310592\/fIo9dFvG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/127635924\/1506940817","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BaoUHUnk5G","expanded_url":"https:\/\/www.aftonbladet.se\/nyheter\/samhalle\/a\/Vy6j6\/60-poang--da-far-man-valja-tjej-att-tafsa-pa","display_url":"aftonbladet.se\/nyheter\/samhal\u2026","indices":[103,126]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BaoUHUnk5G","expanded_url":"https:\/\/www.aftonbladet.se\/nyheter\/samhalle\/a\/Vy6j6\/60-poang--da-far-man-valja-tjej-att-tafsa-pa","display_url":"aftonbladet.se\/nyheter\/samhal\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"KGuw","name":"Kolbj\u00f6rn Guwallius","id":127635924,"id_str":"127635924","indices":[3,8]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183233656"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:53 +0000 2017","id":924207585129127937,"id_str":"924207585129127937","text":"RT @MickeK69: \u00c5kesson bekymrad, utmanar Kristersson p\u00e5 debatt. M s\u00e4ger egentligen att de vill g\u00e5 tillbaka till Reinfeldts invandr\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3030068110,"id_str":"3030068110","name":"semper fidelis","screen_name":"wakeupsthlm","location":"Sweden","url":null,"description":"It's nice to be important but it is more important to be nice.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":402,"friends_count":869,"listed_count":1,"favourites_count":2566,"statuses_count":2391,"created_at":"Wed Feb 11 10:40:59 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8B542B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9D582E","profile_sidebar_border_color":"D9B17E","profile_sidebar_fill_color":"EADEAA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/777640932955004929\/zFSM1Cqa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/777640932955004929\/zFSM1Cqa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3030068110\/1448372148","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 19:19:20 +0000 2017","id":923992526859702274,"id_str":"923992526859702274","text":"\u00c5kesson bekymrad, utmanar Kristersson p\u00e5 debatt. M s\u00e4ger egentligen att de vill g\u00e5 tillbaka till Reinfeldts invandr\u2026 https:\/\/t.co\/UdEdd3XIbk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":520288932,"id_str":"520288932","name":"Micke K","screen_name":"MickeK69","location":"G\u00f6teborg (Gothenburg), Sweden","url":"http:\/\/mickek69.com","description":"Sunt f\u00f6rnuft, svenska v\u00e4rderingar i ett sekul\u00e4rt samh\u00e4lle. F\u00f6ljer. Avf\u00f6ljer om du inte f\u00f6ljer tillbaka.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6424,"friends_count":3880,"listed_count":32,"favourites_count":17024,"statuses_count":74056,"created_at":"Sat Mar 10 10:40:13 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2479736127\/x858a3dy80x929hifb89_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2479736127\/x858a3dy80x929hifb89_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/520288932\/1504538221","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00c5kesson bekymrad, utmanar Kristersson p\u00e5 debatt. M s\u00e4ger egentligen att de vill g\u00e5 tillbaka till Reinfeldts invandr.politik\n\n#svpol #migpol https:\/\/t.co\/u2zwjG9Krh","display_text_range":[0,139],"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[125,131]},{"text":"migpol","indices":[132,139]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923991717694537728,"id_str":"923991717694537728","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923991717694537728\/pu\/img\/6tr8wBO5CulSgwFL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923991717694537728\/pu\/img\/6tr8wBO5CulSgwFL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u2zwjG9Krh","display_url":"pic.twitter.com\/u2zwjG9Krh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MickeK69\/status\/923992526859702274\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":575,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[643,361],"duration_millis":80825,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923991717694537728\/pu\/pl\/dAmWYinquESlcFw_.m3u8"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923991717694537728\/pu\/vid\/320x180\/Ut1cdOAxMdvIb-wx.mp4"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923991717694537728\/pu\/vid\/1282x720\/j8ciPNwvqCNpjioF.mp4"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923991717694537728\/pu\/vid\/640x360\/g0ZrhmLW2SvAQs69.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923991717694537728,"id_str":"923991717694537728","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923991717694537728\/pu\/img\/6tr8wBO5CulSgwFL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923991717694537728\/pu\/img\/6tr8wBO5CulSgwFL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u2zwjG9Krh","display_url":"pic.twitter.com\/u2zwjG9Krh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MickeK69\/status\/923992526859702274\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":575,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[643,361],"duration_millis":80825,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923991717694537728\/pu\/pl\/dAmWYinquESlcFw_.m3u8"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923991717694537728\/pu\/vid\/320x180\/Ut1cdOAxMdvIb-wx.mp4"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923991717694537728\/pu\/vid\/1282x720\/j8ciPNwvqCNpjioF.mp4"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923991717694537728\/pu\/vid\/640x360\/g0ZrhmLW2SvAQs69.mp4"}]}}]}},"quote_count":5,"reply_count":8,"retweet_count":81,"favorite_count":147,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UdEdd3XIbk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923992526859702274","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MickeK69","name":"Micke K","id":520288932,"id_str":"520288932","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183233898"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:54 +0000 2017","id":924207587851108352,"id_str":"924207587851108352","text":"RT @AltLiglerTR: Manisasporlu Bakaki: \"Bug\u00fcn kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z turu, att\u0131\u011f\u0131m golden sonra verdi\u011fim selam\u0131 Tekirda\u011f'da \u015fehit olan T\u00fcrk ask\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":304663154,"id_str":"304663154","name":"EMRE \u015eENSOY","screen_name":"EEnsoy","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":62,"friends_count":209,"listed_count":0,"favourites_count":337,"statuses_count":650,"created_at":"Tue May 24 22:13:26 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/843341902002962432\/10Ju48_l_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/843341902002962432\/10Ju48_l_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 23:13:37 +0000 2017","id":924051487831019521,"id_str":"924051487831019521","text":"Manisasporlu Bakaki: \"Bug\u00fcn kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z turu, att\u0131\u011f\u0131m golden sonra verdi\u011fim selam\u0131 Tekirda\u011f'da \u015fehit olan T\u00fcrk ask\u2026 https:\/\/t.co\/MRUHr6elaB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1482778969,"id_str":"1482778969","name":"Alt Ligler TR","screen_name":"AltLiglerTR","location":"\u2709\ufe0f turksports@gmail.com","url":"http:\/\/facebook.com\/AltLiglerTR","description":"TFF 1.Lig \u2022 2.Lig \u2022 3.Lig \u2022 BAL \u2022 Amat\u00f6r \u2022 Altyap\u0131 \u00bb \ud83d\udcfa Video sayfam\u0131z: @AltLigTV @TransferMerkez'in alt ligler ve amat\u00f6r futbol destek sayfas\u0131d\u0131r.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":73340,"friends_count":1184,"listed_count":130,"favourites_count":357,"statuses_count":24168,"created_at":"Tue Jun 04 17:03:29 +0000 2013","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/548785386898468864\/ssUHgTIr.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/548785386898468864\/ssUHgTIr.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"006600","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536570746990903297\/uOv0achV_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536570746990903297\/uOv0achV_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1482778969\/1440358808","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Manisasporlu Bakaki: \"Bug\u00fcn kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z turu, att\u0131\u011f\u0131m golden sonra verdi\u011fim selam\u0131 Tekirda\u011f'da \u015fehit olan T\u00fcrk askerine arma\u011fan ettim.\" https:\/\/t.co\/rzP3O1B84Y","display_text_range":[0,136],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924051474723766272,"id_str":"924051474723766272","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLj66EWAAAEeyi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLj66EWAAAEeyi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rzP3O1B84Y","display_url":"pic.twitter.com\/rzP3O1B84Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AltLiglerTR\/status\/924051487831019521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":604,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":604,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924051474723766272,"id_str":"924051474723766272","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLj66EWAAAEeyi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLj66EWAAAEeyi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rzP3O1B84Y","display_url":"pic.twitter.com\/rzP3O1B84Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AltLiglerTR\/status\/924051487831019521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":604,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":604,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":9,"retweet_count":73,"favorite_count":629,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MRUHr6elaB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924051487831019521","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AltLiglerTR","name":"Alt Ligler TR","id":1482778969,"id_str":"1482778969","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183234547"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:55 +0000 2017","id":924207593345769473,"id_str":"924207593345769473","text":"@hanifbali Moderat politik att st\u00e4nga ner dessa verksamheter, g\u00f6ra fattiga fattigare, ledde till alla de problem vi\u2026 https:\/\/t.co\/TZ2HxzbL96","display_text_range":[11,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924200895000252416,"in_reply_to_status_id_str":"924200895000252416","in_reply_to_user_id":104778698,"in_reply_to_user_id_str":"104778698","in_reply_to_screen_name":"hanifbali","user":{"id":623874004,"id_str":"623874004","name":"PeWberg","screen_name":"diggilou","location":null,"url":null,"description":"Bottnarna parallella universum, samh\u00e4lle, historia, kultur, sociologi, psykologi, religion, politik, biologi.Till detta, en plats, en tid, en kontext, mitt jag.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":102,"friends_count":318,"listed_count":2,"favourites_count":559,"statuses_count":4782,"created_at":"Sun Jul 01 16:07:43 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/772721755114901505\/4lQn46g__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/772721755114901505\/4lQn46g__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/623874004\/1474360137","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@hanifbali Moderat politik att st\u00e4nga ner dessa verksamheter, g\u00f6ra fattiga fattigare, ledde till alla de problem vi idag har med utanf\u00f6rskapsomr\u00e5den.","display_text_range":[11,149],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[0,10]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TZ2HxzbL96","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207593345769473","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183235857"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:56 +0000 2017","id":924207598009769984,"id_str":"924207598009769984","text":"RT @YoungTomy: -tu fais quoi toma?\n-att on est vendredi soir faut que jtweet les meuf qui sont en boite c des putes\n-moi jsuis une\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":479858531,"id_str":"479858531","name":"Moh Chbb","screen_name":"Cheche_Moh","location":"Roubaix","url":null,"description":"#TeamG2R","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":588,"friends_count":1291,"listed_count":40,"favourites_count":4860,"statuses_count":87278,"created_at":"Tue Jan 31 21:10:44 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/777786953\/4afafd44c7773cd756d8d982d55195db.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/777786953\/4afafd44c7773cd756d8d982d55195db.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/543237205825560576\/2F3QEM2J_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/543237205825560576\/2F3QEM2J_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/479858531\/1373741458","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 17:40:24 +0000 2017","id":923605242670960640,"id_str":"923605242670960640","text":"-tu fais quoi toma?\n-att on est vendredi soir faut que jtweet les meuf qui sont en boite c des putes\n-moi jsuis une\u2026 https:\/\/t.co\/U1jojaw8zC","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":220048411,"id_str":"220048411","name":"plat avec singed mdr","screen_name":"YoungTomy","location":"ytomy","url":"https:\/\/discord.gg\/DVAeTz7","description":"jui kabyle donc ca compte pas https:\/\/www.instagram.com\/youngtomy\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7615,"friends_count":219,"listed_count":129,"favourites_count":133,"statuses_count":29777,"created_at":"Fri Nov 26 16:44:46 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/820431670\/3a179a9bfdd4f06f5b62bc8d18f14c17.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/820431670\/3a179a9bfdd4f06f5b62bc8d18f14c17.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"FFFFFF","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921051014865870853\/hRWXMGG4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921051014865870853\/hRWXMGG4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/220048411\/1508801044","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"-tu fais quoi toma?\n-att on est vendredi soir faut que jtweet les meuf qui sont en boite c des putes\n-moi jsuis une meuf bien?\n-bah oui https:\/\/t.co\/ecRU2FXtRQ","display_text_range":[0,135],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923605234575953920,"id_str":"923605234575953920","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFOET-XUAA7g7L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFOET-XUAA7g7L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ecRU2FXtRQ","display_url":"pic.twitter.com\/ecRU2FXtRQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/YoungTomy\/status\/923605242670960640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"},"small":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923605234575953920,"id_str":"923605234575953920","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFOET-XUAA7g7L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFOET-XUAA7g7L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ecRU2FXtRQ","display_url":"pic.twitter.com\/ecRU2FXtRQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/YoungTomy\/status\/923605242670960640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"},"small":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":11,"reply_count":11,"retweet_count":1058,"favorite_count":644,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U1jojaw8zC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923605242670960640","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YoungTomy","name":"plat avec singed mdr","id":220048411,"id_str":"220048411","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1509183236969"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:57 +0000 2017","id":924207601214205952,"id_str":"924207601214205952","text":"@scatcat @SnilletJohan Jag kan acceptera legalisering, men inte att man marknadsf\u00f6r droger som n\u00e5got bra.","display_text_range":[23,105],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924034814851932160,"in_reply_to_status_id_str":"924034814851932160","in_reply_to_user_id":19354302,"in_reply_to_user_id_str":"19354302","in_reply_to_screen_name":"scatcat","user":{"id":89749118,"id_str":"89749118","name":"Edward Blom","screen_name":"Edward_Blom","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.edwardblom.se","description":"Gastronom, kulturhistoriker, skribent, arkivarie, tv-profil & sm\u00e5barnsfar. Retweets betyder inte alltid att jag st\u00f6djer det, eller g\u00e5r i god f\u00f6r sanningshalten.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":39953,"friends_count":1305,"listed_count":133,"favourites_count":6414,"statuses_count":33666,"created_at":"Fri Nov 13 17:32:13 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E8E6DA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/53597222\/eb_bg.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/53597222\/eb_bg.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"EBEAE4","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821407511924342785\/MV3xfJYv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821407511924342785\/MV3xfJYv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/89749118\/1454250411","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"scatcat","name":"Marcus Fridholm","id":19354302,"id_str":"19354302","indices":[0,8]},{"screen_name":"SnilletJohan","name":"Johan Svensson","id":413998893,"id_str":"413998893","indices":[9,22]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183237733"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:57 +0000 2017","id":924207601071554560,"id_str":"924207601071554560","text":"RT @RichardHerrey: Somliga verkar helt missa kopplingen att m\u00f6jligheten till demokrati med frihet o j\u00e4mlikhet kr\u00e4ver uppr\u00e4tth\u00e5llande av str\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2734279822,"id_str":"2734279822","name":"C Lindblom (MED)","screen_name":"clindblom69","location":null,"url":null,"description":"Antifascist. Antisocialist. Antiextremist. Styrelseledamot i Medborgerlig Samling V\u00e4rmland.\nTwittrar privat.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":388,"friends_count":236,"listed_count":3,"favourites_count":7195,"statuses_count":4325,"created_at":"Tue Aug 05 16:32:35 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/761705588766171136\/AbkOtFqI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/761705588766171136\/AbkOtFqI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2734279822\/1480178843","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:21:47 +0000 2017","id":924204539607216129,"id_str":"924204539607216129","text":"Somliga verkar helt missa kopplingen att m\u00f6jligheten till demokrati med frihet o j\u00e4mlikhet kr\u00e4ver uppr\u00e4tth\u00e5llande av strikta lagar o regler.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":35209318,"id_str":"35209318","name":"Richard Herrey","screen_name":"RichardHerrey","location":"Sweden","url":"http:\/\/herrey.com","description":"A lucky guy. Father Husband Grandpa Singer Composer Radiohost  HardRockGeneralManager.. and yes - Eurovision Song Contest winner.., and perhaps a future MP","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22487,"friends_count":3498,"listed_count":125,"favourites_count":30039,"statuses_count":73353,"created_at":"Sat Apr 25 13:21:51 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/383793574\/bild.JPG","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/383793574\/bild.JPG","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/595913047434211329\/gwxM2wAK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/595913047434211329\/gwxM2wAK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/35209318\/1496262082","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":9,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RichardHerrey","name":"Richard Herrey","id":35209318,"id_str":"35209318","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183237699"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:58 +0000 2017","id":924207602875224064,"id_str":"924207602875224064","text":"@PeterSellei @JohanLundberg Det h\u00e4r kan bli roande att f\u00f6lja.. (inte s\u00e5 kul att betala f\u00f6r dock)","display_text_range":[28,96],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924186479072546816,"in_reply_to_status_id_str":"924186479072546816","in_reply_to_user_id":459335145,"in_reply_to_user_id_str":"459335145","in_reply_to_screen_name":"PeterSellei","user":{"id":4481336067,"id_str":"4481336067","name":"Peter F\u00e4llgren","screen_name":"pete_phellgreen","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Frihetlig h\u00f6ger. Pappa. Make. Patriot. Kustj\u00e4gare\/HV. K\u00f6per inte l\u00e4get. Nom de guerre.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1042,"friends_count":999,"listed_count":5,"favourites_count":24592,"statuses_count":15002,"created_at":"Mon Dec 14 13:14:06 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/697536232805498880\/uRqnbM5Q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/697536232805498880\/uRqnbM5Q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4481336067\/1502528029","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PeterSellei","name":"Peter Sellei","id":459335145,"id_str":"459335145","indices":[0,12]},{"screen_name":"JohanLundberg","name":"Johan Lundberg","id":59731340,"id_str":"59731340","indices":[13,27]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183238129"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:58 +0000 2017","id":924207604615827456,"id_str":"924207604615827456","text":"@thoughtsbymrp @Snaljapen Blir snart ett krav f\u00f6r att kunna handla noterade aktier i bolag.","display_text_range":[26,91],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924207156102082560,"in_reply_to_status_id_str":"924207156102082560","in_reply_to_user_id":761245337180831744,"in_reply_to_user_id_str":"761245337180831744","in_reply_to_screen_name":"thoughtsbymrp","user":{"id":232714336,"id_str":"232714336","name":"Lundaluppen","screen_name":"Lundaluppen","location":"Sweden","url":"http:\/\/lundaluppen.blogspot.se","description":"Bloggar om fundamental aktieanalys och investeringar","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11872,"friends_count":724,"listed_count":104,"favourites_count":6214,"statuses_count":5543,"created_at":"Sat Jan 01 02:00:25 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792075108827459584\/Dq0FMHhL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792075108827459584\/Dq0FMHhL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/232714336\/1398337800","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"thoughtsbymrp","name":"Mr P","id":761245337180831744,"id_str":"761245337180831744","indices":[0,14]},{"screen_name":"Snaljapen","name":"Olle Qvarnstr\u00f6m","id":740035987,"id_str":"740035987","indices":[15,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183238544"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:58 +0000 2017","id":924207603692994560,"id_str":"924207603692994560","text":"Din pol s\u00e4ger sanningen, bara att \u00e5ka hem. \ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b https:\/\/t.co\/wIghQN8gwd","display_text_range":[0,46],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3705543556,"id_str":"3705543556","name":"pomperipossa","screen_name":"Tellevinken","location":"Sverige","url":null,"description":"G\u00f6r som Gud, sk\u00f6t dig sj\u00e4lv.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":988,"friends_count":439,"listed_count":3,"favourites_count":16118,"statuses_count":16832,"created_at":"Sat Sep 19 09:00:21 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922190003417042944\/e52QRNWZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922190003417042944\/e52QRNWZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3705543556\/1483455746","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924207598190153728,"id_str":"924207598190153728","indices":[47,70],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNx6fTXUAAiEXY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNx6fTXUAAiEXY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wIghQN8gwd","display_url":"pic.twitter.com\/wIghQN8gwd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Tellevinken\/status\/924207603692994560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":525,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":476,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":525,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924207598190153728,"id_str":"924207598190153728","indices":[47,70],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNx6fTXUAAiEXY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNx6fTXUAAiEXY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wIghQN8gwd","display_url":"pic.twitter.com\/wIghQN8gwd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Tellevinken\/status\/924207603692994560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":525,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":476,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":525,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183238324"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:59 +0000 2017","id":924207607811903488,"id_str":"924207607811903488","text":"RT @tovamaria: Vet ni, att redan efter 6 lektioner som handlar om respekten f\u00f6r kvinnors integritet har man uppm\u00e4tt skillnader i attityd p\u00e5\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3077653161,"id_str":"3077653161","name":"Anette Nilsson Sj\u00f6be","screen_name":"AnetteSjobe","location":null,"url":null,"description":"Jag arbetar h\u00e5rt mot rasism. Tror p\u00e5 allas lika v\u00e4rde.L\u00e4rare .Barn med speciella behov ligger mig s\u00e4rskilt varmt om hj\u00e4rtat. Vill ha fred. Vill ej f\u00f6ljas av SD.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2168,"friends_count":1880,"listed_count":27,"favourites_count":72614,"statuses_count":55196,"created_at":"Sat Mar 07 17:26:56 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/652114470119075840\/dhtJ45X6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/652114470119075840\/dhtJ45X6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3077653161\/1485702468","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 23:18:06 +0000 2017","id":924052617625468928,"id_str":"924052617625468928","text":"Vet ni, att redan efter 6 lektioner som handlar om respekten f\u00f6r kvinnors integritet har man uppm\u00e4tt skillnader i attityd p\u00e5 skolelever.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924052405234356224,"in_reply_to_status_id_str":"924052405234356224","in_reply_to_user_id":406578394,"in_reply_to_user_id_str":"406578394","in_reply_to_screen_name":"tovamaria","user":{"id":406578394,"id_str":"406578394","name":"Tova Maria","screen_name":"tovamaria","location":null,"url":null,"description":"Samh\u00e4llsintresserad historiker med hj\u00e4rtat i teoribildningar. K\u00e4nner mig som en prins. \u00c4r \u00f6vertygad om en sak: Det goda segrar alltid!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2809,"friends_count":959,"listed_count":24,"favourites_count":43952,"statuses_count":59594,"created_at":"Sun Nov 06 22:11:09 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/831428333112025088\/5Y6quo8p_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/831428333112025088\/5Y6quo8p_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/406578394\/1454884862","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":4,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tovamaria","name":"Tova Maria","id":406578394,"id_str":"406578394","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183239306"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:00 +0000 2017","id":924207612874444800,"id_str":"924207612874444800","text":"@DragonXXX &gt; och deras id\u00e9 att vissa beh\u00f6vde st\u00f6rre hj\u00e4lp inte helt fel - en del var s\u00e5 vana vid sitt liv att de be\u2026 https:\/\/t.co\/irgmrR0go6","display_text_range":[11,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924206774005190656,"in_reply_to_status_id_str":"924206774005190656","in_reply_to_user_id":3333132904,"in_reply_to_user_id_str":"3333132904","in_reply_to_screen_name":"c_lerno","user":{"id":3333132904,"id_str":"3333132904","name":"C Lern\u00f6 (MED)","screen_name":"c_lerno","location":"Sala, Sverige","url":"https:\/\/medborgerligsamling.se","description":"Vill ha politik baserat p\u00e5 fakta\/analys, ej \u00f6nskningar\/dr\u00f6mkraft. Bra politik s\u00f6ker goda kompromisser. Ledamot Medborgerlig Samling. Talesperson Milj\u00f6\/Energi.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1225,"friends_count":1065,"listed_count":6,"favourites_count":6282,"statuses_count":10690,"created_at":"Thu Jun 18 17:55:01 +0000 2015","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/611593985652559872\/dE4Jaf3i_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/611593985652559872\/dE4Jaf3i_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3333132904\/1458600335","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@DragonXXX &gt; och deras id\u00e9 att vissa beh\u00f6vde st\u00f6rre hj\u00e4lp inte helt fel - en del var s\u00e5 vana vid sitt liv att de beh\u00f6vde hj\u00e4lp utifr\u00e5n f\u00f6r nystart.","display_text_range":[11,150],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DragonXXX","name":"Peter From \ud83c\ude51","id":20927432,"id_str":"20927432","indices":[0,10]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/irgmrR0go6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207612874444800","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[120,143]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DragonXXX","name":"Peter From \ud83c\ude51","id":20927432,"id_str":"20927432","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183240513"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:00 +0000 2017","id":924207613314764800,"id_str":"924207613314764800","text":"RT @sondagsintervju: Linda Skugge har funderat p\u00e5 att byta namn.  H\u00f6r henne i S\u00f6ndagsintervjun \u2013 fr\u00e5n kontroversiell till \u00e5ngerfull...\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51166401,"id_str":"51166401","name":"Anne-Marie K\u00f6rling","screen_name":"Korlingsord","location":"H\u00e4r \u00e4r jag!","url":"http:\/\/www.korlingsord.se","description":"L\u00e4rare, f\u00f6rfattare. Klassrumsn\u00e4ra och elevn\u00e4ra. Handleder l\u00e4rare. Modellar g\u00e4rna undervisning! Skriver f\u00f6r livet.  Hej HOPP! L\u00e4sambass\u00f6d\u00f6r 2015-2017!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8557,"friends_count":376,"listed_count":124,"favourites_count":1182,"statuses_count":43152,"created_at":"Fri Jun 26 18:25:48 +0000 2009","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/672684492\/2b0c4980cf9d39187f3410661cd9ea9c.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/672684492\/2b0c4980cf9d39187f3410661cd9ea9c.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0F0D0D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"0ADAFF","profile_text_color":"473247","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2274491430\/z90k6l0n9zy9k1dxi0h9_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2274491430\/z90k6l0n9zy9k1dxi0h9_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51166401\/1348954822","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:31:46 +0000 2017","id":924176850682875905,"id_str":"924176850682875905","text":"Linda Skugge har funderat p\u00e5 att byta namn.  H\u00f6r henne i S\u00f6ndagsintervjun \u2013 fr\u00e5n kontroversiell till \u00e5ngerfull...\u2026 https:\/\/t.co\/3VshcEf2EW","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2863761737,"id_str":"2863761737","name":"S\u00f6ndagsintervjun(P1)","screen_name":"sondagsintervju","location":"Tredje Statsmakten Media AB","url":"http:\/\/sverigesradio.se\/sida\/avsnitt?programid=4772","description":"#S\u00f6ndagsintervjun med @martinwicklin ger dig personen bakom offentlighetens mask. P1 s\u00f6n 8.05 & 21.03. Podd fr tors 17.00. Twittrar g\u00f6r producent @engberghannah","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":797,"friends_count":537,"listed_count":7,"favourites_count":687,"statuses_count":1247,"created_at":"Thu Nov 06 12:38:22 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902542577081217024\/y_8mjeKU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902542577081217024\/y_8mjeKU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2863761737\/1504017529","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Linda Skugge har funderat p\u00e5 att byta namn.  H\u00f6r henne i S\u00f6ndagsintervjun \u2013 fr\u00e5n kontroversiell till \u00e5ngerfull... https:\/\/t.co\/3eYQDln8fZ https:\/\/t.co\/P4UEFGrVzk","display_text_range":[0,137],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3eYQDln8fZ","expanded_url":"http:\/\/t.sr.se\/2iDhfKv","display_url":"t.sr.se\/2iDhfKv","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924176790091915264,"id_str":"924176790091915264","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNV5OMW4AAdLgU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNV5OMW4AAdLgU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P4UEFGrVzk","display_url":"pic.twitter.com\/P4UEFGrVzk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sondagsintervju\/status\/924176850682875905\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":491,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":867,"resize":"fit"},"large":{"w":1929,"h":1393,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924176790091915264,"id_str":"924176790091915264","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNV5OMW4AAdLgU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNV5OMW4AAdLgU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P4UEFGrVzk","display_url":"pic.twitter.com\/P4UEFGrVzk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sondagsintervju\/status\/924176850682875905\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":491,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":867,"resize":"fit"},"large":{"w":1929,"h":1393,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3VshcEf2EW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924176850682875905","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sondagsintervju","name":"S\u00f6ndagsintervjun(P1)","id":2863761737,"id_str":"2863761737","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183240618"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:01 +0000 2017","id":924207617806913536,"id_str":"924207617806913536","text":"@emmlof @AdvokatEmma Uppmaningen anm\u00e4la p\u00e5minner om jag-\u00e4r-h\u00e4r-g\u00e4nget som st\u00e4nger av alla p\u00e5 FB som de ogillar utan\u2026 https:\/\/t.co\/CziwQKUq00","display_text_range":[21,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924203416112586757,"in_reply_to_status_id_str":"924203416112586757","in_reply_to_user_id":120565018,"in_reply_to_user_id_str":"120565018","in_reply_to_screen_name":"emmlof","user":{"id":850678274,"id_str":"850678274","name":"Christina Spjut","screen_name":"ChristinaSpjut","location":null,"url":null,"description":"Psykiater, gammelfeminist. Tycker ofta p\u00e5 tv\u00e4rs och tror inte s\u00e4llan att andra beh\u00f6ver veta.\nRT betyder inte n\u00f6dv\u00e4ndigtvis att jag gillar eller h\u00e5ller med.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":234,"friends_count":207,"listed_count":8,"favourites_count":2198,"statuses_count":6916,"created_at":"Fri Sep 28 08:08:18 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3074892443\/f3a3534b0a321feafa3744fcb3b5e9c3_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3074892443\/f3a3534b0a321feafa3744fcb3b5e9c3_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@emmlof @AdvokatEmma Uppmaningen anm\u00e4la p\u00e5minner om jag-\u00e4r-h\u00e4r-g\u00e4nget som st\u00e4nger av alla p\u00e5 FB som de ogillar utan att ngt kr\u00e4nkande skrivits. Obehagligt.","display_text_range":[21,155],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emmlof","name":"Emma Bouvin","id":120565018,"id_str":"120565018","indices":[0,7]},{"screen_name":"AdvokatEmma","name":"Emma Persson","id":722561751749947392,"id_str":"722561751749947392","indices":[8,20]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CziwQKUq00","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207617806913536","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"emmlof","name":"Emma Bouvin","id":120565018,"id_str":"120565018","indices":[0,7]},{"screen_name":"AdvokatEmma","name":"Emma Persson","id":722561751749947392,"id_str":"722561751749947392","indices":[8,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183241689"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:03 +0000 2017","id":924207624442339329,"id_str":"924207624442339329","text":"@Kallifatides Har lyckan att ha sonen o n\u00e5gra av hans v\u00e4nner hos oss i stugan och fick n\u00e4r de kom upp till frukost\u2026 https:\/\/t.co\/FzpanxOgp6","display_text_range":[14,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924203706442231808,"in_reply_to_status_id_str":"924203706442231808","in_reply_to_user_id":2370140544,"in_reply_to_user_id_str":"2370140544","in_reply_to_screen_name":"Kallifatides","user":{"id":2167977504,"id_str":"2167977504","name":"Micael Mathsson","screen_name":"MicaelMathsson","location":null,"url":"http:\/\/www.gaialeadership.se","description":"Nyfiken grundare @gaialeadership - #ledarskap i samspel m\u00e4nniska o organisation. Passion f\u00f6r #f\u00f6r\u00e4ndring o #samh\u00e4llsdebatt. Inspireras av #idrott o #litteratur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":313,"friends_count":609,"listed_count":10,"favourites_count":462,"statuses_count":953,"created_at":"Fri Nov 01 07:46:04 +0000 2013","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/586494548890689538\/yaToZQ-s_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/586494548890689538\/yaToZQ-s_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Kallifatides Har lyckan att ha sonen o n\u00e5gra av hans v\u00e4nner hos oss i stugan och fick n\u00e4r de kom upp till frukost m\u00f6jlighet att introducera dig, l\u00e4ste","display_text_range":[14,151],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Kallifatides","name":"theodor kallifatides","id":2370140544,"id_str":"2370140544","indices":[0,13]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FzpanxOgp6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207624442339329","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Kallifatides","name":"theodor kallifatides","id":2370140544,"id_str":"2370140544","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183243271"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:03 +0000 2017","id":924207625423806464,"id_str":"924207625423806464","text":"RT @katjanouch: Blockerad 7 dagar p\u00e5 Facebook pga skrev om Aftonbladets v\u00e4rdegrund. Gissar att #j\u00e4h haft kalas. #svpol #censur\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1157851814,"id_str":"1157851814","name":"Keyser Soze","screen_name":"Gunnar43556604","location":"Sausalito, California","url":null,"description":"When you think you know...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":77,"friends_count":424,"listed_count":1,"favourites_count":3649,"statuses_count":8131,"created_at":"Thu Feb 07 18:02:32 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/859894499664953344\/f-PrcTyT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/859894499664953344\/f-PrcTyT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1157851814\/1493849580","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 15:01:24 +0000 2017","id":923927619053158400,"id_str":"923927619053158400","text":"Blockerad 7 dagar p\u00e5 Facebook pga skrev om Aftonbladets v\u00e4rdegrund. Gissar att #j\u00e4h haft kalas. #svpol #censur\u2026 https:\/\/t.co\/F3uucz5Vm5","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":297838327,"id_str":"297838327","name":"Katerina Janouch\ud83d\udc31","screen_name":"katjanouch","location":"Prague, Czech Republic","url":"http:\/\/www.katerinamagasin.se","description":"V\u00e4rnar det sekul\u00e4ra samh\u00e4llet. F\u00f6rfattare, journalist, f\u00f6rel\u00e4sare, relationsskribent. katjanouch@gmail.com swish 0733289122  https:\/\/www.patreon.com\/katjanouch","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":31833,"friends_count":1549,"listed_count":162,"favourites_count":20144,"statuses_count":48098,"created_at":"Fri May 13 06:17:18 +0000 2011","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"CCCCCC","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/412032892\/femkl_ver.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/412032892\/femkl_ver.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"666666","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"333333","profile_text_color":"999999","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/790321960836296704\/e9Drcjvh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/790321960836296704\/e9Drcjvh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/297838327\/1354810959","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Blockerad 7 dagar p\u00e5 Facebook pga skrev om Aftonbladets v\u00e4rdegrund. Gissar att #j\u00e4h haft kalas. #svpol #censur #stasi #nordkorea https:\/\/t.co\/BXQKZTDutL","display_text_range":[0,128],"entities":{"hashtags":[{"text":"j\u00e4h","indices":[79,83]},{"text":"svpol","indices":[96,102]},{"text":"censur","indices":[103,110]},{"text":"stasi","indices":[111,117]},{"text":"nordkorea","indices":[118,128]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923927610186436608,"id_str":"923927610186436608","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJzRCtWkAAaf34.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJzRCtWkAAaf34.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BXQKZTDutL","display_url":"pic.twitter.com\/BXQKZTDutL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/katjanouch\/status\/923927619053158400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":409,"resize":"fit"},"medium":{"w":746,"h":449,"resize":"fit"},"large":{"w":746,"h":449,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923927610186436608,"id_str":"923927610186436608","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJzRCtWkAAaf34.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJzRCtWkAAaf34.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BXQKZTDutL","display_url":"pic.twitter.com\/BXQKZTDutL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/katjanouch\/status\/923927619053158400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":409,"resize":"fit"},"medium":{"w":746,"h":449,"resize":"fit"},"large":{"w":746,"h":449,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":6,"reply_count":31,"retweet_count":99,"favorite_count":281,"entities":{"hashtags":[{"text":"j\u00e4h","indices":[79,83]},{"text":"svpol","indices":[96,102]},{"text":"censur","indices":[103,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F3uucz5Vm5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923927619053158400","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"j\u00e4h","indices":[95,99]},{"text":"svpol","indices":[112,118]},{"text":"censur","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"katjanouch","name":"Katerina Janouch\ud83d\udc31","id":297838327,"id_str":"297838327","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183243505"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:03 +0000 2017","id":924207626405195776,"id_str":"924207626405195776","text":"Heyecanla bekledi\u011fimiz g\u00fcn geldi \u00e7att\u0131! #BoksunSesi @mbilgehandemir in doyumsuz anlat\u0131m\u0131yla... https:\/\/t.co\/BkyMMyXZ0M","display_text_range":[0,94],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":306306934,"id_str":"306306934","name":"Mustafa \u00d6zben","screen_name":"Mustafa_Ozben","location":null,"url":null,"description":"Olympic Announcer \ud83c\udfc0 London 2012 & Rio 2016 | Sports Announcer | Master of Ceremonies | Conference Interpreter | Voiceover Artist | The Voice of Anadolu Efes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2871,"friends_count":802,"listed_count":19,"favourites_count":2235,"statuses_count":5068,"created_at":"Fri May 27 17:04:34 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"00A2E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/652826268\/kosuejx749bz3it4rlww.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/652826268\/kosuejx749bz3it4rlww.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3F48CC","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907732418337046528\/JXt1SYq6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907732418337046528\/JXt1SYq6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/306306934\/1505255244","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924195341624401920,"quoted_status_id_str":"924195341624401920","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:45:14 +0000 2017","id":924195341624401920,"id_str":"924195341624401920","text":"\u0130\u015fte o g\u00fcn geldi \u00e7att\u0131... \nAnthony Joshua ve Carlos Takam IBF-WBA-IBO A\u011f\u0131r S\u0131klet D\u00fcnya \u015eampiyonluk Ma\u00e7\u0131 i\u00e7in Galle\u2026 https:\/\/t.co\/zPC98Pgrab","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":180756706,"id_str":"180756706","name":"Bilgehan Demir","screen_name":"mbilgehandemir","location":"\u0130stanbul","url":"http:\/\/www.fightclub.com.tr","description":"http:\/\/fightclub.com.tr - http:\/\/instagram.com\/bilgehandemir http:\/\/facebook.com\/mbilgehandemir\nYa\u015fas\u0131n T\u00fcrkiye Cumhuriyeti","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":104032,"friends_count":689,"listed_count":133,"favourites_count":7098,"statuses_count":11360,"created_at":"Fri Aug 20 11:55:47 +0000 2010","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918911912817168384\/U6ehGnIa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918911912817168384\/U6ehGnIa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/180756706\/1507584554","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u0130\u015fte o g\u00fcn geldi \u00e7att\u0131... \nAnthony Joshua ve Carlos Takam IBF-WBA-IBO A\u011f\u0131r S\u0131klet D\u00fcnya \u015eampiyonluk Ma\u00e7\u0131 i\u00e7in Galler'de 80.000 ki\u015fi \u00f6n\u00fcnde kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geliyor. Canl\u0131 yay\u0131n saat 22.00'den itibaren @tv8bucuk ba\u015fl\u0131yor. Ve D. Whyte vs R. Helenius #boxing #boksgecesi #joshuatakam https:\/\/t.co\/AsBCoEFbLY","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"boxing","indices":[245,252]},{"text":"boksgecesi","indices":[253,264]},{"text":"joshuatakam","indices":[265,277]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TV8Bucuk","name":"TV8Bu\u00e7uk","id":736159241208254465,"id_str":"736159241208254465","indices":[198,207]}],"symbols":[],"media":[{"id":924195337929220097,"id_str":"924195337929220097","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNmw2RX4AExmMO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNmw2RX4AExmMO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AsBCoEFbLY","display_url":"pic.twitter.com\/AsBCoEFbLY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mbilgehandemir\/status\/924195341624401920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":350,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":350,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":350,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924195337929220097,"id_str":"924195337929220097","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNmw2RX4AExmMO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNmw2RX4AExmMO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AsBCoEFbLY","display_url":"pic.twitter.com\/AsBCoEFbLY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mbilgehandemir\/status\/924195341624401920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":350,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":350,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":350,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":5,"retweet_count":15,"favorite_count":49,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zPC98Pgrab","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924195341624401920","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BoksunSesi","indices":[40,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BkyMMyXZ0M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mbilgehandemir\/status\/924195341624401920","display_url":"twitter.com\/mbilgehandemir\u2026","indices":[95,118]}],"user_mentions":[{"screen_name":"mbilgehandemir","name":"Bilgehan Demir","id":180756706,"id_str":"180756706","indices":[52,67]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183243739"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:04 +0000 2017","id":924207630834393089,"id_str":"924207630834393089","text":"Havalar so\u011fumaya ba\u015flad\u0131, h\u00fcz\u00fcn mevsimi geldi \u00e7att\u0131... Sabah erken \u015f\u00fcr\u00fc\u015flerimizin tad\u0131 biraz\u2026 https:\/\/t.co\/rXTNCDOMsU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":292440390,"id_str":"292440390","name":"Birolig","screen_name":"brl1903","location":"U\u015eAK","url":"http:\/\/instagram.com\/birolig","description":"Ben hi\u00e7 mutluluktan delirmedim ama delirmekten mutluyum...  bi @besiktas bi #bisiklet","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":141,"friends_count":176,"listed_count":8,"favourites_count":104,"statuses_count":9750,"created_at":"Tue May 03 17:09:29 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"140214","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/758489863\/e2077925129e236de37575a8fab1720b.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/758489863\/e2077925129e236de37575a8fab1720b.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"030303","profile_text_color":"F50000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856039409258557440\/ewMS5KAC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856039409258557440\/ewMS5KAC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/292440390\/1484374047","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rXTNCDOMsU","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BayW1NoHN2d\/","display_url":"instagram.com\/p\/BayW1NoHN2d\/","indices":[94,117]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183244795"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:05 +0000 2017","id":924207635418796032,"id_str":"924207635418796032","text":"Ali Ko\u00e7 ba\u015fkan\u0131m att\u0131\u011f\u0131m destek mailine geri d\u00f6n\u00fc\u015f yapm\u0131\u015f, muazzam duygu. https:\/\/t.co\/QfsQ0p4hRr","display_text_range":[0,73],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":723977552629497857,"id_str":"723977552629497857","name":"Mehmet","screen_name":"rressble","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":109,"friends_count":262,"listed_count":1,"favourites_count":5846,"statuses_count":3829,"created_at":"Sat Apr 23 20:51:14 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908458340770025473\/yFGOk2OL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908458340770025473\/yFGOk2OL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/723977552629497857\/1477959841","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924207612752691201,"id_str":"924207612752691201","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNx7VjWAAE6dLh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNx7VjWAAE6dLh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QfsQ0p4hRr","display_url":"pic.twitter.com\/QfsQ0p4hRr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rressble\/status\/924207635418796032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":946,"h":520,"resize":"fit"},"large":{"w":946,"h":520,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":374,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924207612752691201,"id_str":"924207612752691201","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNx7VjWAAE6dLh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNx7VjWAAE6dLh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QfsQ0p4hRr","display_url":"pic.twitter.com\/QfsQ0p4hRr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rressble\/status\/924207635418796032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":946,"h":520,"resize":"fit"},"large":{"w":946,"h":520,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":374,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183245888"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:06 +0000 2017","id":924207638098800640,"id_str":"924207638098800640","text":"RT @NFL: 2 @NFLfantasy players you should trade FOR...\n\nAnd 3 you should trade AWAY: https:\/\/t.co\/6ULRXPN5mE (by @verizon) https:\/\/t.co\/HXO\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":918120611196620800,"id_str":"918120611196620800","name":"\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0428\u0430\u043f\u043e\u0432\u0430\u043b\u043e\u0432\u0430","screen_name":"annashapovalo19","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":0,"listed_count":0,"favourites_count":53,"statuses_count":54,"created_at":"Wed Oct 11 14:26:26 +0000 2017","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"ru","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 25 21:30:12 +0000 2017","id":923300688616046594,"id_str":"923300688616046594","text":"2 @NFLfantasy players you should trade FOR...\n\nAnd 3 you should trade AWAY: https:\/\/t.co\/6ULRXPN5mE (by @verizon) https:\/\/t.co\/HXOD9ifHSJ","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.spredfast.com\" rel=\"nofollow\"\u003eSpredfast app\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19426551,"id_str":"19426551","name":"NFL","screen_name":"NFL","location":null,"url":"https:\/\/www.nfl.com","description":"Official Twitter account of the National Football League. Our Social Media Policy: http:\/\/on.nfl.com\/ZNKG9n","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":24203417,"friends_count":2475,"listed_count":47023,"favourites_count":1248,"statuses_count":153934,"created_at":"Sat Jan 24 01:28:06 +0000 2009","utc_offset":-14400,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/783952246\/66e217ec60a9c3c977295fb8b7ae1601.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/783952246\/66e217ec60a9c3c977295fb8b7ae1601.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917041895309705216\/YDwqjs58_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917041895309705216\/YDwqjs58_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19426551\/1508816176","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":8,"retweet_count":144,"favorite_count":281,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ULRXPN5mE","expanded_url":"http:\/\/on.nfl.com\/B70MMz","display_url":"on.nfl.com\/B70MMz","indices":[76,99]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NFLfantasy","name":"NFL Fantasy Football","id":157157264,"id_str":"157157264","indices":[2,13]},{"screen_name":"verizon","name":"Verizon","id":59889953,"id_str":"59889953","indices":[104,112]}],"symbols":[],"media":[{"id":923300686137356288,"id_str":"923300686137356288","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNA5FQoXcAAjlsT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNA5FQoXcAAjlsT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HXOD9ifHSJ","display_url":"pic.twitter.com\/HXOD9ifHSJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NFL\/status\/923300688616046594\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923300686137356288,"id_str":"923300686137356288","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNA5FQoXcAAjlsT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNA5FQoXcAAjlsT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HXOD9ifHSJ","display_url":"pic.twitter.com\/HXOD9ifHSJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NFL\/status\/923300688616046594\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ULRXPN5mE","expanded_url":"http:\/\/on.nfl.com\/B70MMz","display_url":"on.nfl.com\/B70MMz","indices":[85,108]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NFL","name":"NFL","id":19426551,"id_str":"19426551","indices":[3,7]},{"screen_name":"NFLfantasy","name":"NFL Fantasy Football","id":157157264,"id_str":"157157264","indices":[11,22]},{"screen_name":"verizon","name":"Verizon","id":59889953,"id_str":"59889953","indices":[113,121]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509183246527"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:07 +0000 2017","id":924207643463376896,"id_str":"924207643463376896","text":"RT @ESehalic: S\u00e5 fantastiskt kul att man kan anv\u00e4nda sin iPhone problemfritt s\u00e5 fort det kommer en ny uppdatering. :-))","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1143732151,"id_str":"1143732151","name":"caroline mellqvist","screen_name":"MellqvistCarro","location":null,"url":null,"description":"\u00f6m men t\u00e5lig","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":284,"friends_count":241,"listed_count":0,"favourites_count":6002,"statuses_count":5140,"created_at":"Sat Feb 02 23:57:08 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905201583285313536\/y67397Lt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905201583285313536\/y67397Lt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1143732151\/1486598679","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 12:21:49 +0000 2017","id":923887455765520390,"id_str":"923887455765520390","text":"S\u00e5 fantastiskt kul att man kan anv\u00e4nda sin iPhone problemfritt s\u00e5 fort det kommer en ny uppdatering. :-))","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":289549547,"id_str":"289549547","name":"Emir Sehalic","screen_name":"ESehalic","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.emirsehalic.se\/","description":"Dr\u00f6mmer om dr\u00f6mmarna","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":407,"friends_count":376,"listed_count":0,"favourites_count":5948,"statuses_count":8657,"created_at":"Thu Apr 28 21:04:29 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ADADAD","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000109231688\/57da663f0fb3a4c3fdfb0ad155d8430e.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000109231688\/57da663f0fb3a4c3fdfb0ad155d8430e.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"8B8E8F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902847409167917057\/V82us5Yk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902847409167917057\/V82us5Yk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/289549547\/1424814015","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ESehalic","name":"Emir Sehalic","id":289549547,"id_str":"289549547","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183247806"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:09 +0000 2017","id":924207652275671040,"id_str":"924207652275671040","text":"@AndersWester1 En v\u00e5ldt\u00e4kt fr\u00e5n MENA-barbarer p\u00e5 v\u00e5rt tidigare j\u00e4mst\u00e4llda kamratliga Sverige har resulterat i att \"\u2026 https:\/\/t.co\/Lhy055UMHu","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924206914086559745,"in_reply_to_status_id_str":"924206914086559745","in_reply_to_user_id":1577576084,"in_reply_to_user_id_str":"1577576084","in_reply_to_screen_name":"BlottGott","user":{"id":1577576084,"id_str":"1577576084","name":"Tina Tor","screen_name":"BlottGott","location":"Beirut","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1188,"friends_count":1056,"listed_count":55,"favourites_count":34533,"statuses_count":106704,"created_at":"Mon Jul 08 12:31:48 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@AndersWester1 En v\u00e5ldt\u00e4kt fr\u00e5n MENA-barbarer p\u00e5 v\u00e5rt tidigare j\u00e4mst\u00e4llda kamratliga Sverige har resulterat i att \"offentliga rummet\" ligger i Mogadishu","display_text_range":[15,152],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndersWester1","name":"Anders Wester","id":551229082,"id_str":"551229082","indices":[0,14]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lhy055UMHu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207652275671040","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AndersWester1","name":"Anders Wester","id":551229082,"id_str":"551229082","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183249907"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:10 +0000 2017","id":924207656189026304,"id_str":"924207656189026304","text":"Tror nu mera att Dilan Apak jobbar extra p\u00e5 BK p\u00e5 plattan","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2159036307,"id_str":"2159036307","name":"Zebastian","screen_name":"lillfisken_","location":null,"url":null,"description":"H\u00e4r sitter jag (I'm sitting here)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":50,"friends_count":289,"listed_count":0,"favourites_count":2320,"statuses_count":1473,"created_at":"Tue Oct 29 19:27:21 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Belgrade","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913112397610700801\/1Pu_hCfM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913112397610700801\/1Pu_hCfM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2159036307\/1500417312","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183250840"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:12 +0000 2017","id":924207663659081729,"id_str":"924207663659081729","text":"@nikemanuela Tror dock det g\u00e5tt upp oavsett vem som tagit \u00f6ver efter AKB. Precis som jag tror att det g\u00e5tt ner f\u00f6r\u2026 https:\/\/t.co\/Rbae8kr6fn","display_text_range":[13,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924181081506680832,"in_reply_to_status_id_str":"924181081506680832","in_reply_to_user_id":92216089,"in_reply_to_user_id_str":"92216089","in_reply_to_screen_name":"nikemanuela","user":{"id":587743023,"id_str":"587743023","name":"Stefan Sarmes","screen_name":"stefansarmes","location":"\u00d8stdanmark","url":"http:\/\/www.kdu.se","description":"Klubbordf\u00f6rande i @kdumalmo. F\u00f6rsta vice distriktsordf\u00f6rande @kduskane. Gillar Malm\u00f8 men inte dess styre. Student i Lund.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":684,"friends_count":962,"listed_count":9,"favourites_count":21516,"statuses_count":12913,"created_at":"Tue May 22 18:53:29 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907657064645844993\/fJTk0Sj8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907657064645844993\/fJTk0Sj8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/587743023\/1493488281","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@nikemanuela Tror dock det g\u00e5tt upp oavsett vem som tagit \u00f6ver efter AKB. Precis som jag tror att det g\u00e5tt ner f\u00f6r den som tog \u00f6ver efter FR.","display_text_range":[13,141],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nikemanuela","name":"nikemanuela","id":92216089,"id_str":"92216089","indices":[0,12]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rbae8kr6fn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207663659081729","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"nikemanuela","name":"nikemanuela","id":92216089,"id_str":"92216089","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183252621"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:12 +0000 2017","id":924207664342732802,"id_str":"924207664342732802","text":"RT @BjorklundVictor: @anderslindberg Du kan l\u00e5tsas som att det regnar men nu vet alla vilken v\u00e5ldt\u00e4ktskultur ni har p\u00e5 redaktionen. https:\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20865466,"id_str":"20865466","name":"Victor Bj\u00f6rklund","screen_name":"BjorklundVictor","location":"Stockholm","url":null,"description":"R\u00e4knar dagarna till bubblan spricker. \ud83d\udcc9 N\u00e5s p\u00e5 victor.bjorklund@gmail.com \ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24407,"friends_count":14057,"listed_count":252,"favourites_count":85182,"statuses_count":4258,"created_at":"Sat Feb 14 19:14:35 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2071B0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20865466\/1508955499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:38 +0000 2017","id":924207521199423488,"id_str":"924207521199423488","text":"@anderslindberg Du kan l\u00e5tsas som att det regnar men nu vet alla vilken v\u00e5ldt\u00e4ktskultur ni har p\u00e5 redaktionen. https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","display_text_range":[16,134],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924169643446755328,"in_reply_to_status_id_str":"924169643446755328","in_reply_to_user_id":19236255,"in_reply_to_user_id_str":"19236255","in_reply_to_screen_name":"anderslindberg","user":{"id":20865466,"id_str":"20865466","name":"Victor Bj\u00f6rklund","screen_name":"BjorklundVictor","location":"Stockholm","url":null,"description":"R\u00e4knar dagarna till bubblan spricker. \ud83d\udcc9 N\u00e5s p\u00e5 victor.bjorklund@gmail.com \ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24407,"friends_count":14057,"listed_count":252,"favourites_count":85182,"statuses_count":4257,"created_at":"Sat Feb 14 19:14:35 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2071B0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20865466\/1508955499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6b5e69788b78c52f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6b5e69788b78c52f.json","place_type":"city","name":"Vaxholm","full_name":"Vaxholm, Sverige","country_code":"SE","country":"Sweden","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[18.118927,59.352278],[18.118927,59.450693],[18.450102,59.450693],[18.450102,59.352278]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":924198454800379904,"quoted_status_id_str":"924198454800379904","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26989,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8985,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":7,"retweet_count":22,"favorite_count":33,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cissiwallin\/status\/924198454800379904","display_url":"twitter.com\/cissiwallin\/st\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[{"screen_name":"anderslindberg","name":"Anders Lindberg","id":19236255,"id_str":"19236255","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":924198454800379904,"quoted_status_id_str":"924198454800379904","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26989,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8985,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":7,"retweet_count":22,"favorite_count":33,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BjorklundVictor","name":"Victor Bj\u00f6rklund","id":20865466,"id_str":"20865466","indices":[3,19]},{"screen_name":"anderslindberg","name":"Anders Lindberg","id":19236255,"id_str":"19236255","indices":[21,36]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183252784"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:16 +0000 2017","id":924207678167093248,"id_str":"924207678167093248","text":"RT @Malena_Ernman: \"Vi kanske helt enkelt \u00e4r f\u00f6r dumma f\u00f6r att \u00f6verleva.\" @steffesundstrom skriver att sirener borde tjuta. #klimat https:\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284996220,"id_str":"284996220","name":"Oskar Tagesson","screen_name":"oskartagesson","location":null,"url":"https:\/\/issuu.com\/oskartagesson\/docs\/artland_oskar_tagesson","description":"Arkitekt med intresse f\u00f6r milj\u00f6-, klimat- och naturv\u00e5rdsfr\u00e5gor. Vandrare och naturromantiker med en vision om ett artrikt stadslandskap!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":54,"friends_count":215,"listed_count":5,"favourites_count":2046,"statuses_count":1165,"created_at":"Wed Apr 20 10:33:29 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655858903134154754\/OfshriXL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655858903134154754\/OfshriXL_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 06:53:11 +0000 2017","id":923804753880076288,"id_str":"923804753880076288","text":"\"Vi kanske helt enkelt \u00e4r f\u00f6r dumma f\u00f6r att \u00f6verleva.\" @steffesundstrom skriver att sirener borde tjuta. #klimat https:\/\/t.co\/NSD1hhPXPK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":27222127,"id_str":"27222127","name":"Malena Ernman","screen_name":"Malena_Ernman","location":"S T O C K H O L M","url":"http:\/\/www.malenaernman.com","description":"WWF \u00c5rets milj\u00f6hj\u00e4lte 2017  -   \u00c5rets Hetero 2015 - Not ready to make nice","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":42271,"friends_count":2150,"listed_count":251,"favourites_count":15780,"statuses_count":25157,"created_at":"Sat Mar 28 12:48:15 +0000 2009","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/173870536\/twitter_back_14.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/173870536\/twitter_back_14.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"CC002F","profile_sidebar_border_color":"CAD1C7","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732950212097019904\/Lx51FgM__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732950212097019904\/Lx51FgM__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/27222127\/1361279655","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":4,"reply_count":5,"retweet_count":18,"favorite_count":58,"entities":{"hashtags":[{"text":"klimat","indices":[105,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NSD1hhPXPK","expanded_url":"http:\/\/www.dalademokraten.se\/kultur\/stefan-sundstrom-ar-manniskan-ett-utkast-en-dalig-skiss","display_url":"dalademokraten.se\/kultur\/stefan-\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"steffesundstrom","name":"stefan sundstr\u00f6m","id":177885644,"id_str":"177885644","indices":[55,71]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"klimat","indices":[124,131]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Malena_Ernman","name":"Malena Ernman","id":27222127,"id_str":"27222127","indices":[3,17]},{"screen_name":"steffesundstrom","name":"stefan sundstr\u00f6m","id":177885644,"id_str":"177885644","indices":[74,90]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183256080"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:17 +0000 2017","id":924207682210410496,"id_str":"924207682210410496","text":"@Anettes_ @IngemarQ Sn\u00e4lla. Ett lands asylsystem kan inte byggas med k\u00e4nslor. Vad g\u00f6r vi n\u00e4r t ex hela Malis befolk\u2026 https:\/\/t.co\/XACVkLMulp","display_text_range":[20,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924201091797061632,"in_reply_to_status_id_str":"924201091797061632","in_reply_to_user_id":2664582167,"in_reply_to_user_id_str":"2664582167","in_reply_to_screen_name":"Anettes_","user":{"id":836255197659803648,"id_str":"836255197659803648","name":"NilsP","screen_name":"NisseMan74","location":null,"url":null,"description":"H\u00f6ger om nuvarande S. Ateist. Civ ing. Konverterat till anonym efter gott hat fr V. Kristersson \ud83d\udc4d. V\u00e4grar l\u00e4sa Virtanen, Sima, Lindberg, Schulman","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":152,"friends_count":163,"listed_count":0,"favourites_count":8604,"statuses_count":8486,"created_at":"Mon Feb 27 16:42:30 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903727093204340736\/rrigZ4n3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903727093204340736\/rrigZ4n3_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Anettes_ @IngemarQ Sn\u00e4lla. Ett lands asylsystem kan inte byggas med k\u00e4nslor. Vad g\u00f6r vi n\u00e4r t ex hela Malis befolkning kommer hit och \u00e5beropar psykisk d\u00f6d. Lr alla fr\u00e5n l\u00e4nder som UD avr\u00e5der oss att resa till? https:\/\/t.co\/3wruwpYCwb  Var drar man gr\u00e4nsen?","display_text_range":[20,257],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3wruwpYCwb","expanded_url":"http:\/\/www.regeringen.se\/uds-reseinformation\/ud-avrader\/","display_url":"regeringen.se\/uds-reseinform\u2026","indices":[211,234]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Anettes_","name":"Anettes_","id":2664582167,"id_str":"2664582167","indices":[0,9]},{"screen_name":"IngemarQ","name":"Ingemar Q","id":413168352,"id_str":"413168352","indices":[10,19]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XACVkLMulp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207682210410496","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Anettes_","name":"Anettes_","id":2664582167,"id_str":"2664582167","indices":[0,9]},{"screen_name":"IngemarQ","name":"Ingemar Q","id":413168352,"id_str":"413168352","indices":[10,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183257044"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:18 +0000 2017","id":924207687105212417,"id_str":"924207687105212417","text":"Tyckte det var obet\u00e4nksamt n\u00e4r de k\u00f6pte ett stort hus p\u00e5 stor tomt ute p\u00e5 landet vid 60. Nu f\u00f6rst\u00e5r jag att han inte \u00f6verlevt annars.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924207271822979073,"in_reply_to_status_id_str":"924207271822979073","in_reply_to_user_id":18096192,"in_reply_to_user_id_str":"18096192","in_reply_to_screen_name":"nilsgustafsson","user":{"id":18096192,"id_str":"18096192","name":"Nils Gustafsson","screen_name":"nilsgustafsson","location":"Helsingborg Lund Malm\u00f6","url":"http:\/\/nilsgustafsson.blogspot.com","description":"Statsvetare och lektor i strategisk kommunikation vid Lunds universitet. Twittrar allehanda. Outdoorsman. Fria associationer.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1995,"friends_count":898,"listed_count":64,"favourites_count":3141,"statuses_count":32713,"created_at":"Sat Dec 13 09:07:30 +0000 2008","utc_offset":7200,"time_zone":"Copenhagen","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870899232462565376\/PPzXhGf5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870899232462565376\/PPzXhGf5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18096192\/1414700951","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183258211"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:18 +0000 2017","id":924207688384503808,"id_str":"924207688384503808","text":"RT @yadid_y: Sv\u00e5rt att vara 12 \u00e5r f\u00f6r tjugo \u00e5r sedan och vara 17 \u00e5r 2017. https:\/\/t.co\/4s6UDMXx0u","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":726025320311230465,"id_str":"726025320311230465","name":"Michael X Carlsson","screen_name":"MickeXCarlsson","location":"Stockholm, Sweden Using VPN. ","url":null,"description":"Nytt konto - samma \u00e5sikter. New acct - same political views.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":404,"friends_count":900,"listed_count":10,"favourites_count":33597,"statuses_count":11644,"created_at":"Fri Apr 29 12:28:20 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/726027430876450816\/NIcaJ8vy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/726027430876450816\/NIcaJ8vy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/726025320311230465\/1466609911","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:12:15 +0000 2017","id":924171940411174912,"id_str":"924171940411174912","text":"Sv\u00e5rt att vara 12 \u00e5r f\u00f6r tjugo \u00e5r sedan och vara 17 \u00e5r 2017. https:\/\/t.co\/4s6UDMXx0u","display_text_range":[0,60],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":784781140397785088,"id_str":"784781140397785088","name":"Yadid","screen_name":"yadid_y","location":"Sweden \u271d\ufe0f\u2721\ufe0f","url":null,"description":"ACCEPT THE LAMB OR FACE THE LION: Israel is the Holy Land and the Motherland for Jews and Christians Am Yisrael Chai\ud83c\uddee\ud83c\uddf1Never Again!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3206,"friends_count":4834,"listed_count":30,"favourites_count":53968,"statuses_count":70376,"created_at":"Sat Oct 08 15:42:59 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814222751397539840\/JObW27FW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814222751397539840\/JObW27FW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/784781140397785088\/1493835186","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924170996394885120,"quoted_status_id_str":"924170996394885120","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:08:30 +0000 2017","id":924170996394885120,"id_str":"924170996394885120","text":"#jagvard\u00e4r\nBye Bye! https:\/\/t.co\/QqMRh6Pnkj","display_text_range":[0,19],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":784781140397785088,"id_str":"784781140397785088","name":"Yadid","screen_name":"yadid_y","location":"Sweden \u271d\ufe0f\u2721\ufe0f","url":null,"description":"ACCEPT THE LAMB OR FACE THE LION: Israel is the Holy Land and the Motherland for Jews and Christians Am Yisrael Chai\ud83c\uddee\ud83c\uddf1Never Again!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3206,"friends_count":4834,"listed_count":30,"favourites_count":53968,"statuses_count":70376,"created_at":"Sat Oct 08 15:42:59 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814222751397539840\/JObW27FW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814222751397539840\/JObW27FW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/784781140397785088\/1493835186","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":4,"retweet_count":3,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[{"text":"jagvard\u00e4r","indices":[0,10]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924170983908442112,"id_str":"924170983908442112","indices":[20,43],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNQnQeWAAAdDGq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNQnQeWAAAdDGq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QqMRh6Pnkj","display_url":"pic.twitter.com\/QqMRh6Pnkj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/yadid_y\/status\/924170996394885120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924170983908442112,"id_str":"924170983908442112","indices":[20,43],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNQnQeWAAAdDGq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNQnQeWAAAdDGq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QqMRh6Pnkj","display_url":"pic.twitter.com\/QqMRh6Pnkj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/yadid_y\/status\/924170996394885120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ht"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":6,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4s6UDMXx0u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/yadid_y\/status\/924170996394885120","display_url":"twitter.com\/yadid_y\/status\u2026","indices":[61,84]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":924170996394885120,"quoted_status_id_str":"924170996394885120","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:08:30 +0000 2017","id":924170996394885120,"id_str":"924170996394885120","text":"#jagvard\u00e4r\nBye Bye! https:\/\/t.co\/QqMRh6Pnkj","display_text_range":[0,19],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":784781140397785088,"id_str":"784781140397785088","name":"Yadid","screen_name":"yadid_y","location":"Sweden \u271d\ufe0f\u2721\ufe0f","url":null,"description":"ACCEPT THE LAMB OR FACE THE LION: Israel is the Holy Land and the Motherland for Jews and Christians Am Yisrael Chai\ud83c\uddee\ud83c\uddf1Never Again!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3206,"friends_count":4834,"listed_count":30,"favourites_count":53968,"statuses_count":70376,"created_at":"Sat Oct 08 15:42:59 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814222751397539840\/JObW27FW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814222751397539840\/JObW27FW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/784781140397785088\/1493835186","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":4,"retweet_count":3,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[{"text":"jagvard\u00e4r","indices":[0,10]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924170983908442112,"id_str":"924170983908442112","indices":[20,43],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNQnQeWAAAdDGq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNQnQeWAAAdDGq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QqMRh6Pnkj","display_url":"pic.twitter.com\/QqMRh6Pnkj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/yadid_y\/status\/924170996394885120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924170983908442112,"id_str":"924170983908442112","indices":[20,43],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNQnQeWAAAdDGq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNQnQeWAAAdDGq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QqMRh6Pnkj","display_url":"pic.twitter.com\/QqMRh6Pnkj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/yadid_y\/status\/924170996394885120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ht"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4s6UDMXx0u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/yadid_y\/status\/924170996394885120","display_url":"twitter.com\/yadid_y\/status\u2026","indices":[74,97]}],"user_mentions":[{"screen_name":"yadid_y","name":"Yadid","id":784781140397785088,"id_str":"784781140397785088","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183258516"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:18 +0000 2017","id":924207690301280256,"id_str":"924207690301280256","text":"\u00c4lskar Sven-Bertil Taube\u2019s uttalande: \u201datt bli gammal \u00e4r ingenting f\u00f6r lipsillar\u201d. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Lysande!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1294974889,"id_str":"1294974889","name":"Bosse Hesselheim","screen_name":"BossaBosse","location":null,"url":null,"description":"Musiker - med k\u00e4nsla f\u00f6r feeling, och stolt livsnjutare.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26,"friends_count":133,"listed_count":0,"favourites_count":556,"statuses_count":233,"created_at":"Sun Mar 24 11:51:03 +0000 2013","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834674353446981632\/HBX917fn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834674353446981632\/HBX917fn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1294974889\/1508161960","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183258973"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:20 +0000 2017","id":924207698094239744,"id_str":"924207698094239744","text":"RT @PeterOlsson: N\u00e5s av nyheten att parken n\u00e4rmast min lokala mataff\u00e4r nu ockuperas av romer som bajsar, eldar och parkerar oreggade bilar.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":346014731,"id_str":"346014731","name":"Bj\u00f6rn Hassel","screen_name":"Bjornhassel","location":null,"url":null,"description":"Byggnadsingenj\u00f6r, intresserad av samh\u00e4lle o politik, o att iaktta fenomen o skeenden i v\u00e5r v\u00e4rld, fd Milj\u00f6partist, betalande medlem dessutom,vad t\u00e4nkte jag p\u00e5?","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1856,"friends_count":2252,"listed_count":25,"favourites_count":32553,"statuses_count":94444,"created_at":"Sun Jul 31 15:41:13 +0000 2011","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/791867612\/801f60d09bdb9fb7290dfb1bdce6c715.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/791867612\/801f60d09bdb9fb7290dfb1bdce6c715.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0048FF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3604382505\/e80bc9f13f63195d6cb006596cd36e0e_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3604382505\/e80bc9f13f63195d6cb006596cd36e0e_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 06:21:38 +0000 2017","id":924159202779648001,"id_str":"924159202779648001","text":"N\u00e5s av nyheten att parken n\u00e4rmast min lokala mataff\u00e4r nu ockuperas av romer som bajsar, eldar och parkerar oreggade bilar. Kommunen h\u00e4lsar..","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18976603,"id_str":"18976603","name":"PeterOlsson","screen_name":"PeterOlsson","location":"Sweden","url":null,"description":"Konservativt gn\u00e4ll, mestadels.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":747,"friends_count":1037,"listed_count":96,"favourites_count":25921,"statuses_count":113446,"created_at":"Wed Jan 14 13:48:51 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/639527151398711296\/O1e2CPpg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/639527151398711296\/O1e2CPpg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18976603\/1507136258","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PeterOlsson","name":"PeterOlsson","id":18976603,"id_str":"18976603","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183260831"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:20 +0000 2017","id":924207698199097344,"id_str":"924207698199097344","text":"L\u00e4s! \u00c5terigen bevisar @niklasorrenius att han \u00e4r en v\u00e5ra viktigaste journalister. https:\/\/t.co\/MZRo5j6XBy","display_text_range":[0,81],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":299115921,"id_str":"299115921","name":"Gustav Ohlander","screen_name":"GOhlander","location":"Uppsala","url":null,"description":"Fyrabarnsfar & funkisf\u00f6r\u00e4lder, roadracingfanatiker, musik\u00e4lskare.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":134,"friends_count":522,"listed_count":2,"favourites_count":8838,"statuses_count":5905,"created_at":"Sun May 15 14:50:12 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/416093835\/DSC_9499.JPG","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/416093835\/DSC_9499.JPG","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923674298883235840\/0P7dgn1b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923674298883235840\/0P7dgn1b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/299115921\/1509056090","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923843202226053121,"quoted_status_id_str":"923843202226053121","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 09:25:58 +0000 2017","id":923843202226053121,"id_str":"923843202226053121","text":"Hon \u00e4r l\u00e4rare och judinna. Men det senare v\u00e5gar hon inte s\u00e4ga p\u00e5 jobbet. I korridoren h\u00f6r hon rop om att d\u00f6da judar. https:\/\/t.co\/E77OTyCFvG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":23754741,"id_str":"23754741","name":"Niklas Orrenius","screen_name":"niklasorrenius","location":"V\u00e4rnhem, Malm\u00f6, Sweden","url":"https:\/\/www.facebook.com\/skottenikopenhamn\/","description":"Reporter p\u00e5 Dagens Nyheter. Kringresande. Stolt \u00f6ver min nyutkomna bok Skotten i K\u00f6penhamn.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":97189,"friends_count":10642,"listed_count":447,"favourites_count":20129,"statuses_count":43928,"created_at":"Wed Mar 11 12:29:12 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Copenhagen","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801098964229570560\/rYZdGYle_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801098964229570560\/rYZdGYle_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/23754741\/1474079451","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":74,"reply_count":101,"retweet_count":414,"favorite_count":567,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E77OTyCFvG","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/nyheter\/nyheter-hem\/i-korridoren-har-jag-hort-elever-skrika-om-att-doda-judar-\/","display_url":"dn.se\/nyheter\/nyhete\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MZRo5j6XBy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/niklasorrenius\/status\/923843202226053121","display_url":"twitter.com\/niklasorrenius\u2026","indices":[82,105]}],"user_mentions":[{"screen_name":"niklasorrenius","name":"Niklas Orrenius","id":23754741,"id_str":"23754741","indices":[22,37]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183260856"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:21 +0000 2017","id":924207699448836096,"id_str":"924207699448836096","text":"@ATT #Gigapower Current speed: 224.49 down \/ 116.68 up. That's 17.0% of a gigabit connection. #fiber #speedtest #broadband","source":"\u003ca href=\"http:\/\/software.complete.org\/twidge\" rel=\"nofollow\"\u003etwidge\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":14620190,"in_reply_to_user_id_str":"14620190","in_reply_to_screen_name":"ATT","user":{"id":882646825760473088,"id_str":"882646825760473088","name":"attcustomer","screen_name":"gigapowersanjos","location":"San Jose, CA","url":null,"description":"Since support doesn't seem to think this is an issue, I'm going to tweet my internet speed whenever it's below 1000 Mbps to document the service...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":3,"listed_count":0,"favourites_count":1,"statuses_count":1735,"created_at":"Wed Jul 05 17:06:16 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/882767887898779649\/HICIOYpK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/882767887898779649\/HICIOYpK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/882646825760473088\/1499303674","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Gigapower","indices":[5,15]},{"text":"fiber","indices":[94,100]},{"text":"speedtest","indices":[101,111]},{"text":"broadband","indices":[112,122]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ATT","name":"AT&T","id":14620190,"id_str":"14620190","indices":[0,4]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509183261154"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:24 +0000 2017","id":924207714510786560,"id_str":"924207714510786560","text":"(Att je t\u2019envoie en dm psq j\u2019ai gal\u00e8re \u00e0 gratt\u00e9 des caract\u00e8res et \u00e7a veut plus rien dire ducoup ) https:\/\/t.co\/o9Fi2dfkS4","display_text_range":[0,97],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":905486850147717120,"id_str":"905486850147717120","name":"\ud83d\udca4o\u00e9","screen_name":"Zoee_lvy","location":null,"url":null,"description":"\ud83c\udf53\ud83c\udf7c\ud83c\udf36","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":128,"friends_count":85,"listed_count":0,"favourites_count":1593,"statuses_count":4184,"created_at":"Wed Sep 06 17:44:23 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924006872524484608\/7GeZ9Zvf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924006872524484608\/7GeZ9Zvf_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923929605618225154,"quoted_status_id_str":"923929605618225154","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 15:09:18 +0000 2017","id":923929605618225154,"id_str":"923929605618225154","text":"J'dois etre le dernier mais \u00e7a m'derange pas https:\/\/t.co\/bRlPAfyxFe","display_text_range":[0,44],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3293857991,"id_str":"3293857991","name":"Mitsuki","screen_name":"Axeloufqt","location":null,"url":null,"description":"\u26bd\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":249,"friends_count":180,"listed_count":1,"favourites_count":4960,"statuses_count":11895,"created_at":"Fri May 22 10:14:28 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914592016138407937\/YB_sGy24_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914592016138407937\/YB_sGy24_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3293857991\/1508756103","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":18,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":34,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923929597741289475,"id_str":"923929597741289475","indices":[45,68],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJ1Eu7W0AMiOwB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJ1Eu7W0AMiOwB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bRlPAfyxFe","display_url":"pic.twitter.com\/bRlPAfyxFe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Axeloufqt\/status\/923929605618225154\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":1136,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":1136,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923929597741289475,"id_str":"923929597741289475","indices":[45,68],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJ1Eu7W0AMiOwB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJ1Eu7W0AMiOwB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bRlPAfyxFe","display_url":"pic.twitter.com\/bRlPAfyxFe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Axeloufqt\/status\/923929605618225154\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":1136,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":1136,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o9Fi2dfkS4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/axeloufqt\/status\/923929605618225154","display_url":"twitter.com\/axeloufqt\/stat\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1509183264745"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:24 +0000 2017","id":924207715093794816,"id_str":"924207715093794816","text":"RT @ANC_Sverige: Soraya S\u00e1nchez de Santamar\u00eda @Sorayapp , dotter till en av de k\u00e4ndaste Francogeneraler,utsedd av Rajoy f\u00f6r att ers\u00e4\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":931903830,"id_str":"931903830","name":"Jordi Carreras","screen_name":"puigvert7","location":"Uppsala, Sverige","url":null,"description":"Doing science that matters, for the ones that need it the most, in the best way I can.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":75,"friends_count":191,"listed_count":7,"favourites_count":138,"statuses_count":7490,"created_at":"Wed Nov 07 12:12:44 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908808885670223872\/1mjZDtmq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908808885670223872\/1mjZDtmq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/931903830\/1405243793","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:26:27 +0000 2017","id":924205712582070273,"id_str":"924205712582070273","text":"Soraya S\u00e1nchez de Santamar\u00eda @Sorayapp , dotter till en av de k\u00e4ndaste Francogeneraler,utsedd av Rajoy f\u00f6r att ers\u00e4\u2026 https:\/\/t.co\/QtyzEmHY2x","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/tapbots.com\/tweetbot\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetbot for i\u039fS\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2528321108,"id_str":"2528321108","name":"Catalan Assembly","screen_name":"ANC_Sverige","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.catalanassembly.org","description":"Catalan Assembly i Sverige\nsuecia@assemblea.cat\nhttp:\/\/catalanassembly.org","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1258,"friends_count":578,"listed_count":31,"favourites_count":156,"statuses_count":2545,"created_at":"Tue May 27 21:36:41 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517756943469797376\/QxD0Aans_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517756943469797376\/QxD0Aans_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2528321108\/1401301924","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Soraya S\u00e1nchez de Santamar\u00eda @Sorayapp , dotter till en av de k\u00e4ndaste Francogeneraler,utsedd av Rajoy f\u00f6r att ers\u00e4tta Kataloniens president https:\/\/t.co\/aaG6fMVhV0","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sorayapp","name":"S\u00e1enz de Santamar\u00eda","id":76914701,"id_str":"76914701","indices":[29,38]}],"symbols":[],"media":[{"id":924205707183972353,"id_str":"924205707183972353","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwMawW4AE0C2k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwMawW4AE0C2k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aaG6fMVhV0","display_url":"pic.twitter.com\/aaG6fMVhV0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANC_Sverige\/status\/924205712582070273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":500,"h":278,"resize":"fit"},"medium":{"w":500,"h":278,"resize":"fit"},"large":{"w":500,"h":278,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924205707183972353,"id_str":"924205707183972353","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwMawW4AE0C2k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwMawW4AE0C2k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aaG6fMVhV0","display_url":"pic.twitter.com\/aaG6fMVhV0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANC_Sverige\/status\/924205712582070273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":500,"h":278,"resize":"fit"},"medium":{"w":500,"h":278,"resize":"fit"},"large":{"w":500,"h":278,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QtyzEmHY2x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924205712582070273","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Sorayapp","name":"S\u00e1enz de Santamar\u00eda","id":76914701,"id_str":"76914701","indices":[29,38]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ro"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANC_Sverige","name":"Catalan Assembly","id":2528321108,"id_str":"2528321108","indices":[3,15]},{"screen_name":"Sorayapp","name":"S\u00e1enz de Santamar\u00eda","id":76914701,"id_str":"76914701","indices":[46,55]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"ro","timestamp_ms":"1509183264884"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:26 +0000 2017","id":924207720605077504,"id_str":"924207720605077504","text":"@HappyHelga @Myrstack Jag tror ocks\u00e5 att m\u00e5nga m\u00e4n \u00e4r r\u00e4tt r\u00e4dda f\u00f6r kvinnor, blandat med ett f\u00f6rakt. Reflexen att\u2026 https:\/\/t.co\/7MAJ5ajYBV","display_text_range":[22,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924207024333819905,"in_reply_to_status_id_str":"924207024333819905","in_reply_to_user_id":749257939,"in_reply_to_user_id_str":"749257939","in_reply_to_screen_name":"Juristfan","user":{"id":749257939,"id_str":"749257939","name":"Fan av Sofia","screen_name":"Juristfan","location":null,"url":"https:\/\/m.facebook.com\/pages\/Vi-som-inte-vill-festa-med-rasister\/404210736383623","description":"Or\u00e4ttsexpert","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3764,"friends_count":1277,"listed_count":48,"favourites_count":18199,"statuses_count":88497,"created_at":"Fri Aug 10 12:17:18 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/448095847280934913\/4NSVbRHu.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/448095847280934913\/4NSVbRHu.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915811483573014528\/FXVEq1yv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915811483573014528\/FXVEq1yv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/749257939\/1481657254","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@HappyHelga @Myrstack Jag tror ocks\u00e5 att m\u00e5nga m\u00e4n \u00e4r r\u00e4tt r\u00e4dda f\u00f6r kvinnor, blandat med ett f\u00f6rakt. Reflexen att tysta ner kommer som ett brev p\u00e5 posten.","display_text_range":[22,155],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HappyHelga","name":"Tegelstenihandv\u00e4skan","id":86387575,"id_str":"86387575","indices":[0,11]},{"screen_name":"Myrstack","name":"Laila","id":164284049,"id_str":"164284049","indices":[12,21]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7MAJ5ajYBV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207720605077504","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"HappyHelga","name":"Tegelstenihandv\u00e4skan","id":86387575,"id_str":"86387575","indices":[0,11]},{"screen_name":"Myrstack","name":"Laila","id":164284049,"id_str":"164284049","indices":[12,21]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183266198"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:26 +0000 2017","id":924207721041326081,"id_str":"924207721041326081","text":"RT @elingrelssonalm: Rajoy inleder nu medvetet och intensivt f\u00f6rs\u00f6k att rasera Kataloniens institutioner. S\u00e4rskilt dem som syftar till i\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":30645659,"id_str":"30645659","name":"Amywhere","screen_name":"Amywhere","location":"Sweden","url":null,"description":"Amanda Brihed|v.8. 3|So hi tech I'm lo tech|Don't get me, you don't know ME|CFS|Near wachichu girl who took sides&grew up|Sexologist\/debater\/aspiring author\u2721\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1984,"friends_count":4563,"listed_count":140,"favourites_count":4964,"statuses_count":21326,"created_at":"Sun Apr 12 12:56:22 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"060514","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000035653288\/607e5185d44fa814cc51c8690292da01.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000035653288\/607e5185d44fa814cc51c8690292da01.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"789ADE","profile_text_color":"C98014","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000202280412\/524252ff6899b5a421a872a9d6105bc2_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000202280412\/524252ff6899b5a421a872a9d6105bc2_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/30645659\/1441295243","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:29:05 +0000 2017","id":924206373621166082,"id_str":"924206373621166082","text":"Rajoy inleder nu medvetet och intensivt f\u00f6rs\u00f6k att rasera Kataloniens institutioner. S\u00e4rskilt dem som syftar till i\u2026 https:\/\/t.co\/Bg9pIWOGl1","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25484962,"id_str":"25484962","name":"ElinGrelssonAlmestad","screen_name":"elingrelssonalm","location":"Stockholm","url":"http:\/\/elinalmestad.se","description":"A smell of wine and cheap perfume.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8922,"friends_count":1557,"listed_count":171,"favourites_count":4041,"statuses_count":52472,"created_at":"Fri Mar 20 10:13:33 +0000 2009","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894220706757697537\/68b_XoAO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894220706757697537\/68b_XoAO_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923990302389624832,"quoted_status_id_str":"923990302389624832","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 19:10:29 +0000 2017","id":923990302389624832,"id_str":"923990302389624832","text":"Rajoy diu que \u201cextingir\u00e0\u201d Diplocat en aplicaci\u00f3 del 155. \n1a instituci\u00f3 de #diplom\u00e0ciap\u00fablica del m\u00f3n en perill d\u2019e\u2026 https:\/\/t.co\/XkcTee2gQB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1291057117,"id_str":"1291057117","name":"Diplocat","screen_name":"Diplocat","location":"Catalunya, Uni\u00f3 Europea","url":"http:\/\/www.diplocat.cat","description":"Perfil institucional del Consell de Diplom\u00e0cia P\u00fablica de Catalunya (oficial). RTs \u2260 Aprovaci\u00f3. In English: @ThIsCatalonia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11343,"friends_count":118,"listed_count":170,"favourites_count":659,"statuses_count":4343,"created_at":"Sat Mar 23 10:18:53 +0000 2013","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0084B4","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000561426873\/5366ba2dbcf436d0c44aa03cbd9d4f73_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000561426873\/5366ba2dbcf436d0c44aa03cbd9d4f73_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1291057117\/1468909879","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":922792826450137090,"quoted_status_id_str":"922792826450137090","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Rajoy diu que \u201cextingir\u00e0\u201d Diplocat en aplicaci\u00f3 del 155. \n1a instituci\u00f3 de #diplom\u00e0ciap\u00fablica del m\u00f3n en perill d\u2019extinci\u00f3? https:\/\/t.co\/GGQUYNDiwv","display_text_range":[0,123],"entities":{"hashtags":[{"text":"diplom\u00e0ciap\u00fablica","indices":[75,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GGQUYNDiwv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Diplocat\/status\/922792826450137090","display_url":"twitter.com\/Diplocat\/statu\u2026","indices":[124,147]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":11,"reply_count":38,"retweet_count":676,"favorite_count":412,"entities":{"hashtags":[{"text":"diplom\u00e0ciap\u00fablica","indices":[75,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XkcTee2gQB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923990302389624832","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Rajoy inleder nu medvetet och intensivt f\u00f6rs\u00f6k att rasera Kataloniens institutioner. S\u00e4rskilt dem som syftar till internationella kontakter https:\/\/t.co\/Gse8lpAqqN","display_text_range":[0,139],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gse8lpAqqN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Diplocat\/status\/923990302389624832","display_url":"twitter.com\/Diplocat\/statu\u2026","indices":[140,163]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bg9pIWOGl1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924206373621166082","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923990302389624832,"quoted_status_id_str":"923990302389624832","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 19:10:29 +0000 2017","id":923990302389624832,"id_str":"923990302389624832","text":"Rajoy diu que \u201cextingir\u00e0\u201d Diplocat en aplicaci\u00f3 del 155. \n1a instituci\u00f3 de #diplom\u00e0ciap\u00fablica del m\u00f3n en perill d\u2019e\u2026 https:\/\/t.co\/XkcTee2gQB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1291057117,"id_str":"1291057117","name":"Diplocat","screen_name":"Diplocat","location":"Catalunya, Uni\u00f3 Europea","url":"http:\/\/www.diplocat.cat","description":"Perfil institucional del Consell de Diplom\u00e0cia P\u00fablica de Catalunya (oficial). RTs \u2260 Aprovaci\u00f3. In English: @ThIsCatalonia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11343,"friends_count":118,"listed_count":170,"favourites_count":659,"statuses_count":4343,"created_at":"Sat Mar 23 10:18:53 +0000 2013","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0084B4","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000561426873\/5366ba2dbcf436d0c44aa03cbd9d4f73_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000561426873\/5366ba2dbcf436d0c44aa03cbd9d4f73_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1291057117\/1468909879","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":922792826450137090,"quoted_status_id_str":"922792826450137090","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Rajoy diu que \u201cextingir\u00e0\u201d Diplocat en aplicaci\u00f3 del 155. \n1a instituci\u00f3 de #diplom\u00e0ciap\u00fablica del m\u00f3n en perill d\u2019extinci\u00f3? https:\/\/t.co\/GGQUYNDiwv","display_text_range":[0,123],"entities":{"hashtags":[{"text":"diplom\u00e0ciap\u00fablica","indices":[75,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GGQUYNDiwv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Diplocat\/status\/922792826450137090","display_url":"twitter.com\/Diplocat\/statu\u2026","indices":[124,147]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":11,"reply_count":38,"retweet_count":676,"favorite_count":412,"entities":{"hashtags":[{"text":"diplom\u00e0ciap\u00fablica","indices":[75,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XkcTee2gQB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923990302389624832","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elingrelssonalm","name":"ElinGrelssonAlmestad","id":25484962,"id_str":"25484962","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183266302"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:27 +0000 2017","id":924207725646622722,"id_str":"924207725646622722","text":"RT @AndersArsenik: Ni vet hur mysigt det \u00e4r att samlas ett stort g\u00e4ng och laga mat ihop. St\u00e5 och skratta vid sk\u00e4rbr\u00e4dorna osv. \n\nJag avskyr\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/tapbots.com\/software\/tweetbot\/mac\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetbot for Mac\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":109531652,"id_str":"109531652","name":"Max Power","screen_name":"Slutsats","location":"Bromma","url":null,"description":"Konstn\u00e4rlig maestro p\u00e5 riksdagen f\u00f6r @Centerpartiet. Styrelseledamot @Csthlm. Fastighetsn\u00e4mnden @Stockholmsstad.\n#DIF #LFC Also: \ud83d\udc3c","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2399,"friends_count":694,"listed_count":70,"favourites_count":802,"statuses_count":148013,"created_at":"Fri Jan 29 11:01:48 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871605451049357312\/4YWrleur_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871605451049357312\/4YWrleur_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/109531652\/1474194276","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:13:01 +0000 2017","id":924202330110775297,"id_str":"924202330110775297","text":"Ni vet hur mysigt det \u00e4r att samlas ett stort g\u00e4ng och laga mat ihop. St\u00e5 och skratta vid sk\u00e4rbr\u00e4dorna osv. \n\nJag avskyr det.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":320609841,"id_str":"320609841","name":"Anders Johansson","screen_name":"AndersArsenik","location":"Uppsala, Sweden","url":"http:\/\/taffel.se\/anders-johansson","description":"Facts are stupid things","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3206,"friends_count":1768,"listed_count":30,"favourites_count":28825,"statuses_count":63684,"created_at":"Mon Jun 20 06:36:45 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911524916641624065\/XEmgmfib_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911524916641624065\/XEmgmfib_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/320609841\/1479908998","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":7,"retweet_count":2,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndersArsenik","name":"Anders Johansson","id":320609841,"id_str":"320609841","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183267400"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:27 +0000 2017","id":924207726351314944,"id_str":"924207726351314944","text":"RT @cissiwallin: Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":289798575,"id_str":"289798575","name":"Novak","screen_name":"ungreaktor","location":"Kollektivtrafiken","url":"http:\/\/www.saintnovak.deviantart.com","description":"Mest retweetar jag andras knas. Resten av tiden \u00e4ter jag pasta, klottrar, eller skaffar fler v\u00e4xter. Livet \u00e4r som en Subway, det blir vad en g\u00f6r det till.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":173,"friends_count":250,"listed_count":2,"favourites_count":1078,"statuses_count":6392,"created_at":"Fri Apr 29 07:07:40 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/457086749152641024\/IvlGAUcu_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/457086749152641024\/IvlGAUcu_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/289798575\/1505059712","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26989,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8985,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":7,"retweet_count":23,"favorite_count":33,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cissiwallin","name":"Cissi Wallin","id":25281326,"id_str":"25281326","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183267568"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:31 +0000 2017","id":924207741782183936,"id_str":"924207741782183936","text":"@anderslindberg Anders, Ryssland \u00e4r inga f\u00f6rebilder och har mkt p\u00e5 sitt samvete vi ska f\u00f6rd\u00f6ma. Men din russfobi ha\u2026 https:\/\/t.co\/8sS74lkMPs","display_text_range":[16,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924014702900006912,"in_reply_to_status_id_str":"924014702900006912","in_reply_to_user_id":19236255,"in_reply_to_user_id_str":"19236255","in_reply_to_screen_name":"anderslindberg","user":{"id":2874066807,"id_str":"2874066807","name":"Sam Saidi","screen_name":"samitosaidi","location":"Stockholm, Sverige","url":"http:\/\/laligapodden.se","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":25,"friends_count":79,"listed_count":0,"favourites_count":83,"statuses_count":171,"created_at":"Wed Nov 12 18:45:23 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771313485863006208\/pJyfn5jc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771313485863006208\/pJyfn5jc_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@anderslindberg Anders, Ryssland \u00e4r inga f\u00f6rebilder och har mkt p\u00e5 sitt samvete vi ska f\u00f6rd\u00f6ma. Men din russfobi har inga gr\u00e4nser, det \u00e4r som att du tappar all form av kritiskt t\u00e4nkande n\u00e4r det kommer till Ryssland. Ge mig 1 rimligt motiv f\u00f6r denna attack nu?","display_text_range":[16,259],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anderslindberg","name":"Anders Lindberg","id":19236255,"id_str":"19236255","indices":[0,15]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8sS74lkMPs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207741782183936","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"anderslindberg","name":"Anders Lindberg","id":19236255,"id_str":"19236255","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183271247"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:31 +0000 2017","id":924207743677984768,"id_str":"924207743677984768","text":"RT @soderstrom_j: @tomastobe @SMalmqvist Kloka ord! Problemet \u00e4r att det alltid stannar vid just ord. Samh\u00e4llet m\u00e5ste agera och s\u00e4tta\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3427823020,"id_str":"3427823020","name":"Magnus \u00c5gerup","screen_name":"agerup_magnus","location":"Kungsbacka.","url":null,"description":"G\u00f6teborgspolis i \u00f6ver 40 \u00e5r. Numera pension\u00e4r. Inte imponerad av av den nya polisorganisationen.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":270,"friends_count":1310,"listed_count":1,"favourites_count":18840,"statuses_count":6678,"created_at":"Mon Aug 17 10:01:07 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/683338949721481216\/V6eX94FY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/683338949721481216\/V6eX94FY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3427823020\/1451300939","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:25:19 +0000 2017","id":924190330118901760,"id_str":"924190330118901760","text":"@tomastobe @SMalmqvist Kloka ord! Problemet \u00e4r att det alltid stannar vid just ord. Samh\u00e4llet m\u00e5ste agera och s\u00e4tta\u2026 https:\/\/t.co\/CiTzYoQ1yy","display_text_range":[23,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924174461691154433,"in_reply_to_status_id_str":"924174461691154433","in_reply_to_user_id":19455187,"in_reply_to_user_id_str":"19455187","in_reply_to_screen_name":"tomastobe","user":{"id":3335608186,"id_str":"3335608186","name":"Joakim S\u00f6derstr\u00f6m","screen_name":"soderstrom_j","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Privat konto! Polis och nationellt ansvarig f\u00f6r polisens kamera\u00f6vervakning \/\/ Head of the swedish police authorities camera surveillance. DVC!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6757,"friends_count":516,"listed_count":16,"favourites_count":2471,"statuses_count":3002,"created_at":"Fri Jun 19 21:11:50 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821082320111304704\/BCKwvqrb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821082320111304704\/BCKwvqrb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3335608186\/1484597059","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@tomastobe @SMalmqvist Kloka ord! Problemet \u00e4r att det alltid stannar vid just ord. Samh\u00e4llet m\u00e5ste agera och s\u00e4tta gr\u00e4nser inte bara prata om att g\u00f6ra det.","display_text_range":[23,156],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tomastobe","name":"Tomas Tob\u00e9","id":19455187,"id_str":"19455187","indices":[0,10]},{"screen_name":"SMalmqvist","name":"Sophia Willander","id":444125603,"id_str":"444125603","indices":[11,22]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":3,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CiTzYoQ1yy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924190330118901760","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tomastobe","name":"Tomas Tob\u00e9","id":19455187,"id_str":"19455187","indices":[0,10]},{"screen_name":"SMalmqvist","name":"Sophia Willander","id":444125603,"id_str":"444125603","indices":[11,22]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"soderstrom_j","name":"Joakim S\u00f6derstr\u00f6m","id":3335608186,"id_str":"3335608186","indices":[3,16]},{"screen_name":"tomastobe","name":"Tomas Tob\u00e9","id":19455187,"id_str":"19455187","indices":[18,28]},{"screen_name":"SMalmqvist","name":"Sophia Willander","id":444125603,"id_str":"444125603","indices":[29,40]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183271699"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:37 +0000 2017","id":924207767136677889,"id_str":"924207767136677889","text":"RT @evinbdya: Det sista f\u00f6rorter beh\u00f6ver \u00e4r tramsiga graffitiv\u00e4ggar av politiker som tror de \u00e4r \u201ddown with the kids\u201d.Sluta sl\u00f6sa\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1374362816,"id_str":"1374362816","name":"John Backvid","screen_name":"JohnBackvid","location":"Stockholm\/Skellefte\u00e5","url":null,"description":"Ledamot av Moderata Studenters riksstyrelse. Statsvet. student p\u00e5 F\u00f6rsvarsh\u00f6gskolan och politisk sekreterare. \u00c4lskar slipsar!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":572,"friends_count":611,"listed_count":12,"favourites_count":4479,"statuses_count":4616,"created_at":"Tue Apr 23 10:38:26 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/798622588704530432\/hbMYsm70_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/798622588704530432\/hbMYsm70_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1374362816\/1466515898","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 17:44:13 +0000 2017","id":923968591468355586,"id_str":"923968591468355586","text":"Det sista f\u00f6rorter beh\u00f6ver \u00e4r tramsiga graffitiv\u00e4ggar av politiker som tror de \u00e4r \u201ddown with the kids\u201d.Sluta sl\u00f6sa\u2026 https:\/\/t.co\/lG4kncgITJ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2741857108,"id_str":"2741857108","name":"Evin","screen_name":"evinbdya","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Frihetligt konservativ. P\u00e5 dagarna andre vice ordf\u00f6rande KDU Stockholm samt jurstud p\u00e5 SU. Gillar utrikespolitik, stil och monarkin. Kontakt: evin@kdu.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5061,"friends_count":688,"listed_count":24,"favourites_count":1188,"statuses_count":7376,"created_at":"Wed Aug 13 15:53:43 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835509334436110336\/jdTs_FhV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835509334436110336\/jdTs_FhV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2741857108\/1499866389","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":74,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Det sista f\u00f6rorter beh\u00f6ver \u00e4r tramsiga graffitiv\u00e4ggar av politiker som tror de \u00e4r \u201ddown with the kids\u201d.Sluta sl\u00f6sa folks skattepengar s\u00e5h\u00e4r! https:\/\/t.co\/943Ot2w2KL","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/943Ot2w2KL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[141,164]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":8,"retweet_count":26,"favorite_count":145,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lG4kncgITJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923968591468355586","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":74,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"evinbdya","name":"Evin","id":2741857108,"id_str":"2741857108","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183277292"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:37 +0000 2017","id":924207768856391680,"id_str":"924207768856391680","text":"@Sandetrix Ibland \u00e4r en cigarr bara en cigarr. F\u00f6r att citera Freud.","display_text_range":[11,68],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924207591869296640,"in_reply_to_status_id_str":"924207591869296640","in_reply_to_user_id":860592314514886660,"in_reply_to_user_id_str":"860592314514886660","in_reply_to_screen_name":"TomS64120610","user":{"id":860592314514886660,"id_str":"860592314514886660","name":"Tom_S","screen_name":"TomS64120610","location":"Arlanda","url":null,"description":"\u00c4n h\u00e4r. \u00c4n d\u00e4r. Just nu utomlands","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":235,"friends_count":203,"listed_count":0,"favourites_count":47,"statuses_count":10500,"created_at":"Fri May 05 20:29:31 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/860756788404269058\/eux6aYYU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/860756788404269058\/eux6aYYU_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sandetrix","name":"Sandra Dee","id":222759734,"id_str":"222759734","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183277702"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:38 +0000 2017","id":924207773088403456,"id_str":"924207773088403456","text":"RT @BenjaminDousa: S\u00e4nk skatten och l\u00e5t milj\u00f6partisterna klottra i sina egna vardagsrum ist\u00e4llet. https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4873946986,"id_str":"4873946986","name":"Beatrice Ask","screen_name":"BeatriceAsk2","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Riksdagsled m, tidigare ordf Justitieutskottet, nu tf ordf\u00f6rande i Konstitutionsutskottet","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2448,"friends_count":774,"listed_count":15,"favourites_count":340,"statuses_count":611,"created_at":"Wed Feb 03 12:52:01 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/823514367308267520\/AZu4AGva_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/823514367308267520\/AZu4AGva_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 17:29:10 +0000 2017","id":923964803676278784,"id_str":"923964803676278784","text":"S\u00e4nk skatten och l\u00e5t milj\u00f6partisterna klottra i sina egna vardagsrum ist\u00e4llet. https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","display_text_range":[0,78],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":440818703,"id_str":"440818703","name":"Benjamin Dousa","screen_name":"BenjaminDousa","location":"Kista","url":"http:\/\/www.muf.se","description":"F\u00f6rbundsordf\u00f6rande @mufswe | \ud83d\udc7bbenjamindousa","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":7274,"friends_count":1473,"listed_count":43,"favourites_count":5312,"statuses_count":9319,"created_at":"Mon Dec 19 13:00:08 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873236869118603265\/R-MlbZaS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873236869118603265\/R-MlbZaS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/440818703\/1497030993","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":74,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":7,"reply_count":12,"retweet_count":114,"favorite_count":554,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":74,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BenjaminDousa","name":"Benjamin Dousa","id":440818703,"id_str":"440818703","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183278711"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:40 +0000 2017","id":924207781229539328,"id_str":"924207781229539328","text":"@Restump1 je fini ma chambre et jrv att","display_text_range":[10,39],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924207697259622400,"in_reply_to_status_id_str":"924207697259622400","in_reply_to_user_id":439500734,"in_reply_to_user_id_str":"439500734","in_reply_to_screen_name":"Restump1","user":{"id":2574477763,"id_str":"2574477763","name":"Thomas","screen_name":"Toteub","location":"France","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCtUBdhF5uqf4yLsKFvzaN3A","description":"Zealous - Tomates Mozzarella - Paris Descartes - 19","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2692,"friends_count":174,"listed_count":10,"favourites_count":6561,"statuses_count":29428,"created_at":"Wed Jun 18 08:55:46 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/479191106890919936\/21KrNMIG.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/479191106890919936\/21KrNMIG.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1A82F0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828062615918280704\/xvfG8g1b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828062615918280704\/xvfG8g1b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2574477763\/1505397963","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Restump1","name":"Restump","id":439500734,"id_str":"439500734","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1509183280652"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:41 +0000 2017","id":924207786011000833,"id_str":"924207786011000833","text":"RT @cissiwallin: Och tro att Aftonbladet ska till\u00e5ta honom gr\u00e5ta ut i d\u00e5res f\u00f6rsvarstal. \"Har jag beg\u00e5tt \u00f6vergrepp? Ingen aning. Men absolu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":289798575,"id_str":"289798575","name":"Novak","screen_name":"ungreaktor","location":"Kollektivtrafiken","url":"http:\/\/www.saintnovak.deviantart.com","description":"Mest retweetar jag andras knas. Resten av tiden \u00e4ter jag pasta, klottrar, eller skaffar fler v\u00e4xter. Livet \u00e4r som en Subway, det blir vad en g\u00f6r det till.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":173,"friends_count":250,"listed_count":2,"favourites_count":1078,"statuses_count":6394,"created_at":"Fri Apr 29 07:07:40 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/457086749152641024\/IvlGAUcu_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/457086749152641024\/IvlGAUcu_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/289798575\/1505059712","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:44:07 +0000 2017","id":924195061163806720,"id_str":"924195061163806720","text":"Och tro att Aftonbladet ska till\u00e5ta honom gr\u00e5ta ut i d\u00e5res f\u00f6rsvarstal. \"Har jag beg\u00e5tt \u00f6vergrepp? Ingen aning. Men absolut inte! Eller?\"","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26989,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8985,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cissiwallin","name":"Cissi Wallin","id":25281326,"id_str":"25281326","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183281792"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:42 +0000 2017","id":924207787013484545,"id_str":"924207787013484545","text":"Orka att jag aldrig l\u00e4r mig att jag inte ska b\u00f6rja packa 1 dag innan jag ska \u00e5ka \ud83d\ude24\ud83d\ude29","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":343298514,"id_str":"343298514","name":"RR","screen_name":"ronjarashtak","location":null,"url":null,"description":"\u2728","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":254,"friends_count":223,"listed_count":0,"favourites_count":4043,"statuses_count":10437,"created_at":"Wed Jul 27 10:40:36 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ED7CA9","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/821623557\/06361e448db4d3b0de72b20c8c67dca3.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/821623557\/06361e448db4d3b0de72b20c8c67dca3.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"362E2E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"ED7CA9","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917689786240065536\/jejvNXpl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917689786240065536\/jejvNXpl_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183282031"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:44 +0000 2017","id":924207796735836161,"id_str":"924207796735836161","text":"H\u00f6gintressant och visar att \u00e4ven milit\u00e4ra underr\u00e4ttelsetj\u00e4nster beh\u00f6ver anlita externa f\u00f6r blindspotanalyser. Hint:\u2026 https:\/\/t.co\/0tGVIfAFIf","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":584103545,"id_str":"584103545","name":"Rasmus Larsson","screen_name":"rasmusdotse","location":"Stockholm, Sweden","url":"http:\/\/www.rasmus.se","description":"Seriously into Identity Branding, Psyops, Chaos Mathematics, Futurology & Mind Bending Art. \r\nSupports Free Speech, Human Rights & Democracy.\r\nOwns companies.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":276,"friends_count":401,"listed_count":18,"favourites_count":7332,"statuses_count":4252,"created_at":"Fri May 18 19:48:33 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/418896070882500608\/ye45xiWG_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/418896070882500608\/ye45xiWG_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/584103545\/1398334044","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923937084016091141,"quoted_status_id_str":"923937084016091141","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 15:39:01 +0000 2017","id":923937084016091141,"id_str":"923937084016091141","text":"Dr. Bang studerade hur milit\u00e4ra underr\u00e4ttelsetj\u00e4nsters omv\u00e4rldsbed\u00f6mning p\u00e5verkas av tysta kunskapen \"i v\u00e4ggarna\".\u2026 https:\/\/t.co\/eDAkzkOjuh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":923926862732189696,"in_reply_to_status_id_str":"923926862732189696","in_reply_to_user_id":188674978,"in_reply_to_user_id_str":"188674978","in_reply_to_screen_name":"Forsvarshogsk","user":{"id":188674978,"id_str":"188674978","name":"F\u00f6rsvarsh\u00f6gskolan","screen_name":"Forsvarshogsk","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.fhs.se","description":"Vi utbildar och forskar inom f\u00f6rsvar, samh\u00e4llsskydd och s\u00e4kerhet. Swedish Defence University.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":7198,"friends_count":1161,"listed_count":115,"favourites_count":854,"statuses_count":2006,"created_at":"Thu Sep 09 09:21:29 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"4B2942","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/229988079\/fhstest.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/229988079\/fhstest.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"193770","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEEBE9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877093587925819393\/L0jStX35_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877093587925819393\/L0jStX35_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/188674978\/1423210092","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Dr. Bang studerade hur milit\u00e4ra underr\u00e4ttelsetj\u00e4nsters omv\u00e4rldsbed\u00f6mning p\u00e5verkas av tysta kunskapen \"i v\u00e4ggarna\". Sammanfattning: https:\/\/t.co\/c3Zb1j1BDm","display_text_range":[0,130],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923937075036086274,"id_str":"923937075036086274","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJ73-BW4AIQ0Fr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJ73-BW4AIQ0Fr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c3Zb1j1BDm","display_url":"pic.twitter.com\/c3Zb1j1BDm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Forsvarshogsk\/status\/923937084016091141\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":738,"h":777,"resize":"fit"},"small":{"w":646,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":738,"h":777,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923937075036086274,"id_str":"923937075036086274","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJ73-BW4AIQ0Fr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJ73-BW4AIQ0Fr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c3Zb1j1BDm","display_url":"pic.twitter.com\/c3Zb1j1BDm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Forsvarshogsk\/status\/923937084016091141\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":738,"h":777,"resize":"fit"},"small":{"w":646,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":738,"h":777,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":4,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eDAkzkOjuh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923937084016091141","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"H\u00f6gintressant och visar att \u00e4ven milit\u00e4ra underr\u00e4ttelsetj\u00e4nster beh\u00f6ver anlita externa f\u00f6r blindspotanalyser. Hint: Vi g\u00f6r s\u00e5na sen l\u00e4nge. https:\/\/t.co\/1JarxPSCEI","display_text_range":[0,138],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1JarxPSCEI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/forsvarshogsk\/status\/923937084016091141","display_url":"twitter.com\/forsvarshogsk\/\u2026","indices":[139,162]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0tGVIfAFIf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207796735836161","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183284349"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:44 +0000 2017","id":924207798321385472,"id_str":"924207798321385472","text":"@detsemma @effiekarabuda F\u00f6r att ingen b\u00f6r bed\u00f6ma n\u00e5gon baserat p\u00e5 ett twitterinl\u00e4gg. Det d\u00f6ms alldeles f\u00f6r l\u00e4ttvin\u2026 https:\/\/t.co\/LNzxyKnF7s","display_text_range":[25,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924049657730424832,"in_reply_to_status_id_str":"924049657730424832","in_reply_to_user_id":729979852569325568,"in_reply_to_user_id_str":"729979852569325568","in_reply_to_screen_name":"detsemma","user":{"id":84077433,"id_str":"84077433","name":"PC Gamer","screen_name":"svenskapcgamer","location":"Sweden","url":"http:\/\/www.pcgamer.se","description":"Sveriges st\u00f6rsta och \u00e4ldsta speltidning samt enda pc-spelssajt. Twittrar g\u00f6r bl.a. Thomas Petersson, chefredakt\u00f6r, och Fredrik Eriksson, frilansande redakt\u00f6r.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1363,"friends_count":306,"listed_count":27,"favourites_count":919,"statuses_count":7461,"created_at":"Wed Oct 21 13:12:17 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"CED5D9","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/48226186\/TWITTER.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/48226186\/TWITTER.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"D91A1A","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839529541936824322\/1VcWr6wV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839529541936824322\/1VcWr6wV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/84077433\/1488994403","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@detsemma @effiekarabuda F\u00f6r att ingen b\u00f6r bed\u00f6ma n\u00e5gon baserat p\u00e5 ett twitterinl\u00e4gg. Det d\u00f6ms alldeles f\u00f6r l\u00e4ttvindigt i sociala medier som det \u00e4r. \/T","display_text_range":[25,151],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"detsemma","name":"EMMA","id":729979852569325568,"id_str":"729979852569325568","indices":[0,9]},{"screen_name":"effiekarabuda","name":"Effie Karabuda","id":21333934,"id_str":"21333934","indices":[10,24]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LNzxyKnF7s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207798321385472","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"detsemma","name":"EMMA","id":729979852569325568,"id_str":"729979852569325568","indices":[0,9]},{"screen_name":"effiekarabuda","name":"Effie Karabuda","id":21333934,"id_str":"21333934","indices":[10,24]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183284727"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:44 +0000 2017","id":924207798489100288,"id_str":"924207798489100288","text":"RT @BjorklundVictor: @konsensuseliten Tycker det \u00e4r sorligt att Moderaterna &amp; @Ericson_ubbhult vill tv\u00e5ngsfinansiera detta via skatten. Hop\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":753646602473107456,"id_str":"753646602473107456","name":"Mr DNA","screen_name":"mrdnaru","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":69,"friends_count":71,"listed_count":0,"favourites_count":21334,"statuses_count":18499,"created_at":"Thu Jul 14 17:45:27 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753649196478111744\/qyW-nlfL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753649196478111744\/qyW-nlfL_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:58:05 +0000 2017","id":924198572542881792,"id_str":"924198572542881792","text":"@konsensuseliten Tycker det \u00e4r sorligt att Moderaterna &amp; @Ericson_ubbhult vill tv\u00e5ngsfinansiera detta via skatten. Hoppas han \u00e4ndrar sig.","display_text_range":[17,141],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":923663939631763456,"in_reply_to_status_id_str":"923663939631763456","in_reply_to_user_id":1368116144,"in_reply_to_user_id_str":"1368116144","in_reply_to_screen_name":"konsensuseliten","user":{"id":20865466,"id_str":"20865466","name":"Victor Bj\u00f6rklund","screen_name":"BjorklundVictor","location":"Stockholm","url":null,"description":"R\u00e4knar dagarna till bubblan spricker. \ud83d\udcc9 N\u00e5s p\u00e5 victor.bjorklund@gmail.com \ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24407,"friends_count":14057,"listed_count":252,"favourites_count":85182,"statuses_count":4258,"created_at":"Sat Feb 14 19:14:35 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2071B0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20865466\/1508955499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6b5e69788b78c52f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6b5e69788b78c52f.json","place_type":"city","name":"Vaxholm","full_name":"Vaxholm, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[18.118927,59.352278],[18.118927,59.450693],[18.450102,59.450693],[18.450102,59.352278]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":4,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"konsensuseliten","name":"Malin Lundgren","id":1368116144,"id_str":"1368116144","indices":[0,16]},{"screen_name":"Ericson_ubbhult","name":"Jan Ericson","id":393890670,"id_str":"393890670","indices":[61,77]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BjorklundVictor","name":"Victor Bj\u00f6rklund","id":20865466,"id_str":"20865466","indices":[3,19]},{"screen_name":"konsensuseliten","name":"Malin Lundgren","id":1368116144,"id_str":"1368116144","indices":[21,37]},{"screen_name":"Ericson_ubbhult","name":"Jan Ericson","id":393890670,"id_str":"393890670","indices":[82,98]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183284767"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:45 +0000 2017","id":924207801781669888,"id_str":"924207801781669888","text":"\"Affedecek gibi oldu\u011funda neler ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131n\u0131 hat\u0131rla.\"","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2530044524,"id_str":"2530044524","name":"Muhammet Emre","screen_name":"MuhmmetEmre","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":136490,"friends_count":57358,"listed_count":57,"favourites_count":60888,"statuses_count":13914,"created_at":"Wed May 28 13:38:10 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898999402769068036\/Sjuxjksv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898999402769068036\/Sjuxjksv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2530044524\/1504190438","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183285552"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:45 +0000 2017","id":924207802524078080,"id_str":"924207802524078080","text":"@RolandXSweden @friatider Etniska svenskar \u00e4r vita och kommer alltid att vara vita.\n\nN\u00e4r det kommer till svenska me\u2026 https:\/\/t.co\/Gbf7FIVNLq","display_text_range":[26,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924102851168751623,"in_reply_to_status_id_str":"924102851168751623","in_reply_to_user_id":346344101,"in_reply_to_user_id_str":"346344101","in_reply_to_screen_name":"RolandXSweden","user":{"id":908441578276089861,"id_str":"908441578276089861","name":"Torvald","screen_name":"BertTrevlig","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":139,"listed_count":0,"favourites_count":719,"statuses_count":53,"created_at":"Thu Sep 14 21:25:25 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908445663331016704\/asWm1IMZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908445663331016704\/asWm1IMZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/908441578276089861\/1507672989","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@RolandXSweden @friatider Etniska svenskar \u00e4r vita och kommer alltid att vara vita.\n\nN\u00e4r det kommer till svenska medborgare s\u00e5 \u00e4r det en helt annan sak.","display_text_range":[26,152],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RolandXSweden","name":"Roland X","id":346344101,"id_str":"346344101","indices":[0,14]},{"screen_name":"friatider","name":"Fria Tider","id":99128675,"id_str":"99128675","indices":[15,25]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gbf7FIVNLq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207802524078080","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RolandXSweden","name":"Roland X","id":346344101,"id_str":"346344101","indices":[0,14]},{"screen_name":"friatider","name":"Fria Tider","id":99128675,"id_str":"99128675","indices":[15,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183285729"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:46 +0000 2017","id":924207807632691201,"id_str":"924207807632691201","text":"@Andromake000 Inte otroligt. Svenskar som ens viskar om att f\u00f6rsvara sig sj\u00e4lva och sin egendom ska hamras ner sten\u2026 https:\/\/t.co\/iZSdaH2ZK1","display_text_range":[14,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924206409000112128,"in_reply_to_status_id_str":"924206409000112128","in_reply_to_user_id":2893142548,"in_reply_to_user_id_str":"2893142548","in_reply_to_screen_name":"Andromake000","user":{"id":3098558752,"id_str":"3098558752","name":"Medic","screen_name":"medicinarn","location":"V\u00e5r herres hage","url":"https:\/\/medicinarn.wordpress.com\/","description":"L\u00e4karkandidat. Myser av politik, vetenskapligt n\u00f6rderi & kaffe. Sekul\u00e4r. Konservativ. Tidigare (M), lutar nu starkt \u00e5t (MED). RT \u2260 Endorsement","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":907,"friends_count":1571,"listed_count":17,"favourites_count":1982,"statuses_count":35143,"created_at":"Fri Mar 20 06:37:37 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/844646079094308868\/vf6iZ5PU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/844646079094308868\/vf6iZ5PU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3098558752\/1490213926","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Andromake000 Inte otroligt. Svenskar som ens viskar om att f\u00f6rsvara sig sj\u00e4lva och sin egendom ska hamras ner stenh\u00e5rt: det \u00e4r signalen HR vill skicka.","display_text_range":[14,152],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Andromake000","name":"Andromache","id":2893142548,"id_str":"2893142548","indices":[0,13]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iZSdaH2ZK1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207807632691201","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Andromake000","name":"Andromache","id":2893142548,"id_str":"2893142548","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183286947"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:47 +0000 2017","id":924207810459717632,"id_str":"924207810459717632","text":"S\u00e5h\u00e4r i magsjuketider \u00e4r det bekv\u00e4mt att vara immun mot vinterkr\u00e4ksjuka. https:\/\/t.co\/gu5EpMdWXg","display_text_range":[0,72],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":177925448,"id_str":"177925448","name":"Nationell Storbov","screen_name":"Konventionen","location":null,"url":"http:\/\/www.politism.se\/veronica-eneskjold","description":"Gifs, politik, katter, bostadsannonser. Enstaka tankar om v\u00e4rldens f\u00f6rfall. Del av Trekv\u00e4nstern.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":7120,"friends_count":791,"listed_count":108,"favourites_count":14020,"statuses_count":196158,"created_at":"Fri Aug 13 12:19:10 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/650255138183995392\/_siA-7yx.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/650255138183995392\/_siA-7yx.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"993000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771730205664743424\/GvIo3vZT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771730205664743424\/GvIo3vZT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/177925448\/1460232221","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924207800070430721,"id_str":"924207800070430721","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DNNyGPXX4AEFwmc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DNNyGPXX4AEFwmc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gu5EpMdWXg","display_url":"pic.twitter.com\/gu5EpMdWXg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Konventionen\/status\/924207810459717632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924207800070430721,"id_str":"924207800070430721","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DNNyGPXX4AEFwmc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DNNyGPXX4AEFwmc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gu5EpMdWXg","display_url":"pic.twitter.com\/gu5EpMdWXg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Konventionen\/status\/924207810459717632\/photo\/1","type":"animated_gif","sizes":{"large":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[25,14],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/DNNyGPXX4AEFwmc.mp4"}]}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183287621"}
