{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:30 +0000 2017","id":924211767244480512,"id_str":"924211767244480512","text":"Maxine \u00e4lskar #att b\u00e4ra sexiga #underkl\u00e4der #Sk\u00e4nninge https:\/\/t.co\/AyboTfuNo3","display_text_range":[0,54],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/twitter.com\/8byPtWG5qHa2hLv\" rel=\"nofollow\"\u003e8byPtWG5qHa2hLv164\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":889835852146368513,"id_str":"889835852146368513","name":"Nicole J","screen_name":"8byPtWG5qHa2hLv","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3,"friends_count":45,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":158,"created_at":"Tue Jul 25 13:12:54 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"ru","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918250356206948352\/0cq2F5uA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918250356206948352\/0cq2F5uA_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"att","indices":[14,18]},{"text":"underkl\u00e4der","indices":[31,43]},{"text":"Sk\u00e4nninge","indices":[44,54]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924211762571948033,"id_str":"924211762571948033","indices":[55,78],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1s41WsAET9YC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1s41WsAET9YC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AyboTfuNo3","display_url":"pic.twitter.com\/AyboTfuNo3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/8byPtWG5qHa2hLv\/status\/924211767244480512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924211762571948033,"id_str":"924211762571948033","indices":[55,78],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1s41WsAET9YC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1s41WsAET9YC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AyboTfuNo3","display_url":"pic.twitter.com\/AyboTfuNo3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/8byPtWG5qHa2hLv\/status\/924211767244480512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184230992"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:31 +0000 2017","id":924211769064787970,"id_str":"924211769064787970","text":"@Herrtidning Ok, po\u00e4ng. Jag personligen skiter i statistiken i fr\u00e5ga, men det f\u00f6rv\u00e5nar mig att Br\u00e5 liksom bara vet\u2026 https:\/\/t.co\/fIOmVvllIz","display_text_range":[13,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924210096711852033,"in_reply_to_status_id_str":"924210096711852033","in_reply_to_user_id":3208027984,"in_reply_to_user_id_str":"3208027984","in_reply_to_screen_name":"Herrtidning","user":{"id":33177615,"id_str":"33177615","name":"Anders Hesselbom","screen_name":"ahesselbom","location":"\u00d6rebro","url":"http:\/\/ahesselbom.se\/","description":"Skeptiker, religionskritiker, humanist och antirasist. Medlem i VoF. Poddar med illusionisten @JohnHoudi. Tweets in Swedish on skepticism and religion.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":2945,"friends_count":2635,"listed_count":75,"favourites_count":5987,"statuses_count":50663,"created_at":"Sun Apr 19 10:59:32 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"005577","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"888888","profile_text_color":"444444","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921745779831820288\/lmiRAaGV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921745779831820288\/lmiRAaGV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/33177615\/1494692889","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Herrtidning Ok, po\u00e4ng. Jag personligen skiter i statistiken i fr\u00e5ga, men det f\u00f6rv\u00e5nar mig att Br\u00e5 liksom bara vet saker, helt utan f\u00e4rskt underlag.","display_text_range":[13,148],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Herrtidning","name":"Mr Herrtidning","id":3208027984,"id_str":"3208027984","indices":[0,12]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fIOmVvllIz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924211769064787970","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Herrtidning","name":"Mr Herrtidning","id":3208027984,"id_str":"3208027984","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184231426"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:33 +0000 2017","id":924211776367087616,"id_str":"924211776367087616","text":"@julialyngmo balansen mellan v\u00e4nner och partner kan vara tricky att hitta","display_text_range":[13,73],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924010086070214658,"in_reply_to_status_id_str":"924010086070214658","in_reply_to_user_id":572532153,"in_reply_to_user_id_str":"572532153","in_reply_to_screen_name":"julialyngmo","user":{"id":929200766,"id_str":"929200766","name":"nora grets \u2122","screen_name":"noraalundqvist","location":"Honolulu, HI","url":null,"description":"\ud83c\udf08pride?\ud83c\udf08","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":559,"friends_count":644,"listed_count":10,"favourites_count":4997,"statuses_count":57573,"created_at":"Tue Nov 06 07:24:25 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F0F0F0","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/570172586164621312\/C7e2MMK9.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/570172586164621312\/C7e2MMK9.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3814C9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914918379542204428\/MSb7Iuze_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914918379542204428\/MSb7Iuze_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/929200766\/1506676005","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"julialyngmo","name":"Julia Lyngmo","id":572532153,"id_str":"572532153","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184233167"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:33 +0000 2017","id":924211777927344128,"id_str":"924211777927344128","text":"\"Till slut sl\u00e5r flickan tillbaka mot pojken. F\u00f6r\u00e4ldrarna f\u00e5r d\u00e5 samtal fr\u00e5n mentorn som \u00e4r uppr\u00f6rd och menar att fl\u2026 https:\/\/t.co\/yBgMwFy9yu","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303190960,"id_str":"303190960","name":"Anders Mel\u00e9n","screen_name":"a_melen","location":"Malmberget","url":null,"description":"V\u00e4rml\u00e4nning som \"tillf\u00e4lligt\" bor i norra Lappland.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":105,"friends_count":587,"listed_count":0,"favourites_count":4091,"statuses_count":4742,"created_at":"Sun May 22 13:06:18 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000FB3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/858631287892058112\/a-arG_8x_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/858631287892058112\/a-arG_8x_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303190960\/1404074615","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924191382822154240,"quoted_status_id_str":"924191382822154240","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:29:30 +0000 2017","id":924191382822154240,"id_str":"924191382822154240","text":"Har svenska skolor totalt havererat! Vissa exempel p\u00e5 hantering, \u00e4r s\u00e5 uppr\u00f6rande att man vill spy.\nhttps:\/\/t.co\/FxrGSlb5GC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":458811460,"id_str":"458811460","name":"Peter \u00d6hman","screen_name":"stakmaskin","location":"Sk\u00f6vde - Boden - Stockholm","url":"https:\/\/bloggerwisser.wordpress.com\/","description":"Pansarofficer, och taktikl\u00e4rare MSS. Stakar som en industrirobot. Granskar kritiskt, gillar logik, retorik, kolfiber, ordvitsar, milit\u00e4rhistoria och vin","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2160,"friends_count":1461,"listed_count":34,"favourites_count":27656,"statuses_count":29734,"created_at":"Sun Jan 08 23:56:38 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000619252876\/ae5eb5967329d5a188103c831a15db34_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000619252876\/ae5eb5967329d5a188103c831a15db34_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/458811460\/1442679915","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FxrGSlb5GC","expanded_url":"https:\/\/www.aftonbladet.se\/nyheter\/samhalle\/a\/Vy6j6\/60-poang--da-far-man-valja-tjej-att-tafsa-pa","display_url":"aftonbladet.se\/nyheter\/samhal\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\"Till slut sl\u00e5r flickan tillbaka mot pojken. F\u00f6r\u00e4ldrarna f\u00e5r d\u00e5 samtal fr\u00e5n mentorn som \u00e4r uppr\u00f6rd och menar att flickan mobbar pojken\" WTF! https:\/\/t.co\/FLysxQn7Av","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FLysxQn7Av","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/stakmaskin\/status\/924191382822154240","display_url":"twitter.com\/stakmaskin\/sta\u2026","indices":[141,164]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yBgMwFy9yu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924211777927344128","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184233539"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:33 +0000 2017","id":924211778153795584,"id_str":"924211778153795584","text":"K\u0131r\u0131c\u0131 s\u00f6zlerin cirit att\u0131g\u0131 bu d\u00f6nemde s\u0131ran geldik\u00e7e ver sesini. Yakala umudu \u00e7ocuk. Bu bayram sizin bu bayram he\u2026 https:\/\/t.co\/LGvyHpncC4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":354272992,"id_str":"354272992","name":"cemre d\u00f6nmez","screen_name":"CemreDnmez","location":null,"url":null,"description":"Ak\u00fc G\u0131da M.\n*\n\/\u00c7.\u00fc Di\u015f Hekimligi\n\n\u0130nstagram:cemre_br3","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":91,"friends_count":132,"listed_count":0,"favourites_count":19,"statuses_count":141,"created_at":"Sat Aug 13 12:44:58 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919948274014085120\/KbJGz__C_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919948274014085120\/KbJGz__C_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/354272992\/1508167933","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"K\u0131r\u0131c\u0131 s\u00f6zlerin cirit att\u0131g\u0131 bu d\u00f6nemde s\u0131ran geldik\u00e7e ver sesini. Yakala umudu \u00e7ocuk. Bu bayram sizin bu bayram hepimizin! https:\/\/t.co\/R7peB73jFl","display_text_range":[0,123],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924211752488796160,"id_str":"924211752488796160","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1sTRWAAA6k_i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1sTRWAAA6k_i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R7peB73jFl","display_url":"pic.twitter.com\/R7peB73jFl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CemreDnmez\/status\/924211778153795584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":720,"h":440,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":416,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":440,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924211752488796160,"id_str":"924211752488796160","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1sTRWAAA6k_i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1sTRWAAA6k_i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R7peB73jFl","display_url":"pic.twitter.com\/R7peB73jFl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CemreDnmez\/status\/924211778153795584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":720,"h":440,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":416,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":440,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LGvyHpncC4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924211778153795584","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184233593"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:34 +0000 2017","id":924211780120993792,"id_str":"924211780120993792","text":"@PicyVicy och vid utv\u00e4rderingen p\u00e5st\u00e5r man att 130 barn o ungdomar deltagit, n\u00e4r det kanske \u00c4ND\u00c5 h\u00e4nger s\u00e5 m\u00e5nga d\u00e4\u2026 https:\/\/t.co\/AmLcs7xayq","display_text_range":[10,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924211520833286145,"in_reply_to_status_id_str":"924211520833286145","in_reply_to_user_id":3175888214,"in_reply_to_user_id_str":"3175888214","in_reply_to_screen_name":"PicyVicy","user":{"id":795241505107615744,"id_str":"795241505107615744","name":"Walid Swerabia","screen_name":"Hycklarjakt","location":"Hamburg, Deutschland","url":null,"description":"Bek\u00e4mpar subtil rasism, vardagsrasism & genusfeminism. F\u00f6respr\u00e5kar falafel & hummus.  Idag Egenf\u00f6retagare Walid Troush","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":930,"friends_count":4811,"listed_count":5,"favourites_count":65598,"statuses_count":52391,"created_at":"Sun Nov 06 12:28:44 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814224206384787457\/hyAhnayq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814224206384787457\/hyAhnayq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/795241505107615744\/1482962030","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@PicyVicy och vid utv\u00e4rderingen p\u00e5st\u00e5r man att 130 barn o ungdomar deltagit, n\u00e4r det kanske \u00c4ND\u00c5 h\u00e4nger s\u00e5 m\u00e5nga d\u00e4r, med eller utan v\u00e4gg \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f","display_text_range":[10,142],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PicyVicy","name":"PicyVicy","id":3175888214,"id_str":"3175888214","indices":[0,9]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AmLcs7xayq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924211780120993792","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PicyVicy","name":"PicyVicy","id":3175888214,"id_str":"3175888214","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184234062"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:36 +0000 2017","id":924211789079990272,"id_str":"924211789079990272","text":"RT @BjorklundVictor: @anderslindberg Du kan l\u00e5tsas som att det regnar men nu vet alla vilken v\u00e5ldt\u00e4ktskultur ni har p\u00e5 redaktionen. https:\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1209778926,"id_str":"1209778926","name":"Natteramn","screen_name":"Natteramnoslo","location":null,"url":null,"description":"D\u00e5 for mange er trua,er det viktig \u00e5 gjenta \nIngen relasjon til @ravnene,ikkje med i Tryg\nPartipolitisk n\u00f8ytral\nPrivat,ingen org\nSpor av sarkasme og ironi\n#Klem","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6430,"friends_count":5224,"listed_count":328,"favourites_count":133904,"statuses_count":340722,"created_at":"Fri Feb 22 21:06:55 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"no","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B3AA00","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000314355021\/61901850cc0529f48bde098deb07f01b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000314355021\/61901850cc0529f48bde098deb07f01b_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1209778926\/1376725766","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:38 +0000 2017","id":924207521199423488,"id_str":"924207521199423488","text":"@anderslindberg Du kan l\u00e5tsas som att det regnar men nu vet alla vilken v\u00e5ldt\u00e4ktskultur ni har p\u00e5 redaktionen. https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","display_text_range":[16,134],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924169643446755328,"in_reply_to_status_id_str":"924169643446755328","in_reply_to_user_id":19236255,"in_reply_to_user_id_str":"19236255","in_reply_to_screen_name":"anderslindberg","user":{"id":20865466,"id_str":"20865466","name":"Victor Bj\u00f6rklund","screen_name":"BjorklundVictor","location":"Stockholm","url":null,"description":"R\u00e4knar dagarna till bubblan spricker. \ud83d\udcc9 N\u00e5s p\u00e5 victor.bjorklund@gmail.com \ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24408,"friends_count":14057,"listed_count":252,"favourites_count":85186,"statuses_count":4262,"created_at":"Sat Feb 14 19:14:35 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2071B0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20865466\/1508955499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6b5e69788b78c52f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6b5e69788b78c52f.json","place_type":"city","name":"Vaxholm","full_name":"Vaxholm, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[18.118927,59.352278],[18.118927,59.450693],[18.450102,59.450693],[18.450102,59.352278]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":924198454800379904,"quoted_status_id_str":"924198454800379904","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26994,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8986,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":7,"retweet_count":28,"favorite_count":45,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cissiwallin\/status\/924198454800379904","display_url":"twitter.com\/cissiwallin\/st\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[{"screen_name":"anderslindberg","name":"Anders Lindberg","id":19236255,"id_str":"19236255","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":924198454800379904,"quoted_status_id_str":"924198454800379904","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26994,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8986,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":7,"retweet_count":28,"favorite_count":45,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BjorklundVictor","name":"Victor Bj\u00f6rklund","id":20865466,"id_str":"20865466","indices":[3,19]},{"screen_name":"anderslindberg","name":"Anders Lindberg","id":19236255,"id_str":"19236255","indices":[21,36]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184236198"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:36 +0000 2017","id":924211792292835328,"id_str":"924211792292835328","text":"RT @kvefsaneleri: Her nefes ald\u0131\u011f\u0131nda, her kalbin att\u0131\u011f\u0131nda benim ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m ac\u0131y\u0131 sen de ya\u015fa, Ortaak! https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2932012473,"id_str":"2932012473","name":"YAKUPCAN","screen_name":"Yakupcancebi61","location":"Trabzon, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"TRABZONSPOR.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":18437,"friends_count":948,"listed_count":0,"favourites_count":37989,"statuses_count":5206,"created_at":"Fri Dec 19 13:59:04 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Kyiv","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/545968695395098624\/cwo1jPj4.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/545968695395098624\/cwo1jPj4.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/900727974785417216\/dWOt7ei3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/900727974785417216\/dWOt7ei3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2932012473\/1490107045","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 05:31:57 +0000 2017","id":924146699249078273,"id_str":"924146699249078273","text":"Her nefes ald\u0131\u011f\u0131nda, her kalbin att\u0131\u011f\u0131nda benim ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m ac\u0131y\u0131 sen de ya\u015fa, Ortaak! https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_text_range":[0,84],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2477256031,"id_str":"2477256031","name":"Kurtlar Vadisi","screen_name":"kvefsaneleri","location":"\u0130stanbul","url":null,"description":"Efsaneler \u00f6lmez, sadece \u015fekil de\u011fi\u015ftirir.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":75662,"friends_count":52717,"listed_count":32,"favourites_count":1953,"statuses_count":1673,"created_at":"Sun May 04 18:31:32 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0505","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901693129589493760\/y-dz6mYq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901693129589493760\/y-dz6mYq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2477256031\/1481660986","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":64,"favorite_count":319,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[320,179],"duration_millis":54968,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/pl\/ZGomT200mhfUvaL8.m3u8"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/vid\/320x180\/VXK7pwfLqBho6vtO.mp4"}]}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kvefsaneleri","name":"Kurtlar Vadisi","id":2477256031,"id_str":"2477256031","indices":[3,16]}],"symbols":[],"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}},"source_status_id":924146699249078273,"source_status_id_str":"924146699249078273","source_user_id":2477256031,"source_user_id_str":"2477256031"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}},"source_status_id":924146699249078273,"source_status_id_str":"924146699249078273","source_user_id":2477256031,"source_user_id_str":"2477256031","video_info":{"aspect_ratio":[320,179],"duration_millis":54968,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/pl\/ZGomT200mhfUvaL8.m3u8"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/vid\/320x180\/VXK7pwfLqBho6vtO.mp4"}]}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184236964"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:37 +0000 2017","id":924211793475579904,"id_str":"924211793475579904","text":"@rektorhamid @jennymaria Jag undrade om du trodde att alla p\u00e5 S\u00f6dermalm har mer resurser och andra behov \u00e4n de i f\u00f6rorten?","display_text_range":[25,122],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211044045561857,"in_reply_to_status_id_str":"924211044045561857","in_reply_to_user_id":3329719133,"in_reply_to_user_id_str":"3329719133","in_reply_to_screen_name":"rektorhamid","user":{"id":49416954,"id_str":"49416954","name":"Ulf Bjerregaard","screen_name":"tuppasig","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":502,"friends_count":1062,"listed_count":8,"favourites_count":3480,"statuses_count":20381,"created_at":"Sun Jun 21 20:25:01 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896350345542160386\/IUsBK4D1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896350345542160386\/IUsBK4D1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49416954\/1388971865","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rektorhamid","name":"Hamid","id":3329719133,"id_str":"3329719133","indices":[0,12]},{"screen_name":"jennymaria","name":"Jenny Maria Nilsson","id":17120420,"id_str":"17120420","indices":[13,24]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184237246"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:38 +0000 2017","id":924211800320757760,"id_str":"924211800320757760","text":"@EmreUslu Birg\u00fcn kemik att\u0131\u011f\u0131n bu adamlar\u0131n kuca\u011f\u0131na oturaca\u011f\u0131n\u0131 hi\u00e7 d\u00fc\u015f\u00fcnm\u00fcyorsun de\u011fil mi. O g\u00fcn\u00fc d\u00fc\u015f\u00fcn Emre","display_text_range":[10,110],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924097110710026242,"in_reply_to_status_id_str":"924097110710026242","in_reply_to_user_id":62241187,"in_reply_to_user_id_str":"62241187","in_reply_to_screen_name":"EmreUslu","user":{"id":3394533172,"id_str":"3394533172","name":"stepne","screen_name":"aliataerol","location":null,"url":null,"description":"a\u011f\u0131r aksak saz semaisi","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":39,"friends_count":203,"listed_count":0,"favourites_count":120,"statuses_count":207,"created_at":"Wed Jul 29 20:28:06 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920870220700504064\/nMb3m3SR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920870220700504064\/nMb3m3SR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3394533172\/1508387545","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EmreUslu","name":"Emre Uslu","id":62241187,"id_str":"62241187","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184238878"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:41 +0000 2017","id":924211813406990336,"id_str":"924211813406990336","text":"@RolfSele Ja Svensk lr Norsk som anv\u00e4nder doping f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra sig \u00e4r lika illa. Tr\u00e5kigt se \u00e4ven Svenska \u00e5kare\u2026 https:\/\/t.co\/zW9ipMc2WL","display_text_range":[10,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924210198352465923,"in_reply_to_status_id_str":"924210198352465923","in_reply_to_user_id":2259534597,"in_reply_to_user_id_str":"2259534597","in_reply_to_screen_name":"RolfSele","user":{"id":2761850959,"id_str":"2761850959","name":"Ulf Lundgren","screen_name":"UlfLundgren3","location":"Sundsvall, Sverige","url":null,"description":"Antirasist, feminist, r\u00f6dvinsv\u00e4nster, r\u00f6star p\u00e5 F! och \u00e4r Sveriges  kallblodsexpert nr1. R\u00e4tt bra p\u00e5 varmblod. SD=rasister, antifeminister och homofober.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":471,"friends_count":1219,"listed_count":6,"favourites_count":11134,"statuses_count":15636,"created_at":"Sun Aug 24 08:44:38 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/846727390562832384\/OJxQyUv9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/846727390562832384\/OJxQyUv9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2761850959\/1490710698","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@RolfSele Ja Svensk lr Norsk som anv\u00e4nder doping f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra sig \u00e4r lika illa. Tr\u00e5kigt se \u00e4ven Svenska \u00e5kare f\u00f6rsvarar dopingavst\u00e4ngda Johaug.","display_text_range":[10,148],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RolfSele","name":"Rolf Sele","id":2259534597,"id_str":"2259534597","indices":[0,9]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zW9ipMc2WL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924211813406990336","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RolfSele","name":"Rolf Sele","id":2259534597,"id_str":"2259534597","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184241998"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:42 +0000 2017","id":924211817353752576,"id_str":"924211817353752576","text":"RT @BjorklundVictor: @anderslindberg Hur l\u00e5ng tid tar det innan s\u00e5ren l\u00e4cker f\u00f6r 16 \u00e5ringen som v\u00e5ldtogs av @Aftonbladet-mannen? https:\/\/t.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20865466,"id_str":"20865466","name":"Victor Bj\u00f6rklund","screen_name":"BjorklundVictor","location":"Stockholm","url":null,"description":"R\u00e4knar dagarna till bubblan spricker. \ud83d\udcc9 N\u00e5s p\u00e5 victor.bjorklund@gmail.com \ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24408,"friends_count":14057,"listed_count":252,"favourites_count":85186,"statuses_count":4263,"created_at":"Sat Feb 14 19:14:35 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2071B0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20865466\/1508955499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:49:53 +0000 2017","id":924211609907748865,"id_str":"924211609907748865","text":"@anderslindberg Hur l\u00e5ng tid tar det innan s\u00e5ren l\u00e4cker f\u00f6r 16 \u00e5ringen som v\u00e5ldtogs av @Aftonbladet-mannen? https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","display_text_range":[16,131],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924143358351511553,"in_reply_to_status_id_str":"924143358351511553","in_reply_to_user_id":19236255,"in_reply_to_user_id_str":"19236255","in_reply_to_screen_name":"anderslindberg","user":{"id":20865466,"id_str":"20865466","name":"Victor Bj\u00f6rklund","screen_name":"BjorklundVictor","location":"Stockholm","url":null,"description":"R\u00e4knar dagarna till bubblan spricker. \ud83d\udcc9 N\u00e5s p\u00e5 victor.bjorklund@gmail.com \ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24408,"friends_count":14057,"listed_count":252,"favourites_count":85186,"statuses_count":4262,"created_at":"Sat Feb 14 19:14:35 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2071B0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20865466\/1508955499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6233b1ec1b129510","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6233b1ec1b129510.json","place_type":"city","name":"T\u00e4by","full_name":"T\u00e4by, Sverige","country_code":"SE","country":"Sweden","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.981469,59.412368],[17.981469,59.511258],[18.150318,59.511258],[18.150318,59.412368]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":924198454800379904,"quoted_status_id_str":"924198454800379904","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26995,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8986,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":7,"retweet_count":28,"favorite_count":45,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cissiwallin\/status\/924198454800379904","display_url":"twitter.com\/cissiwallin\/st\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"anderslindberg","name":"Anders Lindberg","id":19236255,"id_str":"19236255","indices":[0,15]},{"screen_name":"Aftonbladet","name":"Aftonbladet","id":37706685,"id_str":"37706685","indices":[87,99]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":924198454800379904,"quoted_status_id_str":"924198454800379904","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26995,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8986,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":7,"retweet_count":28,"favorite_count":45,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BjorklundVictor","name":"Victor Bj\u00f6rklund","id":20865466,"id_str":"20865466","indices":[3,19]},{"screen_name":"anderslindberg","name":"Anders Lindberg","id":19236255,"id_str":"19236255","indices":[21,36]},{"screen_name":"Aftonbladet","name":"Aftonbladet","id":37706685,"id_str":"37706685","indices":[108,120]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184242939"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:43 +0000 2017","id":924211818670837760,"id_str":"924211818670837760","text":"RT @Barrling: En text att bli mycket oroad av. (Om SvD som jag f\u00f6rst\u00e5r det har en fri kvot, ickeprenumeranter kvotera in denna) https:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3162900088,"id_str":"3162900088","name":"Cap10","screen_name":"cap10johan","location":"Berlin","url":null,"description":"\"Cynism \u00e4r att betrakta n\u00e5got s\u00e5 som det verkligen \u00e4r, inte som det borde vara.\" Oscar Wilde","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":77,"friends_count":219,"listed_count":0,"favourites_count":11000,"statuses_count":2417,"created_at":"Mon Apr 13 08:03:53 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906805959913349122\/SiqszMM0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906805959913349122\/SiqszMM0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3162900088\/1505033812","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:23:37 +0000 2017","id":924174800729321472,"id_str":"924174800729321472","text":"En text att bli mycket oroad av. (Om SvD som jag f\u00f6rst\u00e5r det har en fri kvot, ickeprenumeranter kvotera in denna) https:\/\/t.co\/E8XB1ovZQ8","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":281615711,"id_str":"281615711","name":"Katarina Barrling","screen_name":"Barrling","location":"Uppsala","url":null,"description":"Ascendenten i Byron och solen i Keats med m\u00e5nen i v\u00e4gen.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16139,"friends_count":1472,"listed_count":121,"favourites_count":43315,"statuses_count":37741,"created_at":"Wed Apr 13 16:39:28 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/425025516\/mormor.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/425025516\/mormor.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557539160240955392\/4xbjSDC8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557539160240955392\/4xbjSDC8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/281615711\/1353690438","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924159304525066240,"quoted_status_id_str":"924159304525066240","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 06:22:02 +0000 2017","id":924159304525066240,"id_str":"924159304525066240","text":"S-legendaren Kjell-Olof Feldt d\u00f6mer ut regeringens budget \u2013 tror p\u00e5 borgerlig majoritet efter valet.\u2026 https:\/\/t.co\/A7ypwnF3g2","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":26489325,"id_str":"26489325","name":"Svenska Dagbladet","screen_name":"SvD","location":"Stockholm, Sverige","url":"http:\/\/SvD.se","description":"Nyheter och kommentarer fr\u00e5n Svenska Dagbladet \u2013 Sveriges kvalitetssajt f\u00f6r nyheter. F\u00f6lj \u00e4ven @SvDNaringsliv och @SvDKultur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":196865,"friends_count":13731,"listed_count":1287,"favourites_count":1603,"statuses_count":33755,"created_at":"Wed Mar 25 12:51:29 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F0EEE8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/854502965\/83f34ab3b3ba39d58ca2ef4a7567b8cf.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/854502965\/83f34ab3b3ba39d58ca2ef4a7567b8cf.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0064A7","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847728246619725826\/jeEROkK-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847728246619725826\/jeEROkK-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/26489325\/1499173121","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"S-legendaren Kjell-Olof Feldt d\u00f6mer ut regeringens budget \u2013 tror p\u00e5 borgerlig majoritet efter valet. https:\/\/t.co\/Wfl38S1CXE https:\/\/t.co\/aK4wVbZCAd","display_text_range":[0,124],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wfl38S1CXE","expanded_url":"https:\/\/www.svd.se\/s-legendaren-borgerlig-majoritet-efter-valet","display_url":"svd.se\/s-legendaren-b\u2026","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924159201303236608,"id_str":"924159201303236608","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNF5a2WkAA_61U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNF5a2WkAA_61U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aK4wVbZCAd","display_url":"pic.twitter.com\/aK4wVbZCAd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SvD\/status\/924159304525066240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924159201303236608,"id_str":"924159201303236608","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNF5a2WkAA_61U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNF5a2WkAA_61U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aK4wVbZCAd","display_url":"pic.twitter.com\/aK4wVbZCAd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SvD\/status\/924159304525066240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":16,"reply_count":11,"retweet_count":55,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A7ypwnF3g2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924159304525066240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[102,125]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":6,"retweet_count":12,"favorite_count":40,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E8XB1ovZQ8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SvD\/status\/924159304525066240","display_url":"twitter.com\/SvD\/status\/924\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":924159304525066240,"quoted_status_id_str":"924159304525066240","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 06:22:02 +0000 2017","id":924159304525066240,"id_str":"924159304525066240","text":"S-legendaren Kjell-Olof Feldt d\u00f6mer ut regeringens budget \u2013 tror p\u00e5 borgerlig majoritet efter valet.\u2026 https:\/\/t.co\/A7ypwnF3g2","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":26489325,"id_str":"26489325","name":"Svenska Dagbladet","screen_name":"SvD","location":"Stockholm, Sverige","url":"http:\/\/SvD.se","description":"Nyheter och kommentarer fr\u00e5n Svenska Dagbladet \u2013 Sveriges kvalitetssajt f\u00f6r nyheter. F\u00f6lj \u00e4ven @SvDNaringsliv och @SvDKultur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":196865,"friends_count":13731,"listed_count":1287,"favourites_count":1603,"statuses_count":33755,"created_at":"Wed Mar 25 12:51:29 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F0EEE8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/854502965\/83f34ab3b3ba39d58ca2ef4a7567b8cf.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/854502965\/83f34ab3b3ba39d58ca2ef4a7567b8cf.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0064A7","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847728246619725826\/jeEROkK-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847728246619725826\/jeEROkK-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/26489325\/1499173121","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"S-legendaren Kjell-Olof Feldt d\u00f6mer ut regeringens budget \u2013 tror p\u00e5 borgerlig majoritet efter valet. https:\/\/t.co\/Wfl38S1CXE https:\/\/t.co\/aK4wVbZCAd","display_text_range":[0,124],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wfl38S1CXE","expanded_url":"https:\/\/www.svd.se\/s-legendaren-borgerlig-majoritet-efter-valet","display_url":"svd.se\/s-legendaren-b\u2026","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924159201303236608,"id_str":"924159201303236608","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNF5a2WkAA_61U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNF5a2WkAA_61U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aK4wVbZCAd","display_url":"pic.twitter.com\/aK4wVbZCAd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SvD\/status\/924159304525066240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924159201303236608,"id_str":"924159201303236608","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNF5a2WkAA_61U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNF5a2WkAA_61U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aK4wVbZCAd","display_url":"pic.twitter.com\/aK4wVbZCAd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SvD\/status\/924159304525066240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":16,"reply_count":11,"retweet_count":55,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A7ypwnF3g2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924159304525066240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[102,125]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barrling","name":"Katarina Barrling","id":281615711,"id_str":"281615711","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184243253"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:43 +0000 2017","id":924211819140481024,"id_str":"924211819140481024","text":"Naim S\u00fcleymano\u011flu, zaman\u0131nda bize m\u00fcthi\u015f gururlar ya\u015fatt\u0131. Umar\u0131m Cep Herk\u00fcl\u00fcm\u00fcz bir an \u00f6nce sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015fur \ud83d\ude4f\ud83c\udfc6\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https:\/\/t.co\/7d9LJWx6dS","display_text_range":[0,115],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77594122,"id_str":"77594122","name":"SuLTaN","screen_name":"Celebi_Sultan","location":null,"url":null,"description":"Atat\u00fcrk ve Cumhuriyet a\u015f\u0131\u011f\u0131... Her t\u00fcrl\u00fc haks\u0131zl\u0131\u011fa kar\u015f\u0131 asabi muhalif...Fenerbah\u00e7eli \u00e7apulcu ayya\u015f\u0131n biri...  #dirent\u00fcrkiye","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":913,"friends_count":856,"listed_count":1,"favourites_count":592,"statuses_count":5059,"created_at":"Sat Sep 26 22:44:36 +0000 2009","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"C2113E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879993784599281664\/OvDkZw5P_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879993784599281664\/OvDkZw5P_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77594122\/1498641713","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924211758738366464,"id_str":"924211758738366464","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1sqjW4AA0XRC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1sqjW4AA0XRC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7d9LJWx6dS","display_url":"pic.twitter.com\/7d9LJWx6dS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Celebi_Sultan\/status\/924211819140481024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":390,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":430,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":430,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924211758738366464,"id_str":"924211758738366464","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1sqjW4AA0XRC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1sqjW4AA0XRC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7d9LJWx6dS","display_url":"pic.twitter.com\/7d9LJWx6dS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Celebi_Sultan\/status\/924211819140481024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":390,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":430,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":430,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184243365"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:43 +0000 2017","id":924211820713390080,"id_str":"924211820713390080","text":"RT @erdemozvern1453: \u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":782091401748185088,"id_str":"782091401748185088","name":"Mehmet K\u0131l\u0131\u00e7","screen_name":"Mehmet27_01","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":63,"friends_count":55,"listed_count":0,"favourites_count":5393,"statuses_count":913,"created_at":"Sat Oct 01 05:34:55 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:47:17 +0000 2017","id":924210954296025088,"id_str":"924210954296025088","text":"\u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_text_range":[0,81],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","name":"Erdem \u00f6zveren","screen_name":"erdemozvern1453","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"@MislamHareketi Genel Ba\u015fkan\u0131.. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21697,"friends_count":82,"listed_count":16,"favourites_count":1178,"statuses_count":508,"created_at":"Fri Aug 18 14:46:28 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/898556709874040834\/1504614829","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":24,"favorite_count":49,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"erdemozvern1453","name":"Erdem \u00f6zveren","id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","indices":[3,19]}],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184243740"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:44 +0000 2017","id":924211823167012864,"id_str":"924211823167012864","text":"RT @AD0RI: s\/o till mitt ex som inte kunde s\u00e4ga att jag var vacker pga \u201dbara skogen kan vara det\u201d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":245258502,"id_str":"245258502","name":"dubbla pistoler \ud83d\udc0a","screen_name":"nitramot","location":"j\u00f6nk\u00f6ping","url":null,"description":"en riktig loser. dej blir jag snart k\u00e4r i. v\u00e4nsterextremist som vill st\u00f6rta allting","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":189,"friends_count":293,"listed_count":0,"favourites_count":33669,"statuses_count":6933,"created_at":"Mon Jan 31 07:47:18 +0000 2011","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/739589193068728320\/GFzLNHU4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/739589193068728320\/GFzLNHU4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/245258502\/1496776653","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 05:12:21 +0000 2017","id":923779376960954368,"id_str":"923779376960954368","text":"s\/o till mitt ex som inte kunde s\u00e4ga att jag var vacker pga \u201dbara skogen kan vara det\u201d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1042438542,"id_str":"1042438542","name":"poison ivy \ud83d\udc0a","screen_name":"AD0RI","location":null,"url":null,"description":"det \u00e4r jag som \u00e4r adori p\u00e5 twitter","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3096,"friends_count":207,"listed_count":19,"favourites_count":42731,"statuses_count":87713,"created_at":"Fri Dec 28 15:23:27 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/624182106642644992\/rYvwMFqH.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/624182106642644992\/rYvwMFqH.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"222222","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/857013490111963136\/mhudsABJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/857013490111963136\/mhudsABJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1042438542\/1503366721","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":4,"reply_count":9,"retweet_count":36,"favorite_count":274,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AD0RI","name":"poison ivy \ud83d\udc0a","id":1042438542,"id_str":"1042438542","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184244325"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:44 +0000 2017","id":924211824366669829,"id_str":"924211824366669829","text":"RT @EberhardDavid: Det \u00e4r minst sagt problematiskt om den halva av befolkningen som nu kollektivt beskylls f\u00f6r \u00f6vergrepp samtidigt ska f\u00f6rb\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2767452879,"id_str":"2767452879","name":"Peter Olsson","screen_name":"peter__olsson","location":null,"url":null,"description":"Grundf\u00f6ruts\u00e4ttningen f\u00f6r demokrati \u00e4r fri \u00e5siktsbildning, yttrandefrihet och en fri debatt. Konservativ. Ej SD!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":254,"friends_count":664,"listed_count":3,"favourites_count":8337,"statuses_count":8086,"created_at":"Thu Sep 11 21:11:25 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0F50C9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/650006387938955264\/yR2PEjuw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/650006387938955264\/yR2PEjuw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2767452879\/1436693036","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 12:41:26 +0000 2017","id":923892393782468608,"id_str":"923892393782468608","text":"Det \u00e4r minst sagt problematiskt om den halva av befolkningen som nu kollektivt beskylls f\u00f6r \u00f6vergrepp samtidigt ska f\u00f6rbjudas att uttala sig","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":402992659,"id_str":"402992659","name":"David Eberhard","screen_name":"EberhardDavid","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.davideberhard.se","description":"Psykiater och f\u00f6rfattare till I trygghetsnarkomanernas land, Ingen tar skit,  Normalt -fr\u00e5n vansinnesd\u00e5d till vardagspsykoser och Hur barnen tog makten","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8944,"friends_count":156,"listed_count":57,"favourites_count":72,"statuses_count":5217,"created_at":"Tue Nov 01 21:32:58 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502329741081575424\/K-1USlCj_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502329741081575424\/K-1USlCj_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":4,"reply_count":8,"retweet_count":46,"favorite_count":269,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EberhardDavid","name":"David Eberhard","id":402992659,"id_str":"402992659","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184244611"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:46 +0000 2017","id":924211831333380101,"id_str":"924211831333380101","text":"RT @claynorway: Jag h\u00e5ller med f\u00f6rra talare: Nu alla svenskar, \u00e4r det dags att g\u00f6ra n\u00e5got sj\u00e4lva. Inte bara att r\u00f6sta. #sivilkurage https:\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1393033250,"id_str":"1393033250","name":"Aras Amin \u2600\ufe0f","screen_name":"Amin_Aras","location":"Stockholm, Sweden","url":"https:\/\/pragmatismen.wordpress.com","description":"Half politician (M). Master student in political science. Pro-equality. Pragmatic. Interested in art, science & plenty other things. Tweets: Swedish & English","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":2425,"friends_count":2294,"listed_count":43,"favourites_count":7424,"statuses_count":18141,"created_at":"Tue Apr 30 20:49:12 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000150811020\/OoVg7-gk.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000150811020\/OoVg7-gk.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/758176230671802370\/bZXkEoF8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/758176230671802370\/bZXkEoF8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1393033250\/1401308764","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:35:46 +0000 2017","id":924177858464972800,"id_str":"924177858464972800","text":"Jag h\u00e5ller med f\u00f6rra talare: Nu alla svenskar, \u00e4r det dags att g\u00f6ra n\u00e5got sj\u00e4lva. Inte bara att r\u00f6sta. #sivilkurage https:\/\/t.co\/sInkbOUxZP","display_text_range":[0,115],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":26977586,"id_str":"26977586","name":"Clarence K.","screen_name":"claynorway","location":"Woods of Norway. ","url":null,"description":"Budbringer. Utfordrer konvensjoner. Know how fra flere multinasjonelle og markedsledende selskap. Energi - mot - begeistring. Uavhengig - untouchable.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1303,"friends_count":696,"listed_count":32,"favourites_count":20966,"statuses_count":25504,"created_at":"Fri Mar 27 09:43:24 +0000 2009","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689539159090970624\/7zDn-SWX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689539159090970624\/7zDn-SWX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/26977586\/1448880969","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923931317766709248,"quoted_status_id_str":"923931317766709248","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 15:16:06 +0000 2017","id":923931317766709248,"id_str":"923931317766709248","text":"T\u00e4nk om vi i Sverige funderade p\u00e5 \u201dvad \u00e4r det JAG kan g\u00f6ra\u201d och mindre \u201dvad kan STATEN g\u00f6ra\u201d.\n\nT\u00e4nk... \n#InteFelAttDr\u00f6mma","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1393033250,"id_str":"1393033250","name":"Aras Amin \u2600\ufe0f","screen_name":"Amin_Aras","location":"Stockholm, Sweden","url":"https:\/\/pragmatismen.wordpress.com","description":"Half politician (M). Master student in political science. Pro-equality. Pragmatic. Interested in art, science & plenty other things. Tweets: Swedish & English","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":2425,"friends_count":2294,"listed_count":43,"favourites_count":7424,"statuses_count":18140,"created_at":"Tue Apr 30 20:49:12 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000150811020\/OoVg7-gk.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000150811020\/OoVg7-gk.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/758176230671802370\/bZXkEoF8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/758176230671802370\/bZXkEoF8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1393033250\/1401308764","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":2,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"InteFelAttDr\u00f6mma","indices":[104,121]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"sivilkurage","indices":[103,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sInkbOUxZP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/amin_aras\/status\/923931317766709248","display_url":"twitter.com\/amin_aras\/stat\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923931317766709248,"quoted_status_id_str":"923931317766709248","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 15:16:06 +0000 2017","id":923931317766709248,"id_str":"923931317766709248","text":"T\u00e4nk om vi i Sverige funderade p\u00e5 \u201dvad \u00e4r det JAG kan g\u00f6ra\u201d och mindre \u201dvad kan STATEN g\u00f6ra\u201d.\n\nT\u00e4nk... \n#InteFelAttDr\u00f6mma","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1393033250,"id_str":"1393033250","name":"Aras Amin \u2600\ufe0f","screen_name":"Amin_Aras","location":"Stockholm, Sweden","url":"https:\/\/pragmatismen.wordpress.com","description":"Half politician (M). Master student in political science. Pro-equality. Pragmatic. Interested in art, science & plenty other things. Tweets: Swedish & English","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":2425,"friends_count":2294,"listed_count":43,"favourites_count":7424,"statuses_count":18140,"created_at":"Tue Apr 30 20:49:12 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000150811020\/OoVg7-gk.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000150811020\/OoVg7-gk.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/758176230671802370\/bZXkEoF8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/758176230671802370\/bZXkEoF8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1393033250\/1401308764","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":2,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"InteFelAttDr\u00f6mma","indices":[104,121]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"sivilkurage","indices":[119,131]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"claynorway","name":"Clarence K.","id":26977586,"id_str":"26977586","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184246272"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:46 +0000 2017","id":924211831748661248,"id_str":"924211831748661248","text":"@MeloKelle Kelle Melo S\u00d3 PARA QUEM TEM CABELOS BRANCOS, FIOS CAINDO OU N\u00c3O CRESCEM 07:50:28: www amazoniaprodutos com br 07:50:28","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":775355125711958016,"in_reply_to_user_id_str":"775355125711958016","in_reply_to_screen_name":"MeloKelle","user":{"id":872410928188461056,"id_str":"872410928188461056","name":"selmawintzzh","screen_name":"selmawintzzh1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12,"friends_count":35,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":31670,"created_at":"Wed Jun 07 11:12:28 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872413044604891138\/WUQYhyyW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872413044604891138\/WUQYhyyW_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MeloKelle","name":"Kelle Melo","id":775355125711958016,"id_str":"775355125711958016","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1509184246371"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:46 +0000 2017","id":924211831916417024,"id_str":"924211831916417024","text":"RT @LisaofSweden: Dietister p\u00e5 tysk tv ber\u00e4ttar nu att en sund m\u00e5ltid \u00e4r korv, potatis (i n\u00e5gon form) lite gr\u00f6nsaker och en \u00f6l.\n\nJag visste\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":84896575,"id_str":"84896575","name":"Viktor Nyberg","screen_name":"ViktorNyberg","location":"BODEN","url":null,"description":"MANCHESTER UNITED","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":393,"friends_count":701,"listed_count":6,"favourites_count":25909,"statuses_count":21356,"created_at":"Sat Oct 24 17:24:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0E7D2B","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/446691798987976704\/E3wkWEkd.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/446691798987976704\/E3wkWEkd.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"00B324","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910597171371806721\/frTPK012_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910597171371806721\/frTPK012_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/84896575\/1496705030","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 18:40:26 +0000 2017","id":923982741170946048,"id_str":"923982741170946048","text":"Dietister p\u00e5 tysk tv ber\u00e4ttar nu att en sund m\u00e5ltid \u00e4r korv, potatis (i n\u00e5gon form) lite gr\u00f6nsaker och en \u00f6l.\n\nJag visste det!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":347301844,"id_str":"347301844","name":"Elisabeth Ericson","screen_name":"LisaofSweden","location":"Fort Lauderdale & Stockholm","url":null,"description":"Konsultinna. Resande i social kompetens.                                         Skapade podden http:\/\/lunchmedlisa.se\/#menu","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2392,"friends_count":662,"listed_count":53,"favourites_count":262,"statuses_count":109665,"created_at":"Tue Aug 02 15:50:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642342587928588288\/gfJdJTGK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642342587928588288\/gfJdJTGK_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":4,"retweet_count":17,"favorite_count":79,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LisaofSweden","name":"Elisabeth Ericson","id":347301844,"id_str":"347301844","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184246411"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:49 +0000 2017","id":924211845250146304,"id_str":"924211845250146304","text":"@NerrdHerrd Ay Alper hayret i\u00e7indeyim sabahtan beri. Gerizekal\u0131 gibi davran\u0131yor herkes. D\u00fcn gece havaya ila\u00e7 falan m\u0131 att\u0131lar napt\u0131lar ya","display_text_range":[12,137],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924210116668329984,"in_reply_to_status_id_str":"924210116668329984","in_reply_to_user_id":1069062210,"in_reply_to_user_id_str":"1069062210","in_reply_to_screen_name":"NerrdHerrd","user":{"id":265879520,"id_str":"265879520","name":"cans \ud83d\udc8e","screen_name":"pannaceaa","location":"Kar\u015f\u0131yaka, \u0130zmir","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1004,"friends_count":444,"listed_count":4,"favourites_count":8941,"statuses_count":13994,"created_at":"Mon Mar 14 08:39:52 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0A0005","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/532100616261074944\/XoJe_IsS.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/532100616261074944\/XoJe_IsS.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879736847169204224\/wQ4BmcCI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879736847169204224\/wQ4BmcCI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/265879520\/1508270137","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NerrdHerrd","name":"Timey Wimey","id":1069062210,"id_str":"1069062210","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184249590"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:50 +0000 2017","id":924211849398226945,"id_str":"924211849398226945","text":"Idag ordnar \u00e5k 3 i Sigtuna en pay and jump. H\u00e4r ser vi n\u00e5gra av v\u00e5ra elever som passade p\u00e5 att hoppa sj\u00e4lva.... https:\/\/t.co\/zDuECvexaU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4272900375,"id_str":"4272900375","name":"SRG","screen_name":"ridgymnasium","location":null,"url":"http:\/\/ridgymnasium.nu","description":"Sveriges Ridgymnasium finns i Sigtuna, Kungsbacka, Varberg, Svedala och Flyinge.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":20,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":1521,"created_at":"Wed Nov 25 09:21:26 +0000 2015","utc_offset":7200,"time_zone":"Copenhagen","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669446745114431488\/JhvWMy2C_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669446745114431488\/JhvWMy2C_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zDuECvexaU","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6ZSnsmdQi","display_url":"fb.me\/6ZSnsmdQi","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184250579"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:51 +0000 2017","id":924211851247972352,"id_str":"924211851247972352","text":"S\u0131n\u0131f grubuna soru att\u0131\u011f\u0131msa \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in yar\u0131\u015fa falan giriyolar \u015fa\u015fk\u0131n\u0131m \ud83d\ude1f","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":732977594799394816,"id_str":"732977594799394816","name":"beyz a\u015f\u015f\u0131r\u0131mutlubeyz","screen_name":"gemiyiibekleyen","location":"E\u2661B","url":null,"description":"Senden daha g\u00fczel || Mutluluk Zaman\u0131","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":459,"friends_count":89,"listed_count":4,"favourites_count":144743,"statuses_count":19654,"created_at":"Wed May 18 16:54:11 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923654252173709312\/rVvFHJCO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923654252173709312\/rVvFHJCO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/732977594799394816\/1508682354","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184251020"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:51 +0000 2017","id":924211853454204928,"id_str":"924211853454204928","text":"RT @erdemozvern1453: \u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":723951872495747072,"id_str":"723951872495747072","name":"FABR\u0130 BEY \u1d2e\u1d36\u1d37","screen_name":"Agosto_Ramirez","location":"Vodafone Parkta Kaleci","url":null,"description":"B\u0130R FABR\u0130C\u0130O HAYRANIYIM VE KEND\u0130 \u00c7APIMDA WALLPAPER TASARLIYORUM.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1770,"friends_count":1829,"listed_count":1,"favourites_count":58356,"statuses_count":42479,"created_at":"Sat Apr 23 19:09:11 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922229053846970369\/ZqRjv-X5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922229053846970369\/ZqRjv-X5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/723951872495747072\/1508711595","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:47:17 +0000 2017","id":924210954296025088,"id_str":"924210954296025088","text":"\u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_text_range":[0,81],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","name":"Erdem \u00f6zveren","screen_name":"erdemozvern1453","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"@MislamHareketi Genel Ba\u015fkan\u0131.. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21697,"friends_count":82,"listed_count":16,"favourites_count":1178,"statuses_count":508,"created_at":"Fri Aug 18 14:46:28 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/898556709874040834\/1504614829","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":25,"favorite_count":51,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"erdemozvern1453","name":"Erdem \u00f6zveren","id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","indices":[3,19]}],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184251546"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:55 +0000 2017","id":924211868247511040,"id_str":"924211868247511040","text":"RT @robertklavus: N\u00e4r man blir \u00e4ldre inser man att vissa saker \u00e4r generationsfr\u00e5gor. Det betyder inte att den \u00e4ldre har r\u00e4tt utan vi t\u00e4nker\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":906506434803892224,"id_str":"906506434803892224","name":"Mia Wernersson","screen_name":"WernerssonMia","location":"Malm\u00f6, Sverige","url":null,"description":"Gillar ArtNouveau & ArtDeco, naturbilder, hundar och humor. Farrokh Bulsara fan forewer. F\u00e4bless f\u00f6r svartvita foton. K\u00e4mpar p\u00e5 med tv\u00e4rfl\u00f6jten.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":65,"friends_count":76,"listed_count":1,"favourites_count":1740,"statuses_count":862,"created_at":"Sat Sep 09 13:15:50 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919524299173658624\/WDAEjyJ8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919524299173658624\/WDAEjyJ8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/906506434803892224\/1507368066","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 15:32:13 +0000 2017","id":923935371246886912,"id_str":"923935371246886912","text":"N\u00e4r man blir \u00e4ldre inser man att vissa saker \u00e4r generationsfr\u00e5gor. Det betyder inte att den \u00e4ldre har r\u00e4tt utan vi t\u00e4nker bara olika.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":287318931,"id_str":"287318931","name":"Robert Kl\u00e5vus","screen_name":"robertklavus","location":"V\u00e4ster\u00e5s, Sweden","url":"https:\/\/robertklavus.com","description":"Skrivande \u00e4r mitt arbete och min fritid. Bloggar och skriver p\u00e5 flera manus. Insta: robertklavus","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":11703,"friends_count":12829,"listed_count":101,"favourites_count":99917,"statuses_count":90840,"created_at":"Sun Apr 24 19:15:21 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919226428004200448\/15nc9XW4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919226428004200448\/15nc9XW4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/287318931\/1416846578","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":5,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"robertklavus","name":"Robert Kl\u00e5vus","id":287318931,"id_str":"287318931","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184255073"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:55 +0000 2017","id":924211869975531521,"id_str":"924211869975531521","text":"RT @mavisaclidev: Biri benim dedikodumu yapt\u0131\u011f\u0131 mesaj\u0131 yanl\u0131\u015fl\u0131kla bana att\u0131 https:\/\/t.co\/oQd3dbRp2l","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":321264167,"id_str":"321264167","name":"Nihal","screen_name":"nihalduysak","location":"Alanya","url":"http:\/\/Instagram.com\/nihalduysak","description":"Eski\u015fehir Anadolu \u00dcniversitesi Malzeme Bilimi ve M\u00fchendisli\u011fi","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":465,"friends_count":286,"listed_count":3,"favourites_count":6814,"statuses_count":5060,"created_at":"Tue Jun 21 08:40:14 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0EE87E","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/531417698719121410\/u43A3CZH.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/531417698719121410\/u43A3CZH.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"8109F0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922182384967127040\/emPTjx-8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922182384967127040\/emPTjx-8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/321264167\/1462929266","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 19:38:02 +0000 2017","id":923997233233715200,"id_str":"923997233233715200","text":"Biri benim dedikodumu yapt\u0131\u011f\u0131 mesaj\u0131 yanl\u0131\u015fl\u0131kla bana att\u0131 https:\/\/t.co\/oQd3dbRp2l","display_text_range":[0,58],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1520057485,"id_str":"1520057485","name":"Damla Kardashian","screen_name":"mavisaclidev","location":null,"url":"http:\/\/instagram.com\/damlasonmzz","description":"\u0130nsanlar sa\u011f kal\u00e7am\u0131n b\u00fcy\u00fck oldu\u011funu s\u00f6yl\u00fcyor ve c\u00fczdan\u0131m\u0131 \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131m zaman k\u00fc\u00e7\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc ekliyor","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":6730,"friends_count":216,"listed_count":11,"favourites_count":107952,"statuses_count":15746,"created_at":"Sat Jun 15 18:00:33 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000107547779\/fc48e66e567c5046efd992a4044e737d.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000107547779\/fc48e66e567c5046efd992a4044e737d.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/475700339920732160\/JKHJvgHb_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/475700339920732160\/JKHJvgHb_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1520057485\/1500229180","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":178,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923997229857243136,"id_str":"923997229857243136","indices":[59,82],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKylcMWAAAhQrZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKylcMWAAAhQrZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oQd3dbRp2l","display_url":"pic.twitter.com\/oQd3dbRp2l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mavisaclidev\/status\/923997233233715200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":527,"h":739,"resize":"fit"},"small":{"w":485,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":527,"h":739,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923997229857243136,"id_str":"923997229857243136","indices":[59,82],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKylcMWAAAhQrZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKylcMWAAAhQrZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oQd3dbRp2l","display_url":"pic.twitter.com\/oQd3dbRp2l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mavisaclidev\/status\/923997233233715200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":527,"h":739,"resize":"fit"},"small":{"w":485,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":527,"h":739,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mavisaclidev","name":"Damla Kardashian","id":1520057485,"id_str":"1520057485","indices":[3,16]}],"symbols":[],"media":[{"id":923997229857243136,"id_str":"923997229857243136","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKylcMWAAAhQrZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKylcMWAAAhQrZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oQd3dbRp2l","display_url":"pic.twitter.com\/oQd3dbRp2l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mavisaclidev\/status\/923997233233715200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":527,"h":739,"resize":"fit"},"small":{"w":485,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":527,"h":739,"resize":"fit"}},"source_status_id":923997233233715200,"source_status_id_str":"923997233233715200","source_user_id":1520057485,"source_user_id_str":"1520057485"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923997229857243136,"id_str":"923997229857243136","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKylcMWAAAhQrZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNKylcMWAAAhQrZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oQd3dbRp2l","display_url":"pic.twitter.com\/oQd3dbRp2l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mavisaclidev\/status\/923997233233715200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":527,"h":739,"resize":"fit"},"small":{"w":485,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":527,"h":739,"resize":"fit"}},"source_status_id":923997233233715200,"source_status_id_str":"923997233233715200","source_user_id":1520057485,"source_user_id_str":"1520057485"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184255485"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:57 +0000 2017","id":924211880167649280,"id_str":"924211880167649280","text":"RT @halvkul: F\u00e5 vet att det \u00e4r samma parfym i b\u00e5da produkterna https:\/\/t.co\/RfsfX65ll0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":73206086,"id_str":"73206086","name":"Fried","screen_name":"therealFriedass","location":"Halland","url":"https:\/\/m.youtube.com\/channel\/UCxLrS_t9Z6FSJPUb_kBZR7g","description":"Konstrativ analys mellan landet och huvudstaden. \nPluggar till teckenspr\u00e5ks- och d\u00f6vblindtolk sen drar jag.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":215,"friends_count":275,"listed_count":5,"favourites_count":1109,"statuses_count":27637,"created_at":"Thu Sep 10 20:02:03 +0000 2009","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/867264207003295744\/0UFp6ZMv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/867264207003295744\/0UFp6ZMv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/73206086\/1453271930","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 19 16:11:30 +0000 2017","id":910174522116071424,"id_str":"910174522116071424","text":"F\u00e5 vet att det \u00e4r samma parfym i b\u00e5da produkterna https:\/\/t.co\/RfsfX65ll0","display_text_range":[0,49],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":107342581,"id_str":"107342581","name":"Direkt\u00f6r J \u00d6stman","screen_name":"halvkul","location":"V\u00e4nsterfilen","url":"http:\/\/stortanke.blogspot.se\/","description":"Mina b\u00e4sta tweets \u00e4r felstavade","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":865,"friends_count":1445,"listed_count":10,"favourites_count":14133,"statuses_count":31237,"created_at":"Fri Jan 22 07:30:52 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/813012167989596160\/FbDzIj6t_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/813012167989596160\/FbDzIj6t_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/107342581\/1452036424","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":5,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":910174502449016832,"id_str":"910174502449016832","indices":[50,73],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKGW4z4XcAAxWFy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKGW4z4XcAAxWFy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RfsfX65ll0","display_url":"pic.twitter.com\/RfsfX65ll0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/halvkul\/status\/910174522116071424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1440,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":910174502449016832,"id_str":"910174502449016832","indices":[50,73],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKGW4z4XcAAxWFy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKGW4z4XcAAxWFy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RfsfX65ll0","display_url":"pic.twitter.com\/RfsfX65ll0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/halvkul\/status\/910174522116071424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1440,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":910174517632356352,"id_str":"910174517632356352","indices":[50,73],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKGW5scW0AACitk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKGW5scW0AACitk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RfsfX65ll0","display_url":"pic.twitter.com\/RfsfX65ll0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/halvkul\/status\/910174522116071424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":422,"h":440,"resize":"fit"},"large":{"w":422,"h":440,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":422,"h":440,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"halvkul","name":"Direkt\u00f6r J \u00d6stman","id":107342581,"id_str":"107342581","indices":[3,11]}],"symbols":[],"media":[{"id":910174502449016832,"id_str":"910174502449016832","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKGW4z4XcAAxWFy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKGW4z4XcAAxWFy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RfsfX65ll0","display_url":"pic.twitter.com\/RfsfX65ll0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/halvkul\/status\/910174522116071424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1440,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":910174522116071424,"source_status_id_str":"910174522116071424","source_user_id":107342581,"source_user_id_str":"107342581"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":910174502449016832,"id_str":"910174502449016832","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKGW4z4XcAAxWFy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKGW4z4XcAAxWFy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RfsfX65ll0","display_url":"pic.twitter.com\/RfsfX65ll0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/halvkul\/status\/910174522116071424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1440,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":910174522116071424,"source_status_id_str":"910174522116071424","source_user_id":107342581,"source_user_id_str":"107342581"},{"id":910174517632356352,"id_str":"910174517632356352","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKGW5scW0AACitk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DKGW5scW0AACitk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RfsfX65ll0","display_url":"pic.twitter.com\/RfsfX65ll0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/halvkul\/status\/910174522116071424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":422,"h":440,"resize":"fit"},"large":{"w":422,"h":440,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":422,"h":440,"resize":"fit"}},"source_status_id":910174522116071424,"source_status_id_str":"910174522116071424","source_user_id":107342581,"source_user_id_str":"107342581"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184257915"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:58 +0000 2017","id":924211881975472128,"id_str":"924211881975472128","text":"M\u00e4rker att fler \u00e4n jag m\u00e5r skit efter MeToo.. Kom ih\u00e5g att vi \u00e4r m\u00e5nga som st\u00e5r upp f\u00f6r varandra, trots m\u00e4ns reaktioner och idioti. \ud83d\udc96","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":459615595,"id_str":"459615595","name":"Malin \u2640","screen_name":"valeriewonders","location":"G\u00f6teborg","url":null,"description":"Magiskt musikpretto, DJ, feminazg\u00fbl och geek || Kommunikat\u00f6rstudent","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":249,"friends_count":443,"listed_count":6,"favourites_count":3561,"statuses_count":3727,"created_at":"Mon Jan 09 21:32:54 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0B244A","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/482512336234639360\/_YgC58YK.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/482512336234639360\/_YgC58YK.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"663B12","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"1F98C7","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902182533609160704\/TFWgguI2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902182533609160704\/TFWgguI2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/459615595\/1469095443","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"53e060d6652640f4","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/53e060d6652640f4.json","place_type":"city","name":"Gothenburg","full_name":"Gothenburg, Sweden","country_code":"SE","country":"Sweden","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[11.226313,57.496298],[11.226313,57.865914],[12.241727,57.865914],[12.241727,57.496298]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184258346"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:59 +0000 2017","id":924211886144544768,"id_str":"924211886144544768","text":"S\u00e5 polisen i V\u00e4rmland tyckte att kvinnan som blev attackerad av en man med yxa skulle f\u00e5 d\u00f6 eftersom det var s\u00e5 l\u00e5ngt att \u00e5ka dit.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77550037,"id_str":"77550037","name":"L'enfant terrible","screen_name":"ejnermark","location":"Hagfors, Sverige","url":"http:\/\/varseblivning.se\/","description":"V\u00e4nsterpartist, dialektisk post-antiessentiell queerfeminist, postkolonial marxist, ledamot i Kommunfullm\u00e4ktige, ers\u00e4ttare i Kommunstyrelse, konstn\u00e4r, l\u00e4rare.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1074,"friends_count":2271,"listed_count":19,"favourites_count":7203,"statuses_count":22791,"created_at":"Sat Sep 26 19:09:04 +0000 2009","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"090A0A","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/145141668\/21_the-belly-of-an-architect007.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/145141668\/21_the-belly-of-an-architect007.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000616880105\/7825817d56dbab9295c87f0fa1b5190a_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000616880105\/7825817d56dbab9295c87f0fa1b5190a_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77550037\/1467747331","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184259340"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:59 +0000 2017","id":924211886886973440,"id_str":"924211886886973440","text":"@RCarlander Han k\u00f6r f\u00f6r fullt, men ser inte ut att starta.","display_text_range":[12,58],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211645181841408,"in_reply_to_status_id_str":"924211645181841408","in_reply_to_user_id":296774052,"in_reply_to_user_id_str":"296774052","in_reply_to_screen_name":"RCarlander","user":{"id":471167461,"id_str":"471167461","name":"Linus Petersson","screen_name":"Linus_Petersson","location":"G\u00f6teborg, Sverige","url":"http:\/\/blogg.fotbollskanalen.se\/allsvenskan\/","description":"Frilansjournalist. Skriver sport f\u00f6r Fotbollskanalen. Andra nyheter f\u00f6r Aftonbladet. N\u00e5s p\u00e5 l.petersson@outlook.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1416,"friends_count":951,"listed_count":11,"favourites_count":784,"statuses_count":4314,"created_at":"Sun Jan 22 15:35:29 +0000 2012","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432834106309619712\/V1juHYra_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432834106309619712\/V1juHYra_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/471167461\/1456177978","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RCarlander","name":"Robin Carlander","id":296774052,"id_str":"296774052","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184259517"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:50:59 +0000 2017","id":924211888581464066,"id_str":"924211888581464066","text":"@BULLSHARK86 Blygsamma 20 %?\nSj\u00e4lv hoppas jag att testerna i Freiburg och testet inom kirurgi i Lille kommuniceras\u2026 https:\/\/t.co\/5AWoBjuvXw","display_text_range":[13,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924210032866144256,"in_reply_to_status_id_str":"924210032866144256","in_reply_to_user_id":3748128795,"in_reply_to_user_id_str":"3748128795","in_reply_to_screen_name":"BULLSHARK86","user":{"id":1090217905,"id_str":"1090217905","name":"\u00d6stg\u00f6teniSk\u00e5ne","screen_name":"adolphssons","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":85,"friends_count":217,"listed_count":0,"favourites_count":2681,"statuses_count":315,"created_at":"Mon Jan 14 21:28:32 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923879202457309184\/Wer8jFSQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923879202457309184\/Wer8jFSQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1090217905\/1505060988","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@BULLSHARK86 Blygsamma 20 %?\nSj\u00e4lv hoppas jag att testerna i Freiburg och testet inom kirurgi i Lille kommuniceras snart. \u00d6vertygad om positiv respons \ud83d\udc4c","display_text_range":[13,152],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BULLSHARK86","name":"BULLSHARK","id":3748128795,"id_str":"3748128795","indices":[0,12]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5AWoBjuvXw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924211888581464066","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BULLSHARK86","name":"BULLSHARK","id":3748128795,"id_str":"3748128795","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184259921"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:00 +0000 2017","id":924211889588133888,"id_str":"924211889588133888","text":"B\u00e4st att f\u00e5 r\u00f6ven ur soffan nu d\u00e5 om jag ska hinna springa innan... eftersom jag redan bytt om...\ud83d\ude1c","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924209393972989954,"in_reply_to_status_id_str":"924209393972989954","in_reply_to_user_id":433344297,"in_reply_to_user_id_str":"433344297","in_reply_to_screen_name":"Kixiedixie","user":{"id":433344297,"id_str":"433344297","name":"Kixiedixie","screen_name":"Kixiedixie","location":null,"url":null,"description":"En helt vanlig sm\u00e5l\u00e4nning. S\u00e5 fruktansv\u00e4rt vanlig att jag blir ovanlig. Mamma till 2.  Gillar god mat, vin och choklad och sushi och k\u00f6tt...och tr\u00e4ning... \ud83d\ude09","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":851,"friends_count":676,"listed_count":4,"favourites_count":5327,"statuses_count":19135,"created_at":"Sat Dec 10 13:03:19 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876179749227331585\/VhSRyp1Z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876179749227331585\/VhSRyp1Z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/433344297\/1488562742","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184260161"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:01 +0000 2017","id":924211895246127104,"id_str":"924211895246127104","text":"@Skrivbordspolis @SMalmqvist @tomastobe Aha. S\u00e5 det finns ett avtal mellan GM och polis som stipulerar att attack e\u2026 https:\/\/t.co\/pC9q0A9wOj","display_text_range":[40,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924208100671881216,"in_reply_to_status_id_str":"924208100671881216","in_reply_to_user_id":1170002011,"in_reply_to_user_id_str":"1170002011","in_reply_to_screen_name":"Skrivbordspolis","user":{"id":3335608186,"id_str":"3335608186","name":"Joakim S\u00f6derstr\u00f6m","screen_name":"soderstrom_j","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Privat konto! Polis och nationellt ansvarig f\u00f6r polisens kamera\u00f6vervakning \/\/ Head of the swedish police authorities camera surveillance. DVC!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6757,"friends_count":517,"listed_count":15,"favourites_count":2471,"statuses_count":3003,"created_at":"Fri Jun 19 21:11:50 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821082320111304704\/BCKwvqrb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821082320111304704\/BCKwvqrb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3335608186\/1484597059","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Skrivbordspolis @SMalmqvist @tomastobe Aha. S\u00e5 det finns ett avtal mellan GM och polis som stipulerar att attack endast f\u00e5r ske nattetid, och polisen m\u00e5ste sova d\u00e5. Attack \u00f6vrig","display_text_range":[40,178],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Skrivbordspolis","name":"Skrivbordspolis","id":1170002011,"id_str":"1170002011","indices":[0,16]},{"screen_name":"SMalmqvist","name":"Sophia Willander","id":444125603,"id_str":"444125603","indices":[17,28]},{"screen_name":"tomastobe","name":"Tomas Tob\u00e9","id":19455187,"id_str":"19455187","indices":[29,39]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pC9q0A9wOj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924211895246127104","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Skrivbordspolis","name":"Skrivbordspolis","id":1170002011,"id_str":"1170002011","indices":[0,16]},{"screen_name":"SMalmqvist","name":"Sophia Willander","id":444125603,"id_str":"444125603","indices":[17,28]},{"screen_name":"tomastobe","name":"Tomas Tob\u00e9","id":19455187,"id_str":"19455187","indices":[29,39]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184261510"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:01 +0000 2017","id":924211897217507328,"id_str":"924211897217507328","text":"RT @ptornroth: - tr\u00e5kigt av dig att fira Halloween p\u00e5 fel dag\n- jag firar inte Halloween\n- ..\n- ..\n- snygga kl\u00e4der, menade jag","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14087717,"id_str":"14087717","name":"Krister","screen_name":"botulf2000","location":"Lycksele, Sweden","url":null,"description":"Liberal. Men sn\u00e4ll \u00e4nd\u00e5.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":177,"friends_count":967,"listed_count":5,"favourites_count":4745,"statuses_count":6420,"created_at":"Thu Mar 06 09:12:48 +0000 2008","utc_offset":7200,"time_zone":"Europe\/Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923469133307670528\/0OEARPR5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923469133307670528\/0OEARPR5_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 16:36:54 +0000 2017","id":923951649198084097,"id_str":"923951649198084097","text":"- tr\u00e5kigt av dig att fira Halloween p\u00e5 fel dag\n- jag firar inte Halloween\n- ..\n- ..\n- snygga kl\u00e4der, menade jag","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":406886489,"id_str":"406886489","name":"Peter T\u00f6rnroth","screen_name":"ptornroth","location":"Helsinki","url":"https:\/\/www.acast.com\/tvanollorformycket","description":"F\u00f6rsta generationens utvandrare \u0472 Podd: Tv\u00e5 Nollor F\u00f6r Mycket","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1682,"friends_count":1259,"listed_count":16,"favourites_count":22484,"statuses_count":39970,"created_at":"Mon Nov 07 10:16:23 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895328250163068928\/I7QHTd0y_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895328250163068928\/I7QHTd0y_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/406886489\/1502297958","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ptornroth","name":"Peter T\u00f6rnroth","id":406886489,"id_str":"406886489","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184261980"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:02 +0000 2017","id":924211897892777984,"id_str":"924211897892777984","text":"@kindenberg @jonasvlachos @larsbjork \"Min\" elevtext inget nytt. Fr\u00e5gan var snarare i vilk utstr\u00e4ckn datorn avsl\u00f6jar\u2026 https:\/\/t.co\/UrMddiZ5SJ","display_text_range":[37,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924210523876577280,"in_reply_to_status_id_str":"924210523876577280","in_reply_to_user_id":101736163,"in_reply_to_user_id_str":"101736163","in_reply_to_screen_name":"kindenberg","user":{"id":774091752,"id_str":"774091752","name":"Henrik Birkebo","screen_name":"HBirkebo","location":null,"url":"http:\/\/www.birkebo.blogspot.se","description":"Make \u00e5t en, pappa \u00e5t fyra, gymnasiel\u00e4rare i sv\/eng f\u00f6r m\u00e5nga. Rymlig intressesf\u00e4r.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":269,"friends_count":282,"listed_count":4,"favourites_count":625,"statuses_count":3448,"created_at":"Wed Aug 22 17:08:59 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/830093820142505986\/XBLkQnJG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/830093820142505986\/XBLkQnJG_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@kindenberg @jonasvlachos @larsbjork \"Min\" elevtext inget nytt. Fr\u00e5gan var snarare i vilk utstr\u00e4ckn datorn avsl\u00f6jar brister s inte handlar om stavn, ovanl ord, utel\u00e4mnat att.","display_text_range":[37,174],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kindenberg","name":"Bj\u00f6rn Kindenberg","id":101736163,"id_str":"101736163","indices":[0,11]},{"screen_name":"jonasvlachos","name":"Jonas Vlachos","id":222808723,"id_str":"222808723","indices":[12,25]},{"screen_name":"larsbjork","name":"Lars Edvin Bj\u00f6rk \ud83d\udc0a","id":28072322,"id_str":"28072322","indices":[26,36]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UrMddiZ5SJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924211897892777984","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"kindenberg","name":"Bj\u00f6rn Kindenberg","id":101736163,"id_str":"101736163","indices":[0,11]},{"screen_name":"jonasvlachos","name":"Jonas Vlachos","id":222808723,"id_str":"222808723","indices":[12,25]},{"screen_name":"larsbjork","name":"Lars Edvin Bj\u00f6rk \ud83d\udc0a","id":28072322,"id_str":"28072322","indices":[26,36]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184262141"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:03 +0000 2017","id":924211905044021248,"id_str":"924211905044021248","text":"RT @LisaofSweden: Dietister p\u00e5 tysk tv ber\u00e4ttar nu att en sund m\u00e5ltid \u00e4r korv, potatis (i n\u00e5gon form) lite gr\u00f6nsaker och en \u00f6l.\n\nJag visste\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/tapbots.com\/tweetbot\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetbot for i\u039fS\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":141276020,"id_str":"141276020","name":"Jonas Medin","screen_name":"medinjonas","location":"Basel","url":"https:\/\/baselpappa.wordpress.com","description":"Nyfiken passionerad kreativ f\u00f6r\u00e4ndringsintresserad. Gift m @indietanten. Pappa*2. V\u00e4n. Marknadsanalytiker. #ifkgbg #kunskapsfr\u00e5ga #Baselpappa @loamjom","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3074,"friends_count":2292,"listed_count":158,"favourites_count":2297,"statuses_count":140828,"created_at":"Fri May 07 17:00:07 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/101661192\/bl_vitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/101661192\/bl_vitt.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/737037743499415552\/qY6y31tN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/737037743499415552\/qY6y31tN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/141276020\/1446160530","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 18:40:26 +0000 2017","id":923982741170946048,"id_str":"923982741170946048","text":"Dietister p\u00e5 tysk tv ber\u00e4ttar nu att en sund m\u00e5ltid \u00e4r korv, potatis (i n\u00e5gon form) lite gr\u00f6nsaker och en \u00f6l.\n\nJag visste det!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":347301844,"id_str":"347301844","name":"Elisabeth Ericson","screen_name":"LisaofSweden","location":"Fort Lauderdale & Stockholm","url":null,"description":"Konsultinna. Resande i social kompetens.                                         Skapade podden http:\/\/lunchmedlisa.se\/#menu","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2392,"friends_count":662,"listed_count":53,"favourites_count":262,"statuses_count":109665,"created_at":"Tue Aug 02 15:50:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642342587928588288\/gfJdJTGK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642342587928588288\/gfJdJTGK_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":4,"retweet_count":18,"favorite_count":79,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LisaofSweden","name":"Elisabeth Ericson","id":347301844,"id_str":"347301844","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184263846"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:04 +0000 2017","id":924211908303048704,"id_str":"924211908303048704","text":"@pavloscavelier Stiliga. T\u00e4nk vilken lycka f\u00f6r s att Branting s\u00e5g till att partiet 1917-1919 accepterade den \"borge\u2026 https:\/\/t.co\/zScfWT6VeF","display_text_range":[16,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924204345448689664,"in_reply_to_status_id_str":"924204345448689664","in_reply_to_user_id":795953862,"in_reply_to_user_id_str":"795953862","in_reply_to_screen_name":"pavloscavelier","user":{"id":182745917,"id_str":"182745917","name":"Fredrik Y. T\u00f6rn","screen_name":"Fytne","location":"Sweden","url":"http:\/\/www.fytne.nu","description":"A sm\u00e5l\u00e4nning in Stockholm. Funderar ofta p\u00e5 de stora sammanhangen.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":899,"friends_count":1753,"listed_count":5,"favourites_count":4890,"statuses_count":19945,"created_at":"Wed Aug 25 08:54:16 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1190322397\/Fytne_1996_karikatyr_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1190322397\/Fytne_1996_karikatyr_normal.JPG","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/182745917\/1421922371","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@pavloscavelier Stiliga. T\u00e4nk vilken lycka f\u00f6r s att Branting s\u00e5g till att partiet 1917-1919 accepterade den \"borgerliga demokratin\" och blev reformistiskt.","display_text_range":[16,156],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pavloscavelier","name":"Pavlos Cavelier Biza","id":795953862,"id_str":"795953862","indices":[0,15]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zScfWT6VeF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924211908303048704","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pavloscavelier","name":"Pavlos Cavelier Biza","id":795953862,"id_str":"795953862","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184264623"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:05 +0000 2017","id":924211912279240704,"id_str":"924211912279240704","text":"G\u00fcnl\u00fck Rapor: 11 ki\u015fi profilimi gezdi, 1 tweet att\u0131m, 1 kez retweetlendim via https:\/\/t.co\/kB2ar55R8e","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Windows\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":900649970717556736,"id_str":"900649970717556736","name":"Muzaffer Burak","screen_name":"xalo0441","location":"Gebze, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"Fenerbah\u00e7e \ud83d\udc9b\ud83d\udc99Anlamayana\u00a0az gelirim,\nanlayana\u00a0\u00e7ok...\nNe yar\u0131nlar bir\u015fey bekler benden,\nNe de ben bir\u015fey beklerim yar\u0131nlardan...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1410,"friends_count":1047,"listed_count":4,"favourites_count":41822,"statuses_count":598,"created_at":"Thu Aug 24 09:24:21 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916654795313819648\/JukTA5ro_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916654795313819648\/JukTA5ro_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/900649970717556736\/1507662682","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kB2ar55R8e","expanded_url":"http:\/\/wholiz.com","display_url":"wholiz.com","indices":[78,101]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184265571"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:03 +0000 2017","id":924211905547456512,"id_str":"924211905547456512","text":"@bktsvc hahaha e d inte en komplimang att likna en bebis d\u00e5? \ud83e\udd14","display_text_range":[8,62],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924189041213534208,"in_reply_to_status_id_str":"924189041213534208","in_reply_to_user_id":259217968,"in_reply_to_user_id_str":"259217968","in_reply_to_screen_name":"bktsvc","user":{"id":269730922,"id_str":"269730922","name":"$","screen_name":"faragatti","location":"Stockholm","url":"http:\/\/lypophrenic.tumblr.com","description":"\u2022capricorn\u2022fancy like the things she likes\u2022","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":142,"friends_count":195,"listed_count":1,"favourites_count":3687,"statuses_count":9972,"created_at":"Mon Mar 21 10:32:16 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/436157784842063872\/OtGbWfd4_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/436157784842063872\/OtGbWfd4_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/269730922\/1372690913","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bktsvc","name":"Miss Lyckad","id":259217968,"id_str":"259217968","indices":[0,7]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184263966"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:03 +0000 2017","id":924211903370547200,"id_str":"924211903370547200","text":"@KrickanKHK @CharlotteGustav Just att bryta under s\u00e4song k\u00e4nns dubbelt beklagligt!","display_text_range":[29,82],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924210904681590785,"in_reply_to_status_id_str":"924210904681590785","in_reply_to_user_id":729058272,"in_reply_to_user_id_str":"729058272","in_reply_to_screen_name":"KrickanKHK","user":{"id":251080516,"id_str":"251080516","name":"Gurk-Olle","screen_name":"Gurk_Olle","location":"V\u00e4ster\u00e5s, Sverige","url":"http:\/\/gurkolle.blogspot.com\/","description":"Olof Loklint, v\u00e4ntar p\u00e5 s\u00e4songen 19\/20, b\u00e5t\u00e4gare, l\u00e4ngre \u00e4n Bj\u00f6rn Borg, mer h\u00e5r \u00e4n Ingemar Stenmark, trik\u00e5er som Frank Andersson, V\u00e4ster\u00e5sare, Gulsvart, l\u00e4rare","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1908,"friends_count":974,"listed_count":16,"favourites_count":13194,"statuses_count":65389,"created_at":"Sat Feb 12 11:55:04 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914448090563858432\/KmsvqVdp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914448090563858432\/KmsvqVdp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/251080516\/1492170165","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KrickanKHK","name":"Christoffer \ud83d\ude85","id":729058272,"id_str":"729058272","indices":[0,11]},{"screen_name":"CharlotteGustav","name":"Charlotte Gustavsson","id":568028930,"id_str":"568028930","indices":[12,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184263447"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:07 +0000 2017","id":924211919342379009,"id_str":"924211919342379009","text":"varf\u00f6r m\u00e5ste det lukta s\u00e5 j\u00e4vla mycket n\u00e4r andra lagar mat?? ngn h\u00e5ller p\u00e5 att rosta br\u00f6d och det luktar br\u00e4nt i hela mitt rum :))))","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":537122558,"id_str":"537122558","name":"ceci\ud83c\udf26","screen_name":"citronice","location":"london","url":null,"description":"\"We're fire signs. We do obsession, not math. So we don't know.\"","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":143,"friends_count":107,"listed_count":9,"favourites_count":5764,"statuses_count":49306,"created_at":"Mon Mar 26 11:06:42 +0000 2012","utc_offset":32400,"time_zone":"Seoul","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BFD4F3","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/675906657851863040\/j8bK7k_c.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/675906657851863040\/j8bK7k_c.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918178981937078272\/N_Xhh4yF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918178981937078272\/N_Xhh4yF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/537122558\/1507746165","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184267255"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:07 +0000 2017","id":924211922337189888,"id_str":"924211922337189888","text":"S\u0131rf sen g\u00f6r be\u011fen de bende mutlu olay\u0131m diye att\u0131\u011f\u0131m tweetlerden biri daha","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":706593959544492034,"id_str":"706593959544492034","name":"\u00c7e\u00e7en Beyi","screen_name":"emrefraat","location":"Bart\u0131n, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"Bart\u0131n \u00dcniversitesi \ud83d\udeb6\ud83c\udffd","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":166,"friends_count":86,"listed_count":0,"favourites_count":1888,"statuses_count":894,"created_at":"Sun Mar 06 21:35:02 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/863342147789090818\/of6znSJg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/863342147789090818\/of6znSJg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/706593959544492034\/1500388180","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184267969"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:08 +0000 2017","id":924211923415130112,"id_str":"924211923415130112","text":"RT @jennystromstedt: Kvinnor \u00e4r oftare manegekrattare \u00e4n m\u00e4n, det \u00e4r sedan mycket gammalt. Det \u00e4r tid att sluta m\u00f6jligg\u00f6ra f\u00f6r bufflarna. h\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25050470,"id_str":"25050470","name":"Joy Surrender","screen_name":"Joy_Surrender","location":null,"url":null,"description":"If you fight love, you're always a loser.\nAktiv i #jag\u00e4rh\u00e4r","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":75,"friends_count":155,"listed_count":2,"favourites_count":4161,"statuses_count":696,"created_at":"Wed Mar 18 09:41:51 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F7E676","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2323D9","profile_sidebar_border_color":"0B5CB3","profile_sidebar_fill_color":"DEA5DE","profile_text_color":"54083C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898902894333657094\/9FC53JTH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898902894333657094\/9FC53JTH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25050470\/1481932248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 04:30:19 +0000 2017","id":924131186548633601,"id_str":"924131186548633601","text":"Kvinnor \u00e4r oftare manegekrattare \u00e4n m\u00e4n, det \u00e4r sedan mycket gammalt. Det \u00e4r tid att sluta m\u00f6jligg\u00f6ra f\u00f6r bufflarna. https:\/\/t.co\/bZaSGL0xAi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterrific.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitterrific\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29683858,"id_str":"29683858","name":"Jenny Str\u00f6mstedt","screen_name":"jennystromstedt","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.expressen.se\/kronikorer\/jennystromstedt","description":"Programledare p\u00e5 TV4 Nyhetsmorgon, kr\u00f6nik\u00f6r i Expressen p\u00e5 l\u00f6rdagar och p\u00e5 twitter huvudsakligen osorterad privatperson. (Anchor TV4, columnist Expressen)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":82610,"friends_count":349,"listed_count":272,"favourites_count":1743,"statuses_count":15720,"created_at":"Wed Apr 08 09:50:50 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/459954730827927552\/WhyiAwIk_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/459954730827927552\/WhyiAwIk_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":4,"reply_count":4,"retweet_count":22,"favorite_count":133,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bZaSGL0xAi","expanded_url":"http:\/\/www.expressen.se\/kronikorer\/jenny-stromstedt\/kvinnornas-plagsamma-behov-att-kratta-manegen\/","display_url":"expressen.se\/kronikorer\/jen\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jennystromstedt","name":"Jenny Str\u00f6mstedt","id":29683858,"id_str":"29683858","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184268226"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:08 +0000 2017","id":924211923868057601,"id_str":"924211923868057601","text":"RT @rektorhamid: H\u00e4r har vi det igen n\u00e4r politiker ska g\u00f6ra n\u00e5gon kreativ satsning i orten. Hiphop och graffiti. N\u00e5got annat kan de\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":773861594,"id_str":"773861594","name":"Hans Bergfast","screen_name":"HansBergfast","location":"Sverige","url":null,"description":"\"Kom fria sinnen hit\" (OvD) Kulturarvsarbetare","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":99,"friends_count":197,"listed_count":4,"favourites_count":2203,"statuses_count":6038,"created_at":"Wed Aug 22 15:03:52 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911647615342739456\/BMpLsrqu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911647615342739456\/BMpLsrqu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/773861594\/1506188705","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 14:51:32 +0000 2017","id":923925136717201411,"id_str":"923925136717201411","text":"H\u00e4r har vi det igen n\u00e4r politiker ska g\u00f6ra n\u00e5gon kreativ satsning i orten. Hiphop och graffiti. N\u00e5got annat kan de\u2026 https:\/\/t.co\/6a4U1D95So","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3329719133,"id_str":"3329719133","name":"Hamid","screen_name":"rektorhamid","location":null,"url":null,"description":"Rektor och adjunkt. Driver boende f\u00f6r fattiga studenter p\u00e5 afghanska landsbygden. Gillar medm\u00e4nsklighet. Ogillar or\u00e4ttvisor. Tweets privata.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6639,"friends_count":96,"listed_count":22,"favourites_count":1053,"statuses_count":6114,"created_at":"Tue Jun 16 16:01:37 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848299841746857985\/Kr5D-oB2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848299841746857985\/Kr5D-oB2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3329719133\/1487941388","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"32049a95db695cb8","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/32049a95db695cb8.json","place_type":"city","name":"\u53f0\u6771\u533a","full_name":"\u6771\u4eac \u53f0\u6771\u533a","country_code":"JP","country":"Japan","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[139.762233,35.694775],[139.762233,35.731637],[139.809743,35.731637],[139.809743,35.694775]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":53,"reply_count":78,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"H\u00e4r har vi det igen n\u00e4r politiker ska g\u00f6ra n\u00e5gon kreativ satsning i orten. Hiphop och graffiti. N\u00e5got annat kan de ju inte d\u00e4r ute. Jo matlagning fr\u00e5n sina heml\u00e4nder. Det kan de ocks\u00e5! https:\/\/t.co\/oL2Bf7T0g7","display_text_range":[0,184],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oL2Bf7T0g7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":7,"reply_count":55,"retweet_count":193,"favorite_count":596,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6a4U1D95So","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923925136717201411","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":53,"reply_count":78,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rektorhamid","name":"Hamid","id":3329719133,"id_str":"3329719133","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184268334"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:08 +0000 2017","id":924211925264863232,"id_str":"924211925264863232","text":"RT @erdemozvern1453: \u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3215151171,"id_str":"3215151171","name":"Zinhar  Z\u0130N #\u0130DAM","screen_name":"Zinhar_zin","location":null,"url":null,"description":"Zaman\u0131nda bu \u00dclkeyi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK birlikte y\u00f6netmi\u015fti. \u015eimdi de Recep Tayyip ERDO\u011eAN birlikte y\u00f6netecek..","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1664,"friends_count":280,"listed_count":2,"favourites_count":9171,"statuses_count":42881,"created_at":"Tue Apr 28 01:34:58 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886724846243205121\/r0esNBL-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886724846243205121\/r0esNBL-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3215151171\/1507569846","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:47:17 +0000 2017","id":924210954296025088,"id_str":"924210954296025088","text":"\u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_text_range":[0,81],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","name":"Erdem \u00f6zveren","screen_name":"erdemozvern1453","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"@MislamHareketi Genel Ba\u015fkan\u0131.. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21697,"friends_count":82,"listed_count":16,"favourites_count":1178,"statuses_count":508,"created_at":"Fri Aug 18 14:46:28 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/898556709874040834\/1504614829","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":26,"favorite_count":52,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"erdemozvern1453","name":"Erdem \u00f6zveren","id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","indices":[3,19]}],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184268667"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:11 +0000 2017","id":924211938392989696,"id_str":"924211938392989696","text":"RT @katjanouch: Dags att fatta att det inte l\u00e4r g\u00e5 \u00f6ver av att \"klyftor minskas\" @johanssonmorgan #svpol https:\/\/t.co\/ZXxCmh5enG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2331782069,"id_str":"2331782069","name":"Harriet B\u00e4ckstr\u00f6m","screen_name":"Harriet_Sthlm","location":"Norrt\u00e4lje","url":null,"description":"Politikn\u00f6rd d\u00f6dstr\u00f6tt p\u00e5 orden utmaning och ansvar, konservativ med nationella och liberala inslag. RNFare enl v\u00e4nstern.\ud83d\ude0e","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1946,"friends_count":2458,"listed_count":21,"favourites_count":109558,"statuses_count":135120,"created_at":"Sat Feb 08 11:20:56 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485378532982661120\/o5UquKcg_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485378532982661120\/o5UquKcg_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2331782069\/1404558238","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:14:06 +0000 2017","id":924202606079168512,"id_str":"924202606079168512","text":"Dags att fatta att det inte l\u00e4r g\u00e5 \u00f6ver av att \"klyftor minskas\" @johanssonmorgan #svpol https:\/\/t.co\/ZXxCmh5enG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":297838327,"id_str":"297838327","name":"Katerina Janouch\ud83d\udc31","screen_name":"katjanouch","location":"Prague, Czech Republic","url":"http:\/\/www.katerinamagasin.se","description":"V\u00e4rnar det sekul\u00e4ra samh\u00e4llet. F\u00f6rfattare, journalist, f\u00f6rel\u00e4sare, relationsskribent. katjanouch@gmail.com swish 0733289122  https:\/\/www.patreon.com\/katjanouch","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":31835,"friends_count":1549,"listed_count":162,"favourites_count":20144,"statuses_count":48098,"created_at":"Fri May 13 06:17:18 +0000 2011","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"CCCCCC","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/412032892\/femkl_ver.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/412032892\/femkl_ver.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"666666","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"333333","profile_text_color":"999999","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/790321960836296704\/e9Drcjvh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/790321960836296704\/e9Drcjvh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/297838327\/1354810959","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":5,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[82,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZXxCmh5enG","expanded_url":"http:\/\/katerinamagasin.se\/valdsmonopolet-ar-farligt-forsvagat\/","display_url":"katerinamagasin.se\/valdsmonopolet\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[{"screen_name":"johanssonmorgan","name":"Morgan Johansson","id":107414992,"id_str":"107414992","indices":[65,81]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[98,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZXxCmh5enG","expanded_url":"http:\/\/katerinamagasin.se\/valdsmonopolet-ar-farligt-forsvagat\/","display_url":"katerinamagasin.se\/valdsmonopolet\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[{"screen_name":"katjanouch","name":"Katerina Janouch\ud83d\udc31","id":297838327,"id_str":"297838327","indices":[3,14]},{"screen_name":"johanssonmorgan","name":"Morgan Johansson","id":107414992,"id_str":"107414992","indices":[81,97]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184271797"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:12 +0000 2017","id":924211941526200320,"id_str":"924211941526200320","text":"I added a video to a @YouTube playlist https:\/\/t.co\/6UHvSuPKg0 Att Goriye - Tigerstyle Feat. Preet Harpal &amp; Hard Kaur || Lokdhun ||","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1684949660,"id_str":"1684949660","name":"tushar sharma","screen_name":"tushipandit","location":"Rajpura, India","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":19,"listed_count":0,"favourites_count":43,"statuses_count":64,"created_at":"Tue Aug 20 05:29:02 +0000 2013","utc_offset":19800,"time_zone":"New Delhi","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914568251790680064\/07uNvfOY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914568251790680064\/07uNvfOY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1684949660\/1486473547","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6UHvSuPKg0","expanded_url":"http:\/\/youtu.be\/JQ3sd_TaQMg?a","display_url":"youtu.be\/JQ3sd_TaQMg?a","indices":[39,62]}],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[21,29]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509184272544"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:13 +0000 2017","id":924211944806080512,"id_str":"924211944806080512","text":"Bakaki !!! https:\/\/t.co\/XePC7Dpj5Y","display_text_range":[0,10],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4872677710,"id_str":"4872677710","name":"\u015eakirCan Din\u00e7","screen_name":"DincSakircan","location":null,"url":null,"description":"Ak\u00fcFunLife .   TFF 1.Lig","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":111,"friends_count":98,"listed_count":0,"favourites_count":2036,"statuses_count":2127,"created_at":"Tue Feb 02 21:17:59 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/737386882808549377\/MN_RM3Ed_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/737386882808549377\/MN_RM3Ed_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4872677710\/1509125921","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"0155645e0be223c5","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/0155645e0be223c5.json","place_type":"city","name":"Manisa","full_name":"Manisa, T\u00fcrkiye","country_code":"TR","country":"T\u00fcrkiye","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[27.329476,38.603424],[27.329476,38.644525],[27.484025,38.644525],[27.484025,38.603424]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":924036191770554368,"quoted_status_id_str":"924036191770554368","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 22:12:50 +0000 2017","id":924036191770554368,"id_str":"924036191770554368","text":"Manisaspor'lu Bakaki: Bug\u00fcn Kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Turu Att\u0131\u011f\u0131m Golden Sonra Verdi\u011fim Selam\u0131 Tekirda\u011f'da \u015eehit Olan T\u00fcrk Aske\u2026 https:\/\/t.co\/SbVirNWQ8U","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1647658453,"id_str":"1647658453","name":"Manisaspor TV","screen_name":"ManisasporTv","location":"Turkey\/Manisa","url":"http:\/\/www.youtube.com\/TVManisaspor","description":"The Page of Manisaspor's Fans Multimedia Share. \u0130nstagram: http:\/\/Instagram.com\/manisasportv \u0130leti\u015fim: manisasportv@outlook.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4002,"friends_count":107,"listed_count":9,"favourites_count":23327,"statuses_count":26391,"created_at":"Mon Aug 05 11:58:12 +0000 2013","utc_offset":10800,"time_zone":"Baghdad","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/496259463188189184\/7iZBogKj.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/496259463188189184\/7iZBogKj.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911263201509171201\/6MrQZqs3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911263201509171201\/6MrQZqs3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1647658453\/1506800560","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"0155645e0be223c5","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/0155645e0be223c5.json","place_type":"city","name":"Manisa","full_name":"Manisa, T\u00fcrkiye","country_code":"TR","country":"T\u00fcrkiye","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[27.329476,38.603424],[27.329476,38.644525],[27.484025,38.644525],[27.484025,38.603424]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Manisaspor'lu Bakaki: Bug\u00fcn Kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Turu Att\u0131\u011f\u0131m Golden Sonra Verdi\u011fim Selam\u0131 Tekirda\u011f'da \u015eehit Olan T\u00fcrk Askerine Arma\u011fan Ettim! https:\/\/t.co\/PY80F56KX6","display_text_range":[0,134],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924036184409591808,"id_str":"924036184409591808","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLWA5NXUAAfd3L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLWA5NXUAAfd3L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PY80F56KX6","display_url":"pic.twitter.com\/PY80F56KX6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ManisasporTv\/status\/924036191770554368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":604,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":604,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924036184409591808,"id_str":"924036184409591808","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLWA5NXUAAfd3L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLWA5NXUAAfd3L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PY80F56KX6","display_url":"pic.twitter.com\/PY80F56KX6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ManisasporTv\/status\/924036191770554368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":604,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":604,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":41,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SbVirNWQ8U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924036191770554368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XePC7Dpj5Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/manisasportv\/status\/924036191770554368","display_url":"twitter.com\/manisasportv\/s\u2026","indices":[11,34]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tl","timestamp_ms":"1509184273326"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:13 +0000 2017","id":924211946311872513,"id_str":"924211946311872513","text":"Fridolin lyckas inte med annat \u00e4n exemplifiera varf\u00f6r hans parti st\u00f6rtdyker i m\u00e4tningar. Ingen vinner p\u00e5 att vara sin egen opposition.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211114271010816,"in_reply_to_status_id_str":"924211114271010816","in_reply_to_user_id":2741857108,"in_reply_to_user_id_str":"2741857108","in_reply_to_screen_name":"evinbdya","user":{"id":2741857108,"id_str":"2741857108","name":"Evin","screen_name":"evinbdya","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Frihetligt konservativ. P\u00e5 dagarna andre vice ordf\u00f6rande KDU Stockholm samt jurstud p\u00e5 SU. Gillar utrikespolitik, stil och monarkin. Kontakt: evin@kdu.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5062,"friends_count":688,"listed_count":24,"favourites_count":1188,"statuses_count":7378,"created_at":"Wed Aug 13 15:53:43 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835509334436110336\/jdTs_FhV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835509334436110336\/jdTs_FhV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2741857108\/1499866389","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184273685"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:13 +0000 2017","id":924211947284856833,"id_str":"924211947284856833","text":"@MessiahHallberg @martinsoneby Kom ih\u00e5g n\u00e4r \u00c5sa Lindeborg var skurken, f\u00f6r det var hon som sa \"grabbar som flabbar\"\u2026 https:\/\/t.co\/me2uLOnzaJ","display_text_range":[31,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924195158446559232,"in_reply_to_status_id_str":"924195158446559232","in_reply_to_user_id":91153378,"in_reply_to_user_id_str":"91153378","in_reply_to_screen_name":"MessiahHallberg","user":{"id":2786953056,"id_str":"2786953056","name":"Jeppsson","screen_name":"Jeppsson_","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":94,"friends_count":448,"listed_count":2,"favourites_count":16174,"statuses_count":7047,"created_at":"Wed Sep 03 00:15:23 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/683562653051138048\/WcCJTaE2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/683562653051138048\/WcCJTaE2_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@MessiahHallberg @martinsoneby Kom ih\u00e5g n\u00e4r \u00c5sa Lindeborg var skurken, f\u00f6r det var hon som sa \"grabbar som flabbar\". Att det skreks att hon skulle v\u00e5ldtas \u00e4r v\u00e4l inget.","display_text_range":[31,168],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MessiahHallberg","name":"Messiah Hallberg","id":91153378,"id_str":"91153378","indices":[0,16]},{"screen_name":"martinsoneby","name":"martinsoneby","id":22378804,"id_str":"22378804","indices":[17,30]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/me2uLOnzaJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924211947284856833","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MessiahHallberg","name":"Messiah Hallberg","id":91153378,"id_str":"91153378","indices":[0,16]},{"screen_name":"martinsoneby","name":"martinsoneby","id":22378804,"id_str":"22378804","indices":[17,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184273917"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:14 +0000 2017","id":924211947876298753,"id_str":"924211947876298753","text":"Retweeted Erdem \u00f6zveren (@erdemozvern1453):\n\n\u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131... https:\/\/t.co\/y4vnboUOwy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3215151171,"id_str":"3215151171","name":"Zinhar  Z\u0130N #\u0130DAM","screen_name":"Zinhar_zin","location":null,"url":null,"description":"Zaman\u0131nda bu \u00dclkeyi Mustafa Kemal ATAT\u00dcRK birlikte y\u00f6netmi\u015fti. \u015eimdi de Recep Tayyip ERDO\u011eAN birlikte y\u00f6netecek..","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1664,"friends_count":280,"listed_count":2,"favourites_count":9172,"statuses_count":42882,"created_at":"Tue Apr 28 01:34:58 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886724846243205121\/r0esNBL-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886724846243205121\/r0esNBL-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3215151171\/1507569846","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y4vnboUOwy","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3bChiuMJK","display_url":"fb.me\/3bChiuMJK","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"erdemozvern1453","name":"Erdem \u00f6zveren","id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","indices":[25,41]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184274058"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:14 +0000 2017","id":924211951734964225,"id_str":"924211951734964225","text":"@thecatay Acayip kafam att\u0131 amk bu nas\u0131l bir rezillik ya","display_text_range":[10,56],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211113159512064,"in_reply_to_status_id_str":"924211113159512064","in_reply_to_user_id":70978889,"in_reply_to_user_id_str":"70978889","in_reply_to_screen_name":"thecatay","user":{"id":521407670,"id_str":"521407670","name":"Deniz","screen_name":"denizylnz","location":"Sydney, New South Wales","url":"https:\/\/medium.com\/@denizylnz","description":"In Search of Everlasting Pleasure","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":3411,"friends_count":381,"listed_count":35,"favourites_count":75767,"statuses_count":33292,"created_at":"Sun Mar 11 15:22:42 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000120775605\/8c9a523574ccc728310b6b7f832e9834.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000120775605\/8c9a523574ccc728310b6b7f832e9834.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917356701803827200\/kD5hsjkI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917356701803827200\/kD5hsjkI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/521407670\/1410563118","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"thecatay","name":"Catay","id":70978889,"id_str":"70978889","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184274978"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:15 +0000 2017","id":924211951990910976,"id_str":"924211951990910976","text":"WhatsApptan harika \u00f6zellik \nArkada\u015f\u0131n\u0131za ataca\u011f\u0131niz k\u00fcf\u00fcrl\u00fc mesaj\u0131 baban\u0131za m\u0131 att\u0131n\u0131z korkmayin sakin art\u0131k pislig\u2026 https:\/\/t.co\/BfSzYQORpj","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":891191340343730177,"id_str":"891191340343730177","name":"BEY","screen_name":"garibangomiser","location":"Hazirlik Sinifi","url":null,"description":"PK#2012 AG\u00dc MAK\u0130NE","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":132,"friends_count":153,"listed_count":0,"favourites_count":5325,"statuses_count":1013,"created_at":"Sat Jul 29 06:59:07 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914525233406758912\/Xc63d8JM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914525233406758912\/Xc63d8JM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/891191340343730177\/1501311852","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"WhatsApptan harika \u00f6zellik \nArkada\u015f\u0131n\u0131za ataca\u011f\u0131niz k\u00fcf\u00fcrl\u00fc mesaj\u0131 baban\u0131za m\u0131 att\u0131n\u0131z korkmayin sakin art\u0131k pisliginizi temizleyebilirsiniz https:\/\/t.co\/qcQgVJHdIb","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924211927169032192,"id_str":"924211927169032192","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN12eAW4AAKabj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN12eAW4AAKabj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qcQgVJHdIb","display_url":"pic.twitter.com\/qcQgVJHdIb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/garibangomiser\/status\/924211951990910976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":924211939210858496,"id_str":"924211939210858496","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN13K3WkAAmfmW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN13K3WkAAmfmW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qcQgVJHdIb","display_url":"pic.twitter.com\/qcQgVJHdIb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/garibangomiser\/status\/924211951990910976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924211927169032192,"id_str":"924211927169032192","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN12eAW4AAKabj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN12eAW4AAKabj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qcQgVJHdIb","display_url":"pic.twitter.com\/qcQgVJHdIb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/garibangomiser\/status\/924211951990910976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":924211939210858496,"id_str":"924211939210858496","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN13K3WkAAmfmW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN13K3WkAAmfmW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qcQgVJHdIb","display_url":"pic.twitter.com\/qcQgVJHdIb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/garibangomiser\/status\/924211951990910976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BfSzYQORpj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924211951990910976","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184275039"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:16 +0000 2017","id":924211958102061056,"id_str":"924211958102061056","text":"@carerrra @Greek_In_Sweden Han \u00e4r v\u00e4l medveten om att han f\u00e5r g\u00e5 hem vid f\u00f6rlust, ev \u00e4ven vid vinst f\u00f6r tr\u00e4ningens skull","display_text_range":[27,120],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924209081866432513,"in_reply_to_status_id_str":"924209081866432513","in_reply_to_user_id":480226398,"in_reply_to_user_id_str":"480226398","in_reply_to_screen_name":"carerrra","user":{"id":2839442608,"id_str":"2839442608","name":"Erik","screen_name":"krossa82","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Betting Arsenal oddsfamiljen stryktipset","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":160,"friends_count":206,"listed_count":2,"favourites_count":2974,"statuses_count":5980,"created_at":"Tue Oct 21 07:51:36 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/829242539043672065\/leSP1I_o_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/829242539043672065\/leSP1I_o_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carerrra","name":"A","id":480226398,"id_str":"480226398","indices":[0,9]},{"screen_name":"Greek_In_Sweden","name":"Greek_In_Sweden","id":420491980,"id_str":"420491980","indices":[10,26]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184276496"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:16 +0000 2017","id":924211958076801024,"id_str":"924211958076801024","text":"@asaplsnr Att tvingas planera en heldags v\u00e4rdegrundutbildn f\u00f6r hela personalen samtidigt som man sitter och kapar t\u2026 https:\/\/t.co\/9Ny7ltLc6A","display_text_range":[10,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924210656345317376,"in_reply_to_status_id_str":"924210656345317376","in_reply_to_user_id":2528894116,"in_reply_to_user_id_str":"2528894116","in_reply_to_screen_name":"asaplsnr","user":{"id":47881391,"id_str":"47881391","name":"Carolin Nielsen(MED)","screen_name":"Caninen","location":"J\u00e4rf\u00e4lla, Sverige","url":null,"description":"Leg hyrsyrra. V\u00e5rdpolitisk talesperson i Medborgerlig Samling, vice ordf MED Sthlm. Introvert genomsk\u00e5dare.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3626,"friends_count":1893,"listed_count":27,"favourites_count":14271,"statuses_count":16108,"created_at":"Wed Jun 17 06:44:20 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/861556532357607428\/mEdLphHj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/861556532357607428\/mEdLphHj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/47881391\/1480070266","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@asaplsnr Att tvingas planera en heldags v\u00e4rdegrundutbildn f\u00f6r hela personalen samtidigt som man sitter och kapar timmar i brukarnas tid? Been there.","display_text_range":[10,149],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asaplsnr","name":"\u00c5sa Plesner","id":2528894116,"id_str":"2528894116","indices":[0,9]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Ny7ltLc6A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924211958076801024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"asaplsnr","name":"\u00c5sa Plesner","id":2528894116,"id_str":"2528894116","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184276490"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:17 +0000 2017","id":924211960392159232,"id_str":"924211960392159232","text":"@anderslindberg Hur l\u00e5ng tid tar det innan s\u00e5ren l\u00e4ker f\u00f6r 16 \u00e5ringen som v\u00e5ldtogs av @Aftonbladet-mannen? https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","display_text_range":[16,130],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924143358351511553,"in_reply_to_status_id_str":"924143358351511553","in_reply_to_user_id":19236255,"in_reply_to_user_id_str":"19236255","in_reply_to_screen_name":"anderslindberg","user":{"id":20865466,"id_str":"20865466","name":"Victor Bj\u00f6rklund","screen_name":"BjorklundVictor","location":"Stockholm","url":null,"description":"R\u00e4knar dagarna till bubblan spricker. \ud83d\udcc9 N\u00e5s p\u00e5 victor.bjorklund@gmail.com \ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24408,"friends_count":14057,"listed_count":252,"favourites_count":85186,"statuses_count":4262,"created_at":"Sat Feb 14 19:14:35 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2071B0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20865466\/1508955499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"c0d363fb26832f51","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/c0d363fb26832f51.json","place_type":"city","name":"Danderyd","full_name":"Danderyd, Sverige","country_code":"SE","country":"Sweden","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.991380,59.369775],[17.991380,59.441436],[18.122365,59.441436],[18.122365,59.369775]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":924198454800379904,"quoted_status_id_str":"924198454800379904","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26995,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8986,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":7,"retweet_count":28,"favorite_count":45,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cissiwallin\/status\/924198454800379904","display_url":"twitter.com\/cissiwallin\/st\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[{"screen_name":"anderslindberg","name":"Anders Lindberg","id":19236255,"id_str":"19236255","indices":[0,15]},{"screen_name":"Aftonbladet","name":"Aftonbladet","id":37706685,"id_str":"37706685","indices":[86,98]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184277042"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:17 +0000 2017","id":924211961436532736,"id_str":"924211961436532736","text":"RT @vistarinteut: @Migrationsverk @socialstyrelsen @Justitiedep @socialdep &lt;att fastst\u00e4lla \u00e5ldern m\u00e5ste det l\u00e4gsta v\u00e4rdet utg\u00f6ra grun\u2026 ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":859873550525755393,"id_str":"859873550525755393","name":"Anita Harning","screen_name":"AnitaHarning1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":4,"listed_count":0,"favourites_count":193,"statuses_count":221,"created_at":"Wed May 03 20:53:24 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 21:25:32 +0000 2017","id":924024287958388736,"id_str":"924024287958388736","text":"@Migrationsverk @socialstyrelsen @Justitiedep @socialdep &lt;att fastst\u00e4lla \u00e5ldern m\u00e5ste det l\u00e4gsta v\u00e4rdet utg\u00f6ra grun\u2026 https:\/\/t.co\/IzNGmKhs83","display_text_range":[57,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924024134962737152,"in_reply_to_status_id_str":"924024134962737152","in_reply_to_user_id":789552311295152128,"in_reply_to_user_id_str":"789552311295152128","in_reply_to_screen_name":"vistarinteut","user":{"id":789552311295152128,"id_str":"789552311295152128","name":"Vi st\u00e5r inte ut","screen_name":"vistarinteut","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/vistarinteut\/","description":"Vi m\u00f6ter ensamkommande ungdomar p\u00e5 olika s\u00e4tt. #vist\u00e5rinteut med att Sverige varje dag bryter mot Barnkonventionen och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3990,"friends_count":4999,"listed_count":11,"favourites_count":493,"statuses_count":18742,"created_at":"Fri Oct 21 19:41:55 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919103712207032320\/eAVFxO1c_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919103712207032320\/eAVFxO1c_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/789552311295152128\/1506883979","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Migrationsverk @socialstyrelsen @Justitiedep @socialdep &lt;att fastst\u00e4lla \u00e5ldern m\u00e5ste det l\u00e4gsta v\u00e4rdet utg\u00f6ra grund f\u00f6r beslut. Allt annat strider mot r\u00e4ttss\u00e4kerheten i det enskilda fallet.\"","display_text_range":[57,194],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Migrationsverk","name":"Migrationsverket","id":886514941,"id_str":"886514941","indices":[0,15]},{"screen_name":"socialstyrelsen","name":"Socialstyrelsen","id":125694993,"id_str":"125694993","indices":[16,32]},{"screen_name":"Justitiedep","name":"Justitiedep","id":201638879,"id_str":"201638879","indices":[33,45]},{"screen_name":"socialdep","name":"Socialdepartementet","id":3148330871,"id_str":"3148330871","indices":[46,56]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":20,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IzNGmKhs83","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924024287958388736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[120,143]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Migrationsverk","name":"Migrationsverket","id":886514941,"id_str":"886514941","indices":[0,15]},{"screen_name":"socialstyrelsen","name":"Socialstyrelsen","id":125694993,"id_str":"125694993","indices":[16,32]},{"screen_name":"Justitiedep","name":"Justitiedep","id":201638879,"id_str":"201638879","indices":[33,45]},{"screen_name":"socialdep","name":"Socialdepartementet","id":3148330871,"id_str":"3148330871","indices":[46,56]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vistarinteut","name":"Vi st\u00e5r inte ut","id":789552311295152128,"id_str":"789552311295152128","indices":[3,16]},{"screen_name":"Migrationsverk","name":"Migrationsverket","id":886514941,"id_str":"886514941","indices":[18,33]},{"screen_name":"socialstyrelsen","name":"Socialstyrelsen","id":125694993,"id_str":"125694993","indices":[34,50]},{"screen_name":"Justitiedep","name":"Justitiedep","id":201638879,"id_str":"201638879","indices":[51,63]},{"screen_name":"socialdep","name":"Socialdepartementet","id":3148330871,"id_str":"3148330871","indices":[64,74]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184277291"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:17 +0000 2017","id":924211962334113792,"id_str":"924211962334113792","text":"RT @postapokalyps: Alt-right-r\u00f6relsen i USA anklagar spelet Wolfenstein f\u00f6r att \"dehumanisera nazister\". DET G\u00c5R INTE ATT G\u00d6RA SATIR L\u00c4NGRE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1013794099,"id_str":"1013794099","name":"Agnes Forell","screen_name":"RealAgnesForell","location":null,"url":null,"description":"Vegetarisk scout","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":29,"friends_count":150,"listed_count":1,"favourites_count":209,"statuses_count":2387,"created_at":"Sat Dec 15 19:20:59 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/802943137064882176\/HXimUNTd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/802943137064882176\/HXimUNTd_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 06:53:19 +0000 2017","id":923442399808032768,"id_str":"923442399808032768","text":"Alt-right-r\u00f6relsen i USA anklagar spelet Wolfenstein f\u00f6r att \"dehumanisera nazister\". DET G\u00c5R INTE ATT G\u00d6RA SATIR L\u00c4NGRE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":31373715,"id_str":"31373715","name":"textrovert \ud83d\udc0a","screen_name":"postapokalyps","location":"J\u00f6nk\u00f6ping, Sverige","url":null,"description":"vi \u00e4r katt\u00f6rh\u00e4ngen och zombieapokalypser","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":540,"friends_count":207,"listed_count":24,"favourites_count":5993,"statuses_count":80357,"created_at":"Wed Apr 15 09:21:49 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473471490256424960\/M2j6qDbg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473471490256424960\/M2j6qDbg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1F97C7","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896124135025373185\/fibR-qBY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896124135025373185\/fibR-qBY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/31373715\/1495033487","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":7,"retweet_count":68,"favorite_count":206,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"postapokalyps","name":"textrovert \ud83d\udc0a","id":31373715,"id_str":"31373715","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184277505"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:22 +0000 2017","id":924211983829921792,"id_str":"924211983829921792","text":"Kan vara v\u00e4rt att p\u00e5minna Alliansen. https:\/\/t.co\/sd1j8SbE8Q","display_text_range":[0,36],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":728956602691276800,"id_str":"728956602691276800","name":"Klas Viberg","screen_name":"ee6407","location":null,"url":null,"description":"\u00c4r pension\u00e4r. Intresserad av samh\u00e4llsfr\u00e5gor och politik. Bor i R\u00f6b\u00e4ck, Ume\u00e5. Gick med 2016.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":51,"friends_count":83,"listed_count":0,"favourites_count":1334,"statuses_count":607,"created_at":"Sat May 07 14:36:12 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/796611669636108288\/ioQkN0B3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/796611669636108288\/ioQkN0B3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/728956602691276800\/1492158582","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923821077737943040,"quoted_status_id_str":"923821077737943040","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 07:58:03 +0000 2017","id":923821077737943040,"id_str":"923821077737943040","text":"M\u00e5nga undrar hur svenska j\u00e4rnv\u00e4gar har kommit att bli s\u00e5 illa underh\u00e5llna under l\u00e5ng tid. Att den f\u00f6rra moderata fi\u2026 https:\/\/t.co\/W54WHJndrG","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":100197965,"id_str":"100197965","name":"Joel Stade","screen_name":"joel_stade","location":"K\u00e4rrtorp","url":"http:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x2zpvzi","description":"Tidigare Malmqvist. Socialdemokrat och gr\u00e5sosse. Politiskt sakkunnig i Regeringskansliet. Jag st\u00f6der tysthetsnormen p\u00e5 biblioteken.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2425,"friends_count":2295,"listed_count":21,"favourites_count":4193,"statuses_count":16668,"created_at":"Tue Dec 29 10:59:06 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/430313948\/20090127115733.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/430313948\/20090127115733.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908338240968646657\/2HbvP1B-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908338240968646657\/2HbvP1B-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/100197965\/1508606722","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"M\u00e5nga undrar hur svenska j\u00e4rnv\u00e4gar har kommit att bli s\u00e5 illa underh\u00e5llna under l\u00e5ng tid. Att den f\u00f6rra moderata finansministern tyckte s\u00e5 h\u00e4r \u00e4r en viktig f\u00f6rklaring. https:\/\/t.co\/Swpc1upK6r","display_text_range":[0,167],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923821071463219200,"id_str":"923821071463219200","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNISXrCWAAA4i6t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNISXrCWAAA4i6t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Swpc1upK6r","display_url":"pic.twitter.com\/Swpc1upK6r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/joel_stade\/status\/923821077737943040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":494,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":494,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":448,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923821071463219200,"id_str":"923821071463219200","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNISXrCWAAA4i6t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNISXrCWAAA4i6t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Swpc1upK6r","display_url":"pic.twitter.com\/Swpc1upK6r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/joel_stade\/status\/923821077737943040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":494,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":494,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":448,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":8,"retweet_count":43,"favorite_count":54,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W54WHJndrG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923821077737943040","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sd1j8SbE8Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/joel_stade\/status\/923821077737943040","display_url":"twitter.com\/joel_stade\/sta\u2026","indices":[37,60]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184282630"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:23 +0000 2017","id":924211987457986560,"id_str":"924211987457986560","text":"RT @erdemozvern1453: \u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2972737521,"id_str":"2972737521","name":"EKREM G\u00dcL","screen_name":"ekremgul025","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":50,"friends_count":76,"listed_count":0,"favourites_count":26,"statuses_count":898,"created_at":"Sun Jan 11 09:17:32 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916571362877112321\/LEYWAwE__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916571362877112321\/LEYWAwE__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2972737521\/1507362618","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:47:17 +0000 2017","id":924210954296025088,"id_str":"924210954296025088","text":"\u0130hsan \u015eenocak Hocam\u0131z\u0131n\n15 Temmuz'da Darbenin ilk\nSaatlerinde Att\u0131\u011f\u0131 Twet (23:19) https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_text_range":[0,81],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","name":"Erdem \u00f6zveren","screen_name":"erdemozvern1453","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"@MislamHareketi Genel Ba\u015fkan\u0131.. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21697,"friends_count":82,"listed_count":16,"favourites_count":1178,"statuses_count":508,"created_at":"Fri Aug 18 14:46:28 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905041986121551873\/FA0vQtRN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/898556709874040834\/1504614829","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":27,"favorite_count":55,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"erdemozvern1453","name":"Erdem \u00f6zveren","id":898556709874040834,"id_str":"898556709874040834","indices":[3,19]}],"symbols":[],"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924210943428628485,"id_str":"924210943428628485","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN09NSXkAUW4RZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XK232MJ1VH","display_url":"pic.twitter.com\/XK232MJ1VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erdemozvern1453\/status\/924210954296025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924210954296025088,"source_status_id_str":"924210954296025088","source_user_id":898556709874040834,"source_user_id_str":"898556709874040834"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184283495"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:24 +0000 2017","id":924211991274819584,"id_str":"924211991274819584","text":"RT @murtijumping: @onediocom Att\u0131\u011f\u0131m tweetler i\u00e7in pi\u015fman de\u011filim akl\u0131m hala atmad\u0131klar\u0131mda","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":498879521,"id_str":"498879521","name":"AHMET KAZAZO\u011eLU","screen_name":"ahmetkazazoglu","location":null,"url":null,"description":"insan sevdi\u011fi ve h\u00fcrmet etti\u011fi kavramlar \u00fczerine kavgaya at\u0131l\u0131r\n\nsayg\u0131 da mecbur sevgide \u00f6zg\u00fcrs\u00fcn\u00fcz\n\n\ud83c\uddf9\ud83c\uddf723\u25c0\ud83d\udc6e\u25b673","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":246,"friends_count":273,"listed_count":0,"favourites_count":857,"statuses_count":1655,"created_at":"Tue Feb 21 14:34:35 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Baghdad","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/436001387\/Fenerbahce-Bayrak.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/436001387\/Fenerbahce-Bayrak.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920396747104489473\/wVN3Hb___normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920396747104489473\/wVN3Hb___normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/498879521\/1506804456","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 18:31:33 +0000 2017","id":923980501945344000,"id_str":"923980501945344000","text":"@onediocom Att\u0131\u011f\u0131m tweetler i\u00e7in pi\u015fman de\u011filim akl\u0131m hala atmad\u0131klar\u0131mda","display_text_range":[11,73],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":923980118799691776,"in_reply_to_status_id_str":"923980118799691776","in_reply_to_user_id":407597071,"in_reply_to_user_id_str":"407597071","in_reply_to_screen_name":"onediocom","user":{"id":2829472264,"id_str":"2829472264","name":"murti\u015f baba","screen_name":"murtijumping","location":null,"url":null,"description":"sen harikas\u0131n. evet evet sen. ben de\u011filim. \u00e7ok k\u0131skan\u0131yorum seni...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":834,"friends_count":209,"listed_count":2,"favourites_count":11012,"statuses_count":5229,"created_at":"Tue Oct 14 12:47:42 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916560594869858304\/espxn2mo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916560594869858304\/espxn2mo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2829472264\/1477773443","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":15,"favorite_count":432,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"onediocom","name":"Onedio","id":407597071,"id_str":"407597071","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"murtijumping","name":"murti\u015f baba","id":2829472264,"id_str":"2829472264","indices":[3,16]},{"screen_name":"onediocom","name":"Onedio","id":407597071,"id_str":"407597071","indices":[18,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184284405"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:24 +0000 2017","id":924211991694249984,"id_str":"924211991694249984","text":"\u00c4r det klanens f\u00f6rakt \u00f6ver att de misslyckats fixa livsl\u00e5ng f\u00f6rs\u00f6rjning f\u00f6r dem alla som \u00e4r det stora hotet, den \"psykiska d\u00f6den\", f\u00f6r afgh?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2250503022,"id_str":"2250503022","name":"MejaLarzo","screen_name":"MejaLarzo","location":null,"url":null,"description":"Svensk tant som b\u00f6rjar ilskna till \u00f6ver islamiseringen av Sverige. Sjukpension\u00e4r pga neurologisk sjukdom, r\u00e4ds framtiden.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":396,"friends_count":108,"listed_count":5,"favourites_count":57471,"statuses_count":13151,"created_at":"Tue Dec 17 14:39:07 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797187241676259333\/JAc_wBEg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797187241676259333\/JAc_wBEg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2250503022\/1459399335","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184284505"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:24 +0000 2017","id":924211992239525889,"id_str":"924211992239525889","text":"RT @staffandopping: Det \u00e4r s\u00e5 vidrigt med detta judehat. Vad kan vi g\u00f6ra? F\u00f6rst\u00e5r antisemiterna att de \u00e4r rasister? Det kokar i mig. Ta\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":843749826,"id_str":"843749826","name":"Socialistfritt!!","screen_name":"HSmeds","location":null,"url":null,"description":"Ett Liberalt o \u00f6ppet sinne i ett Liberalt \u00f6ppet land \u00f6kar tilliten till oss sj\u00e4lva o v\u00e5ra medm\u00e4nniskor. Frid o Fred!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":346,"friends_count":311,"listed_count":6,"favourites_count":1453,"statuses_count":31630,"created_at":"Mon Sep 24 15:08:41 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905359432007155712\/pQJhFhMz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905359432007155712\/pQJhFhMz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/843749826\/1457453943","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 11:46:33 +0000 2017","id":923878582887305221,"id_str":"923878582887305221","text":"Det \u00e4r s\u00e5 vidrigt med detta judehat. Vad kan vi g\u00f6ra? F\u00f6rst\u00e5r antisemiterna att de \u00e4r rasister? Det kokar i mig. Ta\u2026 https:\/\/t.co\/0QobYalWVJ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":106084393,"id_str":"106084393","name":"Staffan Dopping","screen_name":"staffandopping","location":"Nacka, Sweden","url":"http:\/\/staffandopping.se","description":"Kommunikationsexpert med k\u00e4nsla f\u00f6r det talade ordet. Ledord: Saklighet Klart spr\u00e5k Dialog","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18675,"friends_count":3472,"listed_count":235,"favourites_count":5516,"statuses_count":53480,"created_at":"Mon Jan 18 13:02:53 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFCCC","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82507821\/Dopping_3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82507821\/Dopping_3.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"FFFCCC","profile_sidebar_fill_color":"FFD60A","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877082594575364097\/7HKiw_Fm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877082594575364097\/7HKiw_Fm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/106084393\/1432490479","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923843202226053121,"quoted_status_id_str":"923843202226053121","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 09:25:58 +0000 2017","id":923843202226053121,"id_str":"923843202226053121","text":"Hon \u00e4r l\u00e4rare och judinna. Men det senare v\u00e5gar hon inte s\u00e4ga p\u00e5 jobbet. I korridoren h\u00f6r hon rop om att d\u00f6da judar. https:\/\/t.co\/E77OTyCFvG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":23754741,"id_str":"23754741","name":"Niklas Orrenius","screen_name":"niklasorrenius","location":"V\u00e4rnhem, Malm\u00f6, Sweden","url":"https:\/\/www.facebook.com\/skottenikopenhamn\/","description":"Reporter p\u00e5 Dagens Nyheter. Kringresande. Stolt \u00f6ver min nyutkomna bok Skotten i K\u00f6penhamn.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":97189,"friends_count":10641,"listed_count":445,"favourites_count":20130,"statuses_count":43928,"created_at":"Wed Mar 11 12:29:12 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Copenhagen","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801098964229570560\/rYZdGYle_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801098964229570560\/rYZdGYle_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/23754741\/1474079451","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":75,"reply_count":101,"retweet_count":418,"favorite_count":571,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E77OTyCFvG","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/nyheter\/nyheter-hem\/i-korridoren-har-jag-hort-elever-skrika-om-att-doda-judar-\/","display_url":"dn.se\/nyheter\/nyhete\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Det \u00e4r s\u00e5 vidrigt med detta judehat. Vad kan vi g\u00f6ra? F\u00f6rst\u00e5r antisemiterna att de \u00e4r rasister? Det kokar i mig. Tack, Niklas Orrenius! https:\/\/t.co\/HNZEvfQluP","display_text_range":[0,135],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HNZEvfQluP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/niklasorrenius\/status\/923843202226053121","display_url":"twitter.com\/niklasorrenius\u2026","indices":[136,159]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":18,"retweet_count":22,"favorite_count":112,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0QobYalWVJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923878582887305221","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923843202226053121,"quoted_status_id_str":"923843202226053121","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 09:25:58 +0000 2017","id":923843202226053121,"id_str":"923843202226053121","text":"Hon \u00e4r l\u00e4rare och judinna. Men det senare v\u00e5gar hon inte s\u00e4ga p\u00e5 jobbet. I korridoren h\u00f6r hon rop om att d\u00f6da judar. https:\/\/t.co\/E77OTyCFvG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":23754741,"id_str":"23754741","name":"Niklas Orrenius","screen_name":"niklasorrenius","location":"V\u00e4rnhem, Malm\u00f6, Sweden","url":"https:\/\/www.facebook.com\/skottenikopenhamn\/","description":"Reporter p\u00e5 Dagens Nyheter. Kringresande. Stolt \u00f6ver min nyutkomna bok Skotten i K\u00f6penhamn.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":97189,"friends_count":10641,"listed_count":445,"favourites_count":20130,"statuses_count":43928,"created_at":"Wed Mar 11 12:29:12 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Copenhagen","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801098964229570560\/rYZdGYle_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801098964229570560\/rYZdGYle_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/23754741\/1474079451","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":75,"reply_count":101,"retweet_count":418,"favorite_count":571,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E77OTyCFvG","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/nyheter\/nyheter-hem\/i-korridoren-har-jag-hort-elever-skrika-om-att-doda-judar-\/","display_url":"dn.se\/nyheter\/nyhete\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"staffandopping","name":"Staffan Dopping","id":106084393,"id_str":"106084393","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184284635"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:24 +0000 2017","id":924211992424050688,"id_str":"924211992424050688","text":"@ad_majken Klart att ny teknik driver kurs. Om FPC sl\u00e4pper en ultraljudsensor eller optisk sensor. Vad tror du h\u00e4nder d\u00e5 med kursen?","display_text_range":[11,132],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211541133660161,"in_reply_to_status_id_str":"924211541133660161","in_reply_to_user_id":2903589190,"in_reply_to_user_id_str":"2903589190","in_reply_to_screen_name":"ad_majken","user":{"id":3003678845,"id_str":"3003678845","name":"Christer Skog","screen_name":"christer_skog","location":"Torslanda","url":null,"description":"Lite r\u00e5dvill just nu. Avvaktar Fingerprint till blankning minskar kraftigt. Har g\u00e5tt in i Lithium d\u00e5 jag tror p\u00e5 elbilar framgent","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":516,"friends_count":383,"listed_count":7,"favourites_count":15359,"statuses_count":2669,"created_at":"Wed Jan 28 18:47:48 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903967952868954113\/FOUvxKnr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903967952868954113\/FOUvxKnr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3003678845\/1485589142","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ad_majken","name":"Majken","id":2903589190,"id_str":"2903589190","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184284679"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:25 +0000 2017","id":924211994353336320,"id_str":"924211994353336320","text":"RT @RipSverige: M\u00e5ste l\u00e4sas, min dotter mobbades,l\u00e4rare och polis gjorde inget.Vi vart de obekv\u00e4ma,r\u00e4dda era barn\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":890095381215944705,"id_str":"890095381215944705","name":"Johan S","screen_name":"badskumme","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Jurist. Alla djurs v\u00e4n. Har r\u00e4tt i det mesta.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26,"friends_count":91,"listed_count":0,"favourites_count":1657,"statuses_count":153,"created_at":"Wed Jul 26 06:24:10 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890096772680474629\/VOa84wmg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890096772680474629\/VOa84wmg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/890095381215944705\/1501050621","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:33:05 +0000 2017","id":924177183861624832,"id_str":"924177183861624832","text":"M\u00e5ste l\u00e4sas, min dotter mobbades,l\u00e4rare och polis gjorde inget.Vi vart de obekv\u00e4ma,r\u00e4dda era barn\u2026 https:\/\/t.co\/jURMoR3RYa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2740412568,"id_str":"2740412568","name":"Feliciasliv.se","screen_name":"RipSverige","location":null,"url":"http:\/\/www.feliciasliv.se","description":"ej religi\u00f6s \/r\u00f6star blankt -ingen har f\u00f6rtj\u00e4nat min r\u00f6st hittills .Arbetar h\u00e5rt och anser att tj\u00e4nstemanna ansvaret ska inf\u00f6ras . Fler folkomr\u00f6stningar","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1507,"friends_count":1618,"listed_count":5,"favourites_count":19895,"statuses_count":22747,"created_at":"Sun Aug 17 20:28:18 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/515594663147741184\/mdk40lgX_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/515594663147741184\/mdk40lgX_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"M\u00e5ste l\u00e4sas, min dotter mobbades,l\u00e4rare och polis gjorde inget.Vi vart de obekv\u00e4ma,r\u00e4dda era barn https:\/\/t.co\/pMQXjkZyjo https:\/\/t.co\/LYOJNng0tc","display_text_range":[0,121],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pMQXjkZyjo","expanded_url":"https:\/\/ioshybrid.www.aftonbladet.se\/nyheter\/samhalle\/a\/Vy6j6\/60-poang--da-far-man-valja-tjej-att-tafsa-pa","display_url":"ioshybrid.www.aftonbladet.se\/nyheter\/samhal\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924177171622629376,"id_str":"924177171622629376","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNWPbgXkAAu0HE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNWPbgXkAAu0HE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LYOJNng0tc","display_url":"pic.twitter.com\/LYOJNng0tc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RipSverige\/status\/924177183861624832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924177171622629376,"id_str":"924177171622629376","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNWPbgXkAAu0HE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNWPbgXkAAu0HE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LYOJNng0tc","display_url":"pic.twitter.com\/LYOJNng0tc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RipSverige\/status\/924177183861624832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":14,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jURMoR3RYa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924177183861624832","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RipSverige","name":"Feliciasliv.se","id":2740412568,"id_str":"2740412568","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184285139"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:25 +0000 2017","id":924211995003490304,"id_str":"924211995003490304","text":"H\u00e4r om reaktionen i Katas borgerliga kretsar &amp; familj p\u00e5 att hon blir socialdemokrat. https:\/\/t.co\/bU99G8n2HX","display_text_range":[0,89],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211765788971008,"in_reply_to_status_id_str":"924211765788971008","in_reply_to_user_id":337430522,"in_reply_to_user_id_str":"337430522","in_reply_to_screen_name":"bengtssonz","user":{"id":337430522,"id_str":"337430522","name":"Erik Bengtsson","screen_name":"bengtssonz","location":"Malm\u00f6, Sverige","url":"https:\/\/sites.google.com\/site\/ekgbzzon\/","description":"Economic historian at Lund Uni. Research: macroeconomic history, institutions, inequality.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":571,"friends_count":397,"listed_count":11,"favourites_count":3193,"statuses_count":4004,"created_at":"Mon Jul 18 01:05:51 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/472752600182296577\/wTySn9kg_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/472752600182296577\/wTySn9kg_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/337430522\/1480855743","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924211987495743488,"id_str":"924211987495743488","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN15-vXcAAuc9c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN15-vXcAAuc9c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bU99G8n2HX","display_url":"pic.twitter.com\/bU99G8n2HX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bengtssonz\/status\/924211995003490304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924211987495743488,"id_str":"924211987495743488","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN15-vXcAAuc9c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN15-vXcAAuc9c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bU99G8n2HX","display_url":"pic.twitter.com\/bU99G8n2HX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bengtssonz\/status\/924211995003490304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184285294"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:27 +0000 2017","id":924212005032087552,"id_str":"924212005032087552","text":"\ud83d\ude25 https:\/\/t.co\/aozXOdYVq1","display_text_range":[0,1],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":6787402,"id_str":"6787402","name":"Elias Betinakis","screen_name":"eliasbetinakis","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1332,"friends_count":1386,"listed_count":79,"favourites_count":812,"statuses_count":7235,"created_at":"Wed Jun 13 10:16:30 +0000 2007","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000083362855\/db061e872326c0957c2f5688ea386430.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000083362855\/db061e872326c0957c2f5688ea386430.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845301206050312193\/dMtdUmHW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845301206050312193\/dMtdUmHW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/6787402\/1348866582","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm, Sweden","country_code":"SE","country":"Sweden","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.760132,59.227138],[17.760132,59.440204],[18.199986,59.440204],[18.199986,59.227138]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":923843202226053121,"quoted_status_id_str":"923843202226053121","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 09:25:58 +0000 2017","id":923843202226053121,"id_str":"923843202226053121","text":"Hon \u00e4r l\u00e4rare och judinna. Men det senare v\u00e5gar hon inte s\u00e4ga p\u00e5 jobbet. I korridoren h\u00f6r hon rop om att d\u00f6da judar. https:\/\/t.co\/E77OTyCFvG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":23754741,"id_str":"23754741","name":"Niklas Orrenius","screen_name":"niklasorrenius","location":"V\u00e4rnhem, Malm\u00f6, Sweden","url":"https:\/\/www.facebook.com\/skottenikopenhamn\/","description":"Reporter p\u00e5 Dagens Nyheter. Kringresande. Stolt \u00f6ver min nyutkomna bok Skotten i K\u00f6penhamn.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":97189,"friends_count":10641,"listed_count":445,"favourites_count":20130,"statuses_count":43928,"created_at":"Wed Mar 11 12:29:12 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Copenhagen","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801098964229570560\/rYZdGYle_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801098964229570560\/rYZdGYle_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/23754741\/1474079451","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":75,"reply_count":101,"retweet_count":418,"favorite_count":571,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E77OTyCFvG","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/nyheter\/nyheter-hem\/i-korridoren-har-jag-hort-elever-skrika-om-att-doda-judar-\/","display_url":"dn.se\/nyheter\/nyhete\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aozXOdYVq1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/niklasorrenius\/status\/923843202226053121","display_url":"twitter.com\/niklasorrenius\u2026","indices":[2,25]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1509184287685"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:27 +0000 2017","id":924212006198173696,"id_str":"924212006198173696","text":"RT @vforangelica: Jag \u00f6nskar att jag t\u00e4nkte lite mer p\u00e5 att vara rolig den d\u00e4r g\u00e5ngen jag var r\u00e4dd f\u00f6r mitt liv! https:\/\/t.co\/zwUmsKYXds","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":753502956,"id_str":"753502956","name":"prinsess of tequila","screen_name":"heltcrazzy","location":null,"url":null,"description":"jag \u00e4r flawless","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":198,"friends_count":148,"listed_count":0,"favourites_count":4053,"statuses_count":6314,"created_at":"Sun Aug 12 17:49:03 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/652359729675636736\/gO7AoZEa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/652359729675636736\/gO7AoZEa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/753502956\/1434316752","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 05:54:45 +0000 2017","id":924152437048528896,"id_str":"924152437048528896","text":"Jag \u00f6nskar att jag t\u00e4nkte lite mer p\u00e5 att vara rolig den d\u00e4r g\u00e5ngen jag var r\u00e4dd f\u00f6r mitt liv! https:\/\/t.co\/zwUmsKYXds","display_text_range":[0,94],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":72782480,"id_str":"72782480","name":"Girly Clean Deal","screen_name":"vforangelica","location":"Vatikhanen","url":"http:\/\/favstar.fm\/users\/vforangelica","description":"Min l\u00e5tsaskompis s\u00e4ger att jag saknar fantasi. K\u00e4nd fr\u00e5n Domedagen.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4503,"friends_count":123,"listed_count":33,"favourites_count":26201,"statuses_count":19620,"created_at":"Wed Sep 09 06:19:52 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/608038725927477248\/9-o8BNBA.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/608038725927477248\/9-o8BNBA.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913045460566372352\/61eIcc2O_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913045460566372352\/61eIcc2O_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/72782480\/1447740886","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":26,"favorite_count":69,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924152424692101121,"id_str":"924152424692101121","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNM_u-AWsAEM5Jw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNM_u-AWsAEM5Jw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zwUmsKYXds","display_url":"pic.twitter.com\/zwUmsKYXds","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vforangelica\/status\/924152437048528896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":914,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":575,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":914,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924152424692101121,"id_str":"924152424692101121","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNM_u-AWsAEM5Jw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNM_u-AWsAEM5Jw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zwUmsKYXds","display_url":"pic.twitter.com\/zwUmsKYXds","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vforangelica\/status\/924152437048528896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":914,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":575,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":914,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vforangelica","name":"Girly Clean Deal","id":72782480,"id_str":"72782480","indices":[3,16]}],"symbols":[],"media":[{"id":924152424692101121,"id_str":"924152424692101121","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNM_u-AWsAEM5Jw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNM_u-AWsAEM5Jw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zwUmsKYXds","display_url":"pic.twitter.com\/zwUmsKYXds","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vforangelica\/status\/924152437048528896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":914,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":575,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":914,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924152437048528896,"source_status_id_str":"924152437048528896","source_user_id":72782480,"source_user_id_str":"72782480"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924152424692101121,"id_str":"924152424692101121","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNM_u-AWsAEM5Jw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNM_u-AWsAEM5Jw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zwUmsKYXds","display_url":"pic.twitter.com\/zwUmsKYXds","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vforangelica\/status\/924152437048528896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":914,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":575,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":914,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924152437048528896,"source_status_id_str":"924152437048528896","source_user_id":72782480,"source_user_id_str":"72782480"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184287963"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:28 +0000 2017","id":924212006755930112,"id_str":"924212006755930112","text":"@lindsay_helena @dinkompismia Livet \u00e4r tufft. Lika bra att de l\u00e4r sig det p\u00e5 en g\u00e5ng","display_text_range":[30,84],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211872471113728,"in_reply_to_status_id_str":"924211872471113728","in_reply_to_user_id":865971816,"in_reply_to_user_id_str":"865971816","in_reply_to_screen_name":"lindsay_helena","user":{"id":320609841,"id_str":"320609841","name":"Anders Johansson","screen_name":"AndersArsenik","location":"Uppsala, Sweden","url":"http:\/\/taffel.se\/anders-johansson","description":"Facts are stupid things","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3207,"friends_count":1768,"listed_count":30,"favourites_count":28832,"statuses_count":63688,"created_at":"Mon Jun 20 06:36:45 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911524916641624065\/XEmgmfib_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911524916641624065\/XEmgmfib_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/320609841\/1479908998","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lindsay_helena","name":"Helena Lindsay","id":865971816,"id_str":"865971816","indices":[0,15]},{"screen_name":"dinkompismia","name":"Mia Peterson","id":570629891,"id_str":"570629891","indices":[16,29]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184288096"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:28 +0000 2017","id":924212006877585409,"id_str":"924212006877585409","text":"RT @BjorklundVictor: @anderslindberg Hur l\u00e5ng tid tar det innan s\u00e5ren l\u00e4ker f\u00f6r 16 \u00e5ringen som v\u00e5ldtogs av @Aftonbladet-mannen? https:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20865466,"id_str":"20865466","name":"Victor Bj\u00f6rklund","screen_name":"BjorklundVictor","location":"Stockholm","url":null,"description":"R\u00e4knar dagarna till bubblan spricker. \ud83d\udcc9 N\u00e5s p\u00e5 victor.bjorklund@gmail.com \ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24408,"friends_count":14057,"listed_count":252,"favourites_count":85186,"statuses_count":4263,"created_at":"Sat Feb 14 19:14:35 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2071B0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20865466\/1508955499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:17 +0000 2017","id":924211960392159232,"id_str":"924211960392159232","text":"@anderslindberg Hur l\u00e5ng tid tar det innan s\u00e5ren l\u00e4ker f\u00f6r 16 \u00e5ringen som v\u00e5ldtogs av @Aftonbladet-mannen? https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","display_text_range":[16,130],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924143358351511553,"in_reply_to_status_id_str":"924143358351511553","in_reply_to_user_id":19236255,"in_reply_to_user_id_str":"19236255","in_reply_to_screen_name":"anderslindberg","user":{"id":20865466,"id_str":"20865466","name":"Victor Bj\u00f6rklund","screen_name":"BjorklundVictor","location":"Stockholm","url":null,"description":"R\u00e4knar dagarna till bubblan spricker. \ud83d\udcc9 N\u00e5s p\u00e5 victor.bjorklund@gmail.com \ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24408,"friends_count":14057,"listed_count":252,"favourites_count":85186,"statuses_count":4262,"created_at":"Sat Feb 14 19:14:35 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2071B0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20865466\/1508955499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"c0d363fb26832f51","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/c0d363fb26832f51.json","place_type":"city","name":"Danderyd","full_name":"Danderyd, Sverige","country_code":"SE","country":"Sweden","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.991380,59.369775],[17.991380,59.441436],[18.122365,59.441436],[18.122365,59.369775]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":924198454800379904,"quoted_status_id_str":"924198454800379904","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26995,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8986,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":7,"retweet_count":28,"favorite_count":45,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cissiwallin\/status\/924198454800379904","display_url":"twitter.com\/cissiwallin\/st\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[{"screen_name":"anderslindberg","name":"Anders Lindberg","id":19236255,"id_str":"19236255","indices":[0,15]},{"screen_name":"Aftonbladet","name":"Aftonbladet","id":37706685,"id_str":"37706685","indices":[86,98]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":924198454800379904,"quoted_status_id_str":"924198454800379904","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26995,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8986,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":7,"retweet_count":28,"favorite_count":45,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BjorklundVictor","name":"Victor Bj\u00f6rklund","id":20865466,"id_str":"20865466","indices":[3,19]},{"screen_name":"anderslindberg","name":"Anders Lindberg","id":19236255,"id_str":"19236255","indices":[21,36]},{"screen_name":"Aftonbladet","name":"Aftonbladet","id":37706685,"id_str":"37706685","indices":[107,119]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184288125"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:28 +0000 2017","id":924212008395984902,"id_str":"924212008395984902","text":"RT @evinbdya: \u201dOm jag beter mig som en trotsig ton\u00e5ring i media,kanske folk gl\u00f6mmer att jag sitter i regering &amp; tar besluten\u201d\n \nD\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1048710668,"id_str":"1048710668","name":"Inga-Lill  \ud83c\udf3c","screen_name":"ingalill6","location":"Karlstad Sweden","url":null,"description":"25% stolt finne! \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddee","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":734,"friends_count":1431,"listed_count":12,"favourites_count":26996,"statuses_count":43113,"created_at":"Sun Dec 30 20:05:09 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923146187263369217\/gy2JW1g6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923146187263369217\/gy2JW1g6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1048710668\/1503851521","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:47:55 +0000 2017","id":924211114271010816,"id_str":"924211114271010816","text":"\u201dOm jag beter mig som en trotsig ton\u00e5ring i media,kanske folk gl\u00f6mmer att jag sitter i regering &amp; tar besluten\u201d\n \nD\u2026 https:\/\/t.co\/gp6lSMhk2G","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2741857108,"id_str":"2741857108","name":"Evin","screen_name":"evinbdya","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Frihetligt konservativ. P\u00e5 dagarna andre vice ordf\u00f6rande KDU Stockholm samt jurstud p\u00e5 SU. Gillar utrikespolitik, stil och monarkin. Kontakt: evin@kdu.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5062,"friends_count":688,"listed_count":24,"favourites_count":1188,"statuses_count":7378,"created_at":"Wed Aug 13 15:53:43 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835509334436110336\/jdTs_FhV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835509334436110336\/jdTs_FhV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2741857108\/1499866389","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201dOm jag beter mig som en trotsig ton\u00e5ring i media,kanske folk gl\u00f6mmer att jag sitter i regering &amp; tar besluten\u201d\n \nDu lurar ingen, Gurra F. https:\/\/t.co\/anzVPrFlbQ","display_text_range":[0,142],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924211107530727424,"id_str":"924211107530727424","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1GwnW4AA2jDC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1GwnW4AA2jDC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/anzVPrFlbQ","display_url":"pic.twitter.com\/anzVPrFlbQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/evinbdya\/status\/924211114271010816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":639,"h":359,"resize":"fit"},"medium":{"w":639,"h":359,"resize":"fit"},"small":{"w":639,"h":359,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924211107530727424,"id_str":"924211107530727424","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1GwnW4AA2jDC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1GwnW4AA2jDC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/anzVPrFlbQ","display_url":"pic.twitter.com\/anzVPrFlbQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/evinbdya\/status\/924211114271010816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":639,"h":359,"resize":"fit"},"medium":{"w":639,"h":359,"resize":"fit"},"small":{"w":639,"h":359,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gp6lSMhk2G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924211114271010816","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[121,144]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"evinbdya","name":"Evin","id":2741857108,"id_str":"2741857108","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184288487"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:28 +0000 2017","id":924212009041911809,"id_str":"924212009041911809","text":"@vpressfeldt Demokrati \u00e4r att du blir bem\u00f6tt som individ, inte grupp. Liberalism att du f\u00e5r samma f\u00f6ruts\u00e4ttningar (\u2026 https:\/\/t.co\/qLb4ibQBCz","display_text_range":[13,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":923925798624681984,"in_reply_to_status_id_str":"923925798624681984","in_reply_to_user_id":51686101,"in_reply_to_user_id_str":"51686101","in_reply_to_screen_name":"vpressfeldt","user":{"id":434361147,"id_str":"434361147","name":"Melker Sandberg","screen_name":"melkersandberg","location":"never @ home","url":null,"description":"Sporadisk Twittrare - Pappa, man, resande f\u00f6rs\u00e4ljningschef, whiskydrickande t\u00e4nkare. Det jag skriver beh\u00f6ver inte vara min \u00e5sikt vid n\u00e4rmare eftertanke.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":36,"friends_count":206,"listed_count":1,"favourites_count":67,"statuses_count":1004,"created_at":"Sun Dec 11 19:22:31 +0000 2011","utc_offset":3600,"time_zone":"West Central Africa","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/715500929106190337\/oYRHPB0F_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/715500929106190337\/oYRHPB0F_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/434361147\/1455008863","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@vpressfeldt Demokrati \u00e4r att du blir bem\u00f6tt som individ, inte grupp. Liberalism att du f\u00e5r samma f\u00f6ruts\u00e4ttningar (notera - jag skrev INTE resultat).","display_text_range":[13,149],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vpressfeldt","name":"Victor Pressfeldt","id":51686101,"id_str":"51686101","indices":[0,12]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qLb4ibQBCz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212009041911809","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"vpressfeldt","name":"Victor Pressfeldt","id":51686101,"id_str":"51686101","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184288641"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:28 +0000 2017","id":924212008324562944,"id_str":"924212008324562944","text":"(Televizyon D\u00fcnyas\u0131yla \u0130lgili Att\u0131klar\u0131 Komik Tweetlerle Hafta Boyunca G\u00fcld\u00fcren 19 Ki\u015fi) Vizyonliste | Sosyal ... -\u2026 https:\/\/t.co\/2f79Wvl8ev","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/vizyonliste.com\" rel=\"nofollow\"\u003evizyonliste\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":230741418,"id_str":"230741418","name":"VizyonListe","screen_name":"vizyonliste","location":null,"url":"https:\/\/vizyonliste.com","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":31,"friends_count":31,"listed_count":1,"favourites_count":7,"statuses_count":25290,"created_at":"Sun Dec 26 14:46:59 +0000 2010","utc_offset":10800,"time_zone":"Baghdad","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/356660987\/228212_223980090945377_100000001626456_977977_3483441_n.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/356660987\/228212_223980090945377_100000001626456_977977_3483441_n.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885821448736186368\/GrJAfpM6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885821448736186368\/GrJAfpM6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/230741418\/1500031410","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"(Televizyon D\u00fcnyas\u0131yla \u0130lgili Att\u0131klar\u0131 Komik Tweetlerle Hafta Boyunca G\u00fcld\u00fcren 19 Ki\u015fi) Vizyonliste | Sosyal ... - https:\/\/t.co\/fjhMDDXpnF https:\/\/t.co\/LJAgItUw7T","display_text_range":[0,139],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fjhMDDXpnF","expanded_url":"https:\/\/vizyonliste.com\/televizyon-dunyasiyla-ilgili-attiklari-komik-tweetlerle-hafta-boyunca-gulduren-19-kisi\/","display_url":"vizyonliste.com\/televizyon-dun\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924212004759457792,"id_str":"924212004759457792","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN16_DW0AACpwW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN16_DW0AACpwW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LJAgItUw7T","display_url":"pic.twitter.com\/LJAgItUw7T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vizyonliste\/status\/924212008324562944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":50,"h":50,"resize":"fit"},"large":{"w":50,"h":50,"resize":"fit"},"small":{"w":50,"h":50,"resize":"fit"},"thumb":{"w":50,"h":50,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924212004759457792,"id_str":"924212004759457792","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN16_DW0AACpwW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN16_DW0AACpwW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LJAgItUw7T","display_url":"pic.twitter.com\/LJAgItUw7T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vizyonliste\/status\/924212008324562944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":50,"h":50,"resize":"fit"},"large":{"w":50,"h":50,"resize":"fit"},"small":{"w":50,"h":50,"resize":"fit"},"thumb":{"w":50,"h":50,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2f79Wvl8ev","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212008324562944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184288470"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:29 +0000 2017","id":924212011000631296,"id_str":"924212011000631296","text":"RT @Aysenuur_1905: Bili\u015fim Hareketi olarak b\u00fcy\u00fcmeye, b\u00fcy\u00fcrken bilgilendirmeye devam ediyoruz. Merak etti\u011finiz t\u00fcm sorular\u0131 bekliyoruz\u2026 ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":759864162176471041,"id_str":"759864162176471041","name":"Pesma Alkan","screen_name":"PesmaAlkan","location":"Meksika \/ Queretaro","url":"http:\/\/www.kooplog.com","description":"Only kaynanam can judge me","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":212,"friends_count":161,"listed_count":0,"favourites_count":224,"statuses_count":710,"created_at":"Sun Jul 31 21:31:48 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841385640059109377\/o8b0Hcey_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841385640059109377\/o8b0Hcey_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/759864162176471041\/1483894248","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:37:32 +0000 2017","id":924208503601975296,"id_str":"924208503601975296","text":"Bili\u015fim Hareketi olarak b\u00fcy\u00fcmeye, b\u00fcy\u00fcrken bilgilendirmeye devam ediyoruz. Merak etti\u011finiz t\u00fcm sorular\u0131 bekliyoruz\u2026 https:\/\/t.co\/8QtYltTXNy","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2368760136,"id_str":"2368760136","name":"Ay\u015fenurKarademiro\u011flu","screen_name":"Aysenuur_1905","location":"\u0130skenderun & Antalya","url":"http:\/\/instagram.com\/aysenurkarademiroglu","description":"GALATASARAY | ultrAslan UNI | Akdeniz \u00dcniversitesi - MIS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":992,"friends_count":493,"listed_count":0,"favourites_count":5715,"statuses_count":1392,"created_at":"Sun Mar 02 11:47:47 +0000 2014","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/501158675654782977\/8EXhLa1-.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/501158675654782977\/8EXhLa1-.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873140907100573696\/VvHsg6Do_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873140907100573696\/VvHsg6Do_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2368760136\/1495056185","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924040322363068417,"quoted_status_id_str":"924040322363068417","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 22:29:15 +0000 2017","id":924040322363068417,"id_str":"924040322363068417","text":"Bili\u015fim ad\u0131na att\u0131\u011f\u0131m\u0131z ad\u0131mlara bir yenisini ekledik https:\/\/t.co\/wtC1Ptf4mS #bilisimhareketinesor https:\/\/t.co\/PAJDTN2F2b","display_text_range":[0,99],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":898149051107074048,"id_str":"898149051107074048","name":"Bili\u015fim Hareketi","screen_name":"bilisimeumutol","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.bilisimhareketi.com","description":"Bili\u015fim Hareketi; Bili\u015fim sekt\u00f6r\u00fc ile ilgili toplumu bilin\u00e7lendiren ayn\u0131 zamanda sorumluluk projeleri y\u00fcr\u00fcten k\u00e2r amac\u0131 g\u00fctmeyen sosyal topluluktur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":895,"friends_count":98,"listed_count":3,"favourites_count":358,"statuses_count":232,"created_at":"Thu Aug 17 11:46:35 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898149687236100096\/I7KJbV2m_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898149687236100096\/I7KJbV2m_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":9,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[{"text":"bilisimhareketinesor","indices":[78,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wtC1Ptf4mS","expanded_url":"http:\/\/sor.bilisimhareketi.com","display_url":"sor.bilisimhareketi.com","indices":[54,77]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924040216905682946,"id_str":"924040216905682946","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLZrnbWkAICi2u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLZrnbWkAICi2u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PAJDTN2F2b","display_url":"pic.twitter.com\/PAJDTN2F2b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bilisimeumutol\/status\/924040322363068417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924040216905682946,"id_str":"924040216905682946","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLZrnbWkAICi2u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLZrnbWkAICi2u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PAJDTN2F2b","display_url":"pic.twitter.com\/PAJDTN2F2b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bilisimeumutol\/status\/924040322363068417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Bili\u015fim Hareketi olarak b\u00fcy\u00fcmeye, b\u00fcy\u00fcrken bilgilendirmeye devam ediyoruz. Merak etti\u011finiz t\u00fcm sorular\u0131 bekliyoruz #BilisimHareketineSor https:\/\/t.co\/XjG37TJIPy","display_text_range":[0,136],"entities":{"hashtags":[{"text":"BilisimHareketineSor","indices":[115,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XjG37TJIPy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bilisimeumutol\/status\/924040322363068417","display_url":"twitter.com\/bilisimeumutol\u2026","indices":[137,160]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8QtYltTXNy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924208503601975296","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"quoted_status_id":924040322363068417,"quoted_status_id_str":"924040322363068417","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 22:29:15 +0000 2017","id":924040322363068417,"id_str":"924040322363068417","text":"Bili\u015fim ad\u0131na att\u0131\u011f\u0131m\u0131z ad\u0131mlara bir yenisini ekledik https:\/\/t.co\/wtC1Ptf4mS #bilisimhareketinesor https:\/\/t.co\/PAJDTN2F2b","display_text_range":[0,99],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":898149051107074048,"id_str":"898149051107074048","name":"Bili\u015fim Hareketi","screen_name":"bilisimeumutol","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.bilisimhareketi.com","description":"Bili\u015fim Hareketi; Bili\u015fim sekt\u00f6r\u00fc ile ilgili toplumu bilin\u00e7lendiren ayn\u0131 zamanda sorumluluk projeleri y\u00fcr\u00fcten k\u00e2r amac\u0131 g\u00fctmeyen sosyal topluluktur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":895,"friends_count":98,"listed_count":3,"favourites_count":358,"statuses_count":232,"created_at":"Thu Aug 17 11:46:35 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898149687236100096\/I7KJbV2m_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898149687236100096\/I7KJbV2m_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":9,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[{"text":"bilisimhareketinesor","indices":[78,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wtC1Ptf4mS","expanded_url":"http:\/\/sor.bilisimhareketi.com","display_url":"sor.bilisimhareketi.com","indices":[54,77]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924040216905682946,"id_str":"924040216905682946","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLZrnbWkAICi2u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLZrnbWkAICi2u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PAJDTN2F2b","display_url":"pic.twitter.com\/PAJDTN2F2b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bilisimeumutol\/status\/924040322363068417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924040216905682946,"id_str":"924040216905682946","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLZrnbWkAICi2u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLZrnbWkAICi2u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PAJDTN2F2b","display_url":"pic.twitter.com\/PAJDTN2F2b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bilisimeumutol\/status\/924040322363068417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Aysenuur_1905","name":"Ay\u015fenurKarademiro\u011flu","id":2368760136,"id_str":"2368760136","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184289108"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:29 +0000 2017","id":924212013169020928,"id_str":"924212013169020928","text":"@fdjzr Mais att du coup toi on tles \u00e0 ttes enlev\u00e9 ou pas?","display_text_range":[7,57],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211768745963520,"in_reply_to_status_id_str":"924211768745963520","in_reply_to_user_id":925561441,"in_reply_to_user_id_str":"925561441","in_reply_to_screen_name":"fdjzr","user":{"id":3128039377,"id_str":"3128039377","name":"3arbi fi beriz","screen_name":"bilal_marocain","location":"uchiha\/EMINEM BAE","url":"http:\/\/Madara.com","description":"femme qui rit ses dm me sourient \ud83d\udc40\n\u3164\n kmi\n\u3164\u3164\u3164tout ce qu'on dis sur moi est faux c\u00f4toie moi tu me conna\u00eetras","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1455,"friends_count":386,"listed_count":85,"favourites_count":29963,"statuses_count":114887,"created_at":"Wed Apr 01 21:06:38 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922563937564024834\/njutpvUC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922563937564024834\/njutpvUC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3128039377\/1504995763","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdjzr","name":"nafio sous c\u00f4t\u00e9","id":925561441,"id_str":"925561441","indices":[0,6]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1509184289625"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:29 +0000 2017","id":924212013395521536,"id_str":"924212013395521536","text":"@hanifbali Du kunde valt att tolka det som om jag efterlyste empati. F\u00f6rklarat att du k\u00e4nde empati. Du valde att sl\u00e5 p\u00e5 drevet. Ditt val.","display_text_range":[11,137],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924210957978566656,"in_reply_to_status_id_str":"924210957978566656","in_reply_to_user_id":104778698,"in_reply_to_user_id_str":"104778698","in_reply_to_screen_name":"hanifbali","user":{"id":2664582167,"id_str":"2664582167","name":"Anettes_","screen_name":"Anettes_","location":null,"url":null,"description":"\u00c4mnesl\u00e4rare gr\/gy Hi Sv Sh SvA Re Ge. Arbetar som bitr rektor i Malm\u00f6s f\u00f6rort, tidigare adjunkt p\u00e5 h\u00f6gskolan. Tycker om kontraster.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":977,"friends_count":941,"listed_count":12,"favourites_count":6510,"statuses_count":9712,"created_at":"Wed Jul 02 17:12:15 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/812034843051704321\/-NvgCUAr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/812034843051704321\/-NvgCUAr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2664582167\/1405186082","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184289679"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:30 +0000 2017","id":924212015572422656,"id_str":"924212015572422656","text":"RT @TobbeGran: @YlvaMatrisse Det \u00e4r en fr\u00e5ga f\u00f6r sig. Men det \u00e4r orov\u00e4ckande om n\u00e4tverken utbyter tj\u00e4nster med varandra. Sv\u00e5rare f\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":439034383,"id_str":"439034383","name":"Ylva Matrisse","screen_name":"YlvaMatrisse","location":"#Sweden #Stockholm #Gotland","url":null,"description":"\"I have come to the position that I like to tease, provoke, but also joking, even with serious subjects, themes ...\" - Can you forgive me?! The \ud83e\udd21ask!","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":844,"friends_count":870,"listed_count":39,"favourites_count":6635,"statuses_count":88389,"created_at":"Sat Dec 17 08:52:46 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888661433256484865\/oHjJ6Jr-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888661433256484865\/oHjJ6Jr-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/439034383\/1497724509","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:09:44 +0000 2017","id":924201504944291840,"id_str":"924201504944291840","text":"@YlvaMatrisse Det \u00e4r en fr\u00e5ga f\u00f6r sig. Men det \u00e4r orov\u00e4ckande om n\u00e4tverken utbyter tj\u00e4nster med varandra. Sv\u00e5rare f\u2026 https:\/\/t.co\/CV0TWMPUsl","display_text_range":[14,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924199160248758272,"in_reply_to_status_id_str":"924199160248758272","in_reply_to_user_id":439034383,"in_reply_to_user_id_str":"439034383","in_reply_to_screen_name":"YlvaMatrisse","user":{"id":847031274,"id_str":"847031274","name":"Torbj\u00f6rn Granstr\u00f6m","screen_name":"TobbeGran","location":null,"url":null,"description":"Reporter p\u00e5 L\u00e4nstidningen i S\u00f6dert\u00e4lje. Bevakar grov organiserad brottslighet,mm. Intresse f\u00f6r samh\u00e4llsfr\u00e5gor\/politik. Eventuella twitter\u00e5sikter \u00e4r mina egna.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":942,"friends_count":1326,"listed_count":14,"favourites_count":865,"statuses_count":5244,"created_at":"Wed Sep 26 08:47:46 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2714257722\/60294d1186248cf39aeec9ebc47da322_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2714257722\/60294d1186248cf39aeec9ebc47da322_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@YlvaMatrisse Det \u00e4r en fr\u00e5ga f\u00f6r sig. Men det \u00e4r orov\u00e4ckande om n\u00e4tverken utbyter tj\u00e4nster med varandra. Sv\u00e5rare f\u00f6r polis att utreda. Farligare l\u00e4ge","display_text_range":[14,150],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YlvaMatrisse","name":"Ylva Matrisse","id":439034383,"id_str":"439034383","indices":[0,13]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CV0TWMPUsl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924201504944291840","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"YlvaMatrisse","name":"Ylva Matrisse","id":439034383,"id_str":"439034383","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TobbeGran","name":"Torbj\u00f6rn Granstr\u00f6m","id":847031274,"id_str":"847031274","indices":[3,13]},{"screen_name":"YlvaMatrisse","name":"Ylva Matrisse","id":439034383,"id_str":"439034383","indices":[15,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184290198"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:30 +0000 2017","id":924212016054767616,"id_str":"924212016054767616","text":"@Bengt1963 WTF??! J\u00e4vligt olagligt av en l\u00e4rare att uttrycka sig s\u00e5! Men det vet de tydligen inte.","display_text_range":[11,98],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211409302454272,"in_reply_to_status_id_str":"924211409302454272","in_reply_to_user_id":809245916,"in_reply_to_user_id_str":"809245916","in_reply_to_screen_name":"Bengt1963","user":{"id":122105107,"id_str":"122105107","name":"Maud Hemberg","screen_name":"stjartan","location":"Sweden","url":null,"description":"Brukade vara sn\u00e4ll. Numera arg. Fuck'em and their law (prodigy) Ingen Sharia i mitt land!\nRt betyder att jag gillar't...eller inte. L\u00e4s inte in en massa skit.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2528,"friends_count":1868,"listed_count":9,"favourites_count":37230,"statuses_count":21870,"created_at":"Thu Mar 11 16:14:44 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Belgrade","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871413163975213057\/Sslgrzdl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871413163975213057\/Sslgrzdl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/122105107\/1447675629","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bengt1963","name":"Bengt","id":809245916,"id_str":"809245916","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184290313"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:32 +0000 2017","id":924212023587758082,"id_str":"924212023587758082","text":"@ChalumOsu Att comment tu peux dire que tu voit autant de paysage que sur l'autoroute alors que \u00e7a roule pas sur la route","display_text_range":[11,121],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211085506437120,"in_reply_to_status_id_str":"924211085506437120","in_reply_to_user_id":550478925,"in_reply_to_user_id_str":"550478925","in_reply_to_screen_name":"ChalumOsu","user":{"id":3404973207,"id_str":"3404973207","name":"Tem","screen_name":"SchandrinChloe","location":"Tamer","url":null,"description":"L'ennui m'a conduit jusqu'ici.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":140,"friends_count":114,"listed_count":4,"favourites_count":5688,"statuses_count":5425,"created_at":"Thu Aug 06 01:26:12 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922213584024764417\/FoIRq2HI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922213584024764417\/FoIRq2HI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3404973207\/1506897132","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChalumOsu","name":"Romuald  \u0360\u00b0 \u035f\u3064 \u0361\u00b0","id":550478925,"id_str":"550478925","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1509184292109"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:33 +0000 2017","id":924212030936109056,"id_str":"924212030936109056","text":"@perhagwall @AndersArsenik \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Den lyckades jag smyga mig in o se endast 13 \u00e5r gammal, i tron att det var en porrfi\u2026 https:\/\/t.co\/2q7SXro23H","display_text_range":[27,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924210907370217474,"in_reply_to_status_id_str":"924210907370217474","in_reply_to_user_id":122763720,"in_reply_to_user_id_str":"122763720","in_reply_to_screen_name":"perhagwall","user":{"id":717798297491140609,"id_str":"717798297491140609","name":"Rolf Klintfors","screen_name":"RolfKlintfors","location":null,"url":null,"description":"Stockholmsadvokat. F\u00f6rhoppningsvis mer och mer \u00f6dmjuk. Twittrar i allt v\u00e4sentl som privatpers. Svarar oftast p\u00e5 DM. Spydiga och otrevliga pers f\u00e5r inga svar.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":119,"friends_count":194,"listed_count":0,"favourites_count":516,"statuses_count":2437,"created_at":"Wed Apr 06 19:37:04 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/785056118343077888\/ANDjpbUB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/785056118343077888\/ANDjpbUB_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@perhagwall @AndersArsenik \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Den lyckades jag smyga mig in o se endast 13 \u00e5r gammal, i tron att det var en porrfilm light. Chocken satt i ett tag...","display_text_range":[27,150],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"perhagwall","name":"Per Hagwall","id":122763720,"id_str":"122763720","indices":[0,11]},{"screen_name":"AndersArsenik","name":"Anders Johansson","id":320609841,"id_str":"320609841","indices":[12,26]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2q7SXro23H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212030936109056","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"perhagwall","name":"Per Hagwall","id":122763720,"id_str":"122763720","indices":[0,11]},{"screen_name":"AndersArsenik","name":"Anders Johansson","id":320609841,"id_str":"320609841","indices":[12,26]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184293861"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:34 +0000 2017","id":924212033012355072,"id_str":"924212033012355072","text":"RT @vistarinteut: @Migrationsverk @socialstyrelsen @Justitiedep @socialdep &lt;s\u00e5 att man kan s\u00e4ga att man bem\u00f6dat sig om r\u00e4ttss\u00e4kerhet.\u2026 ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":859873550525755393,"id_str":"859873550525755393","name":"Anita Harning","screen_name":"AnitaHarning1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":4,"listed_count":0,"favourites_count":195,"statuses_count":223,"created_at":"Wed May 03 20:53:24 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 21:30:31 +0000 2017","id":924025540939575296,"id_str":"924025540939575296","text":"@Migrationsverk @socialstyrelsen @Justitiedep @socialdep &lt;s\u00e5 att man kan s\u00e4ga att man bem\u00f6dat sig om r\u00e4ttss\u00e4kerhet.\u2026 https:\/\/t.co\/9wxa1314QE","display_text_range":[57,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924025380813623296,"in_reply_to_status_id_str":"924025380813623296","in_reply_to_user_id":789552311295152128,"in_reply_to_user_id_str":"789552311295152128","in_reply_to_screen_name":"vistarinteut","user":{"id":789552311295152128,"id_str":"789552311295152128","name":"Vi st\u00e5r inte ut","screen_name":"vistarinteut","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/vistarinteut\/","description":"Vi m\u00f6ter ensamkommande ungdomar p\u00e5 olika s\u00e4tt. #vist\u00e5rinteut med att Sverige varje dag bryter mot Barnkonventionen och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3990,"friends_count":4999,"listed_count":11,"favourites_count":493,"statuses_count":18742,"created_at":"Fri Oct 21 19:41:55 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919103712207032320\/eAVFxO1c_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919103712207032320\/eAVFxO1c_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/789552311295152128\/1506883979","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Migrationsverk @socialstyrelsen @Justitiedep @socialdep &lt;s\u00e5 att man kan s\u00e4ga att man bem\u00f6dat sig om r\u00e4ttss\u00e4kerhet. Men n\u00e5got mer r\u00e4ttsvidrigt \u00e4n RMVs unders\u00f6kningar f\u00e5r man leta efter.\"","display_text_range":[57,189],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Migrationsverk","name":"Migrationsverket","id":886514941,"id_str":"886514941","indices":[0,15]},{"screen_name":"socialstyrelsen","name":"Socialstyrelsen","id":125694993,"id_str":"125694993","indices":[16,32]},{"screen_name":"Justitiedep","name":"Justitiedep","id":201638879,"id_str":"201638879","indices":[33,45]},{"screen_name":"socialdep","name":"Socialdepartementet","id":3148330871,"id_str":"3148330871","indices":[46,56]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":21,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9wxa1314QE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924025540939575296","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[120,143]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Migrationsverk","name":"Migrationsverket","id":886514941,"id_str":"886514941","indices":[0,15]},{"screen_name":"socialstyrelsen","name":"Socialstyrelsen","id":125694993,"id_str":"125694993","indices":[16,32]},{"screen_name":"Justitiedep","name":"Justitiedep","id":201638879,"id_str":"201638879","indices":[33,45]},{"screen_name":"socialdep","name":"Socialdepartementet","id":3148330871,"id_str":"3148330871","indices":[46,56]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vistarinteut","name":"Vi st\u00e5r inte ut","id":789552311295152128,"id_str":"789552311295152128","indices":[3,16]},{"screen_name":"Migrationsverk","name":"Migrationsverket","id":886514941,"id_str":"886514941","indices":[18,33]},{"screen_name":"socialstyrelsen","name":"Socialstyrelsen","id":125694993,"id_str":"125694993","indices":[34,50]},{"screen_name":"Justitiedep","name":"Justitiedep","id":201638879,"id_str":"201638879","indices":[51,63]},{"screen_name":"socialdep","name":"Socialdepartementet","id":3148330871,"id_str":"3148330871","indices":[64,74]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184294356"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:34 +0000 2017","id":924212034111262720,"id_str":"924212034111262720","text":"RT @kvefsaneleri: Her nefes ald\u0131\u011f\u0131nda, her kalbin att\u0131\u011f\u0131nda benim ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m ac\u0131y\u0131 sen de ya\u015fa, Ortaak! https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1890866228,"id_str":"1890866228","name":"Okan Sincar","screen_name":"OkanSincar","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":114,"friends_count":130,"listed_count":0,"favourites_count":1643,"statuses_count":2979,"created_at":"Sat Sep 21 17:27:33 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789397513149100032\/FnwXeChg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789397513149100032\/FnwXeChg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1890866228\/1411845320","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 05:31:57 +0000 2017","id":924146699249078273,"id_str":"924146699249078273","text":"Her nefes ald\u0131\u011f\u0131nda, her kalbin att\u0131\u011f\u0131nda benim ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m ac\u0131y\u0131 sen de ya\u015fa, Ortaak! https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_text_range":[0,84],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2477256031,"id_str":"2477256031","name":"Kurtlar Vadisi","screen_name":"kvefsaneleri","location":"\u0130stanbul","url":null,"description":"Efsaneler \u00f6lmez, sadece \u015fekil de\u011fi\u015ftirir.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":75663,"friends_count":52717,"listed_count":32,"favourites_count":1953,"statuses_count":1673,"created_at":"Sun May 04 18:31:32 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0505","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901693129589493760\/y-dz6mYq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901693129589493760\/y-dz6mYq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2477256031\/1481660986","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":65,"favorite_count":323,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[320,179],"duration_millis":54968,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/pl\/ZGomT200mhfUvaL8.m3u8"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/vid\/320x180\/VXK7pwfLqBho6vtO.mp4"}]}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kvefsaneleri","name":"Kurtlar Vadisi","id":2477256031,"id_str":"2477256031","indices":[3,16]}],"symbols":[],"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}},"source_status_id":924146699249078273,"source_status_id_str":"924146699249078273","source_user_id":2477256031,"source_user_id_str":"2477256031"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}},"source_status_id":924146699249078273,"source_status_id_str":"924146699249078273","source_user_id":2477256031,"source_user_id_str":"2477256031","video_info":{"aspect_ratio":[320,179],"duration_millis":54968,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/pl\/ZGomT200mhfUvaL8.m3u8"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/vid\/320x180\/VXK7pwfLqBho6vtO.mp4"}]}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184294618"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:35 +0000 2017","id":924212037391142912,"id_str":"924212037391142912","text":"@SamuelCaffrey @couchloukoum Att pq tu me mentionnes sur \u00e7a?","display_text_range":[29,60],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924199012185632769,"in_reply_to_status_id_str":"924199012185632769","in_reply_to_user_id":1661295054,"in_reply_to_user_id_str":"1661295054","in_reply_to_screen_name":"SamuelCaffrey","user":{"id":724328084,"id_str":"724328084","name":"Mobu\ud83d\udc7d","screen_name":"moycrew","location":"Paris ","url":null,"description":"#TeamUrameshi IG: johannlimoy","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":360,"friends_count":242,"listed_count":3,"favourites_count":394,"statuses_count":10925,"created_at":"Sun Jul 29 17:17:13 +0000 2012","utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"A6A02A","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/438801662669373440\/xtBnB1u2.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/438801662669373440\/xtBnB1u2.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"BDB526","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907385411386970113\/h42O06DB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907385411386970113\/h42O06DB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/724328084\/1506457269","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SamuelCaffrey","name":"Zetsu","id":1661295054,"id_str":"1661295054","indices":[0,14]},{"screen_name":"couchloukoum","name":"M.","id":183313275,"id_str":"183313275","indices":[15,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1509184295400"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:36 +0000 2017","id":924212040696320000,"id_str":"924212040696320000","text":"@glasskamp Dock helt vidrigt att m\u00e4nniskor kan g\u00f6ra n\u00e5got s\u00e5nt. En familj med barn.","display_text_range":[11,83],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211440390672385,"in_reply_to_status_id_str":"924211440390672385","in_reply_to_user_id":54502866,"in_reply_to_user_id_str":"54502866","in_reply_to_screen_name":"glasskamp","user":{"id":298082960,"id_str":"298082960","name":"Bungalow Bill","screen_name":"KiosklagatMos","location":"Stockholm","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-_WrJyp-WYI","description":"Privatspanare, projektledare och partisk V\u00e4ster\u00e5s SK-supporter. Bor p\u00e5 m\u00f6rka Lionbar.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":571,"friends_count":198,"listed_count":6,"favourites_count":981,"statuses_count":12270,"created_at":"Fri May 13 16:44:24 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/683816395\/4d1311bf34a7973db8080fd94780e6e4.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/683816395\/4d1311bf34a7973db8080fd94780e6e4.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904755535131676678\/dfWjXsLW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904755535131676678\/dfWjXsLW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/298082960\/1402350621","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"glasskamp","name":"klara \ud83d\udc0a","id":54502866,"id_str":"54502866","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184296188"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:37 +0000 2017","id":924212045104508929,"id_str":"924212045104508929","text":"@Herrtidning @sinitsin37 Och det blir jag s\u00e5 irriterad p\u00e5 s\u00e5 att jag inte orkar med dom :P beh\u00f6ver vara mer h\u00e5rdhudade i politiken.","display_text_range":[25,131],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924211561736101888,"in_reply_to_status_id_str":"924211561736101888","in_reply_to_user_id":3208027984,"in_reply_to_user_id_str":"3208027984","in_reply_to_screen_name":"Herrtidning","user":{"id":148098242,"id_str":"148098242","name":"Lars Samuelsson","screen_name":"larsxsamuelsson","location":"Odensala - Skogen - Stockholm","url":"http:\/\/www.socialninja.se","description":"Father, boyfriend, geek, consultant, IBM Champion and a long haired heavy metal hamster.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":952,"friends_count":889,"listed_count":66,"favourites_count":3351,"statuses_count":39910,"created_at":"Tue May 25 20:56:56 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883649148972564480\/pF1dH6_X_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883649148972564480\/pF1dH6_X_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/148098242\/1468606584","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Herrtidning","name":"Mr Herrtidning","id":3208027984,"id_str":"3208027984","indices":[0,12]},{"screen_name":"sinitsin37","name":"Uffe Hillgren","id":68483142,"id_str":"68483142","indices":[13,24]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184297239"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:37 +0000 2017","id":924212045674893313,"id_str":"924212045674893313","text":"RT @BjorklundVictor: Fy fan vad \u00e4cklad man blir av att t\u00e4nka p\u00e5 att @sofiaoo v\u00e4grar sparka @Aftonbladet-mannen... \ud83e\udd22 https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":869857282623975424,"id_str":"869857282623975424","name":"Dissidenten Bulan!","screen_name":"PrWallin3","location":"Sollentuna, Absurdistan !","url":null,"description":"Anti pk anti libtards alltid i opposition !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":306,"friends_count":392,"listed_count":0,"favourites_count":46934,"statuses_count":13748,"created_at":"Wed May 31 10:05:12 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877450095008124929\/YkhXA_aF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877450095008124929\/YkhXA_aF_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:28:16 +0000 2017","id":924206170247761921,"id_str":"924206170247761921","text":"Fy fan vad \u00e4cklad man blir av att t\u00e4nka p\u00e5 att @sofiaoo v\u00e4grar sparka @Aftonbladet-mannen... \ud83e\udd22 https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","display_text_range":[0,94],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20865466,"id_str":"20865466","name":"Victor Bj\u00f6rklund","screen_name":"BjorklundVictor","location":"Stockholm","url":null,"description":"R\u00e4knar dagarna till bubblan spricker. \ud83d\udcc9 N\u00e5s p\u00e5 victor.bjorklund@gmail.com \ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24408,"friends_count":14057,"listed_count":252,"favourites_count":85186,"statuses_count":4263,"created_at":"Sat Feb 14 19:14:35 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2071B0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20865466\/1508955499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6b5e69788b78c52f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6b5e69788b78c52f.json","place_type":"city","name":"Vaxholm","full_name":"Vaxholm, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[18.118927,59.352278],[18.118927,59.450693],[18.450102,59.450693],[18.450102,59.352278]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":924198454800379904,"quoted_status_id_str":"924198454800379904","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26995,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8986,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":7,"retweet_count":28,"favorite_count":45,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":9,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cissiwallin\/status\/924198454800379904","display_url":"twitter.com\/cissiwallin\/st\u2026","indices":[95,118]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sofiaoo","name":"Sofia Olsson Ols\u00e9n","id":24202882,"id_str":"24202882","indices":[47,55]},{"screen_name":"Aftonbladet","name":"Aftonbladet","id":37706685,"id_str":"37706685","indices":[70,82]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":924198454800379904,"quoted_status_id_str":"924198454800379904","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26995,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8986,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":7,"retweet_count":28,"favorite_count":45,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cissiwallin\/status\/924198454800379904","display_url":"twitter.com\/cissiwallin\/st\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BjorklundVictor","name":"Victor Bj\u00f6rklund","id":20865466,"id_str":"20865466","indices":[3,19]},{"screen_name":"sofiaoo","name":"Sofia Olsson Ols\u00e9n","id":24202882,"id_str":"24202882","indices":[68,76]},{"screen_name":"Aftonbladet","name":"Aftonbladet","id":37706685,"id_str":"37706685","indices":[91,103]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184297375"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:37 +0000 2017","id":924212046039744512,"id_str":"924212046039744512","text":"RT @MagnusRanstorp: @calice1 @SofieLowenmark @svtnyheter Tv\u00e5 sk\u00e4l: du \u00e4r f\u00f6r duktig och de har inga argument. Det \u00e4r absurd situation a\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":863148410102263812,"id_str":"863148410102263812","name":"Carmen Kelly","screen_name":"CelticDarkness","location":null,"url":null,"description":"h\u0435ll\u043e ;) I'm looking for \u0430 sex chat. Chat with m\u0435, \u0441he\u0441k http:\/\/tinyurl.com\/ycuy3cmv","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":118,"listed_count":0,"favourites_count":81,"statuses_count":120,"created_at":"Fri May 12 21:46:32 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920307649597624321\/NNuazbp5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920307649597624321\/NNuazbp5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/863148410102263812\/1508253421","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 17:25:20 +0000 2017","id":923963840475357186,"id_str":"923963840475357186","text":"@calice1 @SofieLowenmark @svtnyheter Tv\u00e5 sk\u00e4l: du \u00e4r f\u00f6r duktig och de har inga argument. Det \u00e4r absurd situation a\u2026 https:\/\/t.co\/8DDwEawJRY","display_text_range":[37,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":923962879971348480,"in_reply_to_status_id_str":"923962879971348480","in_reply_to_user_id":390364635,"in_reply_to_user_id_str":"390364635","in_reply_to_screen_name":"calice1","user":{"id":245467017,"id_str":"245467017","name":"Magnus  Ranstorp","screen_name":"MagnusRanstorp","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.fhs.se\/sv\/kontakta-oss\/r\/ranstorp-magnus\/","description":"Leading Terrorism Expert before & after 9\/11. EU Radicalisation Awareness Network -Centre of Excellence Quality Manager. All views expressed here are personal","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":29644,"friends_count":2071,"listed_count":470,"favourites_count":2668,"statuses_count":28542,"created_at":"Mon Jan 31 19:23:53 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903894375616438274\/RrMLAJ9S_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903894375616438274\/RrMLAJ9S_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/245467017\/1395871778","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@calice1 @SofieLowenmark @svtnyheter Tv\u00e5 sk\u00e4l: du \u00e4r f\u00f6r duktig och de har inga argument. Det \u00e4r absurd situation att man bjuder in Aziz till #Dramaten","display_text_range":[37,151],"entities":{"hashtags":[{"text":"Dramaten","indices":[142,151]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"calice1","name":"katrobot75","id":390364635,"id_str":"390364635","indices":[0,8]},{"screen_name":"SofieLowenmark","name":"Sofie","id":2207916705,"id_str":"2207916705","indices":[9,24]},{"screen_name":"svtnyheter","name":"SVT Nyheter","id":372142346,"id_str":"372142346","indices":[25,36]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":14,"favorite_count":94,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8DDwEawJRY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923963840475357186","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"calice1","name":"katrobot75","id":390364635,"id_str":"390364635","indices":[0,8]},{"screen_name":"SofieLowenmark","name":"Sofie","id":2207916705,"id_str":"2207916705","indices":[9,24]},{"screen_name":"svtnyheter","name":"SVT Nyheter","id":372142346,"id_str":"372142346","indices":[25,36]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MagnusRanstorp","name":"Magnus  Ranstorp","id":245467017,"id_str":"245467017","indices":[3,18]},{"screen_name":"calice1","name":"katrobot75","id":390364635,"id_str":"390364635","indices":[20,28]},{"screen_name":"SofieLowenmark","name":"Sofie","id":2207916705,"id_str":"2207916705","indices":[29,44]},{"screen_name":"svtnyheter","name":"SVT Nyheter","id":372142346,"id_str":"372142346","indices":[45,56]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184297462"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:37 +0000 2017","id":924212046379540480,"id_str":"924212046379540480","text":"RT @Kvasern: @pete_phellgreen Korrekt.\nDet som saknas i politiken \u00e4r: Mod - Att agera\nKraft - Att agera resolut\nSp\u00e4nst - Att agera vitalt &amp;\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":27299266,"id_str":"27299266","name":"Nils \ud83c\uddf8\ud83c\uddea infidel.","screen_name":"Nebosa","location":null,"url":null,"description":"Heter Nils. Men det \u00e4r hemligt. I \u00f6vrigt dryg. Hamnade utanf\u00f6r \u00e5siktskorridoren och blev ej insl\u00e4ppt igen. #AIK #NIGDYSIENIEPODDAWAJ #banislam","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1203,"friends_count":1691,"listed_count":16,"favourites_count":74219,"statuses_count":79500,"created_at":"Sat Mar 28 20:14:46 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916660162156552192\/eSSu9dDL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916660162156552192\/eSSu9dDL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/27299266\/1509129510","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:05 +0000 2017","id":924208640747335680,"id_str":"924208640747335680","text":"@pete_phellgreen Korrekt.\nDet som saknas i politiken \u00e4r: Mod - Att agera\nKraft - Att agera resolut\nSp\u00e4nst - Att agera vitalt &amp; nyktert","display_text_range":[17,138],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924199802522529792,"in_reply_to_status_id_str":"924199802522529792","in_reply_to_user_id":4481336067,"in_reply_to_user_id_str":"4481336067","in_reply_to_screen_name":"pete_phellgreen","user":{"id":2340189013,"id_str":"2340189013","name":"Tom Berg \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udf97\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","screen_name":"Kvasern","location":null,"url":null,"description":"Stark, Lojal, Stolt med Mod, Kraft & Sp\u00e4nst bevakas v\u00e5r utpost Gul & Bl\u00e5\nhttps:\/\/youtu.be\/E5io94nFssQ","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":638,"friends_count":477,"listed_count":23,"favourites_count":26339,"statuses_count":64921,"created_at":"Wed Feb 12 11:28:03 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000FB3","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/433567167338926080\/1HZTlzSz_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/433567167338926080\/1HZTlzSz_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2340189013\/1392214686","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pete_phellgreen","name":"Peter F\u00e4llgren","id":4481336067,"id_str":"4481336067","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Kvasern","name":"Tom Berg \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udf97\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","id":2340189013,"id_str":"2340189013","indices":[3,11]},{"screen_name":"pete_phellgreen","name":"Peter F\u00e4llgren","id":4481336067,"id_str":"4481336067","indices":[13,29]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184297543"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:38 +0000 2017","id":924212050653581346,"id_str":"924212050653581346","text":"@Juristfan @Myrstack jag hoppas att de d\u00f6r ut, t\u00e4nker p\u00e5 min son och hans kompisar som s\u00e4ger puss puss i telefon ti\u2026 https:\/\/t.co\/xLEp0bIp9v","display_text_range":[21,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924208558119510016,"in_reply_to_status_id_str":"924208558119510016","in_reply_to_user_id":749257939,"in_reply_to_user_id_str":"749257939","in_reply_to_screen_name":"Juristfan","user":{"id":86387575,"id_str":"86387575","name":"Tegelstenihandv\u00e4skan","screen_name":"HappyHelga","location":" Malm\u00f6","url":"http:\/\/malinannamaria.blogspot.se","description":"jag blev sch\u00e4fer p\u00e5 hundtestet","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1064,"friends_count":1294,"listed_count":9,"favourites_count":52375,"statuses_count":39178,"created_at":"Fri Oct 30 20:13:09 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"D7EBC1","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/467224997329506304\/0M7ZFhvY.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/467224997329506304\/0M7ZFhvY.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/836493857890136064\/xTETW3k5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/836493857890136064\/xTETW3k5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/86387575\/1472983029","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6b9fbf597adbeafd","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6b9fbf597adbeafd.json","place_type":"city","name":"Malm\u00f6","full_name":"Malm\u00f6, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[12.717854,55.479981],[12.717854,55.679734],[13.151934,55.679734],[13.151934,55.479981]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Juristfan @Myrstack jag hoppas att de d\u00f6r ut, t\u00e4nker p\u00e5 min son och hans kompisar som s\u00e4ger puss puss i telefon till varandra, nya m\u00e4n kommer","display_text_range":[21,142],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Juristfan","name":"Fan av Sofia","id":749257939,"id_str":"749257939","indices":[0,10]},{"screen_name":"Myrstack","name":"Laila","id":164284049,"id_str":"164284049","indices":[11,20]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xLEp0bIp9v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924212050653581346","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Juristfan","name":"Fan av Sofia","id":749257939,"id_str":"749257939","indices":[0,10]},{"screen_name":"Myrstack","name":"Laila","id":164284049,"id_str":"164284049","indices":[11,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184298562"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:38 +0000 2017","id":924212051458887680,"id_str":"924212051458887680","text":"Hon leder aff\u00e4rs\u00e4nglarna \u2013 som investerar i din id\u00e9 - https:\/\/t.co\/W56gTgaEzk b\u00f6rjade som ett projekt f\u00f6r att f\u00e5 kvinnor intresserade ...","source":"\u003ca href=\"http:\/\/nordensekonomi.se\" rel=\"nofollow\"\u003eNord Ek Sverige\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":732481583500812288,"id_str":"732481583500812288","name":"Nordens Ekonomi","screen_name":"nordensekonomi","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Allt om Ekonomi - Finanser och Pengar samlat p\u00e5 ett st\u00e4lle","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":575,"friends_count":1913,"listed_count":23,"favourites_count":104,"statuses_count":57514,"created_at":"Tue May 17 08:03:13 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732481779412541440\/VM_ETdjK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732481779412541440\/VM_ETdjK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/732481583500812288\/1463472398","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W56gTgaEzk","expanded_url":"http:\/\/nordensekonomi.se\/hon-leder-affarsanglarna-som-investerar-i-din-ide\/N\u00e4tverketIDA","display_url":"nordensekonomi.se\/hon-leder-affa\u2026","indices":[54,77]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184298754"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:39 +0000 2017","id":924212053778272256,"id_str":"924212053778272256","text":"RT @tahaun: :)) \u0130lhami Abi twit att\u0131 diye mi b\u0131rakt\u0131lar bu ajanlar\u0131? @dunya20101 @saglam_irade_ https:\/\/t.co\/L11snGnFQc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":445489116,"id_str":"445489116","name":"M\u0130LLET\u0130N ADAMI","screen_name":"erdogan__rte","location":null,"url":null,"description":"Sa\u011flam \u0130rade......reis sever hesaplar takip yap\u0131l\u0131r ,geri takip yapmayan\u0131n mutlaka takibi geri b\u0131rak\u0131l\u0131r","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":801,"friends_count":648,"listed_count":2,"favourites_count":2088,"statuses_count":2530,"created_at":"Sat Dec 24 13:24:07 +0000 2011","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902401791882661888\/E0YAKhPL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902401791882661888\/E0YAKhPL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/445489116\/1503984306","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 08:47:10 +0000 2017","id":923833438360276993,"id_str":"923833438360276993","text":":)) \u0130lhami Abi twit att\u0131 diye mi b\u0131rakt\u0131lar bu ajanlar\u0131? @dunya20101 @saglam_irade_ https:\/\/t.co\/L11snGnFQc","display_text_range":[0,83],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62416799,"id_str":"62416799","name":"Sa\u011flam \u0130rade","screen_name":"tahaun","location":"d\u00fcnyada mekan ahirette iman","url":"http:\/\/m.kitapyurdu.com\/index.php?route=products\/productdetail&product_id=407387","description":"Er Yar\u0131n Hakk Divan\u0131nda Belli Olur...","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":93620,"friends_count":3864,"listed_count":420,"favourites_count":7030,"statuses_count":136735,"created_at":"Mon Aug 03 02:44:09 +0000 2009","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/212761612\/PiriReisCanakkaleHaritasi2.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/212761612\/PiriReisCanakkaleHaritasi2.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905875303410610177\/0qlbjqZP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905875303410610177\/0qlbjqZP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62416799\/1504812479","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923474969027338241,"quoted_status_id_str":"923474969027338241","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 09:02:44 +0000 2017","id":923474969027338241,"id_str":"923474969027338241","text":"Fet\u00f6c\u00fcler, \u00e7apulcular ve hocac\u0131lar Bat\u0131 ile i\u015fbirli\u011fi yap\u0131p B\u00fcy\u00fckada'da yakalananlar\u0131 Can D\u00fcndar gibi kurtard\u0131lar..\u2026 https:\/\/t.co\/B6piQXEWSt","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":86498235,"id_str":"86498235","name":"Yasin \u064a\u0627\u0633\u064a\u0646","screen_name":"saglam_irade_","location":null,"url":"http:\/\/vimeo.com\/90630691","description":"Abdulhamid Han'a sahip \u00e7\u0131kamaman\u0131n bedelini 100 y\u0131l kaybederek \u00f6dedik. Bu sefer can\u0131m\u0131z pahas\u0131na Erdogan'in yan\u0131nday\u0131z.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18066,"friends_count":9276,"listed_count":82,"favourites_count":10381,"statuses_count":45030,"created_at":"Sat Oct 31 09:54:48 +0000 2009","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000165649032\/na-4exdR.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000165649032\/na-4exdR.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917885348499345408\/eWQPhF_n_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917885348499345408\/eWQPhF_n_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/86498235\/1507675834","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Fet\u00f6c\u00fcler, \u00e7apulcular ve hocac\u0131lar Bat\u0131 ile i\u015fbirli\u011fi yap\u0131p B\u00fcy\u00fckada'da yakalananlar\u0131 Can D\u00fcndar gibi kurtard\u0131lar.. Olay\u0131n \u00f6zeti bu.. https:\/\/t.co\/OsjfESpzPC","display_text_range":[0,133],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923474954146013185,"id_str":"923474954146013185","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNDXk_jX4AEPvhr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNDXk_jX4AEPvhr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OsjfESpzPC","display_url":"pic.twitter.com\/OsjfESpzPC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/saglam_irade_\/status\/923474969027338241\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1020,"h":522,"resize":"fit"},"medium":{"w":1020,"h":522,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":348,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923474954146013185,"id_str":"923474954146013185","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNDXk_jX4AEPvhr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNDXk_jX4AEPvhr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OsjfESpzPC","display_url":"pic.twitter.com\/OsjfESpzPC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/saglam_irade_\/status\/923474969027338241\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1020,"h":522,"resize":"fit"},"medium":{"w":1020,"h":522,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":348,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":6,"reply_count":7,"retweet_count":11,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B6piQXEWSt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923474969027338241","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":8,"retweet_count":7,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L11snGnFQc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/saglam_irade_\/status\/923474969027338241","display_url":"twitter.com\/saglam_irade_\/\u2026","indices":[84,107]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dunya20101","name":"\u0130lhami I\u015f\u0131k","id":1337342689,"id_str":"1337342689","indices":[57,68]},{"screen_name":"saglam_irade_","name":"Yasin \u064a\u0627\u0633\u064a\u0646","id":86498235,"id_str":"86498235","indices":[69,83]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"quoted_status_id":923474969027338241,"quoted_status_id_str":"923474969027338241","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 09:02:44 +0000 2017","id":923474969027338241,"id_str":"923474969027338241","text":"Fet\u00f6c\u00fcler, \u00e7apulcular ve hocac\u0131lar Bat\u0131 ile i\u015fbirli\u011fi yap\u0131p B\u00fcy\u00fckada'da yakalananlar\u0131 Can D\u00fcndar gibi kurtard\u0131lar..\u2026 https:\/\/t.co\/B6piQXEWSt","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":86498235,"id_str":"86498235","name":"Yasin \u064a\u0627\u0633\u064a\u0646","screen_name":"saglam_irade_","location":null,"url":"http:\/\/vimeo.com\/90630691","description":"Abdulhamid Han'a sahip \u00e7\u0131kamaman\u0131n bedelini 100 y\u0131l kaybederek \u00f6dedik. Bu sefer can\u0131m\u0131z pahas\u0131na Erdogan'in yan\u0131nday\u0131z.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18066,"friends_count":9276,"listed_count":82,"favourites_count":10381,"statuses_count":45030,"created_at":"Sat Oct 31 09:54:48 +0000 2009","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000165649032\/na-4exdR.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000165649032\/na-4exdR.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917885348499345408\/eWQPhF_n_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917885348499345408\/eWQPhF_n_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/86498235\/1507675834","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Fet\u00f6c\u00fcler, \u00e7apulcular ve hocac\u0131lar Bat\u0131 ile i\u015fbirli\u011fi yap\u0131p B\u00fcy\u00fckada'da yakalananlar\u0131 Can D\u00fcndar gibi kurtard\u0131lar.. Olay\u0131n \u00f6zeti bu.. https:\/\/t.co\/OsjfESpzPC","display_text_range":[0,133],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923474954146013185,"id_str":"923474954146013185","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNDXk_jX4AEPvhr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNDXk_jX4AEPvhr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OsjfESpzPC","display_url":"pic.twitter.com\/OsjfESpzPC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/saglam_irade_\/status\/923474969027338241\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1020,"h":522,"resize":"fit"},"medium":{"w":1020,"h":522,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":348,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923474954146013185,"id_str":"923474954146013185","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNDXk_jX4AEPvhr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNDXk_jX4AEPvhr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OsjfESpzPC","display_url":"pic.twitter.com\/OsjfESpzPC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/saglam_irade_\/status\/923474969027338241\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1020,"h":522,"resize":"fit"},"medium":{"w":1020,"h":522,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":348,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":6,"reply_count":7,"retweet_count":11,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B6piQXEWSt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923474969027338241","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L11snGnFQc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/saglam_irade_\/status\/923474969027338241","display_url":"twitter.com\/saglam_irade_\/\u2026","indices":[96,119]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tahaun","name":"Sa\u011flam \u0130rade","id":62416799,"id_str":"62416799","indices":[3,10]},{"screen_name":"dunya20101","name":"\u0130lhami I\u015f\u0131k","id":1337342689,"id_str":"1337342689","indices":[69,80]},{"screen_name":"saglam_irade_","name":"Yasin \u064a\u0627\u0633\u064a\u0646","id":86498235,"id_str":"86498235","indices":[81,95]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184299307"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:39 +0000 2017","id":924212054436786178,"id_str":"924212054436786178","text":"RT @BenjaminDousa: S\u00e4nk skatten och l\u00e5t milj\u00f6partisterna klottra i sina egna vardagsrum ist\u00e4llet. https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58232456,"id_str":"58232456","name":"Johan Gustafsson","screen_name":"johanwg","location":"Bryssel","url":null,"description":"Stabschef hos @Fjellner | \ud83d\udc4b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":245,"friends_count":680,"listed_count":4,"favourites_count":223,"statuses_count":912,"created_at":"Sun Jul 19 16:31:37 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847536335447621633\/u_P5q0kp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847536335447621633\/u_P5q0kp_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 17:29:10 +0000 2017","id":923964803676278784,"id_str":"923964803676278784","text":"S\u00e4nk skatten och l\u00e5t milj\u00f6partisterna klottra i sina egna vardagsrum ist\u00e4llet. https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","display_text_range":[0,78],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":440818703,"id_str":"440818703","name":"Benjamin Dousa","screen_name":"BenjaminDousa","location":"Kista","url":"http:\/\/www.muf.se","description":"F\u00f6rbundsordf\u00f6rande @mufswe | \ud83d\udc7bbenjamindousa","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":7274,"friends_count":1473,"listed_count":42,"favourites_count":5312,"statuses_count":9319,"created_at":"Mon Dec 19 13:00:08 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873236869118603265\/R-MlbZaS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873236869118603265\/R-MlbZaS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/440818703\/1497030993","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":53,"reply_count":78,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":7,"reply_count":12,"retweet_count":119,"favorite_count":567,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":53,"reply_count":78,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BenjaminDousa","name":"Benjamin Dousa","id":440818703,"id_str":"440818703","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184299464"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:39 +0000 2017","id":924212054990512128,"id_str":"924212054990512128","text":"@NattsvartSynd Att morgonkaffe kan va s\u00e5 vackert!! \ud83d\ude18\ud83c\udf39","display_text_range":[15,53],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924179190890582021,"in_reply_to_status_id_str":"924179190890582021","in_reply_to_user_id":711444632090112001,"in_reply_to_user_id_str":"711444632090112001","in_reply_to_screen_name":"NattsvartSynd","user":{"id":769506207992279040,"id_str":"769506207992279040","name":"Johan Karlsson","screen_name":"Wholelifetour81","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":25,"friends_count":261,"listed_count":0,"favourites_count":1795,"statuses_count":162,"created_at":"Sat Aug 27 12:05:51 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909864812477403136\/Jk2kXrr5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909864812477403136\/Jk2kXrr5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/769506207992279040\/1476644416","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NattsvartSynd","name":"Nattsvart Synd","id":711444632090112001,"id_str":"711444632090112001","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184299596"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:40 +0000 2017","id":924212057620271105,"id_str":"924212057620271105","text":"RT @niklasorrenius: Hon \u00e4r l\u00e4rare och judinna. Men det senare v\u00e5gar hon inte s\u00e4ga p\u00e5 jobbet. I korridoren h\u00f6r hon rop om att d\u00f6da judar. ht\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50580631,"id_str":"50580631","name":"PO Jansson","screen_name":"pojansson","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13,"friends_count":101,"listed_count":0,"favourites_count":4,"statuses_count":47,"created_at":"Thu Jun 25 07:24:25 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/324379941\/P__isen_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/324379941\/P__isen_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 09:25:58 +0000 2017","id":923843202226053121,"id_str":"923843202226053121","text":"Hon \u00e4r l\u00e4rare och judinna. Men det senare v\u00e5gar hon inte s\u00e4ga p\u00e5 jobbet. I korridoren h\u00f6r hon rop om att d\u00f6da judar. https:\/\/t.co\/E77OTyCFvG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":23754741,"id_str":"23754741","name":"Niklas Orrenius","screen_name":"niklasorrenius","location":"V\u00e4rnhem, Malm\u00f6, Sweden","url":"https:\/\/www.facebook.com\/skottenikopenhamn\/","description":"Reporter p\u00e5 Dagens Nyheter. Kringresande. Stolt \u00f6ver min nyutkomna bok Skotten i K\u00f6penhamn.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":97189,"friends_count":10641,"listed_count":445,"favourites_count":20130,"statuses_count":43928,"created_at":"Wed Mar 11 12:29:12 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Copenhagen","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801098964229570560\/rYZdGYle_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801098964229570560\/rYZdGYle_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/23754741\/1474079451","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":76,"reply_count":101,"retweet_count":419,"favorite_count":571,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E77OTyCFvG","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/nyheter\/nyheter-hem\/i-korridoren-har-jag-hort-elever-skrika-om-att-doda-judar-\/","display_url":"dn.se\/nyheter\/nyhete\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"niklasorrenius","name":"Niklas Orrenius","id":23754741,"id_str":"23754741","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184300223"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:41 +0000 2017","id":924212063555280896,"id_str":"924212063555280896","text":"#DirectTV  #SS11 : Caliente ! \ud83d\udd25 https:\/\/t.co\/wy7nl9EmYp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.playstation.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003ePlayStation\u00aeVita\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3200062905,"id_str":"3200062905","name":"\ud83c\udf83 #DirectTV \ud83c\udf83","screen_name":"DirectTVOff","location":"Paris, France","url":"http:\/\/www.mytf1.fr","description":"\ud83d\ude1c Vous \u00eatre sur le compte de #DirectTV. Toute l'info sur #SecretStory, #MadMag #DALS, #TPMP, #JT, #NouvelleStar, #LVDA2, #TheVoice...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2646,"friends_count":1534,"listed_count":2,"favourites_count":111,"statuses_count":3453,"created_at":"Fri Apr 24 08:29:30 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/615493270660100096\/Ka8J9k0w.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/615493270660100096\/Ka8J9k0w.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924003377960407040\/N2rbgEPc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924003377960407040\/N2rbgEPc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3200062905\/1509134544","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DirectTV","indices":[0,9]},{"text":"SS11","indices":[11,16]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924211753524826112,"id_str":"924211753524826112","indices":[32,55],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1sXIWkAApFgZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1sXIWkAApFgZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wy7nl9EmYp","display_url":"pic.twitter.com\/wy7nl9EmYp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SecretstorySS11\/status\/924211780125184000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1096,"h":616,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1096,"h":616,"resize":"fit"}},"source_status_id":924211780125184000,"source_status_id_str":"924211780125184000","source_user_id":739370916598165504,"source_user_id_str":"739370916598165504"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924211753524826112,"id_str":"924211753524826112","indices":[32,55],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1sXIWkAApFgZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNN1sXIWkAApFgZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wy7nl9EmYp","display_url":"pic.twitter.com\/wy7nl9EmYp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SecretstorySS11\/status\/924211780125184000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1096,"h":616,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1096,"h":616,"resize":"fit"}},"source_status_id":924211780125184000,"source_status_id_str":"924211780125184000","source_user_id":739370916598165504,"source_user_id_str":"739370916598165504"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509184301638"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:41 +0000 2017","id":924212064020819968,"id_str":"924212064020819968","text":"RT @PesindeyizApp: Souness: \"Galatasaray'a imza att\u0131\u011f\u0131mda Fenerbah\u00e7eli bir y\u00f6netici 'Galatasaray bu topal\u0131 ne yapacak?' demi\u015fti. Y\u00fcz\u00fc\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3169599413,"id_str":"3169599413","name":"YAKUP DO\u011eAN","screen_name":"yakupdogan4949","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":310,"friends_count":385,"listed_count":0,"favourites_count":58329,"statuses_count":18596,"created_at":"Wed Apr 15 10:19:09 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885974873620852740\/N5-3dpJh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885974873620852740\/N5-3dpJh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3169599413\/1493507114","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 12:18:04 +0000 2017","id":923524126878453760,"id_str":"923524126878453760","text":"Souness: \"Galatasaray'a imza att\u0131\u011f\u0131mda Fenerbah\u00e7eli bir y\u00f6netici 'Galatasaray bu topal\u0131 ne yapacak?' demi\u015fti. Y\u00fcz\u00fc\u2026 https:\/\/t.co\/Uu2EJI4xBE","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18875988,"id_str":"18875988","name":"Pe\u015findeyiz","screen_name":"PesindeyizApp","location":null,"url":"http:\/\/www.Pesindeyiz.com.tr","description":"Metin Ruhuyla, Galatasaray Taraftar\u0131n\u0131n sesi olarak Arman\u0131n Pe\u015finde Adanm\u0131\u015f Hayatlar! #Pe\u015findeyiz","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":96171,"friends_count":192,"listed_count":131,"favourites_count":2662,"statuses_count":85943,"created_at":"Sun Jan 11 19:10:17 +0000 2009","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/508632420791238656\/XIlbEO4i.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/508632420791238656\/XIlbEO4i.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"A32632","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"FCB614","profile_text_color":"A3263B","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878363320839012352\/OWyenKVi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878363320839012352\/OWyenKVi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18875988\/1450720757","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Souness: \"Galatasaray'a imza att\u0131\u011f\u0131mda Fenerbah\u00e7eli bir y\u00f6netici 'Galatasaray bu topal\u0131 ne yapacak?' demi\u015fti. Y\u00fcz\u00fc h\u00e2l\u00e2 haf\u0131zamda.\" https:\/\/t.co\/m38uSqxrG7","display_text_range":[0,131],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923524097757319169,"id_str":"923524097757319169","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNEERhxWkAEZQPE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNEERhxWkAEZQPE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m38uSqxrG7","display_url":"pic.twitter.com\/m38uSqxrG7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PesindeyizApp\/status\/923524126878453760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":634,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":634,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":634,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923524097757319169,"id_str":"923524097757319169","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNEERhxWkAEZQPE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNEERhxWkAEZQPE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m38uSqxrG7","display_url":"pic.twitter.com\/m38uSqxrG7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PesindeyizApp\/status\/923524126878453760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":634,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":634,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":634,"h":493,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":5,"retweet_count":31,"favorite_count":221,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Uu2EJI4xBE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923524126878453760","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PesindeyizApp","name":"Pe\u015findeyiz","id":18875988,"id_str":"18875988","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184301749"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:42 +0000 2017","id":924212066214383616,"id_str":"924212066214383616","text":"Flyger hem f\u00f6r att se @landskronabois sista match f\u00f6r s\u00e4songen n\u00e4sta l\u00f6r! Hoppas dock vi redan kan fira serie segern ikv\u00e4ll! \ud83c\udfc6 ska hem!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2421674022,"id_str":"2421674022","name":"Christoffer","screen_name":"Chillaner","location":"Palma - Mallorca","url":null,"description":"\u2764\ufe0fLandskrona BoIS och fotboll \u00f6verlag. Gillar att diskutera Politik och \u00e4r tr\u00f6tt p\u00e5 religioner & PK. Gillar filosof prat. \u2764 \u00e4ta Green curry & Tacos.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":59,"friends_count":130,"listed_count":2,"favourites_count":1543,"statuses_count":2977,"created_at":"Tue Apr 01 06:53:41 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/793060715007541248\/UAP2XVHV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/793060715007541248\/UAP2XVHV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2421674022\/1487526046","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"landskronabois","name":"Landskrona BoIS","id":482188208,"id_str":"482188208","indices":[22,37]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184302272"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:42 +0000 2017","id":924212068118654976,"id_str":"924212068118654976","text":"#\u0130spanya ilk ad\u0131m\u0131 att\u0131! Kovuldular https:\/\/t.co\/krFCfmhX4I","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4327732637,"id_str":"4327732637","name":"Qasioun Haber Ajans\u0131","screen_name":"qasioun_tr","location":"\u015eam","url":"http:\/\/qasioun.net\/tr","description":"-Qasioun Haber Ajans\u0131 2014 y\u0131l\u0131nda kurulmu\u015f olup; Arap\u00e7a, T\u00fcrk\u00e7e, \u0130ngilizce ve K\u00fcrt\u00e7e gibi dillerde de yay\u0131n yapmaktad\u0131r.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":949,"friends_count":50,"listed_count":3,"favourites_count":0,"statuses_count":6633,"created_at":"Mon Nov 30 10:05:09 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"4A913C","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842673531276148736\/sXrmaSCP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842673531276148736\/sXrmaSCP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4327732637\/1489743975","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"\u0130spanya","indices":[0,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/krFCfmhX4I","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1pWP4rvJL","display_url":"fb.me\/1pWP4rvJL","indices":[36,59]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509184302726"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:43 +0000 2017","id":924212072103022592,"id_str":"924212072103022592","text":"RT @AndersArsenik: Ni vet hur mysigt det \u00e4r att samlas ett stort g\u00e4ng och laga mat ihop. St\u00e5 och skratta vid sk\u00e4rbr\u00e4dorna osv. \n\nJag avskyr\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":89749118,"id_str":"89749118","name":"Edward Blom","screen_name":"Edward_Blom","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.edwardblom.se","description":"Gastronom, kulturhistoriker, skribent, arkivarie, tv-profil & sm\u00e5barnsfar. Retweets betyder inte alltid att jag st\u00f6djer det, eller g\u00e5r i god f\u00f6r sanningshalten.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":39953,"friends_count":1306,"listed_count":133,"favourites_count":6416,"statuses_count":33672,"created_at":"Fri Nov 13 17:32:13 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E8E6DA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/53597222\/eb_bg.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/53597222\/eb_bg.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"EBEAE4","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821407511924342785\/MV3xfJYv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821407511924342785\/MV3xfJYv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/89749118\/1454250411","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:13:01 +0000 2017","id":924202330110775297,"id_str":"924202330110775297","text":"Ni vet hur mysigt det \u00e4r att samlas ett stort g\u00e4ng och laga mat ihop. St\u00e5 och skratta vid sk\u00e4rbr\u00e4dorna osv. \n\nJag avskyr det.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":320609841,"id_str":"320609841","name":"Anders Johansson","screen_name":"AndersArsenik","location":"Uppsala, Sweden","url":"http:\/\/taffel.se\/anders-johansson","description":"Facts are stupid things","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3207,"friends_count":1768,"listed_count":30,"favourites_count":28832,"statuses_count":63688,"created_at":"Mon Jun 20 06:36:45 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911524916641624065\/XEmgmfib_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911524916641624065\/XEmgmfib_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/320609841\/1479908998","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":9,"retweet_count":3,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndersArsenik","name":"Anders Johansson","id":320609841,"id_str":"320609841","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184303676"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:51:43 +0000 2017","id":924212072556220416,"id_str":"924212072556220416","text":"RT @SofieLowenmark: Tr\u00f6tt \u00f6ver l\u00f6gner om att jag kr\u00e4ver censur o sedan tystar planerad debatt i Studio Ett, genom att ej st\u00e4lla upp. https:\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":563142031,"id_str":"563142031","name":"Magnus Sandelin","screen_name":"MagnusSandelin","location":null,"url":"http:\/\/www.magnussandelin.se\/","description":"Frilansjournalist, f\u00f6rfattare och f\u00f6rel\u00e4sare. Jobbar f\u00f6r press, radio och TV. Aktuell med boken Svenska IS-krigare - Fr\u00e5n al-Qaida till Jihadi cool.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3109,"friends_count":799,"listed_count":35,"favourites_count":1369,"statuses_count":2218,"created_at":"Wed Apr 25 19:40:43 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/764101526461804544\/I8kghd5r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/764101526461804544\/I8kghd5r_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/563142031\/1480063896","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 18:19:58 +0000 2017","id":923977588783054848,"id_str":"923977588783054848","text":"Tr\u00f6tt \u00f6ver l\u00f6gner om att jag kr\u00e4ver censur o sedan tystar planerad debatt i Studio Ett, genom att ej st\u00e4lla upp. https:\/\/t.co\/DkRJvvLwD9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2207916705,"id_str":"2207916705","name":"Sofie","screen_name":"SofieLowenmark","location":"G\u00f6teborg","url":"https:\/\/sophieswordblog.wordpress.com\/2017\/07\/19\/vetenskapsskolan-i-goteborg-har-nara-kopplingar-til","description":"Frilansskribent  s.lowenmark@gmail.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8649,"friends_count":1066,"listed_count":28,"favourites_count":18374,"statuses_count":14363,"created_at":"Wed Dec 04 21:12:08 +0000 2013","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897528958555758592\/73iBZJKY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897528958555758592\/73iBZJKY_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":6,"retweet_count":56,"favorite_count":183,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DkRJvvLwD9","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/sofie.lowenmark\/posts\/10155109375691453","display_url":"facebook.com\/sofie.lowenmar\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SofieLowenmark","name":"Sofie","id":2207916705,"id_str":"2207916705","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509184303784"}
