{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:21 +0000 2017","id":924208958629404673,"id_str":"924208958629404673","text":"RT @Pernil: Sk\u00f6nt \u00e4nd\u00e5 att S, f\u00f6r det mesta, inte lyssnar p\u00e5 r\u00f6ster som denna: https:\/\/t.co\/7jETQWdKAd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1111923948,"id_str":"1111923948","name":"Agneta\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaCarlquist","screen_name":"cajsa123","location":null,"url":null,"description":"vresigt fruntimmer","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":641,"friends_count":707,"listed_count":16,"favourites_count":59716,"statuses_count":96125,"created_at":"Tue Jan 22 16:10:54 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537016122366001152\/kaXh36cw_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537016122366001152\/kaXh36cw_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:06:22 +0000 2017","id":924200658487644160,"id_str":"924200658487644160","text":"Sk\u00f6nt \u00e4nd\u00e5 att S, f\u00f6r det mesta, inte lyssnar p\u00e5 r\u00f6ster som denna: https:\/\/t.co\/7jETQWdKAd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18158890,"id_str":"18158890","name":"Per Nilsson","screen_name":"Pernil","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Strategichef f\u00f6r Moderaterna. Fr\u00e5n Ockelbo. Instagram: @repnosslin","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6493,"friends_count":2705,"listed_count":61,"favourites_count":7881,"statuses_count":19921,"created_at":"Tue Dec 16 08:29:38 +0000 2008","utc_offset":7200,"time_zone":"Belgrade","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923450222008848384\/MLSFJx0C_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923450222008848384\/MLSFJx0C_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18158890\/1466440859","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7jETQWdKAd","expanded_url":"https:\/\/www.aftonbladet.se\/debatt\/a\/2MjQq\/nu-gar-val-anda-fan-pa-torra-land-lofven","display_url":"aftonbladet.se\/debatt\/a\/2MjQq\u2026","indices":[67,90]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7jETQWdKAd","expanded_url":"https:\/\/www.aftonbladet.se\/debatt\/a\/2MjQq\/nu-gar-val-anda-fan-pa-torra-land-lofven","display_url":"aftonbladet.se\/debatt\/a\/2MjQq\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Pernil","name":"Per Nilsson","id":18158890,"id_str":"18158890","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183561366"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:21 +0000 2017","id":924208959841546240,"id_str":"924208959841546240","text":"RT @Keyyos: Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjeseme\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4877324788,"id_str":"4877324788","name":"Maja Runnfors","screen_name":"majarunnforss","location":"Norrland","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":43,"friends_count":251,"listed_count":0,"favourites_count":919,"statuses_count":582,"created_at":"Fri Feb 05 04:47:03 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899296634160500736\/d8IPDlS6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899296634160500736\/d8IPDlS6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4877324788\/1455353370","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 16:06:31 +0000 2017","id":923944006618361856,"id_str":"923944006618361856","text":"Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjeseme\u2026 https:\/\/t.co\/4a0fMoDAOd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070386758,"id_str":"1070386758","name":"Keyyo","screen_name":"Keyyos","location":null,"url":"http:\/\/roa.se\/Artistdetails.aspx?id=29","description":"Kristina 'Keyyo' Petrushina","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":67505,"friends_count":144,"listed_count":21,"favourites_count":6567,"statuses_count":3390,"created_at":"Tue Jan 08 09:05:02 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000102639308\/ab1b15a5ef930fa1697248f6a552fabf.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000102639308\/ab1b15a5ef930fa1697248f6a552fabf.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818829421549326336\/XhFNQlX__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818829421549326336\/XhFNQlX__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070386758\/1486550013","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjesemester och ha vinkv\u00e4llar och snacka skit n\u00e4r man \u00e4r 45","display_text_range":[0,167],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":14,"retweet_count":411,"favorite_count":1030,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4a0fMoDAOd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923944006618361856","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Keyyos","name":"Keyyo","id":1070386758,"id_str":"1070386758","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183561655"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:23 +0000 2017","id":924208966816628736,"id_str":"924208966816628736","text":"@Maax747 Haha kanske sant.. men t\u00e4nker att man v\u00e4ljer att g\u00f6ra det lagliga n\u00e4r det finns alternativ? Och att kostna\u2026 https:\/\/t.co\/rec65a2Muh","display_text_range":[9,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924208510463893504,"in_reply_to_status_id_str":"924208510463893504","in_reply_to_user_id":2323758954,"in_reply_to_user_id_str":"2323758954","in_reply_to_screen_name":"Maax747","user":{"id":795953862,"id_str":"795953862","name":"Pavlos Cavelier Biza","screen_name":"pavloscavelier","location":"Uppsala\/Stockholm","url":"https:\/\/www.ssu.se\/","description":"Din favvo-s\u00e5sse i fl\u00f6det. Pressekreterare @ssu_sverige. Kontakt: 070-350 43 57 och pavlos.cavelier@ssu.se.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2025,"friends_count":1198,"listed_count":16,"favourites_count":39418,"statuses_count":29677,"created_at":"Sat Sep 01 12:14:00 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896450753304416258\/5vgicnfY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896450753304416258\/5vgicnfY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/795953862\/1457284730","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Maax747 Haha kanske sant.. men t\u00e4nker att man v\u00e4ljer att g\u00f6ra det lagliga n\u00e4r det finns alternativ? Och att kostnaden d\u00e5 blir mindre, 100% gissning","display_text_range":[9,148],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Maax747","name":"Max Sj\u00f6berg","id":2323758954,"id_str":"2323758954","indices":[0,8]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rec65a2Muh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924208966816628736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Maax747","name":"Max Sj\u00f6berg","id":2323758954,"id_str":"2323758954","indices":[0,8]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183563318"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:23 +0000 2017","id":924208966376312832,"id_str":"924208966376312832","text":"RT @massatjafs: S\u00e5 intressant att se en man agera s\u00e5h\u00e4r helt k\u00e4nslobaserat, men \u00e4nd\u00e5 samtidigt se honom tro att det \u00e4r rationellt. https:\/\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2769937935,"id_str":"2769937935","name":"Lowe Smith Jonsson","screen_name":"LoweJonsson","location":"G\u00f6teborg, Sverige","url":null,"description":"\u00c4r sl\u00e4kt me snubben som uppfann absolut vodka, FN-F\u00f6rbundets Ungdomssekreterare\u270c\ufe0f Tycker om global utveckling, FN och sagan om ringen!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":383,"friends_count":594,"listed_count":23,"favourites_count":17694,"statuses_count":8061,"created_at":"Sun Sep 14 12:08:01 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818067382560288769\/w6zySNQN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818067382560288769\/w6zySNQN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2769937935\/1498229568","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 08:30:58 +0000 2017","id":923829363040227329,"id_str":"923829363040227329","text":"S\u00e5 intressant att se en man agera s\u00e5h\u00e4r helt k\u00e4nslobaserat, men \u00e4nd\u00e5 samtidigt se honom tro att det \u00e4r rationellt. https:\/\/t.co\/bqlzw6YJbg","display_text_range":[0,114],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":579420339,"id_str":"579420339","name":"Svik inte, kamrat \ud83d\udc0a","screen_name":"massatjafs","location":null,"url":null,"description":"Utomparlamentarisk twitterhuligan. Anarkist i hj\u00e4rtat - kommunist i hj\u00e4rnan. H\u00e5ller p\u00e5: J-S\u00f6dra och PKK.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1621,"friends_count":340,"listed_count":19,"favourites_count":31874,"statuses_count":48963,"created_at":"Sun May 13 22:32:24 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/835974062\/a48dbccbebbb43ff4b18ab2b995c3fba.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/835974062\/a48dbccbebbb43ff4b18ab2b995c3fba.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F76BEE","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/864126387967447042\/fcz9vyZR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/864126387967447042\/fcz9vyZR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/579420339\/1495223438","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923492319663394817,"quoted_status_id_str":"923492319663394817","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 10:11:41 +0000 2017","id":923492319663394817,"id_str":"923492319663394817","text":"Dessa tv\u00e5 tweets skickades verkligen efter varann. https:\/\/t.co\/IKjnqMrXhg","display_text_range":[0,50],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":219704813,"id_str":"219704813","name":"faktoider","screen_name":"faktoider","location":"Hjemme","url":"http:\/\/faktoider.blogspot.com","description":"(English tweets on @faktoids.)\nOsanningar, halvsanningar, missuppfattningar & pseudovetenskap.\nOrdf\u00f6rande VoF.\nFr\u00e5ga om mina b\u00f6cker.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2152,"friends_count":198,"listed_count":37,"favourites_count":2960,"statuses_count":15271,"created_at":"Thu Nov 25 16:47:58 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Copenhagen","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"281761","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"B7D6E8","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/412178171987890176\/53aPgmoR_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/412178171987890176\/53aPgmoR_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/219704813\/1382906177","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":11,"reply_count":17,"retweet_count":201,"favorite_count":537,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923492302672289792,"id_str":"923492302672289792","indices":[51,74],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNDnWz2W4AA3SkB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNDnWz2W4AA3SkB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IKjnqMrXhg","display_url":"pic.twitter.com\/IKjnqMrXhg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/faktoider\/status\/923492319663394817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1049,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1235,"resize":"fit"},"small":{"w":595,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923492302672289792,"id_str":"923492302672289792","indices":[51,74],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNDnWz2W4AA3SkB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNDnWz2W4AA3SkB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IKjnqMrXhg","display_url":"pic.twitter.com\/IKjnqMrXhg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/faktoider\/status\/923492319663394817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1049,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1235,"resize":"fit"},"small":{"w":595,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":21,"favorite_count":48,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bqlzw6YJbg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/faktoider\/status\/923492319663394817","display_url":"twitter.com\/faktoider\/stat\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923492319663394817,"quoted_status_id_str":"923492319663394817","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 10:11:41 +0000 2017","id":923492319663394817,"id_str":"923492319663394817","text":"Dessa tv\u00e5 tweets skickades verkligen efter varann. https:\/\/t.co\/IKjnqMrXhg","display_text_range":[0,50],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":219704813,"id_str":"219704813","name":"faktoider","screen_name":"faktoider","location":"Hjemme","url":"http:\/\/faktoider.blogspot.com","description":"(English tweets on @faktoids.)\nOsanningar, halvsanningar, missuppfattningar & pseudovetenskap.\nOrdf\u00f6rande VoF.\nFr\u00e5ga om mina b\u00f6cker.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2152,"friends_count":198,"listed_count":37,"favourites_count":2960,"statuses_count":15271,"created_at":"Thu Nov 25 16:47:58 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Copenhagen","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"281761","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"B7D6E8","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/412178171987890176\/53aPgmoR_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/412178171987890176\/53aPgmoR_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/219704813\/1382906177","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":11,"reply_count":17,"retweet_count":201,"favorite_count":537,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923492302672289792,"id_str":"923492302672289792","indices":[51,74],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNDnWz2W4AA3SkB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNDnWz2W4AA3SkB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IKjnqMrXhg","display_url":"pic.twitter.com\/IKjnqMrXhg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/faktoider\/status\/923492319663394817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1049,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1235,"resize":"fit"},"small":{"w":595,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923492302672289792,"id_str":"923492302672289792","indices":[51,74],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNDnWz2W4AA3SkB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNDnWz2W4AA3SkB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IKjnqMrXhg","display_url":"pic.twitter.com\/IKjnqMrXhg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/faktoider\/status\/923492319663394817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1049,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1235,"resize":"fit"},"small":{"w":595,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"massatjafs","name":"Svik inte, kamrat \ud83d\udc0a","id":579420339,"id_str":"579420339","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183563213"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:23 +0000 2017","id":924208968393723904,"id_str":"924208968393723904","text":"@KentEklund @Ericson_ubbhult Min po\u00e4ng var att egentligen har inget \u00e4ndrats. Alliansen kunde haft makten sedan 2014\u2026 https:\/\/t.co\/axrYTndDt8","display_text_range":[29,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924206611425579009,"in_reply_to_status_id_str":"924206611425579009","in_reply_to_user_id":354798876,"in_reply_to_user_id_str":"354798876","in_reply_to_screen_name":"KentEklund","user":{"id":811227804587163648,"id_str":"811227804587163648","name":"TC","screen_name":"247Boras","location":"Bor\u00e5s, Sweden","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":70,"friends_count":245,"listed_count":3,"favourites_count":3116,"statuses_count":2206,"created_at":"Tue Dec 20 15:12:35 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/811319320731127808\/UWzvCwlR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/811319320731127808\/UWzvCwlR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/811227804587163648\/1482250675","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@KentEklund @Ericson_ubbhult Min po\u00e4ng var att egentligen har inget \u00e4ndrats. Alliansen kunde haft makten sedan 2014 om man ville, om man verkligen ville.","display_text_range":[29,153],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KentEklund","name":"Kent Eklund","id":354798876,"id_str":"354798876","indices":[0,11]},{"screen_name":"Ericson_ubbhult","name":"Jan Ericson","id":393890670,"id_str":"393890670","indices":[12,28]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/axrYTndDt8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924208968393723904","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"KentEklund","name":"Kent Eklund","id":354798876,"id_str":"354798876","indices":[0,11]},{"screen_name":"Ericson_ubbhult","name":"Jan Ericson","id":393890670,"id_str":"393890670","indices":[12,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183563694"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:24 +0000 2017","id":924208970121797632,"id_str":"924208970121797632","text":"Inatt dr\u00f6mde jag att Kessie gjorde m\u00e5l.\nNu ska jag dra till San Siro och k\u00f6pa hans tr\u00f6ja. https:\/\/t.co\/LIJVO6ObeA","display_text_range":[0,89],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1545232218,"id_str":"1545232218","name":"Calle Abrahamsson","screen_name":"calleabrah","location":"Oldsbergs landningsbana","url":"https:\/\/www.bingolotto.se\/","description":"Jag \u00e4r Bingolottos uppesittarkv\u00e4ll.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1046,"friends_count":930,"listed_count":23,"favourites_count":21463,"statuses_count":45200,"created_at":"Tue Jun 25 09:25:04 +0000 2013","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911281820049842176\/_qRrIFvq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911281820049842176\/_qRrIFvq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1545232218\/1432728411","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924208951272574976,"id_str":"924208951272574976","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzJP7WkAA8CS6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzJP7WkAA8CS6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LIJVO6ObeA","display_url":"pic.twitter.com\/LIJVO6ObeA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/calleabrah\/status\/924208970121797632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1600,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":750,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924208951272574976,"id_str":"924208951272574976","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzJP7WkAA8CS6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzJP7WkAA8CS6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LIJVO6ObeA","display_url":"pic.twitter.com\/LIJVO6ObeA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/calleabrah\/status\/924208970121797632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1600,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":750,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183564106"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:24 +0000 2017","id":924208972919427077,"id_str":"924208972919427077","text":"RT @calleabrah: Inatt dr\u00f6mde jag att Kessie gjorde m\u00e5l.\nNu ska jag dra till San Siro och k\u00f6pa hans tr\u00f6ja. https:\/\/t.co\/LIJVO6ObeA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/localhost.se\" rel=\"nofollow\"\u003eSvenska Dr\u00f6mmar\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":894921382139703298,"id_str":"894921382139703298","name":"Svenska Dr\u00f6mmar","screen_name":"svenskadrommar","location":"Sverige","url":null,"description":"H\u00e5ller ett \u00f6ga p\u00e5 svenska folkets dr\u00f6mmar...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":72,"friends_count":0,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":2451,"created_at":"Tue Aug 08 14:00:59 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en-gb","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894927917674885121\/vRxaHRLy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894927917674885121\/vRxaHRLy_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:24 +0000 2017","id":924208970121797632,"id_str":"924208970121797632","text":"Inatt dr\u00f6mde jag att Kessie gjorde m\u00e5l.\nNu ska jag dra till San Siro och k\u00f6pa hans tr\u00f6ja. https:\/\/t.co\/LIJVO6ObeA","display_text_range":[0,89],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1545232218,"id_str":"1545232218","name":"Calle Abrahamsson","screen_name":"calleabrah","location":"Oldsbergs landningsbana","url":"https:\/\/www.bingolotto.se\/","description":"Jag \u00e4r Bingolottos uppesittarkv\u00e4ll.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1046,"friends_count":930,"listed_count":23,"favourites_count":21463,"statuses_count":45200,"created_at":"Tue Jun 25 09:25:04 +0000 2013","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911281820049842176\/_qRrIFvq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911281820049842176\/_qRrIFvq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1545232218\/1432728411","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924208951272574976,"id_str":"924208951272574976","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzJP7WkAA8CS6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzJP7WkAA8CS6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LIJVO6ObeA","display_url":"pic.twitter.com\/LIJVO6ObeA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/calleabrah\/status\/924208970121797632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1600,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":750,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924208951272574976,"id_str":"924208951272574976","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzJP7WkAA8CS6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzJP7WkAA8CS6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LIJVO6ObeA","display_url":"pic.twitter.com\/LIJVO6ObeA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/calleabrah\/status\/924208970121797632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1600,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":750,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"calleabrah","name":"Calle Abrahamsson","id":1545232218,"id_str":"1545232218","indices":[3,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":924208951272574976,"id_str":"924208951272574976","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzJP7WkAA8CS6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzJP7WkAA8CS6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LIJVO6ObeA","display_url":"pic.twitter.com\/LIJVO6ObeA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/calleabrah\/status\/924208970121797632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1600,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":750,"resize":"fit"}},"source_status_id":924208970121797632,"source_status_id_str":"924208970121797632","source_user_id":1545232218,"source_user_id_str":"1545232218"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924208951272574976,"id_str":"924208951272574976","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzJP7WkAA8CS6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzJP7WkAA8CS6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LIJVO6ObeA","display_url":"pic.twitter.com\/LIJVO6ObeA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/calleabrah\/status\/924208970121797632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1600,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":750,"resize":"fit"}},"source_status_id":924208970121797632,"source_status_id_str":"924208970121797632","source_user_id":1545232218,"source_user_id_str":"1545232218"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183564773"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:25 +0000 2017","id":924208977675718661,"id_str":"924208977675718661","text":"Min teori \u00e4r att After Work-kulturen \u2013 tillsammans med internet \u2013 sprider den retoriska grund varp\u00e5 nyrasismen st\u00e5r.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":28072322,"id_str":"28072322","name":"Lars Edvin Bj\u00f6rk \ud83d\udc0a","screen_name":"larsbjork","location":"G\u00f6teborg","url":"http:\/\/larsbjork.se","description":"I pretend to pretend.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1648,"friends_count":1817,"listed_count":81,"favourites_count":25908,"statuses_count":54757,"created_at":"Wed Apr 01 08:17:12 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000165397100\/XRkVAa0k.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000165397100\/XRkVAa0k.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885182524196048899\/s5jhsBnO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885182524196048899\/s5jhsBnO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/28072322\/1507227980","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183565907"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:26 +0000 2017","id":924208981802934272,"id_str":"924208981802934272","text":"@ProjektMorpheus @ingridcarlqvist Glasklart. Att kalla ngn f\u00f6r rasist \u00e4r ju inte en f\u00f6rol\u00e4mpning, snarare ett erk\u00e4n\u2026 https:\/\/t.co\/6eRv0T4mOb","display_text_range":[34,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924180039788384257,"in_reply_to_status_id_str":"924180039788384257","in_reply_to_user_id":3693946403,"in_reply_to_user_id_str":"3693946403","in_reply_to_screen_name":"ProjektMorpheus","user":{"id":820009470898176000,"id_str":"820009470898176000","name":"pjotr p\u00e4ltz","screen_name":"feministen46","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":40,"listed_count":0,"favourites_count":3609,"statuses_count":945,"created_at":"Fri Jan 13 20:47:47 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/853274538586583045\/gGSTMSkR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/853274538586583045\/gGSTMSkR_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@ProjektMorpheus @ingridcarlqvist Glasklart. Att kalla ngn f\u00f6r rasist \u00e4r ju inte en f\u00f6rol\u00e4mpning, snarare ett erk\u00e4nnande av vederb\u00f6randes f\u00f6rst\u00e5ndsg\u00e5vor.","display_text_range":[34,153],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProjektMorpheus","name":"Projekt Morpheus","id":3693946403,"id_str":"3693946403","indices":[0,16]},{"screen_name":"ingridcarlqvist","name":"Ingrid Carlqvist","id":107231140,"id_str":"107231140","indices":[17,33]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6eRv0T4mOb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924208981802934272","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ProjektMorpheus","name":"Projekt Morpheus","id":3693946403,"id_str":"3693946403","indices":[0,16]},{"screen_name":"ingridcarlqvist","name":"Ingrid Carlqvist","id":107231140,"id_str":"107231140","indices":[17,33]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183566891"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:26 +0000 2017","id":924208981907791873,"id_str":"924208981907791873","text":"@anderslindberg Jaja det d\u00e4r \u00e4r en oviktig fr\u00e5ga j\u00e4mf\u00f6rt med den enda viktiga: att f\u00e5 slut p\u00e5 massinv\u00e4llning &amp; inte\u2026 https:\/\/t.co\/t7Sz1KnIKM","display_text_range":[16,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":923885011727552512,"in_reply_to_status_id_str":"923885011727552512","in_reply_to_user_id":19236255,"in_reply_to_user_id_str":"19236255","in_reply_to_screen_name":"anderslindberg","user":{"id":898585348581863424,"id_str":"898585348581863424","name":"Stefan Johansson","screen_name":"StefanJ00814622","location":null,"url":null,"description":"Vit medel\u00e5lders heterosexuell man m gamla arbetarklassv\u00e4rderingar typ\"g\u00f6r r\u00e4tt f\u00f6r dig\". F\u00f6rs\u00e4ljningsingenj\u00f6r. Avskyr socialismen&religi\u00f6s fanatism. Pro Israel!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":181,"friends_count":445,"listed_count":1,"favourites_count":6614,"statuses_count":6048,"created_at":"Fri Aug 18 16:40:16 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914386428699738113\/ayXw3H9H_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914386428699738113\/ayXw3H9H_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/898585348581863424\/1506841689","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@anderslindberg Jaja det d\u00e4r \u00e4r en oviktig fr\u00e5ga j\u00e4mf\u00f6rt med den enda viktiga: att f\u00e5 slut p\u00e5 massinv\u00e4llning &amp; internationell fattigv\u00e5rd. Fattar alla Sdare","display_text_range":[16,159],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anderslindberg","name":"Anders Lindberg","id":19236255,"id_str":"19236255","indices":[0,15]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t7Sz1KnIKM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924208981907791873","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[121,144]}],"user_mentions":[{"screen_name":"anderslindberg","name":"Anders Lindberg","id":19236255,"id_str":"19236255","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183566916"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:27 +0000 2017","id":924208985556881410,"id_str":"924208985556881410","text":"RT @Ivarpi: Det h\u00e4r st\u00f6ttar jag. Finns det en v\u00e4rre d\u00f6dsst\u00f6t f\u00f6r en subversiv subkultur \u00e4n att medel\u00e5lders milj\u00f6partister st\u00f6tt\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":61250638,"id_str":"61250638","name":"Ove A. Vanebo","screen_name":"vanebo","location":"Oslo","url":null,"description":"Liberalist, ateist, jurist og livsnyter. Jobber som advokat. Tidligere ungdomspartileder, Civita-r\u00e5dgiver og statssekret\u00e6r. Retweet \u2260 St\u00f8tte til innhold","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5034,"friends_count":598,"listed_count":80,"favourites_count":544,"statuses_count":9238,"created_at":"Wed Jul 29 17:40:53 +0000 2009","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/863291378008195073\/lwpYB_wU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/863291378008195073\/lwpYB_wU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/61250638\/1498380196","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:28:04 +0000 2017","id":924206121732145153,"id_str":"924206121732145153","text":"Det h\u00e4r st\u00f6ttar jag. Finns det en v\u00e4rre d\u00f6dsst\u00f6t f\u00f6r en subversiv subkultur \u00e4n att medel\u00e5lders milj\u00f6partister st\u00f6tt\u2026 https:\/\/t.co\/fb1oGQdPcO","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":34504853,"id_str":"34504853","name":"Ivar Arpi","screen_name":"Ivarpi","location":"Stockholm, Sverige","url":"http:\/\/www.svd.se\/av\/ivar-arpi","description":"Ledarskribent p\u00e5 Svenska Dagbladet. F\u00f6rel\u00e4sare. Moderator. Mops\u00e4gare. Skicka DM eller mejla p\u00e5 ivar.arpi(at)svd.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":61269,"friends_count":1713,"listed_count":260,"favourites_count":7294,"statuses_count":83187,"created_at":"Thu Apr 23 02:47:34 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"519BC2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000107449268\/232fbd77afc23d7ada06cf1bcfeb7aa0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000107449268\/232fbd77afc23d7ada06cf1bcfeb7aa0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"519BC2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834388580181090305\/WSVWBpUZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834388580181090305\/WSVWBpUZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/34504853\/1497033921","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":75,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Det h\u00e4r st\u00f6ttar jag. Finns det en v\u00e4rre d\u00f6dsst\u00f6t f\u00f6r en subversiv subkultur \u00e4n att medel\u00e5lders milj\u00f6partister st\u00f6ttar helhj\u00e4rtat? https:\/\/t.co\/QltIc0BPc9","display_text_range":[0,129],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QltIc0BPc9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[130,153]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":3,"favorite_count":27,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fb1oGQdPcO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924206121732145153","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":75,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ivarpi","name":"Ivar Arpi","id":34504853,"id_str":"34504853","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183567786"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:28 +0000 2017","id":924208989813948419,"id_str":"924208989813948419","text":"(PREMIUM)\nEtt ber\u00e4ttelse om en klubb som g\u00f6r allt f\u00f6r att hitta sin identitet igen | https:\/\/t.co\/mvich948mE\u2026 https:\/\/t.co\/VJALTk5cfj","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":376154212,"id_str":"376154212","name":"JP-sporten","screen_name":"JPsporten","location":"J\u00f6nk\u00f6ping","url":"http:\/\/www.jp.se\/sport\/","description":"J\u00f6nk\u00f6pings-Postens sportredaktions twitterkonto. P\u00e5 Facebook: JP-sporten.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2368,"friends_count":693,"listed_count":24,"favourites_count":120,"statuses_count":13461,"created_at":"Mon Sep 19 11:58:33 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3341363370\/19398f8ce413585c6e07f761bec08bb5_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3341363370\/19398f8ce413585c6e07f761bec08bb5_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"(PREMIUM)\nEtt ber\u00e4ttelse om en klubb som g\u00f6r allt f\u00f6r att hitta sin identitet igen | https:\/\/t.co\/mvich948mE\n@RaslattSK #twittboll https:\/\/t.co\/Hmcr9bevdB","display_text_range":[0,130],"entities":{"hashtags":[{"text":"twittboll","indices":[120,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mvich948mE","expanded_url":"https:\/\/www.jp.se\/article\/pa-andra-sidan-krisen-lugnar-ner-machokulturen\/","display_url":"jp.se\/article\/pa-and\u2026","indices":[85,108]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RaslattSK","name":"R\u00e5sl\u00e4tt SK","id":980193157,"id_str":"980193157","indices":[109,119]}],"symbols":[],"media":[{"id":924208553287733248,"id_str":"924208553287733248","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyyFUX0AA33JK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyyFUX0AA33JK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hmcr9bevdB","display_url":"pic.twitter.com\/Hmcr9bevdB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JPsporten\/status\/924208989813948419\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":880,"h":587,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":880,"h":587,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924208553287733248,"id_str":"924208553287733248","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyyFUX0AA33JK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyyFUX0AA33JK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hmcr9bevdB","display_url":"pic.twitter.com\/Hmcr9bevdB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JPsporten\/status\/924208989813948419\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":880,"h":587,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":880,"h":587,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mvich948mE","expanded_url":"https:\/\/www.jp.se\/article\/pa-andra-sidan-krisen-lugnar-ner-machokulturen\/","display_url":"jp.se\/article\/pa-and\u2026","indices":[85,108]},{"url":"https:\/\/t.co\/VJALTk5cfj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924208989813948419","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183568801"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:29 +0000 2017","id":924208992922013697,"id_str":"924208992922013697","text":"RT @Konceptologi: Allts\u00e5 \u00e4r det kemiskt om\u00f6jligt att g\u00f6ra en riktigt sur BCAA\/EAA? Det skulle ju smaka tuzn ggr b\u00e4ttre \u00e4n de h\u00e4r \u00e4ckels\u00f6ta","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":73206086,"id_str":"73206086","name":"Fried","screen_name":"therealFriedass","location":"Halland","url":"https:\/\/m.youtube.com\/channel\/UCxLrS_t9Z6FSJPUb_kBZR7g","description":"Konstrativ analys mellan landet och huvudstaden. \nPluggar till teckenspr\u00e5ks- och d\u00f6vblindtolk sen drar jag.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":215,"friends_count":275,"listed_count":5,"favourites_count":1108,"statuses_count":27630,"created_at":"Thu Sep 10 20:02:03 +0000 2009","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/867264207003295744\/0UFp6ZMv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/867264207003295744\/0UFp6ZMv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/73206086\/1453271930","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:53:50 +0000 2017","id":924182405082157056,"id_str":"924182405082157056","text":"Allts\u00e5 \u00e4r det kemiskt om\u00f6jligt att g\u00f6ra en riktigt sur BCAA\/EAA? Det skulle ju smaka tuzn ggr b\u00e4ttre \u00e4n de h\u00e4r \u00e4ckels\u00f6ta","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":439912737,"id_str":"439912737","name":"Konceptet\u2122","screen_name":"Konceptologi","location":"H\u00f6ger om v\u00e4nster om","url":null,"description":"Som om lyftandets \u00e4dla konst vore en saga. Starkare \u00e4n de svagsinta. Din boj i #lyftartwitter. Varning f\u00f6r starka bilder","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":891,"friends_count":440,"listed_count":12,"favourites_count":39622,"statuses_count":46555,"created_at":"Sun Dec 18 10:22:33 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908436252654960640\/Cuz1PJuZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908436252654960640\/Cuz1PJuZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/439912737\/1478201811","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Konceptologi","name":"Konceptet\u2122","id":439912737,"id_str":"439912737","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183569542"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:31 +0000 2017","id":924209002279403520,"id_str":"924209002279403520","text":"RT @NFL: 2 @NFLfantasy players you should trade FOR...\n\nAnd 3 you should trade AWAY: https:\/\/t.co\/6ULRXPN5mE (by @verizon) https:\/\/t.co\/HXO\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":916024599028084736,"id_str":"916024599028084736","name":"\u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u041b\u0430\u0448\u0438\u043d","screen_name":"vladimirlashin4","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":0,"listed_count":0,"favourites_count":53,"statuses_count":53,"created_at":"Thu Oct 05 19:37:38 +0000 2017","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"ru","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 25 21:30:12 +0000 2017","id":923300688616046594,"id_str":"923300688616046594","text":"2 @NFLfantasy players you should trade FOR...\n\nAnd 3 you should trade AWAY: https:\/\/t.co\/6ULRXPN5mE (by @verizon) https:\/\/t.co\/HXOD9ifHSJ","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.spredfast.com\" rel=\"nofollow\"\u003eSpredfast app\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19426551,"id_str":"19426551","name":"NFL","screen_name":"NFL","location":null,"url":"https:\/\/www.nfl.com","description":"Official Twitter account of the National Football League. Our Social Media Policy: http:\/\/on.nfl.com\/ZNKG9n","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":24203421,"friends_count":2475,"listed_count":47046,"favourites_count":1248,"statuses_count":153934,"created_at":"Sat Jan 24 01:28:06 +0000 2009","utc_offset":-14400,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/783952246\/66e217ec60a9c3c977295fb8b7ae1601.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/783952246\/66e217ec60a9c3c977295fb8b7ae1601.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917041895309705216\/YDwqjs58_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917041895309705216\/YDwqjs58_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19426551\/1508816176","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":8,"retweet_count":148,"favorite_count":286,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ULRXPN5mE","expanded_url":"http:\/\/on.nfl.com\/B70MMz","display_url":"on.nfl.com\/B70MMz","indices":[76,99]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NFLfantasy","name":"NFL Fantasy Football","id":157157264,"id_str":"157157264","indices":[2,13]},{"screen_name":"verizon","name":"Verizon","id":59889953,"id_str":"59889953","indices":[104,112]}],"symbols":[],"media":[{"id":923300686137356288,"id_str":"923300686137356288","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNA5FQoXcAAjlsT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNA5FQoXcAAjlsT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HXOD9ifHSJ","display_url":"pic.twitter.com\/HXOD9ifHSJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NFL\/status\/923300688616046594\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923300686137356288,"id_str":"923300686137356288","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNA5FQoXcAAjlsT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNA5FQoXcAAjlsT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HXOD9ifHSJ","display_url":"pic.twitter.com\/HXOD9ifHSJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NFL\/status\/923300688616046594\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ULRXPN5mE","expanded_url":"http:\/\/on.nfl.com\/B70MMz","display_url":"on.nfl.com\/B70MMz","indices":[85,108]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NFL","name":"NFL","id":19426551,"id_str":"19426551","indices":[3,7]},{"screen_name":"NFLfantasy","name":"NFL Fantasy Football","id":157157264,"id_str":"157157264","indices":[11,22]},{"screen_name":"verizon","name":"Verizon","id":59889953,"id_str":"59889953","indices":[113,121]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509183571773"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:32 +0000 2017","id":924209007161696256,"id_str":"924209007161696256","text":"@residgulerdem @uchhuma Pakistan halk\u0131n\u0131 \u00e7ok seviyorum...Ama Pakistan devletinin bize ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131 zulm\u00fc daha \u00f6nce \u00f6\u011fr\u2026 https:\/\/t.co\/Vhcnfl2PYv","display_text_range":[24,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924207952399085568,"in_reply_to_status_id_str":"924207952399085568","in_reply_to_user_id":1207053986,"in_reply_to_user_id_str":"1207053986","in_reply_to_screen_name":"pmaliseker","user":{"id":1207053986,"id_str":"1207053986","name":"Mehmet Ali Seker","screen_name":"pmaliseker","location":"Lahore, Pakistan","url":"https:\/\/malieducation.blogspot.com\/","description":"\u00d6\u011fretmen...Gurbet\u00e7i...Baba...E\u015f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2748,"friends_count":2329,"listed_count":5,"favourites_count":4908,"statuses_count":18835,"created_at":"Fri Feb 22 06:40:18 +0000 2013","utc_offset":18000,"time_zone":"Islamabad","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889378240644644864\/96F059rR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889378240644644864\/96F059rR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1207053986\/1447552295","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@residgulerdem @uchhuma Pakistan halk\u0131n\u0131 \u00e7ok seviyorum...Ama Pakistan devletinin bize ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131 zulm\u00fc daha \u00f6nce \u00f6\u011fretmenlik yapt\u0131\u011f\u0131m Rusya bize ya\u015fatmad\u0131...","display_text_range":[24,156],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"residgulerdem","name":"re\u015fid g\u00fclerdem, phd","id":2321571452,"id_str":"2321571452","indices":[0,14]},{"screen_name":"uchhuma","name":"huccet\u00fcl bali\u011fah","id":1378062428,"id_str":"1378062428","indices":[15,23]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vhcnfl2PYv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209007161696256","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"residgulerdem","name":"re\u015fid g\u00fclerdem, phd","id":2321571452,"id_str":"2321571452","indices":[0,14]},{"screen_name":"uchhuma","name":"huccet\u00fcl bali\u011fah","id":1378062428,"id_str":"1378062428","indices":[15,23]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183572937"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:34 +0000 2017","id":924209013402882048,"id_str":"924209013402882048","text":"@widarandersson @avPublicService @konsensuseliten @hanifbali Tyv\u00e4rr h\u00e5ller inte @JonasHarrysson med dig utan tyckte\u2026 https:\/\/t.co\/ZtDecFsXCl","display_text_range":[61,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":923802500624474112,"in_reply_to_status_id_str":"923802500624474112","in_reply_to_user_id":226879733,"in_reply_to_user_id_str":"226879733","in_reply_to_screen_name":"widarandersson","user":{"id":298744792,"id_str":"298744792","name":"Lars Beckman","screen_name":"beckmansasikter","location":"G\u00e4vle, Sverige","url":"http:\/\/www.larsbeckman.se","description":"Hela l\u00e4nets Riksdagsledamot f\u00f6r G\u00e4vleborg! (M) Sverige beh\u00f6ver fler i jobb och \u00f6kad f\u00f6retagsamhet! vice ordf SBB. Ledamot Civilutskottet 070-3613696","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10874,"friends_count":11953,"listed_count":167,"favourites_count":113155,"statuses_count":218400,"created_at":"Sat May 14 21:19:24 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856566644058898432\/0MPK4jHk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856566644058898432\/0MPK4jHk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/298744792\/1491070564","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@widarandersson @avPublicService @konsensuseliten @hanifbali Tyv\u00e4rr h\u00e5ller inte @JonasHarrysson med dig utan tyckte att det var ett objektivt program \ud83d\ude02\ud83d\ude02","display_text_range":[61,152],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"widarandersson","name":"widar andersson","id":226879733,"id_str":"226879733","indices":[0,15]},{"screen_name":"avPublicService","name":"Granskning","id":711164584850276353,"id_str":"711164584850276353","indices":[16,32]},{"screen_name":"konsensuseliten","name":"Malin Lundgren","id":1368116144,"id_str":"1368116144","indices":[33,49]},{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[50,60]},{"screen_name":"JonasHarrysson","name":"Jonas Harrysson","id":419548684,"id_str":"419548684","indices":[80,95]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZtDecFsXCl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209013402882048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"widarandersson","name":"widar andersson","id":226879733,"id_str":"226879733","indices":[0,15]},{"screen_name":"avPublicService","name":"Granskning","id":711164584850276353,"id_str":"711164584850276353","indices":[16,32]},{"screen_name":"konsensuseliten","name":"Malin Lundgren","id":1368116144,"id_str":"1368116144","indices":[33,49]},{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[50,60]},{"screen_name":"JonasHarrysson","name":"Jonas Harrysson","id":419548684,"id_str":"419548684","indices":[80,95]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183574425"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:36 +0000 2017","id":924209022345142273,"id_str":"924209022345142273","text":"Neyse bende size unf att\u0131m","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924207427406442496,"in_reply_to_status_id_str":"924207427406442496","in_reply_to_user_id":3387667497,"in_reply_to_user_id_str":"3387667497","in_reply_to_screen_name":"wanhedaesa","user":{"id":3387667497,"id_str":"3387667497","name":"ESRA","screen_name":"wanhedaesa","location":"esenler province","url":null,"description":"YAPTIKLARIM \u0130\u00c7\u0130N P\u0130\u015eMAN DE\u011e\u0130L\u0130M AKLIM HALA YAPMADIKLARIM DA HAAAA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1948,"friends_count":149,"listed_count":3,"favourites_count":130439,"statuses_count":15527,"created_at":"Wed Jul 22 18:07:53 +0000 2015","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/645884655321919489\/72ZRTibk.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/645884655321919489\/72ZRTibk.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924025938026946560\/-zgmD-VE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924025938026946560\/-zgmD-VE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3387667497\/1509139924","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183576557"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:37 +0000 2017","id":924209026606489601,"id_str":"924209026606489601","text":"@SofieLowenmark R\u00e4ttvisa hann ikapp honom,.. helt otroligt att han gjort allt detta under s\u00e5 m\u00e5nga \u00e5r?!","display_text_range":[16,103],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924160534890663936,"in_reply_to_status_id_str":"924160534890663936","in_reply_to_user_id":2207916705,"in_reply_to_user_id_str":"2207916705","in_reply_to_screen_name":"SofieLowenmark","user":{"id":34571035,"id_str":"34571035","name":"Simon Trbojevi\u0107 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea","screen_name":"simontrbojevic","location":"Sverige","url":null,"description":"Neither left nor right, just normal human with bias on humanism!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":752,"friends_count":3779,"listed_count":56,"favourites_count":18825,"statuses_count":32107,"created_at":"Thu Apr 23 09:00:16 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/694252982779645953\/Z0wJEpsr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/694252982779645953\/Z0wJEpsr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/34571035\/1409291935","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"82b141af443cb1b8","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/82b141af443cb1b8.json","place_type":"country","name":"Sweden","full_name":"Sweden","country_code":"SE","country":"Sweden","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[10.592263,55.136571],[10.592263,69.060024],[24.177310,69.060024],[24.177310,55.136571]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SofieLowenmark","name":"Sofie","id":2207916705,"id_str":"2207916705","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183577573"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:39 +0000 2017","id":924209034315608064,"id_str":"924209034315608064","text":"RT @SosyalBedevi27: Bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z!\n\n#DiyanettenHiyanet https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2371870207,"id_str":"2371870207","name":"Sel\u00e7uk OSMANLI","screen_name":"Kandaharafgani","location":"Avrasya","url":"http:\/\/www.Google.com","description":"Ya Devlet ba\u015fa, Ya kuzgun le\u015fe..Zalime YAVUZ, Mazluma YUNUS gerek","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":223,"friends_count":437,"listed_count":0,"favourites_count":1941,"statuses_count":5410,"created_at":"Tue Mar 04 12:47:19 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/471986841961242624\/lQDQbZrb.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/471986841961242624\/lQDQbZrb.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887615613375586304\/hGTDRktm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887615613375586304\/hGTDRktm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2371870207\/1506773217","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 22:07:17 +0000 2017","id":924034793620361217,"id_str":"924034793620361217","text":"Bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z!\n\n#DiyanettenHiyanet https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_text_range":[0,62],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2926899351,"id_str":"2926899351","name":"Sosyal Bedevi","screen_name":"SosyalBedevi27","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/instagram.com\/SosyalBedevi27","description":"#Nizip\n\nhttp:\/\/m.facebook.com\/SosyalBedevi27","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":88515,"friends_count":79106,"listed_count":36,"favourites_count":6182,"statuses_count":3973,"created_at":"Wed Dec 17 12:55:30 +0000 2014","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826669083680710656\/qY24UHFZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826669083680710656\/qY24UHFZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2926899351\/1491789090","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":10,"reply_count":11,"retweet_count":516,"favorite_count":787,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiyanettenHiyanet","indices":[44,62]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}},{"id":924034767347122177,"id_str":"924034767347122177","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":551,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"}}},{"id":924034774389403648,"id_str":"924034774389403648","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"}}},{"id":924034779229708289,"id_str":"924034779229708289","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":519,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiyanettenHiyanet","indices":[64,82]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SosyalBedevi27","name":"Sosyal Bedevi","id":2926899351,"id_str":"2926899351","indices":[3,18]}],"symbols":[],"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"},{"id":924034767347122177,"id_str":"924034767347122177","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":551,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"},{"id":924034774389403648,"id_str":"924034774389403648","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"},{"id":924034779229708289,"id_str":"924034779229708289","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":519,"resize":"fit"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183579411"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:41 +0000 2017","id":924209041588572160,"id_str":"924209041588572160","text":"RT @dagensnyheter: Slut p\u00e5 sommartid \u2013 i natt \u00e4r det dags att st\u00e4lla tillbaka klockan! https:\/\/t.co\/Ehzx7ZStTh https:\/\/t.co\/rrJ9SV8bIl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1299466890,"id_str":"1299466890","name":"Rosario Hernandez","screen_name":"roherobinson","location":"Malmo, Sweden","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":576,"friends_count":548,"listed_count":36,"favourites_count":30734,"statuses_count":10872,"created_at":"Mon Mar 25 13:30:11 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/716325700970680321\/wiBRmjLf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/716325700970680321\/wiBRmjLf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1299466890\/1449602191","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:28:32 +0000 2017","id":924206235955720192,"id_str":"924206235955720192","text":"Slut p\u00e5 sommartid \u2013 i natt \u00e4r det dags att st\u00e4lla tillbaka klockan! https:\/\/t.co\/Ehzx7ZStTh https:\/\/t.co\/rrJ9SV8bIl","display_text_range":[0,91],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":592490041,"id_str":"592490041","name":"Dagens Nyheter","screen_name":"dagensnyheter","location":null,"url":"http:\/\/www.dn.se","description":"Dagens Nyheter via https:\/\/Twitter.com. Ansvarig utgivare: Peter Wolodarski. AB Dagens Nyheter http:\/\/www.dn.se\/dn-i-sociala-medier\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":205279,"friends_count":40616,"listed_count":1195,"favourites_count":432,"statuses_count":36982,"created_at":"Mon May 28 07:02:27 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913039497222385666\/g-yOa934_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913039497222385666\/g-yOa934_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/592490041\/1505389673","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ehzx7ZStTh","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/nyheter\/sverige\/sommartiden-slut-dags-stalla-tillbaka-klockan\/","display_url":"dn.se\/nyheter\/sverig\u2026","indices":[68,91]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924206054946336769,"id_str":"924206054946336769","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwgqRXcAE60A6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwgqRXcAE60A6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rrJ9SV8bIl","display_url":"pic.twitter.com\/rrJ9SV8bIl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dagensnyheter\/status\/924206235955720192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924206054946336769,"id_str":"924206054946336769","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwgqRXcAE60A6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwgqRXcAE60A6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rrJ9SV8bIl","display_url":"pic.twitter.com\/rrJ9SV8bIl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dagensnyheter\/status\/924206235955720192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ehzx7ZStTh","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/nyheter\/sverige\/sommartiden-slut-dags-stalla-tillbaka-klockan\/","display_url":"dn.se\/nyheter\/sverig\u2026","indices":[87,110]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dagensnyheter","name":"Dagens Nyheter","id":592490041,"id_str":"592490041","indices":[3,17]}],"symbols":[],"media":[{"id":924206054946336769,"id_str":"924206054946336769","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwgqRXcAE60A6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwgqRXcAE60A6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rrJ9SV8bIl","display_url":"pic.twitter.com\/rrJ9SV8bIl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dagensnyheter\/status\/924206235955720192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"}},"source_status_id":924206235955720192,"source_status_id_str":"924206235955720192","source_user_id":592490041,"source_user_id_str":"592490041"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924206054946336769,"id_str":"924206054946336769","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwgqRXcAE60A6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwgqRXcAE60A6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rrJ9SV8bIl","display_url":"pic.twitter.com\/rrJ9SV8bIl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dagensnyheter\/status\/924206235955720192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"}},"source_status_id":924206235955720192,"source_status_id_str":"924206235955720192","source_user_id":592490041,"source_user_id_str":"592490041"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183581145"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:42 +0000 2017","id":924209047502499840,"id_str":"924209047502499840","text":"@AlbinL De v\u00e4njer sig vid att man inte g\u00e5r upp.","display_text_range":[8,47],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924208499390853120,"in_reply_to_status_id_str":"924208499390853120","in_reply_to_user_id":244652062,"in_reply_to_user_id_str":"244652062","in_reply_to_screen_name":"AlbinL","user":{"id":334287845,"id_str":"334287845","name":"Therese","screen_name":"proteinvetarN","location":"Sweden","url":null,"description":"PhD student in Biochemistry.\n\n'V\u00e4rldens fattigaste snobb.'","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":152,"friends_count":152,"listed_count":3,"favourites_count":5669,"statuses_count":5863,"created_at":"Tue Jul 12 21:24:10 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919560516011462657\/6ie3eGm7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919560516011462657\/6ie3eGm7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/334287845\/1468529512","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbinL","name":"Albin Larsson","id":244652062,"id_str":"244652062","indices":[0,7]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183582555"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:43 +0000 2017","id":924209052095262720,"id_str":"924209052095262720","text":"Nu h\u00e4nder det kompisar! Jag har blivit ombedd att engagera mig i facket p\u00e5 jobbet! DE HAR BETT MIG ATT ENGAGERA MIG \ud83d\udcaa\ud83c\udffb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":290979402,"id_str":"290979402","name":"\u2640 Idas sommarvisa \u2640","screen_name":"iTornqvist","location":"Stockholm, Sweden","url":null,"description":"Feminist, bitterfitta & allt annat jobbigt. K\u00e4mpar med livet & tror att jag \u00e4r roligare \u00e4n vad jag faktiskt \u00e4r. Gillar sci fi & klasskamp. \u272e\u262d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":105,"friends_count":368,"listed_count":2,"favourites_count":2661,"statuses_count":8452,"created_at":"Sun May 01 08:30:42 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/723247194669756417\/vI_cpz_G.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/723247194669756417\/vI_cpz_G.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851881394917842948\/tjMrebvt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851881394917842948\/tjMrebvt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/290979402\/1403266867","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183583650"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:43 +0000 2017","id":924209053181542400,"id_str":"924209053181542400","text":"RT @ankara_kusu: Att\u0131\u011f\u0131n\u0131z o bedelli askerlik linkinde yeni haber yok. Google'ye 'Bedelli askerlik' yazan ki\u015finin \u00f6n\u00fcne ilk \u00e7\u0131kmak i\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3833309122,"id_str":"3833309122","name":"Fatih Saatci","screen_name":"FatihSaatcii","location":"Be\u015ftepe\/Ankara","url":"http:\/\/www.tccb.gov.tr","description":"Biz @rt_erdogan i\u00e7in can\u0131n'da vazge\u00e7mi\u015flerin ordusuyuz! Bize kimse ERDO\u011eAN'\u0131 k\u00f6t\u00fcleyemez! http:\/\/Instagram.com\/fatihsaatcii","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1197,"friends_count":4732,"listed_count":2,"favourites_count":23301,"statuses_count":26553,"created_at":"Thu Oct 01 12:00:03 +0000 2015","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887268306788528128\/MDRqxmqi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887268306788528128\/MDRqxmqi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3833309122\/1500376225","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 21:53:43 +0000 2017","id":924031382690697216,"id_str":"924031382690697216","text":"Att\u0131\u011f\u0131n\u0131z o bedelli askerlik linkinde yeni haber yok. Google'ye 'Bedelli askerlik' yazan ki\u015finin \u00f6n\u00fcne ilk \u00e7\u0131kmak i\u2026 https:\/\/t.co\/9wlv7sRDZc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":795344738178265088,"id_str":"795344738178265088","name":"ANKARA KU\u015eU","screen_name":"ankara_kusu","location":"Ankara, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"Kendi halinde bir kul. Emekli fikir i\u015f\u00e7isi. Siyaset bilmez. Medyadan. \u0130syan etmez, \u00e7\u00f6z\u00fcm bulur.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":278823,"friends_count":127,"listed_count":57,"favourites_count":10667,"statuses_count":7453,"created_at":"Sun Nov 06 19:18:57 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/795349068428017664\/5RDvVF0j_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/795349068428017664\/5RDvVF0j_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/795344738178265088\/1488037554","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924028333268054017,"quoted_status_id_str":"924028333268054017","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 21:41:36 +0000 2017","id":924028333268054017,"id_str":"924028333268054017","text":"@ankara_kusu Bu do\u011fru mu ku\u015f?\nhttps:\/\/t.co\/KFYZnsVfJq","display_text_range":[13,53],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924028243098918912,"in_reply_to_status_id_str":"924028243098918912","in_reply_to_user_id":795344738178265088,"in_reply_to_user_id_str":"795344738178265088","in_reply_to_screen_name":"ankara_kusu","user":{"id":275512540,"id_str":"275512540","name":"H\u00fcseyin Kaya","screen_name":"huseyinkaya","location":"Turkey\/\u0130stanbul","url":null,"description":null,"translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":407,"friends_count":294,"listed_count":1,"favourites_count":3006,"statuses_count":8991,"created_at":"Fri Apr 01 12:35:21 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/830996570799751168\/VG0detz7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/830996570799751168\/VG0detz7_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KFYZnsVfJq","expanded_url":"http:\/\/www.aksam.com.tr\/amp\/guncel\/bedelli-askerlik-icin-son-dakika-sevindiren-gelisme-2018de-bedelli-askerlik-cikacak-mi\/haber-672984","display_url":"aksam.com.tr\/amp\/guncel\/bed\u2026","indices":[30,53]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ankara_kusu","name":"ANKARA KU\u015eU","id":795344738178265088,"id_str":"795344738178265088","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Att\u0131\u011f\u0131n\u0131z o bedelli askerlik linkinde yeni haber yok. Google'ye 'Bedelli askerlik' yazan ki\u015finin \u00f6n\u00fcne ilk \u00e7\u0131kmak i\u00e7in g\u00fcncelleme yap\u0131lm\u0131\u015f. https:\/\/t.co\/fcDzMrMT2O","display_text_range":[0,139],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fcDzMrMT2O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/huseyinkaya\/status\/924028333268054017","display_url":"twitter.com\/huseyinkaya\/st\u2026","indices":[140,163]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":5,"favorite_count":27,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9wlv7sRDZc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924031382690697216","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"quoted_status_id":924028333268054017,"quoted_status_id_str":"924028333268054017","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 21:41:36 +0000 2017","id":924028333268054017,"id_str":"924028333268054017","text":"@ankara_kusu Bu do\u011fru mu ku\u015f?\nhttps:\/\/t.co\/KFYZnsVfJq","display_text_range":[13,53],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924028243098918912,"in_reply_to_status_id_str":"924028243098918912","in_reply_to_user_id":795344738178265088,"in_reply_to_user_id_str":"795344738178265088","in_reply_to_screen_name":"ankara_kusu","user":{"id":275512540,"id_str":"275512540","name":"H\u00fcseyin Kaya","screen_name":"huseyinkaya","location":"Turkey\/\u0130stanbul","url":null,"description":null,"translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":407,"friends_count":294,"listed_count":1,"favourites_count":3006,"statuses_count":8991,"created_at":"Fri Apr 01 12:35:21 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/830996570799751168\/VG0detz7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/830996570799751168\/VG0detz7_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KFYZnsVfJq","expanded_url":"http:\/\/www.aksam.com.tr\/amp\/guncel\/bedelli-askerlik-icin-son-dakika-sevindiren-gelisme-2018de-bedelli-askerlik-cikacak-mi\/haber-672984","display_url":"aksam.com.tr\/amp\/guncel\/bed\u2026","indices":[30,53]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ankara_kusu","name":"ANKARA KU\u015eU","id":795344738178265088,"id_str":"795344738178265088","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ankara_kusu","name":"ANKARA KU\u015eU","id":795344738178265088,"id_str":"795344738178265088","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183583909"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:45 +0000 2017","id":924209058948804608,"id_str":"924209058948804608","text":"RT @Keyyos: Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjeseme\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":534196497,"id_str":"534196497","name":"\ud83c\udf3b","screen_name":"AgnesMertner","location":null,"url":"http:\/\/www.agnesmertner.tumblr.com","description":"sc - AgnesMertner","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":427,"friends_count":238,"listed_count":1,"favourites_count":5140,"statuses_count":9390,"created_at":"Fri Mar 23 09:58:40 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000166420843\/Y1ewWEj0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000166420843\/Y1ewWEj0.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F7C48F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912016229996605440\/bjeTTQVw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912016229996605440\/bjeTTQVw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/534196497\/1488539003","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 16:06:31 +0000 2017","id":923944006618361856,"id_str":"923944006618361856","text":"Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjeseme\u2026 https:\/\/t.co\/4a0fMoDAOd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070386758,"id_str":"1070386758","name":"Keyyo","screen_name":"Keyyos","location":null,"url":"http:\/\/roa.se\/Artistdetails.aspx?id=29","description":"Kristina 'Keyyo' Petrushina","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":67505,"friends_count":144,"listed_count":21,"favourites_count":6567,"statuses_count":3390,"created_at":"Tue Jan 08 09:05:02 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000102639308\/ab1b15a5ef930fa1697248f6a552fabf.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000102639308\/ab1b15a5ef930fa1697248f6a552fabf.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818829421549326336\/XhFNQlX__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818829421549326336\/XhFNQlX__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070386758\/1486550013","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjesemester och ha vinkv\u00e4llar och snacka skit n\u00e4r man \u00e4r 45","display_text_range":[0,167],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":14,"retweet_count":412,"favorite_count":1030,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4a0fMoDAOd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923944006618361856","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Keyyos","name":"Keyyo","id":1070386758,"id_str":"1070386758","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183585284"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:45 +0000 2017","id":924209060894851072,"id_str":"924209060894851072","text":"RT @hiroaki_hpu_aps: \u30d2\u30eb\u30c9\u30a4\u30c9\u9069\u6b63\u4f7f\u7528\u306b\u95a2\u3059\u308b\u304a\u77e5\u3089\u305b\n\n2017\u5e7410\u670818\u65e5\n\u30de\u30eb\u30db\u682a\u5f0f\u4f1a\u793e\nhttps:\/\/t.co\/eUn9ytMw7L https:\/\/t.co\/hMHFGuk5e6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":335967341,"id_str":"335967341","name":"sanflower","screen_name":"v6ken_sanflowe","location":null,"url":null,"description":"\u5065\u304f\u3093\u5927\u597d\u304d\ud83c\udf4a\ud83d\udc95\u5c0f4\u5a18\u3068\u5742\u672c\u304f\u3093\u304b\ud83d\udc99\u30c8\u30cb\u4e16\u4ee3\u30de\u30de\u30012\u4eba\u3067\u4ef2\u826f\u304f\uff366\ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":70,"friends_count":130,"listed_count":0,"favourites_count":1607,"statuses_count":1684,"created_at":"Fri Jul 15 14:52:50 +0000 2011","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"ja","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912907678380429317\/MbZCMj4h_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912907678380429317\/MbZCMj4h_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/335967341\/1506489127","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 25 13:37:23 +0000 2017","id":923181697113341952,"id_str":"923181697113341952","text":"\u30d2\u30eb\u30c9\u30a4\u30c9\u9069\u6b63\u4f7f\u7528\u306b\u95a2\u3059\u308b\u304a\u77e5\u3089\u305b\n\n2017\u5e7410\u670818\u65e5\n\u30de\u30eb\u30db\u682a\u5f0f\u4f1a\u793e\nhttps:\/\/t.co\/eUn9ytMw7L https:\/\/t.co\/hMHFGuk5e6","display_text_range":[0,62],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2379246848,"id_str":"2379246848","name":"\u3072\u308d\u3042\u304d","screen_name":"hiroaki_hpu_aps","location":"\u5317\u6d77\u9053","url":null,"description":"\u85ac\u5b66\u90e86\u5e74","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":987,"friends_count":1300,"listed_count":4,"favourites_count":529,"statuses_count":391,"created_at":"Sat Mar 08 20:08:27 +0000 2014","utc_offset":28800,"time_zone":"Irkutsk","geo_enabled":true,"lang":"ja","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"850404","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/804795299877163009\/tDKvooIa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/804795299877163009\/tDKvooIa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2379246848\/1480712967","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":51,"reply_count":3,"retweet_count":6348,"favorite_count":1915,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eUn9ytMw7L","expanded_url":"https:\/\/www.maruho.co.jp\/sp\/release\/nek5p40000002jko-att\/20171018_pr_jpn.pdf","display_url":"maruho.co.jp\/sp\/release\/nek\u2026","indices":[39,62]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923181688867266561,"id_str":"923181688867266561","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM_M2tQUIAEj7_B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM_M2tQUIAEj7_B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hMHFGuk5e6","display_url":"pic.twitter.com\/hMHFGuk5e6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hiroaki_hpu_aps\/status\/923181697113341952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":1136,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":1136,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923181688867266561,"id_str":"923181688867266561","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM_M2tQUIAEj7_B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM_M2tQUIAEj7_B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hMHFGuk5e6","display_url":"pic.twitter.com\/hMHFGuk5e6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hiroaki_hpu_aps\/status\/923181697113341952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":1136,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":1136,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ja"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eUn9ytMw7L","expanded_url":"https:\/\/www.maruho.co.jp\/sp\/release\/nek5p40000002jko-att\/20171018_pr_jpn.pdf","display_url":"maruho.co.jp\/sp\/release\/nek\u2026","indices":[60,83]}],"user_mentions":[{"screen_name":"hiroaki_hpu_aps","name":"\u3072\u308d\u3042\u304d","id":2379246848,"id_str":"2379246848","indices":[3,19]}],"symbols":[],"media":[{"id":923181688867266561,"id_str":"923181688867266561","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM_M2tQUIAEj7_B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM_M2tQUIAEj7_B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hMHFGuk5e6","display_url":"pic.twitter.com\/hMHFGuk5e6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hiroaki_hpu_aps\/status\/923181697113341952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":1136,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":1136,"resize":"fit"}},"source_status_id":923181697113341952,"source_status_id_str":"923181697113341952","source_user_id":2379246848,"source_user_id_str":"2379246848"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923181688867266561,"id_str":"923181688867266561","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM_M2tQUIAEj7_B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DM_M2tQUIAEj7_B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hMHFGuk5e6","display_url":"pic.twitter.com\/hMHFGuk5e6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hiroaki_hpu_aps\/status\/923181697113341952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":1136,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":1136,"resize":"fit"}},"source_status_id":923181697113341952,"source_status_id_str":"923181697113341952","source_user_id":2379246848,"source_user_id_str":"2379246848"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ja","timestamp_ms":"1509183585748"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:46 +0000 2017","id":924209064011354112,"id_str":"924209064011354112","text":"@TomS64120610 Att vara ansvarig och att p\u00e5st\u00e5s hata \u00e4r tv\u00e5 skilda saker","display_text_range":[14,71],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924208867415912449,"in_reply_to_status_id_str":"924208867415912449","in_reply_to_user_id":860592314514886660,"in_reply_to_user_id_str":"860592314514886660","in_reply_to_screen_name":"TomS64120610","user":{"id":222759734,"id_str":"222759734","name":"Sandra Dee","screen_name":"Sandetrix","location":"G\u00f6teborg, Sverige","url":null,"description":"Sv\u00e5rt politiskt inkorrekt. Ibland dryg mest sarkastisk. Sport. Fr\u00f6lunda. Newsjunkie.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4836,"friends_count":3491,"listed_count":23,"favourites_count":77719,"statuses_count":43993,"created_at":"Sat Dec 04 10:57:51 +0000 2010","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528335955988869120\/J4C8p4WM_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528335955988869120\/J4C8p4WM_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/222759734\/1441295058","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TomS64120610","name":"Tom_S","id":860592314514886660,"id_str":"860592314514886660","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183586491"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:47 +0000 2017","id":924209067006062592,"id_str":"924209067006062592","text":"Men om man s\u00e4ger att man blir s\u00e5rad ett par hundra g\u00e5nger f\u00f6r att hans s\u00e4tt alltid raderar att jag kanske var lite speciell \u00e4nd\u00e5.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":922065629070483457,"id_str":"922065629070483457","name":"Ett solo","screen_name":"enskildheten","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":0,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":5,"created_at":"Sun Oct 22 11:42:31 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922070408005906432\/eLADWOb9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922070408005906432\/eLADWOb9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/922065629070483457\/1508673941","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183587205"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:47 +0000 2017","id":924209068167876608,"id_str":"924209068167876608","text":"RT @NPiketen: SVT denna g\u00e5ng avstod fr\u00e5n att visa r\u00f6stresultatet fr\u00e5n deras sida. \nS\u00e4kert bara ett oskyldigt fel #opinionlive https:\/\/t.co\/\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1266719407,"id_str":"1266719407","name":"Thomas tvivlaren","screen_name":"Thomas_B101","location":"Doubting Thomas","url":null,"description":"Socialism is a philosophy of failure, the creed of ignorance, and the gospel of envy, its inherent virtue is the equal sharing of misery. -  Winston Churchill","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":404,"friends_count":1058,"listed_count":11,"favourites_count":22693,"statuses_count":9422,"created_at":"Thu Mar 14 10:14:05 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907136425073803264\/-FkWS_b8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907136425073803264\/-FkWS_b8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1266719407\/1456568175","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 21:28:21 +0000 2017","id":923662609211117574,"id_str":"923662609211117574","text":"SVT denna g\u00e5ng avstod fr\u00e5n att visa r\u00f6stresultatet fr\u00e5n deras sida. \nS\u00e4kert bara ett oskyldigt fel #opinionlive https:\/\/t.co\/KUi49GemYj","display_text_range":[0,111],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3344385988,"id_str":"3344385988","name":"Johan Andersson","screen_name":"NPiketen","location":null,"url":null,"description":"\u00c4lskar yttrandefrihet God ton eller block","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1338,"friends_count":623,"listed_count":6,"favourites_count":6017,"statuses_count":5129,"created_at":"Wed Jun 24 17:27:19 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838005811863511040\/dgYs8WCm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838005811863511040\/dgYs8WCm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3344385988\/1488631264","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":21,"reply_count":48,"retweet_count":550,"favorite_count":1465,"entities":{"hashtags":[{"text":"opinionlive","indices":[99,111]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923662489665048576,"id_str":"923662489665048576","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGCI_zWkAA14vp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGCI_zWkAA14vp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KUi49GemYj","display_url":"pic.twitter.com\/KUi49GemYj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NPiketen\/status\/923662609211117574\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923662489665048576,"id_str":"923662489665048576","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGCI_zWkAA14vp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGCI_zWkAA14vp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KUi49GemYj","display_url":"pic.twitter.com\/KUi49GemYj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NPiketen\/status\/923662609211117574\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"opinionlive","indices":[113,125]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NPiketen","name":"Johan Andersson","id":3344385988,"id_str":"3344385988","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183587482"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:47 +0000 2017","id":924209069522636800,"id_str":"924209069522636800","text":"RT @arbogakvinnan: tycker att m\u00e4n som vill erk\u00e4nna att de beg\u00e5tt sexuella \u00f6vergrepp kan g\u00f6ra det hos polisen","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":831263479101263872,"id_str":"831263479101263872","name":"Sarah Shevach","screen_name":"SarahShevach","location":"Sverige, Link\u00f6ping","url":"http:\/\/nouw.com\/sarahshevach","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6,"friends_count":23,"listed_count":0,"favourites_count":416,"statuses_count":76,"created_at":"Mon Feb 13 22:07:12 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877593288395673607\/RQfGMiMv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877593288395673607\/RQfGMiMv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/831263479101263872\/1497636284","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 18 11:52:55 +0000 2017","id":920618694258122752,"id_str":"920618694258122752","text":"tycker att m\u00e4n som vill erk\u00e4nna att de beg\u00e5tt sexuella \u00f6vergrepp kan g\u00f6ra det hos polisen","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2352363685,"id_str":"2352363685","name":"moa","screen_name":"arbogakvinnan","location":"ventrilo","url":"http:\/\/Instagram.com\/moawal","description":"trends\u00e4ttare, jantelagsf\u00f6respr\u00e5kare, problematic fave","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":4010,"friends_count":297,"listed_count":6,"favourites_count":48622,"statuses_count":19373,"created_at":"Wed Feb 19 22:58:14 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/626630708014878720\/Hwc7RJrs.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/626630708014878720\/Hwc7RJrs.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889961800850132993\/kUWjgl4S_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889961800850132993\/kUWjgl4S_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2352363685\/1508527192","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":10,"reply_count":37,"retweet_count":2625,"favorite_count":5805,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arbogakvinnan","name":"moa","id":2352363685,"id_str":"2352363685","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183587805"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:49 +0000 2017","id":924209077563150336,"id_str":"924209077563150336","text":"RT @PicyVicy: T\u00e4nker p\u00e5 att s\u00e4kra sin karri\u00e4r.. https:\/\/t.co\/uOegp5twJZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":795241505107615744,"id_str":"795241505107615744","name":"Walid Swerabia","screen_name":"Hycklarjakt","location":"Hamburg, Deutschland","url":null,"description":"Bek\u00e4mpar subtil rasism, vardagsrasism & genusfeminism. F\u00f6respr\u00e5kar falafel & hummus.  Idag Egenf\u00f6retagare Walid Troush","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":930,"friends_count":4811,"listed_count":5,"favourites_count":65590,"statuses_count":52382,"created_at":"Sun Nov 06 12:28:44 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814224206384787457\/hyAhnayq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814224206384787457\/hyAhnayq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/795241505107615744\/1482962030","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:37:26 +0000 2017","id":924193378249728000,"id_str":"924193378249728000","text":"T\u00e4nker p\u00e5 att s\u00e4kra sin karri\u00e4r.. https:\/\/t.co\/uOegp5twJZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3175888214,"id_str":"3175888214","name":"PicyVicy","screen_name":"PicyVicy","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2123,"friends_count":1160,"listed_count":22,"favourites_count":66827,"statuses_count":89360,"created_at":"Sun Apr 26 09:43:31 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/630857156988956673\/y8iAkDel_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/630857156988956673\/y8iAkDel_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3175888214\/1484419485","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":1,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uOegp5twJZ","expanded_url":"http:\/\/www.gp.se\/n%C3%B6je\/bah-kuhnke-g%C3%B6r-comeback-som-programledare-1.4773790","display_url":"gp.se\/n%C3%B6je\/bah-\u2026","indices":[34,57]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uOegp5twJZ","expanded_url":"http:\/\/www.gp.se\/n%C3%B6je\/bah-kuhnke-g%C3%B6r-comeback-som-programledare-1.4773790","display_url":"gp.se\/n%C3%B6je\/bah-\u2026","indices":[48,71]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PicyVicy","name":"PicyVicy","id":3175888214,"id_str":"3175888214","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183589722"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:50 +0000 2017","id":924209079513427968,"id_str":"924209079513427968","text":"#668babiesareinprison \n#668Babies \n#668BebekHapiste\n#668TutsakBebek\n\nBir \u00e7izik att\u0131r twit alemine ta\u015f yerine,ta\u015f kalplilerin g\u00f6z\u00fcne...","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":920669429792460800,"id_str":"920669429792460800","name":"Soydanke\u0155","screen_name":"soydanker","location":null,"url":null,"description":"D\u00fc\u015f\u00fcnce H\u00fcrriyeti...Yazar-\u00c7izer \u270f(Ge\u00e7meyen zaman dizesi)\n\nfollow me\u27a1I will follow you back","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":933,"friends_count":930,"listed_count":0,"favourites_count":88,"statuses_count":50,"created_at":"Wed Oct 18 15:14:32 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923659764739043328\/HWkdBpKb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923659764739043328\/HWkdBpKb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/920669429792460800\/1509114661","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"668babiesareinprison","indices":[0,21]},{"text":"668Babies","indices":[23,33]},{"text":"668BebekHapiste","indices":[35,51]},{"text":"668TutsakBebek","indices":[52,67]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183590187"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:51 +0000 2017","id":924209083162513409,"id_str":"924209083162513409","text":"RT @Shahabghobadi: Du bord sk\u00e4mmas Morgan Johansson\n\nPoliser ber\u00e4ttar skuldk\u00e4nslor gentemot brottsoffer problem att sova efter arbetet\n\nhtt\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2407126061,"id_str":"2407126061","name":"enderspel","screen_name":"enderspel","location":"Sverige","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":86,"friends_count":320,"listed_count":0,"favourites_count":10203,"statuses_count":5052,"created_at":"Thu Mar 13 09:48:02 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:53 +0000 2017","id":924207836837576705,"id_str":"924207836837576705","text":"Du bord sk\u00e4mmas Morgan Johansson\n\nPoliser ber\u00e4ttar skuldk\u00e4nslor gentemot brottsoffer problem att sova efter arbetet\n\nhttps:\/\/t.co\/3CVLKwuJXg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":792876869569904641,"id_str":"792876869569904641","name":"Shahab Ghobadi","screen_name":"Shahabghobadi","location":"Sverige","url":null,"description":"Moderat,  V\u00e4rnar individens frihet\ud83d\udd4a                          \nGillar att argumentera filosofera debattera.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2557,"friends_count":3945,"listed_count":6,"favourites_count":12450,"statuses_count":387,"created_at":"Sun Oct 30 23:52:31 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841373441802551297\/VxeUznJh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841373441802551297\/VxeUznJh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/792876869569904641\/1492548796","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3CVLKwuJXg","expanded_url":"https:\/\/www.expressen.se\/debatt\/var-ar-respekten-for-polis-och-brottsoffer\/","display_url":"expressen.se\/debatt\/var-ar-\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Shahabghobadi","name":"Shahab Ghobadi","id":792876869569904641,"id_str":"792876869569904641","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183591057"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:51 +0000 2017","id":924209084206694400,"id_str":"924209084206694400","text":"RT @dagensnyheter: Slut p\u00e5 sommartid \u2013 i natt \u00e4r det dags att st\u00e4lla tillbaka klockan! https:\/\/t.co\/Ehzx7ZStTh https:\/\/t.co\/rrJ9SV8bIl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3326396875,"id_str":"3326396875","name":"\uc878\uc5c5\ud560 \ub3c4\ube44","screen_name":"dobi_9429","location":null,"url":null,"description":"#\uc9d1\uc694\uc815","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":115,"friends_count":150,"listed_count":6,"favourites_count":1536,"statuses_count":5079,"created_at":"Sun Aug 23 11:48:53 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"ko","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/668103221202694144\/yYKvZr2Z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/668103221202694144\/yYKvZr2Z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3326396875\/1441634022","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:28:32 +0000 2017","id":924206235955720192,"id_str":"924206235955720192","text":"Slut p\u00e5 sommartid \u2013 i natt \u00e4r det dags att st\u00e4lla tillbaka klockan! https:\/\/t.co\/Ehzx7ZStTh https:\/\/t.co\/rrJ9SV8bIl","display_text_range":[0,91],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":592490041,"id_str":"592490041","name":"Dagens Nyheter","screen_name":"dagensnyheter","location":null,"url":"http:\/\/www.dn.se","description":"Dagens Nyheter via https:\/\/Twitter.com. Ansvarig utgivare: Peter Wolodarski. AB Dagens Nyheter http:\/\/www.dn.se\/dn-i-sociala-medier\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":205272,"friends_count":40616,"listed_count":1195,"favourites_count":432,"statuses_count":36982,"created_at":"Mon May 28 07:02:27 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913039497222385666\/g-yOa934_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913039497222385666\/g-yOa934_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/592490041\/1505389673","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ehzx7ZStTh","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/nyheter\/sverige\/sommartiden-slut-dags-stalla-tillbaka-klockan\/","display_url":"dn.se\/nyheter\/sverig\u2026","indices":[68,91]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924206054946336769,"id_str":"924206054946336769","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwgqRXcAE60A6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwgqRXcAE60A6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rrJ9SV8bIl","display_url":"pic.twitter.com\/rrJ9SV8bIl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dagensnyheter\/status\/924206235955720192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924206054946336769,"id_str":"924206054946336769","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwgqRXcAE60A6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwgqRXcAE60A6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rrJ9SV8bIl","display_url":"pic.twitter.com\/rrJ9SV8bIl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dagensnyheter\/status\/924206235955720192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ehzx7ZStTh","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/nyheter\/sverige\/sommartiden-slut-dags-stalla-tillbaka-klockan\/","display_url":"dn.se\/nyheter\/sverig\u2026","indices":[87,110]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dagensnyheter","name":"Dagens Nyheter","id":592490041,"id_str":"592490041","indices":[3,17]}],"symbols":[],"media":[{"id":924206054946336769,"id_str":"924206054946336769","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwgqRXcAE60A6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwgqRXcAE60A6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rrJ9SV8bIl","display_url":"pic.twitter.com\/rrJ9SV8bIl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dagensnyheter\/status\/924206235955720192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"}},"source_status_id":924206235955720192,"source_status_id_str":"924206235955720192","source_user_id":592490041,"source_user_id_str":"592490041"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924206054946336769,"id_str":"924206054946336769","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwgqRXcAE60A6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNwgqRXcAE60A6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rrJ9SV8bIl","display_url":"pic.twitter.com\/rrJ9SV8bIl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dagensnyheter\/status\/924206235955720192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"}},"source_status_id":924206235955720192,"source_status_id_str":"924206235955720192","source_user_id":592490041,"source_user_id_str":"592490041"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183591306"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:51 +0000 2017","id":924209083669975040,"id_str":"924209083669975040","text":"@cagamancaga @mgeormannn Baahhahdks yanl\u0131\u015f geldim lan 1 tane story att\u0131k \ud83d\ude02","display_text_range":[25,74],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924208507527794689,"in_reply_to_status_id_str":"924208507527794689","in_reply_to_user_id":3714793635,"in_reply_to_user_id_str":"3714793635","in_reply_to_screen_name":"cagamancaga","user":{"id":454442608,"id_str":"454442608","name":"Tolga KA\u015eMER","screen_name":"tolgakasmer","location":null,"url":"https:\/\/Instagram.com\/tolgakasmer\/","description":"hayat neden olmas\u0131nn ??","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":491,"friends_count":643,"listed_count":1,"favourites_count":2291,"statuses_count":7516,"created_at":"Wed Jan 04 00:35:46 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Baghdad","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000180242652\/jMCYBDCC.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000180242652\/jMCYBDCC.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881450607093190880\/kNuuSOFZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881450607093190880\/kNuuSOFZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/454442608\/1355712149","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cagamancaga","name":"caga hk-33","id":3714793635,"id_str":"3714793635","indices":[0,12]},{"screen_name":"mgeormannn","name":"M\u00fcge Orman \ud83e\udd8b","id":829811130,"id_str":"829811130","indices":[13,24]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183591178"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:51 +0000 2017","id":924209084584398854,"id_str":"924209084584398854","text":"RT @TLLEVIN: T\u00e4nk p\u00e5 detta datum n\u00e4r den sk \"fredsr\u00f6relsen\" och milj\u00f6kommunister h\u00e4vdar att Moskva aldrig varit eller \u00e4r intress\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2994150045,"id_str":"2994150045","name":"Karl Haargaard (MED)","screen_name":"Zwepol","location":"G\u00f6teborg","url":"http:\/\/medborgerligsamling.se","description":"Suppleant i riksstyrelsen f\u00f6r @medborgsamling. Ledamot Distrikt V\u00e4stra G\u00f6taland - Halland. karl.haargaard@medborgerligsamling.se #MEDval18","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2266,"friends_count":1696,"listed_count":54,"favourites_count":43976,"statuses_count":87572,"created_at":"Fri Jan 23 14:05:11 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899454003007942657\/Z211FRrC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899454003007942657\/Z211FRrC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2994150045\/1503356194","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 09:39:13 +0000 2017","id":923846537750433792,"id_str":"923846537750433792","text":"T\u00e4nk p\u00e5 detta datum n\u00e4r den sk \"fredsr\u00f6relsen\" och milj\u00f6kommunister h\u00e4vdar att Moskva aldrig varit eller \u00e4r intress\u2026 https:\/\/t.co\/5CdxOWNtls","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2373603537,"id_str":"2373603537","name":"Tobias Levin","screen_name":"TLLEVIN","location":"Link\u00f6ping, Sweden","url":null,"description":"Familjefar. 70-talist. Kritisk h\u00f6gerv\u00e4ljare med intresse f\u00f6r f\u00f6rsvar, s\u00e4kerhetspolitik och teknik.\nF\u00f6r #Nato och ett st\u00e4rkt f\u00f6rsvar\/polis.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2201,"friends_count":1156,"listed_count":48,"favourites_count":24712,"statuses_count":36522,"created_at":"Sat Mar 01 18:12:41 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/459301539241136128\/wWaDiTid.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/459301539241136128\/wWaDiTid.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911665739416862721\/THgCn1nD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911665739416862721\/THgCn1nD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2373603537\/1414404452","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923791372305309696,"quoted_status_id_str":"923791372305309696","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 06:00:01 +0000 2017","id":923791372305309696,"id_str":"923791372305309696","text":"Den 27 oktober 1981 gick den sovjetiska ub\u00e5ten U 137 p\u00e5 grund i G\u00e5sefj\u00e4rden utanf\u00f6r Karlskrona. #svhist #dagensdatum https:\/\/t.co\/T9Cux0Qzjd","display_text_range":[0,116],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":34069629,"id_str":"34069629","name":"Svensk Historia","screen_name":"svenskhistoria","location":"Norrk\u00f6ping, Sweden","url":"http:\/\/www.svenskhistoria.se","description":"Nyhetstidning om svensk historia med nyheter, aktuell forskning, ny litteratur, museiutst\u00e4llningar och debatt samt en stor samling historiska l\u00e4nkar.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18049,"friends_count":639,"listed_count":169,"favourites_count":1203,"statuses_count":15506,"created_at":"Tue Apr 21 22:29:59 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/194681771\/Untitled-2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/194681771\/Untitled-2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/34069629\/1505463639","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":11,"reply_count":5,"retweet_count":102,"favorite_count":94,"entities":{"hashtags":[{"text":"svhist","indices":[96,103]},{"text":"dagensdatum","indices":[104,116]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923669790874619904,"id_str":"923669790874619904","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGIx-7XUAAXGlN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGIx-7XUAAXGlN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T9Cux0Qzjd","display_url":"pic.twitter.com\/T9Cux0Qzjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/svenskhistoria\/status\/923791372305309696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923669790874619904,"id_str":"923669790874619904","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGIx-7XUAAXGlN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGIx-7XUAAXGlN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T9Cux0Qzjd","display_url":"pic.twitter.com\/T9Cux0Qzjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/svenskhistoria\/status\/923791372305309696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"T\u00e4nk p\u00e5 detta datum n\u00e4r den sk \"fredsr\u00f6relsen\" och milj\u00f6kommunister h\u00e4vdar att Moskva aldrig varit eller \u00e4r intresserade av Sverige. https:\/\/t.co\/Jh4E6R63ve","display_text_range":[0,132],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jh4E6R63ve","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/svenskhistoria\/status\/923791372305309696","display_url":"twitter.com\/svenskhistoria\u2026","indices":[133,156]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":4,"retweet_count":36,"favorite_count":47,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5CdxOWNtls","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923846537750433792","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923791372305309696,"quoted_status_id_str":"923791372305309696","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 06:00:01 +0000 2017","id":923791372305309696,"id_str":"923791372305309696","text":"Den 27 oktober 1981 gick den sovjetiska ub\u00e5ten U 137 p\u00e5 grund i G\u00e5sefj\u00e4rden utanf\u00f6r Karlskrona. #svhist #dagensdatum https:\/\/t.co\/T9Cux0Qzjd","display_text_range":[0,116],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":34069629,"id_str":"34069629","name":"Svensk Historia","screen_name":"svenskhistoria","location":"Norrk\u00f6ping, Sweden","url":"http:\/\/www.svenskhistoria.se","description":"Nyhetstidning om svensk historia med nyheter, aktuell forskning, ny litteratur, museiutst\u00e4llningar och debatt samt en stor samling historiska l\u00e4nkar.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18049,"friends_count":639,"listed_count":169,"favourites_count":1203,"statuses_count":15506,"created_at":"Tue Apr 21 22:29:59 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/194681771\/Untitled-2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/194681771\/Untitled-2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/34069629\/1505463639","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":11,"reply_count":5,"retweet_count":102,"favorite_count":94,"entities":{"hashtags":[{"text":"svhist","indices":[96,103]},{"text":"dagensdatum","indices":[104,116]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923669790874619904,"id_str":"923669790874619904","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGIx-7XUAAXGlN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGIx-7XUAAXGlN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T9Cux0Qzjd","display_url":"pic.twitter.com\/T9Cux0Qzjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/svenskhistoria\/status\/923791372305309696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923669790874619904,"id_str":"923669790874619904","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGIx-7XUAAXGlN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGIx-7XUAAXGlN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T9Cux0Qzjd","display_url":"pic.twitter.com\/T9Cux0Qzjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/svenskhistoria\/status\/923791372305309696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TLLEVIN","name":"Tobias Levin","id":2373603537,"id_str":"2373603537","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183591396"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:51 +0000 2017","id":924209084986949632,"id_str":"924209084986949632","text":"@FarbrorMija Tycker det \u00e4r s\u00e5 j\u00e4vla bra att s\u00e5 mkt kommer upp till ytan","display_text_range":[13,71],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924208188861362176,"in_reply_to_status_id_str":"924208188861362176","in_reply_to_user_id":119027493,"in_reply_to_user_id_str":"119027493","in_reply_to_screen_name":"FarbrorMija","user":{"id":535545693,"id_str":"535545693","name":"Sara Backman Prytz","screen_name":"UppsalaSara","location":null,"url":null,"description":"Lektor i barn- och ungdomsvetenskap. Utbildningshistoriker.   L\u00e4rarutbildare.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1873,"friends_count":797,"listed_count":32,"favourites_count":7353,"statuses_count":25214,"created_at":"Sat Mar 24 15:51:46 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/534007115904724992\/Nv-wG_9E_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/534007115904724992\/Nv-wG_9E_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/535545693\/1393496562","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FarbrorMija","name":"Schnuckiputz","id":119027493,"id_str":"119027493","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183591492"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:53 +0000 2017","id":924209092419375104,"id_str":"924209092419375104","text":"RT @avPublicService: \"Om man \u00e4r socialdemokrat, d\u00e5 tycker man att det \u00e4r h\u00e4ftigt att betala skatt.\" Mona Sahlin","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":298744792,"id_str":"298744792","name":"Lars Beckman","screen_name":"beckmansasikter","location":"G\u00e4vle, Sverige","url":"http:\/\/www.larsbeckman.se","description":"Hela l\u00e4nets Riksdagsledamot f\u00f6r G\u00e4vleborg! (M) Sverige beh\u00f6ver fler i jobb och \u00f6kad f\u00f6retagsamhet! vice ordf SBB. Ledamot Civilutskottet 070-3613696","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10874,"friends_count":11953,"listed_count":167,"favourites_count":113155,"statuses_count":218402,"created_at":"Sat May 14 21:19:24 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856566644058898432\/0MPK4jHk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856566644058898432\/0MPK4jHk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/298744792\/1491070564","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 05:24:46 +0000 2017","id":923782504376684544,"id_str":"923782504376684544","text":"\"Om man \u00e4r socialdemokrat, d\u00e5 tycker man att det \u00e4r h\u00e4ftigt att betala skatt.\" Mona Sahlin","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":923779633753001985,"in_reply_to_status_id_str":"923779633753001985","in_reply_to_user_id":711164584850276353,"in_reply_to_user_id_str":"711164584850276353","in_reply_to_screen_name":"avPublicService","user":{"id":711164584850276353,"id_str":"711164584850276353","name":"Granskning","screen_name":"avPublicService","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/I.allmanhetens.tjanst\/","description":"SVT, SR o UR ska vara opartiska & sakliga. Alltf\u00f6r ofta \u00e4r det inte s\u00e5. D\u00e4rf\u00f6r granskar vi public service. Kom g\u00e4rna m tips & id\u00e9er! https:\/\/www.patreon.com\/IAT","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6386,"friends_count":296,"listed_count":20,"favourites_count":2159,"statuses_count":2545,"created_at":"Sat Mar 19 12:17:04 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/711166137892016128\/tZu5PURo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/711166137892016128\/tZu5PURo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/711164584850276353\/1479054858","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":5,"retweet_count":7,"favorite_count":42,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"avPublicService","name":"Granskning","id":711164584850276353,"id_str":"711164584850276353","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183593264"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:55 +0000 2017","id":924209102615646208,"id_str":"924209102615646208","text":"F\u00f6r \u00f6vrigt s\u00e5 har jag bara varit i tre l\u00e4nder med islam som religion men det f\u00e5r r\u00e4cka.Att p\u00e5 s\u00e5 n\u00e4ra h\u00e5ll se... https:\/\/t.co\/URYxKkSmHk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":43975409,"id_str":"43975409","name":"Bo Hogrelius","screen_name":"Hogrelius","location":"Stockholm","url":"http:\/\/hogrelius.blogspot.com","description":"I like PC with Ubuntu!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":106,"friends_count":119,"listed_count":3,"favourites_count":144,"statuses_count":34250,"created_at":"Mon Jun 01 21:19:18 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/465392659826102273\/7UrJtYft_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/465392659826102273\/7UrJtYft_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/43975409\/1399793345","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/URYxKkSmHk","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/zEG4hirH","display_url":"fb.me\/zEG4hirH","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183595695"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:56 +0000 2017","id":924209104746369024,"id_str":"924209104746369024","text":"@olmadidov Geri d\u00f6nmedim g\u00f6r\u00fcld\u00fc att\u0131m hak etti","display_text_range":[11,47],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924042671785684992,"in_reply_to_status_id_str":"924042671785684992","in_reply_to_user_id":824334931954454540,"in_reply_to_user_id_str":"824334931954454540","in_reply_to_screen_name":"olmadidov","user":{"id":804796440283410432,"id_str":"804796440283410432","name":"melankolikmer\ud83c\udf39","screen_name":"goldbluetes","location":"T\u00fcrkiye","url":null,"description":"Anlat dinliyorum @olmadidov \ud83d\udd2a\nSometimes love is not enough\nSBL \u00ae\n\ud83c\udf42#belieber","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1017,"friends_count":633,"listed_count":1,"favourites_count":17663,"statuses_count":4141,"created_at":"Fri Dec 02 21:16:38 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923921520145195008\/ZhvILHmH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923921520145195008\/ZhvILHmH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/804796440283410432\/1508768608","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"olmadidov","name":"Mahonen's lover","id":824334931954454540,"id_str":"824334931954454540","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183596203"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:56 +0000 2017","id":924209105325215744,"id_str":"924209105325215744","text":"RT @sr_ekot: I Danmark kan barn s\u00e5 unga som 12 \u00e5r komma att d\u00f6mas till samh\u00e4llstj\u00e4nst - ett f\u00f6rslag som Danmarks justitieministe\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":900460349702496258,"id_str":"900460349702496258","name":"VillVeta","screen_name":"VillVeta17","location":"Malm\u00f6, Sverige","url":null,"description":"S\u00e4g Sanningen s\u00e5 beh\u00f6ver Du inte komma ih\u00e5g vad Du sagt.\ud83c\udf39\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udf1e\ud83c\udf40","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":48,"friends_count":263,"listed_count":0,"favourites_count":5906,"statuses_count":429,"created_at":"Wed Aug 23 20:50:51 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912798137395408896\/f8NYNgQP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912798137395408896\/f8NYNgQP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/900460349702496258\/1506109952","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 10:36:11 +0000 2017","id":923860875865477120,"id_str":"923860875865477120","text":"I Danmark kan barn s\u00e5 unga som 12 \u00e5r komma att d\u00f6mas till samh\u00e4llstj\u00e4nst - ett f\u00f6rslag som Danmarks justitieministe\u2026 https:\/\/t.co\/7ezu7uYhaW","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18761673,"id_str":"18761673","name":"SR Ekot","screen_name":"sr_ekot","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.sverigesradio.se\/ekot","description":"Sveriges Radios Ekoredaktion. Prata direkt med oss h\u00e4r. F\u00f6r automatfeed med nyhetsrubriker f\u00f6lj @sr_nyheter. Swedish Radio, News and Current Affairs Department.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":73311,"friends_count":369,"listed_count":836,"favourites_count":716,"statuses_count":86043,"created_at":"Thu Jan 08 12:12:29 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910772484961652736\/GJ_NSImi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910772484961652736\/GJ_NSImi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18761673\/1450434554","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"I Danmark kan barn s\u00e5 unga som 12 \u00e5r komma att d\u00f6mas till samh\u00e4llstj\u00e4nst - ett f\u00f6rslag som Danmarks justitieminister presenterade idag. https:\/\/t.co\/CAkpEwMS82","display_text_range":[0,135],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923860729199022080,"id_str":"923860729199022080","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNI2cDnXUAAzCHt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNI2cDnXUAAzCHt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CAkpEwMS82","display_url":"pic.twitter.com\/CAkpEwMS82","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sr_ekot\/status\/923860875865477120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923860729199022080,"id_str":"923860729199022080","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNI2cDnXUAAzCHt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNI2cDnXUAAzCHt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CAkpEwMS82","display_url":"pic.twitter.com\/CAkpEwMS82","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sr_ekot\/status\/923860875865477120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":4,"reply_count":12,"retweet_count":24,"favorite_count":68,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7ezu7uYhaW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923860875865477120","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sr_ekot","name":"SR Ekot","id":18761673,"id_str":"18761673","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183596341"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:56 +0000 2017","id":924209106021429248,"id_str":"924209106021429248","text":"Som politiker \u00e4r det viktigt att kunna snacka. \nMen det \u00e4r ocks\u00e5 viktigt att kunna f\u00f6rutse saker.\nMan ska styra ett land i r\u00e4tt riktning","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1651428402,"id_str":"1651428402","name":"Prosit","screen_name":"persikan32","location":"Sverige","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1511,"friends_count":984,"listed_count":26,"favourites_count":49035,"statuses_count":127805,"created_at":"Tue Aug 06 23:01:58 +0000 2013","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838913564719136768\/-9DqEEYm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838913564719136768\/-9DqEEYm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1651428402\/1488847784","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183596507"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:56 +0000 2017","id":924209107229429760,"id_str":"924209107229429760","text":"RT @CEVANSORDIE: 2013 y\u0131l\u0131nda att\u0131\u011f\u0131m bir tweet y\u0131l 2017 ve t\u0131p\u00e7\u0131y\u0131m https:\/\/t.co\/XdjKQzqZzN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1894018819,"id_str":"1894018819","name":"army\u263d","screen_name":"4everbangtann","location":"[ You make me begin ]","url":null,"description":"no matter where you go, I will always be with you @bts_twt","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26,"friends_count":157,"listed_count":0,"favourites_count":1407,"statuses_count":971,"created_at":"Sun Sep 22 14:46:10 +0000 2013","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000094474333\/0919097f594f4a55d804e93b710d7349.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000094474333\/0919097f594f4a55d804e93b710d7349.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922566539311812609\/GqwRc6vE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922566539311812609\/GqwRc6vE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1894018819\/1508791981","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 13:03:42 +0000 2017","id":923535607841873921,"id_str":"923535607841873921","text":"2013 y\u0131l\u0131nda att\u0131\u011f\u0131m bir tweet y\u0131l 2017 ve t\u0131p\u00e7\u0131y\u0131m https:\/\/t.co\/XdjKQzqZzN","display_text_range":[0,51],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":606310956,"id_str":"606310956","name":"gamze ama dr","screen_name":"CEVANSORDIE","location":"SparklesBaba","url":"http:\/\/marvel.com","description":"merhaba arkada\u015flar yutub kanal\u0131ma ho\u015fgeldiniz \u015fimdi size ne kadar mal olunur onu \u00f6\u011freticem #1 Nisah stan","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":3822,"friends_count":1902,"listed_count":26,"favourites_count":66458,"statuses_count":20022,"created_at":"Tue Jun 12 11:06:46 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/470425745932550145\/g_8K474t.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/470425745932550145\/g_8K474t.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923636285868298241\/5OHJ-CJq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923636285868298241\/5OHJ-CJq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/606310956\/1509047251","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":10,"reply_count":10,"retweet_count":42,"favorite_count":468,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923535594629877761,"id_str":"923535594629877761","indices":[52,75],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNEOuu9X0AEpeMT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNEOuu9X0AEpeMT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XdjKQzqZzN","display_url":"pic.twitter.com\/XdjKQzqZzN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CEVANSORDIE\/status\/923535607841873921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":747,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":773,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923535594629877761,"id_str":"923535594629877761","indices":[52,75],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNEOuu9X0AEpeMT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNEOuu9X0AEpeMT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XdjKQzqZzN","display_url":"pic.twitter.com\/XdjKQzqZzN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CEVANSORDIE\/status\/923535607841873921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":747,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":773,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":423,"resize":"fit"}}},{"id":923535594654969857,"id_str":"923535594654969857","indices":[52,75],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNEOuvDWsAEEjUw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNEOuvDWsAEEjUw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XdjKQzqZzN","display_url":"pic.twitter.com\/XdjKQzqZzN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CEVANSORDIE\/status\/923535607841873921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":508,"h":180,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":508,"h":180,"resize":"fit"},"small":{"w":508,"h":180,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CEVANSORDIE","name":"gamze ama dr","id":606310956,"id_str":"606310956","indices":[3,15]}],"symbols":[],"media":[{"id":923535594629877761,"id_str":"923535594629877761","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNEOuu9X0AEpeMT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNEOuu9X0AEpeMT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XdjKQzqZzN","display_url":"pic.twitter.com\/XdjKQzqZzN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CEVANSORDIE\/status\/923535607841873921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":747,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":773,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":423,"resize":"fit"}},"source_status_id":923535607841873921,"source_status_id_str":"923535607841873921","source_user_id":606310956,"source_user_id_str":"606310956"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923535594629877761,"id_str":"923535594629877761","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNEOuu9X0AEpeMT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNEOuu9X0AEpeMT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XdjKQzqZzN","display_url":"pic.twitter.com\/XdjKQzqZzN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CEVANSORDIE\/status\/923535607841873921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":747,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":773,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":423,"resize":"fit"}},"source_status_id":923535607841873921,"source_status_id_str":"923535607841873921","source_user_id":606310956,"source_user_id_str":"606310956"},{"id":923535594654969857,"id_str":"923535594654969857","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNEOuvDWsAEEjUw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNEOuvDWsAEEjUw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XdjKQzqZzN","display_url":"pic.twitter.com\/XdjKQzqZzN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CEVANSORDIE\/status\/923535607841873921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":508,"h":180,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":508,"h":180,"resize":"fit"},"small":{"w":508,"h":180,"resize":"fit"}},"source_status_id":923535607841873921,"source_status_id_str":"923535607841873921","source_user_id":606310956,"source_user_id_str":"606310956"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183596795"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:57 +0000 2017","id":924209108395237376,"id_str":"924209108395237376","text":"@stjartan Inte konstigt att det ser ut som det g\u00f6r \ud83d\ude44","display_text_range":[10,52],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924208813263204352,"in_reply_to_status_id_str":"924208813263204352","in_reply_to_user_id":122105107,"in_reply_to_user_id_str":"122105107","in_reply_to_screen_name":"stjartan","user":{"id":3705543556,"id_str":"3705543556","name":"pomperipossa","screen_name":"Tellevinken","location":"Sverige","url":null,"description":"G\u00f6r som Gud, sk\u00f6t dig sj\u00e4lv.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":988,"friends_count":439,"listed_count":3,"favourites_count":16119,"statuses_count":16833,"created_at":"Sat Sep 19 09:00:21 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922190003417042944\/e52QRNWZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922190003417042944\/e52QRNWZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3705543556\/1483455746","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"stjartan","name":"Maud Hemberg","id":122105107,"id_str":"122105107","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183597073"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:00 +0000 2017","id":924209120789565441,"id_str":"924209120789565441","text":"RT @BenjaminDousa: S\u00e4nk skatten och l\u00e5t milj\u00f6partisterna klottra i sina egna vardagsrum ist\u00e4llet. https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":535612395,"id_str":"535612395","name":"johnekman","screen_name":"johnathanekman","location":"336 not america","url":null,"description":"Ibland p\u00e5 fyllan sl\u00e5r jag ditt nummer","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":231,"friends_count":166,"listed_count":2,"favourites_count":5546,"statuses_count":3703,"created_at":"Sat Mar 24 17:09:39 +0000 2012","utc_offset":-14400,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000101230760\/4aea8e2ff675f04e30d966d858ea80f6.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000101230760\/4aea8e2ff675f04e30d966d858ea80f6.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/597846171416207360\/kvfm6WBQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/597846171416207360\/kvfm6WBQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/535612395\/1482891327","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 17:29:10 +0000 2017","id":923964803676278784,"id_str":"923964803676278784","text":"S\u00e4nk skatten och l\u00e5t milj\u00f6partisterna klottra i sina egna vardagsrum ist\u00e4llet. https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","display_text_range":[0,78],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":440818703,"id_str":"440818703","name":"Benjamin Dousa","screen_name":"BenjaminDousa","location":"Kista","url":"http:\/\/www.muf.se","description":"F\u00f6rbundsordf\u00f6rande @mufswe | \ud83d\udc7bbenjamindousa","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":7274,"friends_count":1473,"listed_count":43,"favourites_count":5312,"statuses_count":9319,"created_at":"Mon Dec 19 13:00:08 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873236869118603265\/R-MlbZaS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873236869118603265\/R-MlbZaS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/440818703\/1497030993","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":75,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":7,"reply_count":12,"retweet_count":117,"favorite_count":562,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":75,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BenjaminDousa","name":"Benjamin Dousa","id":440818703,"id_str":"440818703","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183600028"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:00 +0000 2017","id":924209122312155138,"id_str":"924209122312155138","text":"@swyzak Samma h\u00e4r, vaknade 10 av att resten av familjen v\u00e4snas i vardagsrummet \ud83d\udc4d","display_text_range":[8,80],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924160315234967552,"in_reply_to_status_id_str":"924160315234967552","in_reply_to_user_id":335209712,"in_reply_to_user_id_str":"335209712","in_reply_to_screen_name":"swyzak","user":{"id":117131490,"id_str":"117131490","name":"Thomas Ekstrom","screen_name":"ekstromenator","location":"Stockholm, Sweden","url":null,"description":"Jobbar med arbetsmilj\u00f6, cyklar med CKCX","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":653,"friends_count":240,"listed_count":45,"favourites_count":148880,"statuses_count":58943,"created_at":"Wed Feb 24 16:48:53 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF3300","profile_sidebar_border_color":"86A4A6","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/650271970936922112\/hZB359a8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/650271970936922112\/hZB359a8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/117131490\/1374483353","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"swyzak","name":"Johan Lindkvist","id":335209712,"id_str":"335209712","indices":[0,7]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183600391"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:00 +0000 2017","id":924209122152800256,"id_str":"924209122152800256","text":"Det \u00e4r ett mysterium att ingen har skrivit en bok om hur man intervjuar Thomas Mattsson. https:\/\/t.co\/48eJ4weaBE","display_text_range":[0,88],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":107362998,"id_str":"107362998","name":"Johan Wickl\u00e9n","screen_name":"johanwicklen","location":"Stockholm","url":"https:\/\/soundcloud.com\/lofisunshine","description":"Reporter p\u00e5 @svtnyheter, ofta vetenskap. Bekv\u00e4m i gr\u00e5zonen mellan era svarta och vita \u00e5sikter. Tipsa: johan.wicklen[at]svt.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1581,"friends_count":1333,"listed_count":33,"favourites_count":2494,"statuses_count":25722,"created_at":"Fri Jan 22 09:32:57 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"A1841D","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/77046080\/3366675431_31fa55845d_b.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/77046080\/3366675431_31fa55845d_b.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"524619","profile_sidebar_border_color":"877E65","profile_sidebar_fill_color":"AB9269","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909096836388007938\/Vs9JTxqX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909096836388007938\/Vs9JTxqX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/107362998\/1475008701","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924202269331066880,"quoted_status_id_str":"924202269331066880","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:12:46 +0000 2017","id":924202269331066880,"id_str":"924202269331066880","text":"Nu tycker jag ni alla ska lyssna p\u00e5 n\u00e4r @th_rosenvinge intervjuar @ThomasMattsson om Expressens namnpublicering i veckan.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":17778348,"id_str":"17778348","name":"Johan Cedersj\u00f6","screen_name":"cedersjo","location":"Stockholm\/\u00d6rebro","url":null,"description":"Programledare och reporter @medierna i P1.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":985,"friends_count":1100,"listed_count":8,"favourites_count":546,"statuses_count":3680,"created_at":"Mon Dec 01 13:13:06 +0000 2008","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/216288599\/12.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/216288599\/12.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1730537387\/306309_10150432881104439_580569438_10262840_984283834_n_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1730537387\/306309_10150432881104439_580569438_10262840_984283834_n_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"th_rosenvinge","name":"Therese Rosenvinge","id":127494438,"id_str":"127494438","indices":[40,54]},{"screen_name":"ThomasMattsson","name":"Thomas Mattsson","id":19198381,"id_str":"19198381","indices":[66,81]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/48eJ4weaBE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cedersjo\/status\/924202269331066880","display_url":"twitter.com\/cedersjo\/statu\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183600353"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:00 +0000 2017","id":924209122454724608,"id_str":"924209122454724608","text":"120 liral\u0131k pantolonumun rengi att\u0131. Kalite parayla sat\u0131n al\u0131nmazm\u0131\u015f... yaz\u0131klar olsun.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":885291428368310272,"id_str":"885291428368310272","name":"P\u0131nar","screen_name":"aboutpinar","location":null,"url":null,"description":"M\u00fchendis ve Prenses","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":54,"friends_count":69,"listed_count":0,"favourites_count":685,"statuses_count":779,"created_at":"Thu Jul 13 00:14:59 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919919937241657344\/8rekSeNO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919919937241657344\/8rekSeNO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/885291428368310272\/1506890418","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183600425"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:01 +0000 2017","id":924209127852859392,"id_str":"924209127852859392","text":"RT @Budoarstamning: Det h\u00e4r \u00e4r s\u00e5 outs\u00e4gligt l\u00f6jligt. F\u00f6rst\u00e5r inte @polisen_riks att de sk\u00e4mmer ut sig n\u00e4r de h\u00e5ller p\u00e5 s\u00e5 h\u00e4r?\n\nhttps:\/\/t.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":920918333926658048,"id_str":"920918333926658048","name":"\u1455\u15e9\u14aa\u1599\u15e9\u1587\u14ee\u15e9","screen_name":"HWCaldaria","location":"Earth, Sol system","url":null,"description":"Humanist \u2605 Libertarian \u2605 Business Manager \u2605 Scifi-nerd \u2605 Sex-positive \u2605 Hotwife \u2605 QoS \u2605 Prepper \u2605 Sportshooter \u2605 Etc.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":84,"friends_count":388,"listed_count":1,"favourites_count":567,"statuses_count":556,"created_at":"Thu Oct 19 07:43:35 +0000 2017","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922428220905058304\/UP9OcL_x_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922428220905058304\/UP9OcL_x_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/920918333926658048\/1508479721","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 14:27:24 +0000 2017","id":923919059393089536,"id_str":"923919059393089536","text":"Det h\u00e4r \u00e4r s\u00e5 outs\u00e4gligt l\u00f6jligt. F\u00f6rst\u00e5r inte @polisen_riks att de sk\u00e4mmer ut sig n\u00e4r de h\u00e5ller p\u00e5 s\u00e5 h\u00e4r?\n\nhttps:\/\/t.co\/UvTcVWSgmJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":243551360,"id_str":"243551360","name":"LarsAndersJohansson","screen_name":"Budoarstamning","location":"Uppsala\/Stockholm","url":"http:\/\/www.larsandersjohansson.se","description":"Trotsig trubadur i tomrummet mellan det f\u00f6rflutna och framtiden. Gnagare. Redaktionschef p\u00e5 Timbro. Chefredakt\u00f6r f\u00f6r http:\/\/www.smedjan.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7333,"friends_count":1668,"listed_count":57,"favourites_count":8923,"statuses_count":26524,"created_at":"Thu Jan 27 08:53:29 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/872369832\/5d410237fb4f7af08be0c73ac1e29b0c.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/872369832\/5d410237fb4f7af08be0c73ac1e29b0c.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912296334513799169\/O-Oy7U1v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912296334513799169\/O-Oy7U1v_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/243551360\/1496510501","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":4,"reply_count":9,"retweet_count":57,"favorite_count":82,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvTcVWSgmJ","expanded_url":"https:\/\/svenskjakt.se\/start\/nyhet\/darfor-stoppar-polisen-nya-tikkastudsaren-jakt\/","display_url":"svenskjakt.se\/start\/nyhet\/da\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"polisen_riks","name":"Polisen","id":40640774,"id_str":"40640774","indices":[47,60]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Budoarstamning","name":"LarsAndersJohansson","id":243551360,"id_str":"243551360","indices":[3,18]},{"screen_name":"polisen_riks","name":"Polisen","id":40640774,"id_str":"40640774","indices":[67,80]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183601712"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:02 +0000 2017","id":924209132076523521,"id_str":"924209132076523521","text":"@ATEKIZIL Edison 1000 den fazla deneme yapt\u0131, Amp\u00fcl\u00fc icat etti. zengin olup trilyoner ve oldu. Kapitalizmin temelin\u2026 https:\/\/t.co\/pH5ZQ88H3Y","display_text_range":[10,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924142950677925888,"in_reply_to_status_id_str":"924142950677925888","in_reply_to_user_id":2426703324,"in_reply_to_user_id_str":"2426703324","in_reply_to_screen_name":"ATEKIZIL","user":{"id":3533418015,"id_str":"3533418015","name":"\uf8ff Erdi Garip","screen_name":"GaripErdi","location":"Roma, Lazio","url":null,"description":"http:\/\/Geyiksozluk.net \/\u0130phone d\u00fc\u015fk\u00fcn\u00fc\/\nhttp:\/\/Kirvesozluk.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2262,"friends_count":3182,"listed_count":5,"favourites_count":9528,"statuses_count":5152,"created_at":"Thu Sep 03 11:27:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918233566156337153\/NaNxfXOR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918233566156337153\/NaNxfXOR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3533418015\/1503100276","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@ATEKIZIL Edison 1000 den fazla deneme yapt\u0131, Amp\u00fcl\u00fc icat etti. zengin olup trilyoner ve oldu. Kapitalizmin temelini att\u0131. Denemekten vazge\u00e7me derim \ud83d\ude09","display_text_range":[10,150],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ATEKIZIL","name":"\u270cDiren Sibel \u270c","id":2426703324,"id_str":"2426703324","indices":[0,9]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pH5ZQ88H3Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209132076523521","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ATEKIZIL","name":"\u270cDiren Sibel \u270c","id":2426703324,"id_str":"2426703324","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183602719"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:03 +0000 2017","id":924209135989788672,"id_str":"924209135989788672","text":"#mmtmoments gidemiyorum bari burdan att\u0131klar\u0131n\u0131za bakiym","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":904784047083323392,"id_str":"904784047083323392","name":"YOONGI.SUGA","screen_name":"BtsBtsturkey","location":"T\u00fcrkiye","url":null,"description":"antiysen hi\u00e7 gelme yavrum \u00e7\u00fcnk\u00fc senin i\u00e7in hi\u00e7  iyi \u015feyler olmayacak","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":503,"friends_count":491,"listed_count":0,"favourites_count":7028,"statuses_count":2729,"created_at":"Mon Sep 04 19:11:41 +0000 2017","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922103680698068992\/sPmmgGLH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922103680698068992\/sPmmgGLH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/904784047083323392\/1505765077","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"mmtmoments","indices":[0,11]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183603652"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:04 +0000 2017","id":924209140850929664,"id_str":"924209140850929664","text":"K\u0131r\u0131c\u0131 s\u00f6zlerin cirit att\u0131\u011f\u0131 bu d\u00f6nemde..\n\nS\u0131ran geldik\u00e7e ver sesini, \n\nyakala umudu \u00e7ocuk.!\n\nBu bayram sizin.\u2026 https:\/\/t.co\/o2J00FHKUZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2814645911,"id_str":"2814645911","name":"Nesil'in Eli","screen_name":"Nice_Haller","location":null,"url":null,"description":"\u00e7\u00fcnk\u00fc heryerin geceyse...kimse \u0131\u015f\u0131klar\u0131 kapatarak seni korkutamaz...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":309,"friends_count":266,"listed_count":1,"favourites_count":9802,"statuses_count":4328,"created_at":"Tue Oct 07 16:55:35 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Bucharest","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902961287486943237\/BKK7Z1Wk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902961287486943237\/BKK7Z1Wk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2814645911\/1508493245","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"K\u0131r\u0131c\u0131 s\u00f6zlerin cirit att\u0131\u011f\u0131 bu d\u00f6nemde..\n\nS\u0131ran geldik\u00e7e ver sesini, \n\nyakala umudu \u00e7ocuk.!\n\nBu bayram sizin.\n#29ekim https:\/\/t.co\/kPa8h8GKoW","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"29ekim","indices":[111,118]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924209118600220672,"id_str":"924209118600220672","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzS_RX0AA_6yU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzS_RX0AA_6yU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kPa8h8GKoW","display_url":"pic.twitter.com\/kPa8h8GKoW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Nice_Haller\/status\/924209140850929664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":586,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":586,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":586,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924209118600220672,"id_str":"924209118600220672","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzS_RX0AA_6yU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzS_RX0AA_6yU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kPa8h8GKoW","display_url":"pic.twitter.com\/kPa8h8GKoW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Nice_Haller\/status\/924209140850929664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":586,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":586,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":586,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o2J00FHKUZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209140850929664","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183604811"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:06 +0000 2017","id":924209147478003713,"id_str":"924209147478003713","text":"RT @noabachner: Vittnesm\u00e5l fr\u00e5n sportjournalistikens vardag, som forts\u00e4tter att inneh\u00e5lla helt oacceptabla saker.\nhttps:\/\/t.co\/fu2kRdkaGF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":542814421,"id_str":"542814421","name":"Marika Arvidsson","screen_name":"marajkan","location":"V\u00e4stra G\u00f6taland","url":null,"description":"Sportn\u00f6rd, idrottsl\u00e4rare och sportmedarbetare p\u00e5 P4 V\u00e4st. Twittrar mest om fotboll och skola.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":84,"friends_count":117,"listed_count":0,"favourites_count":2478,"statuses_count":1731,"created_at":"Sun Apr 01 20:04:38 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835534507696599044\/OOTEwDlC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835534507696599044\/OOTEwDlC_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:53:13 +0000 2017","id":924182249939128320,"id_str":"924182249939128320","text":"Vittnesm\u00e5l fr\u00e5n sportjournalistikens vardag, som forts\u00e4tter att inneh\u00e5lla helt oacceptabla saker.\nhttps:\/\/t.co\/fu2kRdkaGF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":56714846,"id_str":"56714846","name":"Noa Bachner","screen_name":"noabachner","location":"Stockholm, Sverige","url":"http:\/\/www.expressen.se\/sport\/kronikorer\/noa-bachner\/","description":"Journalist. I write about Swedish and international football at @SportExpressen.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10904,"friends_count":998,"listed_count":64,"favourites_count":3381,"statuses_count":29563,"created_at":"Tue Jul 14 14:54:36 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EEEEEE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/519896938297032705\/RdNweLUj_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/519896938297032705\/RdNweLUj_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/56714846\/1490046854","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":27,"favorite_count":35,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fu2kRdkaGF","expanded_url":"http:\/\/www.expressen.se\/sport\/fotboll\/tv-sportprofilerna-berattar-om-trakasserierna\/","display_url":"expressen.se\/sport\/fotboll\/\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fu2kRdkaGF","expanded_url":"http:\/\/www.expressen.se\/sport\/fotboll\/tv-sportprofilerna-berattar-om-trakasserierna\/","display_url":"expressen.se\/sport\/fotboll\/\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[{"screen_name":"noabachner","name":"Noa Bachner","id":56714846,"id_str":"56714846","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183606391"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:07 +0000 2017","id":924209150506274817,"id_str":"924209150506274817","text":"@funkratt_halsa H\u00e5ller med, m\u00f6jliga l\u00e4rdomar, dock inte detsamma som att leva med sjukdomar","display_text_range":[16,91],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924207793627910144,"in_reply_to_status_id_str":"924207793627910144","in_reply_to_user_id":2791486457,"in_reply_to_user_id_str":"2791486457","in_reply_to_screen_name":"funkratt_halsa","user":{"id":175875334,"id_str":"175875334","name":"Sara Riggare","screen_name":"SaraRiggare","location":"Stockholm, Sweden","url":"http:\/\/www.riggare.se","description":"Proud mother, PhD student, Karolinska Institutet. Selfcare expert fighting #Parkinson. #QuantifiedSelf #epatient #pinksocks","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3746,"friends_count":3021,"listed_count":176,"favourites_count":2203,"statuses_count":5145,"created_at":"Sat Aug 07 21:58:47 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/184581927\/DSC_9195_l_guppl_st.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/184581927\/DSC_9195_l_guppl_st.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/783907944911998976\/1Hr96TDC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/783907944911998976\/1Hr96TDC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/175875334\/1475733195","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"funkratt_halsa","name":"Funktionsr\u00e4tt \/H\u00e4lsa","id":2791486457,"id_str":"2791486457","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183607113"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:08 +0000 2017","id":924209154335694848,"id_str":"924209154335694848","text":"blir det en sp\u00e4nnande avslutning d\u00e5 Flora och Levadia m\u00f6ts i sista omg\u00e5ngen. I botten \u00e4r det redan klart att P\u00e4rnu \u00e5ker och #premiumliiga","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":404930589,"id_str":"404930589","name":"Staffan Vowles","screen_name":"OmarGulan","location":null,"url":null,"description":"Bl\u00e5vitt och Forest fr\u00e5n min horisont i Luxemburg och ibland i Estland.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":47,"friends_count":357,"listed_count":0,"favourites_count":488,"statuses_count":2891,"created_at":"Fri Nov 04 16:19:01 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2999958157\/1d37fe558610a5b9ee02851cf2109fe5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2999958157\/1d37fe558610a5b9ee02851cf2109fe5_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"premiumliiga","indices":[124,137]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183608026"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:08 +0000 2017","id":924209156193705984,"id_str":"924209156193705984","text":"RT @franksson_jonas: STIL har varnat f\u00f6r detta i n\u00e4stan 10 \u00e5r, nu h\u00e4nder det, nu h\u00e5ller HFD o Fk p\u00e5 att krossa assistanslagstiftningen http\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1676448374,"id_str":"1676448374","name":"Niklas Altermark","screen_name":"nklsaltrmrk","location":null,"url":null,"description":"Pol Sci @ Lund University. Researcher of disability and social policy. Tweets in Swe about  austerity and in Eng about research. Jokes in French, oui.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":695,"friends_count":850,"listed_count":14,"favourites_count":2921,"statuses_count":2585,"created_at":"Fri Aug 16 19:10:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/830064330888589316\/GDcLSrhV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/830064330888589316\/GDcLSrhV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1676448374\/1430496779","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 14:53:53 +0000 2017","id":923925727929651201,"id_str":"923925727929651201","text":"STIL har varnat f\u00f6r detta i n\u00e4stan 10 \u00e5r, nu h\u00e4nder det, nu h\u00e5ller HFD o Fk p\u00e5 att krossa assistanslagstiftningen https:\/\/t.co\/LKUgKAptTY","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3164981387,"id_str":"3164981387","name":"Jonas Franksson","screen_name":"franksson_jonas","location":null,"url":null,"description":"Projektledare i F\u00f6reningen STIL, Sk\u00e5despelare, Producent, Programledare f\u00f6r Funk i P1","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":337,"friends_count":423,"listed_count":1,"favourites_count":441,"statuses_count":354,"created_at":"Mon Apr 13 18:01:48 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917995026545889280\/26n2sSm6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917995026545889280\/26n2sSm6_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":13,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LKUgKAptTY","expanded_url":"https:\/\/assistanskoll.se\/20171027-Forsekringskassan-varnar-Ny-dom-leder-till-manga-kommer-beviljas-ferre-assistanstimmar.html","display_url":"assistanskoll.se\/20171027-Forse\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franksson_jonas","name":"Jonas Franksson","id":3164981387,"id_str":"3164981387","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183608469"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:08 +0000 2017","id":924209157040943104,"id_str":"924209157040943104","text":"Om tv\u00e5 veckor kommer John le Carr\u00e9s nya roman. DN:s Katrine Mar\u00e7al har f\u00e5tt en exklusiv intervju p\u00e5 hans lokala pub\u2026 https:\/\/t.co\/jkHTauhm34","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":116888013,"id_str":"116888013","name":"DN Kultur","screen_name":"DNKultur","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.dn.se\/dn-i-sociala-medier\/","description":"Dagens Nyheter via https:\/\/Twitter.com. Ansvarig utgivare: Peter Wolodarski. AB Dagens Nyheter.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":108680,"friends_count":476,"listed_count":472,"favourites_count":96,"statuses_count":13200,"created_at":"Tue Feb 23 22:07:17 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"6B848F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000091255355\/7ea8e330c41c86148108852a081c13f8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000091255355\/7ea8e330c41c86148108852a081c13f8.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"6B848F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B3BFDB","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905035809149071364\/u21xXQEh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905035809149071364\/u21xXQEh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/116888013\/1502715640","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Om tv\u00e5 veckor kommer John le Carr\u00e9s nya roman. DN:s Katrine Mar\u00e7al har f\u00e5tt en exklusiv intervju p\u00e5 hans lokala pub. https:\/\/t.co\/JXpDeCAvLX https:\/\/t.co\/kYKhwEIHiZ","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JXpDeCAvLX","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/kultur-noje\/jag-har-letat-i-hela-mitt-liv-efter-nagot-som-inte-gatt-att-hitta\/","display_url":"dn.se\/kultur-noje\/ja\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924209126946885633,"id_str":"924209126946885633","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzTeXX0AECBOl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzTeXX0AECBOl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kYKhwEIHiZ","display_url":"pic.twitter.com\/kYKhwEIHiZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DNKultur\/status\/924209157040943104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":340,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924209126946885633,"id_str":"924209126946885633","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzTeXX0AECBOl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzTeXX0AECBOl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kYKhwEIHiZ","display_url":"pic.twitter.com\/kYKhwEIHiZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DNKultur\/status\/924209157040943104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":340,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jkHTauhm34","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209157040943104","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183608671"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:08 +0000 2017","id":924209156986372096,"id_str":"924209156986372096","text":"Om tv\u00e5 veckor kommer John le Carr\u00e9s nya roman. DN:s Katrine Mar\u00e7al har f\u00e5tt en exklusiv intervju p\u00e5 hans lokala pub\u2026 https:\/\/t.co\/ZZASFk2tOf","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":592490041,"id_str":"592490041","name":"Dagens Nyheter","screen_name":"dagensnyheter","location":null,"url":"http:\/\/www.dn.se","description":"Dagens Nyheter via https:\/\/Twitter.com. Ansvarig utgivare: Peter Wolodarski. AB Dagens Nyheter http:\/\/www.dn.se\/dn-i-sociala-medier\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":205279,"friends_count":40616,"listed_count":1195,"favourites_count":432,"statuses_count":36983,"created_at":"Mon May 28 07:02:27 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913039497222385666\/g-yOa934_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913039497222385666\/g-yOa934_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/592490041\/1505389673","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Om tv\u00e5 veckor kommer John le Carr\u00e9s nya roman. DN:s Katrine Mar\u00e7al har f\u00e5tt en exklusiv intervju p\u00e5 hans lokala pub. https:\/\/t.co\/vbhS51iC03 https:\/\/t.co\/YUrHmi6WDh","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vbhS51iC03","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/kultur-noje\/jag-har-letat-i-hela-mitt-liv-efter-nagot-som-inte-gatt-att-hitta\/","display_url":"dn.se\/kultur-noje\/ja\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924208984910942209,"id_str":"924208984910942209","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzLNPXUAEL7p4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzLNPXUAEL7p4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YUrHmi6WDh","display_url":"pic.twitter.com\/YUrHmi6WDh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dagensnyheter\/status\/924209156986372096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":340,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924208984910942209,"id_str":"924208984910942209","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzLNPXUAEL7p4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzLNPXUAEL7p4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YUrHmi6WDh","display_url":"pic.twitter.com\/YUrHmi6WDh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dagensnyheter\/status\/924209156986372096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":340,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZZASFk2tOf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209156986372096","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183608658"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:10 +0000 2017","id":924209163139452928,"id_str":"924209163139452928","text":"Nu \u00e4r det h\u00f6g tid att vinna tillbaka demokratin p\u00e5 nytt https:\/\/t.co\/yjKYr2jVW4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49568716,"id_str":"49568716","name":"\u0646 Jan Sjunnesson","screen_name":"sjunnedotcom","location":"Sthlm","url":"http:\/\/sjunne.com","description":"K\u00f6p http:\/\/facebook.com\/Framtidsmannen","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7137,"friends_count":3816,"listed_count":45,"favourites_count":13705,"statuses_count":93776,"created_at":"Mon Jun 22 07:47:58 +0000 2009","utc_offset":3600,"time_zone":"West Central Africa","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884066423999516672\/SQtiq4X0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884066423999516672\/SQtiq4X0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49568716\/1493151328","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yjKYr2jVW4","expanded_url":"http:\/\/gota.media\/xQnU","display_url":"gota.media\/xQnU","indices":[56,79]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183610125"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:10 +0000 2017","id":924209163751886848,"id_str":"924209163751886848","text":"RT @HareBrahs: N\u00e4r etablissemangets agenda blir s\u00e5 tydlig att man inte tror det \u00e4r sant.. https:\/\/t.co\/iX0eq0swQJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1488622058,"id_str":"1488622058","name":"Ninnis Tankar","screen_name":"Ninnis_tankar","location":null,"url":"http:\/\/genusdebatten.se\/","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1325,"friends_count":695,"listed_count":27,"favourites_count":107395,"statuses_count":70887,"created_at":"Thu Jun 06 20:11:24 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Copenhagen","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3777902655\/420c5f650734d1b84d1ace38ef04b39d_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3777902655\/420c5f650734d1b84d1ace38ef04b39d_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 00:11:21 +0000 2017","id":924066018993025025,"id_str":"924066018993025025","text":"N\u00e4r etablissemangets agenda blir s\u00e5 tydlig att man inte tror det \u00e4r sant.. https:\/\/t.co\/iX0eq0swQJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2595384512,"id_str":"2595384512","name":"Hare Brahs","screen_name":"HareBrahs","location":"\u00c5re By, Sweden ","url":null,"description":"Hockeydemokrat. Sverigev\u00e4n. Pro-Israel. Anti-Islam. Anti-kommunist. Anti-teist. Anti-feminist. Anv\u00e4nder min hj\u00e4rna p\u00e5 ett organiserat och rationellt s\u00e4tt.\u2122","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3978,"friends_count":1696,"listed_count":20,"favourites_count":5475,"statuses_count":24228,"created_at":"Sun Jun 29 22:17:07 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Belgrade","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/697035597760823296\/qLl_Kd8U.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/697035597760823296\/qLl_Kd8U.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/723619978847633408\/Rd_abU4h_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/723619978847633408\/Rd_abU4h_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2595384512\/1472154341","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":8,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iX0eq0swQJ","expanded_url":"https:\/\/samnytt.se\/bernt-forsokte-stoppa-aldersfusket-kan-forlora-sin-lagenhet\/","display_url":"samnytt.se\/bernt-forsokte\u2026","indices":[75,98]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iX0eq0swQJ","expanded_url":"https:\/\/samnytt.se\/bernt-forsokte-stoppa-aldersfusket-kan-forlora-sin-lagenhet\/","display_url":"samnytt.se\/bernt-forsokte\u2026","indices":[90,113]}],"user_mentions":[{"screen_name":"HareBrahs","name":"Hare Brahs","id":2595384512,"id_str":"2595384512","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183610271"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:10 +0000 2017","id":924209164938809345,"id_str":"924209164938809345","text":"RT @SessizSozlerim: \u0130\u00e7imize att\u0131klar\u0131m\u0131zla\nHissettiklerimz ayn\u0131..\nD\u0131\u015f\u0131m\u0131z k\u0131\u015f,\n\u0130\u00e7imiz k\u0131yam'et..\n\nSussak da ayn\u0131 hayk\u0131rsak da..","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":911965924781158400,"id_str":"911965924781158400","name":"Nunu","screen_name":"gs_nunu1","location":"Suadiye, \u0130stanbul","url":null,"description":"@gs_nunu","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":308,"friends_count":160,"listed_count":0,"favourites_count":7582,"statuses_count":5227,"created_at":"Sun Sep 24 14:49:54 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912007736652701696\/-5TLJ7gi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912007736652701696\/-5TLJ7gi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/911965924781158400\/1506274564","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 23 17:28:10 +0000 2017","id":922515001864327170,"id_str":"922515001864327170","text":"\u0130\u00e7imize att\u0131klar\u0131m\u0131zla\nHissettiklerimz ayn\u0131..\nD\u0131\u015f\u0131m\u0131z k\u0131\u015f,\n\u0130\u00e7imiz k\u0131yam'et..\n\nSussak da ayn\u0131 hayk\u0131rsak da..","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3390475659,"id_str":"3390475659","name":"BaySukut","screen_name":"SessizSozlerim","location":"T\u00fcrkiye","url":"https:\/\/twitter.com\/SessizSozlerim","description":"BaySukut Official twitter accont\n\n#SessizSozlerim","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":144466,"friends_count":5594,"listed_count":78,"favourites_count":41660,"statuses_count":1406,"created_at":"Fri Jul 24 05:42:02 +0000 2015","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/674520868257718272\/TvF-tld5.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/674520868257718272\/TvF-tld5.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924182102463209472\/S8Rv7D8Z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924182102463209472\/S8Rv7D8Z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3390475659\/1508253398","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":70,"favorite_count":245,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SessizSozlerim","name":"BaySukut","id":3390475659,"id_str":"3390475659","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183610554"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:11 +0000 2017","id":924209167224643584,"id_str":"924209167224643584","text":"#Be\u015fikta\u015f\u0131nMa\u00e7\u0131Var \ud83e\udd85 #Besiktas #Ajans Be\u015fikta\u015f : TAR\u0130HTE BUG\u00dcN | \u0130lhan Mans\u0131z att\u0131, Kartal 12 y\u0131l sonra kazand\u0131! |\u2026 https:\/\/t.co\/3kugTq3emF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dlvrit.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":818936158952587264,"id_str":"818936158952587264","name":"BJK LOVE \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","screen_name":"bjkloveapp","location":"\u0130stanbul, T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.taraftar.love\/bjk","description":"Be\u015fikta\u015f'\u0131m\u0131z\u0131n t\u00fcm bilgilerine anl\u0131k olarak ula\u015fabilece\u011fin ve ismini Be\u015fikta\u015f A\u015fk\u0131yla & Sevdas\u0131yla belirledi\u011fimiz sosyal uygulamam\u0131z BJKLOVE yan\u0131nda!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2311,"friends_count":4886,"listed_count":6,"favourites_count":433,"statuses_count":25215,"created_at":"Tue Jan 10 21:42:50 +0000 2017","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818936534074322944\/DBq4UKTq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818936534074322944\/DBq4UKTq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/818936158952587264\/1485194490","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Be\u015fikta\u015f\u0131nMa\u00e7\u0131Var","indices":[0,18]},{"text":"Besiktas","indices":[21,30]},{"text":"Ajans","indices":[31,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3kugTq3emF","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/Py18PZ","display_url":"dlvr.it\/Py18PZ","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183611099"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:13 +0000 2017","id":924209179212107776,"id_str":"924209179212107776","text":"RT @bangtanordiex: Namjoon\u2019un att\u0131\u011f\u0131 manzara foto\u011fraflar\u0131n\u0131 falan duvar ka\u011f\u0131d\u0131 yap\u0131yorum hep, \u00e7ok g\u00fczeller ya","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":883070572997038082,"id_str":"883070572997038082","name":"lavyorself","screen_name":"lavyorself","location":"T\u00fcrkiye","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26,"friends_count":52,"listed_count":0,"favourites_count":1533,"statuses_count":3886,"created_at":"Thu Jul 06 21:10:06 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911571677485596675\/bZcfMoXT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911571677485596675\/bZcfMoXT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/883070572997038082\/1506170245","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:24:30 +0000 2017","id":924175024898048000,"id_str":"924175024898048000","text":"Namjoon\u2019un att\u0131\u011f\u0131 manzara foto\u011fraflar\u0131n\u0131 falan duvar ka\u011f\u0131d\u0131 yap\u0131yorum hep, \u00e7ok g\u00fczeller ya","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":817749409895223296,"id_str":"817749409895223296","name":"\u02d7\u02cf\u02cbarmy\u02ce\u02ca\u02d7","screen_name":"bangtanordiex","location":"Love Yourself \u627f 'Her' ","url":"https:\/\/curiouscat.me\/Bangtanordiex","description":"yolo yolo yolo yah where my money yah","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2280,"friends_count":192,"listed_count":24,"favourites_count":38708,"statuses_count":15457,"created_at":"Sat Jan 07 15:07:07 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924167526887645186\/FjkzDMyF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924167526887645186\/FjkzDMyF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/817749409895223296\/1509059580","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":48,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bangtanordiex","name":"\u02d7\u02cf\u02cbarmy\u02ce\u02ca\u02d7","id":817749409895223296,"id_str":"817749409895223296","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183613957"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:14 +0000 2017","id":924209181833486336,"id_str":"924209181833486336","text":"Mitt tidigare beslut om att andas in torra br\u00f6dsmulor rakt ner i lungan k\u00e4nns fel nu s\u00e5 h\u00e4r i efterhand.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91287183,"id_str":"91287183","name":"TOMMIx\u1d40\u1d3c\u1d39\u1d39\u1d35\u02e3","screen_name":"tommixhelsinki","location":"tommix.nu","url":"http:\/\/tommix.nu\/","description":"\u2022 \u210b\u212f\u2113\u2113\u2134 \u2022 Professionell amat\u00f6r \u2022 Under mina kl\u00e4der \u00e4r jag helt naken! \u2022","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1338,"friends_count":1203,"listed_count":82,"favourites_count":18455,"statuses_count":53047,"created_at":"Fri Nov 20 06:48:44 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/669727954\/7a74e84a256469f84098940f5504c7c7.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/669727954\/7a74e84a256469f84098940f5504c7c7.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/719156067234480128\/bn64ozwP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/719156067234480128\/bn64ozwP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91287183\/1348687223","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183614582"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:17 +0000 2017","id":924209192109531136,"id_str":"924209192109531136","text":"Och att tilliten f\u00f6rsvinner samtidigt. Och han inte s\u00f6ker n\u00e5gon kompromiss. F\u00f6r att han tycker att jag begr\u00e4nsar honom.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":922065629070483457,"id_str":"922065629070483457","name":"Ett solo","screen_name":"enskildheten","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":0,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":6,"created_at":"Sun Oct 22 11:42:31 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922070408005906432\/eLADWOb9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922070408005906432\/eLADWOb9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/922065629070483457\/1508673941","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183617032"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:19 +0000 2017","id":924209200942714881,"id_str":"924209200942714881","text":"RT @MuharremDemirok: En gr\u00e4ns \u00e4r passerad. Det h\u00e4r \u00e4r att likna med terrorattentat. Ett angrepp p\u00e5 hela v\u00e5rt samh\u00e4lle.  https:\/\/t.co\/rZxO6r\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":271332468,"id_str":"271332468","name":"Mattias Horrdin","screen_name":"horrdin","location":"Lund, Sverige","url":null,"description":"Ordf\u00f6rande f\u00f6r Centerpartiet i Lund. Ers\u00e4ttare kommunfullm\u00e4ktige och kommunstyrelsen. Kan ha d\u00e5ligt omd\u00f6me om vad man kan skriva :)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":176,"friends_count":233,"listed_count":2,"favourites_count":2211,"statuses_count":5279,"created_at":"Thu Mar 24 09:00:29 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2167456540\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2167456540\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:27:25 +0000 2017","id":924190858341179392,"id_str":"924190858341179392","text":"En gr\u00e4ns \u00e4r passerad. Det h\u00e4r \u00e4r att likna med terrorattentat. Ett angrepp p\u00e5 hela v\u00e5rt samh\u00e4lle.  https:\/\/t.co\/rZxO6rucTx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":107230864,"id_str":"107230864","name":"Muharrem Demirok","screen_name":"MuharremDemirok","location":"Link\u00f6ping","url":"http:\/\/muharremdemirok.blogspot.com\/","description":"Pappa. Stadsbo. Torpare. Kommunalr\u00e5d. Ordf. \u00c5tvidaberg FF. City commissioner, urban planning and environment. Chairman \u00c5FF.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2672,"friends_count":1369,"listed_count":67,"favourites_count":2941,"statuses_count":35795,"created_at":"Thu Jan 21 22:44:09 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/681420047609389056\/UAKS7CPj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/681420047609389056\/UAKS7CPj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/107230864\/1460014715","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"105ec6092daa0aee","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/105ec6092daa0aee.json","place_type":"city","name":"Link\u00f6ping","full_name":"Link\u00f6ping, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[15.255733,58.062923],[15.255733,58.652107],[16.075422,58.652107],[16.075422,58.062923]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rZxO6rucTx","expanded_url":"https:\/\/www.svt.se\/nyheter\/lokalt\/vastmanland\/skott-avlossade-mot-polismans-villa","display_url":"svt.se\/nyheter\/lokalt\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuharremDemirok","name":"Muharrem Demirok","id":107230864,"id_str":"107230864","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183619138"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:19 +0000 2017","id":924209201303506945,"id_str":"924209201303506945","text":"Affedecek gibi oldu\u011funda neler ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131n\u0131 hat\u0131rla.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":744929065803616256,"id_str":"744929065803616256","name":"Nur","screen_name":"Hvvnrkrglu","location":null,"url":null,"description":"DP\u00dc D\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fczden fazlas\u0131n\u0131 yapt\u0131m tatl\u0131m.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1149,"friends_count":1888,"listed_count":0,"favourites_count":3229,"statuses_count":777,"created_at":"Mon Jun 20 16:25:04 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922179039057543169\/uDQUUIj9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922179039057543169\/uDQUUIj9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/744929065803616256\/1509182611","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183619224"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:19 +0000 2017","id":924209203857842176,"id_str":"924209203857842176","text":"RT @Oracle: .@ATT is beginning a historical migration to #OracleCloud. Here\u2019s what #ATT Comms CEO, John Donovan, says it means\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":308680571,"id_str":"308680571","name":"Edward Qwaku Bless","screen_name":"QGrien22_","location":"Aburi, Ghana","url":"http:\/\/www.greenwold.com","description":"GOD is always the best,and who love the world hate GOD,word!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":146,"friends_count":479,"listed_count":0,"favourites_count":2031,"statuses_count":4082,"created_at":"Tue May 31 20:29:56 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/705460471344861184\/k29m5WX9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/705460471344861184\/k29m5WX9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/308680571\/1457029863","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 23 20:12:07 +0000 2017","id":922556261870243841,"id_str":"922556261870243841","text":".@ATT is beginning a historical migration to #OracleCloud. Here\u2019s what #ATT Comms CEO, John Donovan, says it means\u2026 https:\/\/t.co\/Go2Gs6ZDq1","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":809273,"id_str":"809273","name":"Oracle","screen_name":"Oracle","location":"Redwood Shores, CA","url":"http:\/\/www.oracle.com\/","description":"Leading enterprise and SMB SaaS application suites for ERP, HCM & CX, with best-in-class database PaaS & IaaS from data centers worldwide.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":692048,"friends_count":917,"listed_count":6826,"favourites_count":2980,"statuses_count":15950,"created_at":"Sat Mar 03 23:54:26 +0000 2007","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/754829745\/15800ac44cee490b5f79207cac02bfe1.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/754829745\/15800ac44cee490b5f79207cac02bfe1.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F2","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/800840075311333376\/515GX-Cc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/800840075311333376\/515GX-Cc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/809273\/1500573984","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":".@ATT is beginning a historical migration to #OracleCloud. Here\u2019s what #ATT Comms CEO, John Donovan, says it means for the company\u2019s future https:\/\/t.co\/1jRQQJL4lI","display_text_range":[0,139],"entities":{"hashtags":[{"text":"OracleCloud","indices":[45,57]},{"text":"ATT","indices":[71,75]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ATT","name":"AT&T","id":14620190,"id_str":"14620190","indices":[1,5]}],"symbols":[],"media":[{"id":922555372862185472,"id_str":"922555372862185472","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/922555372862185472\/pu\/img\/2Q93qYKUePPTDlpZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/922555372862185472\/pu\/img\/2Q93qYKUePPTDlpZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1jRQQJL4lI","display_url":"pic.twitter.com\/1jRQQJL4lI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Oracle\/status\/922556261870243841\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":170,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[2,1],"duration_millis":15000,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/922555372862185472\/pu\/pl\/H2uF-BagIcNhRI5t.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/922555372862185472\/pu\/vid\/720x360\/fGOD2-pa_LRPQ8qU.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/922555372862185472\/pu\/vid\/360x180\/qh6QifNwt9fcn3D_.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":922555372862185472,"id_str":"922555372862185472","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/922555372862185472\/pu\/img\/2Q93qYKUePPTDlpZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/922555372862185472\/pu\/img\/2Q93qYKUePPTDlpZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1jRQQJL4lI","display_url":"pic.twitter.com\/1jRQQJL4lI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Oracle\/status\/922556261870243841\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":170,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[2,1],"duration_millis":15000,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/922555372862185472\/pu\/pl\/H2uF-BagIcNhRI5t.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/922555372862185472\/pu\/vid\/720x360\/fGOD2-pa_LRPQ8qU.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/922555372862185472\/pu\/vid\/360x180\/qh6QifNwt9fcn3D_.mp4"}]}}]}},"quote_count":7,"reply_count":38,"retweet_count":398,"favorite_count":1777,"entities":{"hashtags":[{"text":"OracleCloud","indices":[45,57]},{"text":"ATT","indices":[71,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Go2Gs6ZDq1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/922556261870243841","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ATT","name":"AT&T","id":14620190,"id_str":"14620190","indices":[1,5]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"OracleCloud","indices":[57,69]},{"text":"ATT","indices":[83,87]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oracle","name":"Oracle","id":809273,"id_str":"809273","indices":[3,10]},{"screen_name":"ATT","name":"AT&T","id":14620190,"id_str":"14620190","indices":[13,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509183619833"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:21 +0000 2017","id":924209209322983424,"id_str":"924209209322983424","text":"N\u00e4stan nio av tio svenskar vill att Sverige undertecknar FN:s avtal om ett #k\u00e4rnvapenf\u00f6rbud (Sifo)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":806960048312352768,"id_str":"806960048312352768","name":"Jimi T Saint","screen_name":"JimiTSaint1","location":"Boka: jimi.t.saint@gmail.com","url":"https:\/\/open.spotify.com\/artist\/2GDqfEbI34YCtiHTeK6Z63","description":"Konstn\u00e4r som beskriver det m\u00e4nskliga m\u00f6rkret. Sympatiserar med vanligt folk. Hatar klassamh\u00e4llet och \u00f6verheten. Ber till Gud.\nSpotify\/Youtube: Jimi T Saint","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":57,"friends_count":374,"listed_count":0,"favourites_count":252,"statuses_count":384,"created_at":"Thu Dec 08 20:34:02 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/806981332123402240\/0viVD7ro_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/806981332123402240\/0viVD7ro_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/806960048312352768\/1481234496","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"k\u00e4rnvapenf\u00f6rbud","indices":[75,91]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183621136"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:21 +0000 2017","id":924209210996461568,"id_str":"924209210996461568","text":"RT @CrowHater1: Ping W\u00c4REBY.....@FingerprintCard https:\/\/t.co\/RfI3BQ8kxV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2983008221,"id_str":"2983008221","name":"SandrewPandy","screen_name":"SandyPandyHeat","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":44,"friends_count":7,"listed_count":1,"favourites_count":3642,"statuses_count":1751,"created_at":"Sat Jan 17 19:45:14 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 09:43:28 +0000 2017","id":923847609353146369,"id_str":"923847609353146369","text":"Ping W\u00c4REBY.....@FingerprintCard https:\/\/t.co\/RfI3BQ8kxV","display_text_range":[0,32],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":604688601,"id_str":"604688601","name":"CrowHater","screen_name":"CrowHater1","location":"G\u00f6teborg, Sverige","url":null,"description":"M.Sc. Computer System Engineering with specialization in Mechatronical Systems and Neural Networks","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9338,"friends_count":243,"listed_count":60,"favourites_count":23251,"statuses_count":14485,"created_at":"Sun Jun 10 15:35:45 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2295949180\/tiger_large_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2295949180\/tiger_large_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/604688601\/1444652669","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923844227787870208,"quoted_status_id_str":"923844227787870208","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 09:30:02 +0000 2017","id":923844227787870208,"id_str":"923844227787870208","text":"En ledning\/styrelse som inte k\u00f6per stort efter massiva nedg\u00e5ngar, generellt, bekr\u00e4ftar att aktien ff inte \u00e4r billig.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284539774,"id_str":"284539774","name":"Erik Lid\u00e9n","screen_name":"Erik_Liden","location":null,"url":"http:\/\/www.insiderfonder.se","description":"Vd p\u00e5 Insiderfonder, ekon.dr. Skriver #insiderkr\u00f6nikan p\u00e5 http:\/\/www.di.se  + om #b\u00f6rsgissningen #insiders och #b\u00f6rsen p\u00e5 http:\/\/www.theinsider.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10437,"friends_count":496,"listed_count":140,"favourites_count":4383,"statuses_count":24672,"created_at":"Tue Apr 19 13:37:27 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BDD2D6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000121108463\/ce35ada1e2e85ab3adaf5ba434ad76c5.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000121108463\/ce35ada1e2e85ab3adaf5ba434ad76c5.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"7BA7AE","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DADEDD","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466200122276052992\/CQ7S-JAN_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466200122276052992\/CQ7S-JAN_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284539774\/1399985877","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":10,"retweet_count":6,"favorite_count":89,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":1,"reply_count":8,"retweet_count":5,"favorite_count":68,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RfI3BQ8kxV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erik_Liden\/status\/923844227787870208","display_url":"twitter.com\/Erik_Liden\/sta\u2026","indices":[33,56]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FingerprintCard","name":"Fingerprint Cards","id":2976499155,"id_str":"2976499155","indices":[16,32]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"quoted_status_id":923844227787870208,"quoted_status_id_str":"923844227787870208","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 09:30:02 +0000 2017","id":923844227787870208,"id_str":"923844227787870208","text":"En ledning\/styrelse som inte k\u00f6per stort efter massiva nedg\u00e5ngar, generellt, bekr\u00e4ftar att aktien ff inte \u00e4r billig.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284539774,"id_str":"284539774","name":"Erik Lid\u00e9n","screen_name":"Erik_Liden","location":null,"url":"http:\/\/www.insiderfonder.se","description":"Vd p\u00e5 Insiderfonder, ekon.dr. Skriver #insiderkr\u00f6nikan p\u00e5 http:\/\/www.di.se  + om #b\u00f6rsgissningen #insiders och #b\u00f6rsen p\u00e5 http:\/\/www.theinsider.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10437,"friends_count":496,"listed_count":140,"favourites_count":4383,"statuses_count":24672,"created_at":"Tue Apr 19 13:37:27 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BDD2D6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000121108463\/ce35ada1e2e85ab3adaf5ba434ad76c5.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000121108463\/ce35ada1e2e85ab3adaf5ba434ad76c5.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"7BA7AE","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DADEDD","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466200122276052992\/CQ7S-JAN_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466200122276052992\/CQ7S-JAN_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284539774\/1399985877","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":10,"retweet_count":6,"favorite_count":89,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RfI3BQ8kxV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Erik_Liden\/status\/923844227787870208","display_url":"twitter.com\/Erik_Liden\/sta\u2026","indices":[49,72]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CrowHater1","name":"CrowHater","id":604688601,"id_str":"604688601","indices":[3,14]},{"screen_name":"FingerprintCard","name":"Fingerprint Cards","id":2976499155,"id_str":"2976499155","indices":[32,48]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1509183621535"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:22 +0000 2017","id":924209215291437057,"id_str":"924209215291437057","text":"N\u00e4r han sj\u00e4lv riskerar att l\u00e4cka hemligst\u00e4mplad information som r\u00f6r hela polisk\u00e5rens s\u00e4kerhet \u00e4r det uppenbarligen inget problem alls...","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924209087029620736,"in_reply_to_status_id_str":"924209087029620736","in_reply_to_user_id":775523797,"in_reply_to_user_id_str":"775523797","in_reply_to_screen_name":"jalexed","user":{"id":775523797,"id_str":"775523797","name":"Johan Alexed","screen_name":"jalexed","location":"G\u00f6teborg, Sweden","url":null,"description":"Gillar Popmuzik och att tycka till. Tycker att G\u00f6teborg \u00e4r fantastiskt men  \u00e4r en stad som kan mer.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":183,"friends_count":342,"listed_count":3,"favourites_count":225,"statuses_count":1980,"created_at":"Thu Aug 23 08:51:45 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875627205061038080\/mp4GEXyY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875627205061038080\/mp4GEXyY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/775523797\/1430744246","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183622559"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:23 +0000 2017","id":924209219095683073,"id_str":"924209219095683073","text":"@agnetha_sandvik @Ekmanen @fatemeh_khavari Jobbigt att du blivit genomsk\u00e5dad?","display_text_range":[43,77],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924200700053282816,"in_reply_to_status_id_str":"924200700053282816","in_reply_to_user_id":907861835243835392,"in_reply_to_user_id_str":"907861835243835392","in_reply_to_screen_name":"agnetha_sandvik","user":{"id":843454882426376192,"id_str":"843454882426376192","name":"Swedish Pepe","screen_name":"PepeSwedish","location":null,"url":null,"description":"https:\/\/youtu.be\/p7EbGHE-0CQ","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":94,"friends_count":142,"listed_count":1,"favourites_count":794,"statuses_count":2817,"created_at":"Sun Mar 19 13:31:29 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904233889480278016\/GPFBjJ_4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904233889480278016\/GPFBjJ_4_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"agnetha_sandvik","name":"Agnetha Sandvik","id":907861835243835392,"id_str":"907861835243835392","indices":[0,16]},{"screen_name":"Ekmanen","name":"Daniel","id":913404338986455040,"id_str":"913404338986455040","indices":[17,25]},{"screen_name":"fatemeh_khavari","name":"Fatemeh Khavari","id":866668736643821569,"id_str":"866668736643821569","indices":[26,42]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183623466"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:24 +0000 2017","id":924209222769930240,"id_str":"924209222769930240","text":"RT @tovamaria: Vet ni, att redan efter 6 lektioner som handlar om respekten f\u00f6r kvinnors integritet har man uppm\u00e4tt skillnader i attityd p\u00e5\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3253780325,"id_str":"3253780325","name":"Annika Gran","screen_name":"GranAnnika","location":"Ume\u00e5, Sverige","url":null,"description":"Tro hopp och k\u00e4rlek gillar jag. Och politik, kultur och resor, ja allt kul :-) Sjukhuskyrkan l\u00e4mnade jag i s\u00f6ndags efter 16 givande \u00e5r. Teg Ume\u00e5 v\u00e4rvade mig!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":520,"friends_count":1193,"listed_count":18,"favourites_count":36851,"statuses_count":12175,"created_at":"Thu May 14 12:38:56 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/598831275332472832\/t6UGw1tI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/598831275332472832\/t6UGw1tI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3253780325\/1441446732","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 23:18:06 +0000 2017","id":924052617625468928,"id_str":"924052617625468928","text":"Vet ni, att redan efter 6 lektioner som handlar om respekten f\u00f6r kvinnors integritet har man uppm\u00e4tt skillnader i attityd p\u00e5 skolelever.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924052405234356224,"in_reply_to_status_id_str":"924052405234356224","in_reply_to_user_id":406578394,"in_reply_to_user_id_str":"406578394","in_reply_to_screen_name":"tovamaria","user":{"id":406578394,"id_str":"406578394","name":"Tova Maria","screen_name":"tovamaria","location":null,"url":null,"description":"Samh\u00e4llsintresserad historiker med hj\u00e4rtat i teoribildningar. K\u00e4nner mig som en prins. \u00c4r \u00f6vertygad om en sak: Det goda segrar alltid!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2811,"friends_count":959,"listed_count":24,"favourites_count":43952,"statuses_count":59594,"created_at":"Sun Nov 06 22:11:09 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/831428333112025088\/5Y6quo8p_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/831428333112025088\/5Y6quo8p_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/406578394\/1454884862","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":5,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tovamaria","name":"Tova Maria","id":406578394,"id_str":"406578394","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183624342"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:24 +0000 2017","id":924209225135468544,"id_str":"924209225135468544","text":"@lovegenberg Jag kommer s\u00e5 klart f\u00f6rneka att A,A &amp; NBT har slutat f\u00e5r n\u00e5n avtackningen har jag d\u00e5 rakt  inte sett.","display_text_range":[13,118],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924208720606826496,"in_reply_to_status_id_str":"924208720606826496","in_reply_to_user_id":328382454,"in_reply_to_user_id_str":"328382454","in_reply_to_screen_name":"lovegenberg","user":{"id":19434887,"id_str":"19434887","name":"Patrik \u00d6hagen","screen_name":"farbrortheguru","location":"Sverige","url":"http:\/\/farbrortheguru.blogspot.com\/","description":"Grumpy geezer, Handicapper and Chess Patzer!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":817,"friends_count":1238,"listed_count":28,"favourites_count":11872,"statuses_count":32900,"created_at":"Sat Jan 24 07:13:29 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/4062999\/111538950_c8d4cd4b05.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/4062999\/111538950_c8d4cd4b05.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753809736621961217\/e4IlKH6J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753809736621961217\/e4IlKH6J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19434887\/1360413907","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lovegenberg","name":"Love Genberg","id":328382454,"id_str":"328382454","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183624906"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:25 +0000 2017","id":924209227035480064,"id_str":"924209227035480064","text":"@MatsMorell @KristerThelin @danielswedin Ja n\u00e5got dit\u00e5t ja. Vad som helst f\u00f6r att byta regering. En annan inriktnin\u2026 https:\/\/t.co\/2jRfWEqXAs","display_text_range":[41,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924206544501297153,"in_reply_to_status_id_str":"924206544501297153","in_reply_to_user_id":275461826,"in_reply_to_user_id_str":"275461826","in_reply_to_screen_name":"MatsMorell","user":{"id":296124357,"id_str":"296124357","name":"Rosenq","screen_name":"ChRosenquist","location":"Liding\u00f6","url":null,"description":"Tr\u00e5kh\u00f6ger. F\u00f6rnuftets r\u00f6st. F\u00f6rflutet inom juridiken. Rakt p\u00e5 sak, inget flum tack. What you see is what you get.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":602,"friends_count":742,"listed_count":6,"favourites_count":15403,"statuses_count":12218,"created_at":"Tue May 10 07:26:10 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923894362320392192\/hGdD_bb__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923894362320392192\/hGdD_bb__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/296124357\/1495646164","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@MatsMorell @KristerThelin @danielswedin Ja n\u00e5got dit\u00e5t ja. Vad som helst f\u00f6r att byta regering. En annan inriktning vore p\u00e5 sin plats. Men h\u00e4r tycker man olika.","display_text_range":[41,161],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MatsMorell","name":"Mats Morell","id":275461826,"id_str":"275461826","indices":[0,11]},{"screen_name":"KristerThelin","name":"Krister Thelin","id":18577082,"id_str":"18577082","indices":[12,26]},{"screen_name":"danielswedin","name":"Daniel Swedin","id":22470605,"id_str":"22470605","indices":[27,40]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2jRfWEqXAs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209227035480064","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MatsMorell","name":"Mats Morell","id":275461826,"id_str":"275461826","indices":[0,11]},{"screen_name":"KristerThelin","name":"Krister Thelin","id":18577082,"id_str":"18577082","indices":[12,26]},{"screen_name":"danielswedin","name":"Daniel Swedin","id":22470605,"id_str":"22470605","indices":[27,40]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183625359"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:26 +0000 2017","id":924209233104601090,"id_str":"924209233104601090","text":"RT @BenjaminDousa: S\u00e4nk skatten och l\u00e5t milj\u00f6partisterna klottra i sina egna vardagsrum ist\u00e4llet. https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":53536449,"id_str":"53536449","name":"bearstooge","screen_name":"bearstooge","location":null,"url":null,"description":"Fighting the forces of evil.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":45,"friends_count":281,"listed_count":1,"favourites_count":490,"statuses_count":160,"created_at":"Fri Jul 03 23:48:39 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"09090A","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/456348930226126848\/X_NHCnoV.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/456348930226126848\/X_NHCnoV.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/827658006980657157\/bYTp2seJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/827658006980657157\/bYTp2seJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/53536449\/1452579935","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 17:29:10 +0000 2017","id":923964803676278784,"id_str":"923964803676278784","text":"S\u00e4nk skatten och l\u00e5t milj\u00f6partisterna klottra i sina egna vardagsrum ist\u00e4llet. https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","display_text_range":[0,78],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":440818703,"id_str":"440818703","name":"Benjamin Dousa","screen_name":"BenjaminDousa","location":"Kista","url":"http:\/\/www.muf.se","description":"F\u00f6rbundsordf\u00f6rande @mufswe | \ud83d\udc7bbenjamindousa","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":7274,"friends_count":1473,"listed_count":43,"favourites_count":5312,"statuses_count":9319,"created_at":"Mon Dec 19 13:00:08 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873236869118603265\/R-MlbZaS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873236869118603265\/R-MlbZaS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/440818703\/1497030993","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":76,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":7,"reply_count":12,"retweet_count":118,"favorite_count":563,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":76,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BenjaminDousa","name":"Benjamin Dousa","id":440818703,"id_str":"440818703","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183626806"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:26 +0000 2017","id":924209233821913090,"id_str":"924209233821913090","text":"RT @frokensvarare: \u00c4ven nyheter24 debatt har valt att publicera min text som nu blivit l\u00e4st mer \u00e4n 3500 g\u00e5nger. https:\/\/t.co\/6mNhMn07HS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3088381451,"id_str":"3088381451","name":"H","screen_name":"HilmaSandstedt","location":"J\u00f6nk\u00f6ping, Sverige","url":null,"description":"jkpg","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":247,"friends_count":177,"listed_count":0,"favourites_count":11481,"statuses_count":1255,"created_at":"Thu Mar 12 09:18:08 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908660806597988352\/nqo8bKv4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908660806597988352\/nqo8bKv4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3088381451\/1505686023","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 23 08:23:54 +0000 2017","id":922378033360703488,"id_str":"922378033360703488","text":"\u00c4ven nyheter24 debatt har valt att publicera min text som nu blivit l\u00e4st mer \u00e4n 3500 g\u00e5nger. https:\/\/t.co\/6mNhMn07HS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":922060464888143872,"in_reply_to_status_id_str":"922060464888143872","in_reply_to_user_id":86543862,"in_reply_to_user_id_str":"86543862","in_reply_to_screen_name":"frokensvarare","user":{"id":86543862,"id_str":"86543862","name":"Fr\u00f6ken Sv\u00e5r","screen_name":"frokensvarare","location":"Stockholm, Sverige","url":"http:\/\/emelieolssons.se\/","description":"Det \u00e4r inte p\u00e5 riktigt emelieolssons.se@gmail.com Insta: emelieolssons.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3790,"friends_count":111,"listed_count":14,"favourites_count":12460,"statuses_count":35018,"created_at":"Sat Oct 31 15:09:17 +0000 2009","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901379401576841217\/Cim9ar65_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901379401576841217\/Cim9ar65_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/86543862\/1504794294","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":6,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6mNhMn07HS","expanded_url":"https:\/\/nyheter24.se\/debatt\/896162-emelie-olsson-hej-erik-horstadius","display_url":"nyheter24.se\/debatt\/896162-\u2026","indices":[93,116]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6mNhMn07HS","expanded_url":"https:\/\/nyheter24.se\/debatt\/896162-emelie-olsson-hej-erik-horstadius","display_url":"nyheter24.se\/debatt\/896162-\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"frokensvarare","name":"Fr\u00f6ken Sv\u00e5r","id":86543862,"id_str":"86543862","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183626977"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:27 +0000 2017","id":924209235797389313,"id_str":"924209235797389313","text":"@barisyarkadas 516 ayl\u0131k Bar\u0131\u015f bebe\u011fin att\u0131\u011f\u0131 tweetleri l\u00fctfen dikkate almay\u0131n.K\u00f6t\u00fc niyetli birileri taraf\u0131ndan ken\u2026 https:\/\/t.co\/UN9oXRbMNw","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":923601770034749440,"in_reply_to_status_id_str":"923601770034749440","in_reply_to_user_id":76691248,"in_reply_to_user_id_str":"76691248","in_reply_to_screen_name":"barisyarkadas","user":{"id":3311797866,"id_str":"3311797866","name":"cengiz \u00f6ztoprak","screen_name":"cengizztoprak3","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1235,"friends_count":1131,"listed_count":0,"favourites_count":28347,"statuses_count":2237,"created_at":"Mon Aug 10 22:13:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655511631414337536\/GA8EEUfK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655511631414337536\/GA8EEUfK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3311797866\/1445121244","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@barisyarkadas 516 ayl\u0131k Bar\u0131\u015f bebe\u011fin att\u0131\u011f\u0131 tweetleri l\u00fctfen dikkate almay\u0131n.K\u00f6t\u00fc niyetli birileri taraf\u0131ndan kensine yazd\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcyor.","display_text_range":[15,145],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"barisyarkadas","name":"Bar\u0131\u015f Yarkada\u015f","id":76691248,"id_str":"76691248","indices":[0,14]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UN9oXRbMNw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209235797389313","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"barisyarkadas","name":"Bar\u0131\u015f Yarkada\u015f","id":76691248,"id_str":"76691248","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183627448"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:28 +0000 2017","id":924209240264364032,"id_str":"924209240264364032","text":"@Iam__Curtis @JimmiePerssone @NPiketen @hanifbali Ofta gick p\u00e5 tv\u00e4rs med SVT:s v\u00e4rdegrund. Nu har man allts\u00e5 godtyc\u2026 https:\/\/t.co\/BIoURtHPs5","display_text_range":[50,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924208938136072193,"in_reply_to_status_id_str":"924208938136072193","in_reply_to_user_id":400021311,"in_reply_to_user_id_str":"400021311","in_reply_to_screen_name":"Sandis_74","user":{"id":400021311,"id_str":"400021311","name":"Johan Sandstr\u00f6m","screen_name":"Sandis_74","location":"Sverige","url":null,"description":"Politik, media och sann liberalism.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":653,"friends_count":1585,"listed_count":8,"favourites_count":1951,"statuses_count":17183,"created_at":"Fri Oct 28 11:43:23 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/780344041040965632\/tMAnJISE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/780344041040965632\/tMAnJISE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/400021311\/1490643845","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Iam__Curtis @JimmiePerssone @NPiketen @hanifbali Ofta gick p\u00e5 tv\u00e4rs med SVT:s v\u00e4rdegrund. Nu har man allts\u00e5 godtyckligt \u00e4ven valt att selektivt ej visa resultatet i bild.","display_text_range":[50,171],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Iam__Curtis","name":"Andreas H\u00e4ggstr\u00f6m","id":21210088,"id_str":"21210088","indices":[0,12]},{"screen_name":"JimmiePerssone","name":"Jimmie Persson","id":1229539628,"id_str":"1229539628","indices":[13,28]},{"screen_name":"NPiketen","name":"Johan Andersson","id":3344385988,"id_str":"3344385988","indices":[29,38]},{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[39,49]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BIoURtHPs5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209240264364032","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Iam__Curtis","name":"Andreas H\u00e4ggstr\u00f6m","id":21210088,"id_str":"21210088","indices":[0,12]},{"screen_name":"JimmiePerssone","name":"Jimmie Persson","id":1229539628,"id_str":"1229539628","indices":[13,28]},{"screen_name":"NPiketen","name":"Johan Andersson","id":3344385988,"id_str":"3344385988","indices":[29,38]},{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[39,49]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183628513"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:28 +0000 2017","id":924209242109874176,"id_str":"924209242109874176","text":"Ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131n\u0131 ya\u015fas\u0131n herkes,ben dahil.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":169467456,"id_str":"169467456","name":"pelin g\u00fclerhep\u015fen","screen_name":"q371n","location":"izmir","url":null,"description":"\ud83d\udc4f\ud83c\udffbi\u015fimiz g\u00fcc\u00fcm\u00fcz araba \ud83d\ude97\ud83d\ude4b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1048,"friends_count":1921,"listed_count":9,"favourites_count":3034,"statuses_count":19675,"created_at":"Thu Jul 22 12:11:50 +0000 2010","utc_offset":-18000,"time_zone":"Quito","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9266CC","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/435424508585836544\/nBflujPv.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/435424508585836544\/nBflujPv.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1A1A15","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914927744978481154\/3NibFEm4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914927744978481154\/3NibFEm4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/169467456\/1434916207","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183628953"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:29 +0000 2017","id":924209243972161542,"id_str":"924209243972161542","text":"RT @BirgerNygard: Kan det vara s\u00e5 att de svenska m\u00e4n som f\u00f6rnekar att det finns en svensk kultur ocks\u00e5 missat hur man beter sig mot kvinnor?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":874670258694623233,"id_str":"874670258694623233","name":"pelle","screen_name":"enzo4235","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":137,"friends_count":94,"listed_count":0,"favourites_count":34590,"statuses_count":12487,"created_at":"Tue Jun 13 16:50:15 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910272049175724033\/VmY4g2Iz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910272049175724033\/VmY4g2Iz_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:50:49 +0000 2017","id":924181647934869504,"id_str":"924181647934869504","text":"Kan det vara s\u00e5 att de svenska m\u00e4n som f\u00f6rnekar att det finns en svensk kultur ocks\u00e5 missat hur man beter sig mot kvinnor?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":910832172310949888,"id_str":"910832172310949888","name":"Birger Nyg\u00e5rd","screen_name":"BirgerNygard","location":"Sundbyberg, Sverige","url":null,"description":"Ursprungligen \u00d6sterbottning. Jobbat med IT hela yrkeslivet (projektledare). Pension\u00e4r sedan sept 2016.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":303,"friends_count":899,"listed_count":0,"favourites_count":1170,"statuses_count":942,"created_at":"Thu Sep 21 11:44:47 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910866392051802112\/GAAgYL9j_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910866392051802112\/GAAgYL9j_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":6,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BirgerNygard","name":"Birger Nyg\u00e5rd","id":910832172310949888,"id_str":"910832172310949888","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183629397"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:29 +0000 2017","id":924209244404174849,"id_str":"924209244404174849","text":"RT @Shahabghobadi: Du bord sk\u00e4mmas Morgan Johansson\n\nPoliser ber\u00e4ttar skuldk\u00e4nslor gentemot brottsoffer problem att sova efter arbetet\n\nhtt\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2954692619,"id_str":"2954692619","name":"n\u00e5tt skaver","screen_name":"BorenNon","location":"EU-ZON 13.","url":null,"description":"pragmatiker, lagom \u00e4r b\u00e4st. arg p\u00e5 sl\u00f6seriet med skattepengar.. tappat konceptet \"god ton\" helt. F\u00d6LJ P\u00c5 EGEN RISK. .just det, f\u00f6rsvarsv\u00e4n MED. Natomedlemskap","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1786,"friends_count":4319,"listed_count":21,"favourites_count":46978,"statuses_count":70368,"created_at":"Thu Jan 01 12:09:06 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920760028017111042\/4z6fnSDv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920760028017111042\/4z6fnSDv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2954692619\/1497653452","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:53 +0000 2017","id":924207836837576705,"id_str":"924207836837576705","text":"Du bord sk\u00e4mmas Morgan Johansson\n\nPoliser ber\u00e4ttar skuldk\u00e4nslor gentemot brottsoffer problem att sova efter arbetet\n\nhttps:\/\/t.co\/3CVLKwuJXg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":792876869569904641,"id_str":"792876869569904641","name":"Shahab Ghobadi","screen_name":"Shahabghobadi","location":"Sverige","url":null,"description":"Moderat,  V\u00e4rnar individens frihet\ud83d\udd4a                          \nGillar att argumentera filosofera debattera.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2557,"friends_count":3945,"listed_count":6,"favourites_count":12450,"statuses_count":387,"created_at":"Sun Oct 30 23:52:31 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841373441802551297\/VxeUznJh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841373441802551297\/VxeUznJh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/792876869569904641\/1492548796","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3CVLKwuJXg","expanded_url":"https:\/\/www.expressen.se\/debatt\/var-ar-respekten-for-polis-och-brottsoffer\/","display_url":"expressen.se\/debatt\/var-ar-\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Shahabghobadi","name":"Shahab Ghobadi","id":792876869569904641,"id_str":"792876869569904641","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183629500"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:29 +0000 2017","id":924209246182486016,"id_str":"924209246182486016","text":"B\u00f6rjar bli van av att jobba helg, MEN de \u00e4r OK f\u00f6r kunderna \u00e4r typ alltid p\u00e5 b\u00e4ttre hum\u00f6r d\u00e5\u00e5\u00e5.\ud83d\udcb8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":448248019,"id_str":"448248019","name":"Lady M","screen_name":"MerelleYakoub","location":null,"url":"http:\/\/merelleyakoub.itgirls.se","description":"Stressed but well dressed.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":392,"friends_count":228,"listed_count":0,"favourites_count":12488,"statuses_count":16555,"created_at":"Tue Dec 27 19:53:12 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/628446622\/qhdz9bvpzq4jpgguotak.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/628446622\/qhdz9bvpzq4jpgguotak.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/767472797014695936\/P5PXXda9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/767472797014695936\/P5PXXda9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/448248019\/1478437149","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183629924"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:30 +0000 2017","id":924209248380358656,"id_str":"924209248380358656","text":"Bast\u0131m:( https:\/\/t.co\/vOnNQBv1Ev","display_text_range":[0,8],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4472365354,"id_str":"4472365354","name":"ampHiro\u2601","screen_name":"_EwssldyB_","location":"chanbaek's cloud","url":null,"description":"I\u0572\u0284\u0131\u057c\u0131t\u025b\n\nHoya\n\n\u03be\u04b2\u00d8\n\n\u00df\u0535\u054f\n\n\n\n\u00bb\u00e7eriAy\u015fenurbyb","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1212,"friends_count":985,"listed_count":5,"favourites_count":29823,"statuses_count":36699,"created_at":"Sun Dec 13 17:12:17 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919347910915035137\/rZO0HqbT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919347910915035137\/rZO0HqbT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4472365354\/1494244275","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924199335591665665,"quoted_status_id_str":"924199335591665665","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:01:07 +0000 2017","id":924199335591665665,"id_str":"924199335591665665","text":"abi birisi link att\u0131 bast\u0131m herkese gitti basmay\u0131n sak\u0131n linke!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4858507067,"id_str":"4858507067","name":"Abe\u2113ay^\ud83d\udd05","screen_name":"tobi_koala","location":"riverdale","url":"http:\/\/momoyasuo.tumblr.com","description":"#fboy\u2b50\ufe0f '\ud83c\udf51'","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":990,"friends_count":653,"listed_count":3,"favourites_count":49780,"statuses_count":24778,"created_at":"Thu Jan 28 20:57:04 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923785405610254338\/oKcLAdr1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923785405610254338\/oKcLAdr1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4858507067\/1508534211","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vOnNQBv1Ev","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tobi_koala\/status\/924199335591665665","display_url":"twitter.com\/tobi_koala\/sta\u2026","indices":[9,32]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183630448"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:32 +0000 2017","id":924209256085295104,"id_str":"924209256085295104","text":"Boran\u0131n instaya bunu att\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve \"bana bu pozu verdiren herkesin abv\" demesini istiyorum \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#BoranKuzum https:\/\/t.co\/VbrHYj8Py5","display_text_range":[0,103],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":858813875898265600,"id_str":"858813875898265600","name":"tu\u011f\u00e7e the \u0130Y\u0130K\u0130SEN \u2b50","screen_name":"tugce_hileon","location":null,"url":null,"description":"itinayla fangirll\u00fck yap\u0131l\u0131r.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":414,"friends_count":521,"listed_count":0,"favourites_count":6600,"statuses_count":6028,"created_at":"Sun Apr 30 22:42:38 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877335572364144640\/Zv64tzLG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877335572364144640\/Zv64tzLG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/858813875898265600\/1506864863","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BoranKuzum","indices":[92,103]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924209238691536897,"id_str":"924209238691536897","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzZ-pX4AE2xbY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzZ-pX4AE2xbY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VbrHYj8Py5","display_url":"pic.twitter.com\/VbrHYj8Py5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tugce_hileon\/status\/924209256085295104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":871,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":871,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":562,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924209238691536897,"id_str":"924209238691536897","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzZ-pX4AE2xbY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzZ-pX4AE2xbY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VbrHYj8Py5","display_url":"pic.twitter.com\/VbrHYj8Py5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tugce_hileon\/status\/924209256085295104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":871,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":871,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":562,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183632285"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:32 +0000 2017","id":924209258559918080,"id_str":"924209258559918080","text":"@paolorobertocom Hmm man rapporterar problemen precis som i Venezuela, utan att f\u00f6rst\u00e5 orsaken blir det bara ytligt.","display_text_range":[17,116],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924201277281787904,"in_reply_to_status_id_str":"924201277281787904","in_reply_to_user_id":110758131,"in_reply_to_user_id_str":"110758131","in_reply_to_screen_name":"paolorobertocom","user":{"id":4700153839,"id_str":"4700153839","name":"kontorsprepper","screen_name":"Bi27349535Bird","location":null,"url":null,"description":"bunkrar zoegas och tejp","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":227,"friends_count":1451,"listed_count":4,"favourites_count":18679,"statuses_count":6751,"created_at":"Sun Jan 03 03:00:46 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896298550790959104\/dkb5a3Ih_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896298550790959104\/dkb5a3Ih_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4700153839\/1467635473","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"paolorobertocom","name":"Paolo Roberto","id":110758131,"id_str":"110758131","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183632875"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:33 +0000 2017","id":924209260992651264,"id_str":"924209260992651264","text":"RT @livsmedel: Rekordh\u00f6gt f\u00f6rtroende f\u00f6r livsmedelsindustrin. 84% tycker att svensk mat h\u00e5ller h\u00f6g kvalitet #livsmedel https:\/\/t.co\/FwLRbTL\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":35728127,"id_str":"35728127","name":"Martin Lundell","screen_name":"martinlundell","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.bageri.se","description":"T\u00e5rt- och br\u00f6d\u00e4lskande VD f\u00f6r branschorganisationen Sveriges bagare & konditorer.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":136,"friends_count":86,"listed_count":1,"favourites_count":12,"statuses_count":187,"created_at":"Mon Apr 27 12:22:47 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/564958528\/kringlor.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/564958528\/kringlor.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/740811527243108352\/4UKQ5K9M_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/740811527243108352\/4UKQ5K9M_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/35728127\/1363702425","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 12:13:48 +0000 2017","id":923523053195288578,"id_str":"923523053195288578","text":"Rekordh\u00f6gt f\u00f6rtroende f\u00f6r livsmedelsindustrin. 84% tycker att svensk mat h\u00e5ller h\u00f6g kvalitet #livsmedel https:\/\/t.co\/FwLRbTLOBW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":593577900,"id_str":"593577900","name":"Livsmedelsf\u00f6retagen","screen_name":"livsmedel","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.livsmedelsforetagen.se","description":"Vi \u00e4r bransch- & arbetsgivarorganisationen f\u00f6r livsmedelsf\u00f6retagen i Sverige. Sveriges godaste bransch. Kontakt: Jimmy Sandell, Kommunikationschef, 073-3550607","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2280,"friends_count":1088,"listed_count":28,"favourites_count":412,"statuses_count":3060,"created_at":"Tue May 29 08:11:47 +0000 2012","utc_offset":-36000,"time_zone":"Hawaii","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000400592173\/65ee958415bb19ffa987988cc25dfeb2_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000400592173\/65ee958415bb19ffa987988cc25dfeb2_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/593577900\/1452175333","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":4,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"livsmedel","indices":[93,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FwLRbTLOBW","expanded_url":"https:\/\/www.livsmedelsforetagen.se\/nyhetsbrev\/artiklar\/svenskarnas-fortroende-for-livsmedelsindustrin-hogre-an-nagonsin\/","display_url":"livsmedelsforetagen.se\/nyhetsbrev\/art\u2026","indices":[104,127]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"livsmedel","indices":[108,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"livsmedel","name":"Livsmedelsf\u00f6retagen","id":593577900,"id_str":"593577900","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183633455"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:33 +0000 2017","id":924209261592313857,"id_str":"924209261592313857","text":"RT @DavidJPallares: Sp\u00e4nnande att vara med i SVT:s Morgonstudion - s\u00e4rskilt n\u00e4r man \u00e4r en ytterst morgontr\u00f6tt m\u00e4nniska https:\/\/t.co\/TTdEtO4\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":402907179,"id_str":"402907179","name":"Theresia","screen_name":"TheKne","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":91,"listed_count":0,"favourites_count":59,"statuses_count":200,"created_at":"Tue Nov 01 19:01:13 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000620057743\/040d1c7cb7db4a05b8075d41c7ccbfcd_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000620057743\/040d1c7cb7db4a05b8075d41c7ccbfcd_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:59:59 +0000 2017","id":924199053071659008,"id_str":"924199053071659008","text":"Sp\u00e4nnande att vara med i SVT:s Morgonstudion - s\u00e4rskilt n\u00e4r man \u00e4r en ytterst morgontr\u00f6tt m\u00e4nniska https:\/\/t.co\/TTdEtO4Jsn","display_text_range":[0,98],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/tapbots.com\/tweetbot\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetbot for i\u039fS\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":816036469,"id_str":"816036469","name":"David Pallar\u00e8s","screen_name":"DavidJPallares","location":"G\u00f6teborg, Sweden","url":null,"description":"Politics, music and yoga.\nProfessional account: @DavPalFB","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":108,"friends_count":152,"listed_count":6,"favourites_count":64,"statuses_count":3741,"created_at":"Mon Sep 10 21:03:15 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732633636365684736\/fCh2aRzm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732633636365684736\/fCh2aRzm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/816036469\/1463508472","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923811856006905857,"quoted_status_id_str":"923811856006905857","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 07:21:24 +0000 2017","id":923811856006905857,"id_str":"923811856006905857","text":"Idag var vi med i SVT:s Morgonstudio\n(spola fram till 01:23:00)\nhttps:\/\/t.co\/rvspDyULdR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/tapbots.com\/tweetbot\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetbot for i\u039fS\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2528321108,"id_str":"2528321108","name":"Catalan Assembly","screen_name":"ANC_Sverige","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.catalanassembly.org","description":"Catalan Assembly i Sverige\nsuecia@assemblea.cat\nhttp:\/\/catalanassembly.org","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1258,"friends_count":578,"listed_count":31,"favourites_count":156,"statuses_count":2545,"created_at":"Tue May 27 21:36:41 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517756943469797376\/QxD0Aans_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517756943469797376\/QxD0Aans_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2528321108\/1401301924","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rvspDyULdR","expanded_url":"https:\/\/www.svtplay.se\/video\/15689480\/morgonstudion\/morgonstudion-27-okt-06-00?start=auto&tab=2017","display_url":"svtplay.se\/video\/15689480\u2026","indices":[64,87]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TTdEtO4Jsn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANC_Sverige\/status\/923811856006905857","display_url":"twitter.com\/ANC_Sverige\/st\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923811856006905857,"quoted_status_id_str":"923811856006905857","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 07:21:24 +0000 2017","id":923811856006905857,"id_str":"923811856006905857","text":"Idag var vi med i SVT:s Morgonstudio\n(spola fram till 01:23:00)\nhttps:\/\/t.co\/rvspDyULdR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/tapbots.com\/tweetbot\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetbot for i\u039fS\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2528321108,"id_str":"2528321108","name":"Catalan Assembly","screen_name":"ANC_Sverige","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.catalanassembly.org","description":"Catalan Assembly i Sverige\nsuecia@assemblea.cat\nhttp:\/\/catalanassembly.org","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1258,"friends_count":578,"listed_count":31,"favourites_count":156,"statuses_count":2545,"created_at":"Tue May 27 21:36:41 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517756943469797376\/QxD0Aans_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517756943469797376\/QxD0Aans_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2528321108\/1401301924","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rvspDyULdR","expanded_url":"https:\/\/www.svtplay.se\/video\/15689480\/morgonstudion\/morgonstudion-27-okt-06-00?start=auto&tab=2017","display_url":"svtplay.se\/video\/15689480\u2026","indices":[64,87]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DavidJPallares","name":"David Pallar\u00e8s","id":816036469,"id_str":"816036469","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183633598"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:33 +0000 2017","id":924209261550407680,"id_str":"924209261550407680","text":"RT @xborlindormx: D\u00e4rf\u00f6r,att vi har ingen Trump. vi har en L\u00f6fven. https:\/\/t.co\/CwjP8G7oXH","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2407126061,"id_str":"2407126061","name":"enderspel","screen_name":"enderspel","location":"Sverige","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":86,"friends_count":320,"listed_count":0,"favourites_count":10206,"statuses_count":5055,"created_at":"Thu Mar 13 09:48:02 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:51 +0000 2017","id":924207827446652928,"id_str":"924207827446652928","text":"D\u00e4rf\u00f6r,att vi har ingen Trump. vi har en L\u00f6fven. https:\/\/t.co\/CwjP8G7oXH","display_text_range":[0,48],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2777534437,"id_str":"2777534437","name":"Celind","screen_name":"xborlindormx","location":null,"url":"http:\/\/page.is\/xborlindormx","description":"Kvinna som vet vad jag vill.Avskyr falskhet och or\u00e4ttvisor.\u00c4lskar sm\u00e5 mjuka go\u00e1 katter.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":434,"friends_count":506,"listed_count":8,"favourites_count":13626,"statuses_count":29310,"created_at":"Fri Aug 29 01:19:15 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Ljubljana","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924152310783234049,"quoted_status_id_str":"924152310783234049","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 05:54:15 +0000 2017","id":924152310783234049,"id_str":"924152310783234049","text":"Varf\u00f6r g\u00f6r inte Sverige som USA?\nVirginia man who joined ISIS in Syria gets 20 years in jail https:\/\/t.co\/nrOrOASLl2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":289345749,"id_str":"289345749","name":"Gautt","screen_name":"_Gautt","location":"Scania \/ Sweden","url":null,"description":"Folkhemstanken, v\u00e5rt nationella kulturarv och traditioner m\u00e5ste v\u00e5rdas. Solidaritet, samverkan och respekt f\u00f6r individen ska bygga p\u00e5 demokratisk v\u00e4rdegrund.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2652,"friends_count":3646,"listed_count":53,"favourites_count":40569,"statuses_count":87660,"created_at":"Thu Apr 28 13:48:12 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1652507979\/twittergrafik_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1652507979\/twittergrafik_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/289345749\/1399617192","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"53e060d6652640f4","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/53e060d6652640f4.json","place_type":"city","name":"G\u00f6teborg","full_name":"G\u00f6teborg, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[11.226313,57.496298],[11.226313,57.865914],[12.241727,57.865914],[12.241727,57.496298]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":4,"retweet_count":12,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nrOrOASLl2","expanded_url":"http:\/\/fxn.ws\/2yYzGzB","display_url":"fxn.ws\/2yYzGzB","indices":[93,116]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CwjP8G7oXH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_Gautt\/status\/924152310783234049","display_url":"twitter.com\/_Gautt\/status\/\u2026","indices":[49,72]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":924152310783234049,"quoted_status_id_str":"924152310783234049","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 05:54:15 +0000 2017","id":924152310783234049,"id_str":"924152310783234049","text":"Varf\u00f6r g\u00f6r inte Sverige som USA?\nVirginia man who joined ISIS in Syria gets 20 years in jail https:\/\/t.co\/nrOrOASLl2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":289345749,"id_str":"289345749","name":"Gautt","screen_name":"_Gautt","location":"Scania \/ Sweden","url":null,"description":"Folkhemstanken, v\u00e5rt nationella kulturarv och traditioner m\u00e5ste v\u00e5rdas. Solidaritet, samverkan och respekt f\u00f6r individen ska bygga p\u00e5 demokratisk v\u00e4rdegrund.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2652,"friends_count":3646,"listed_count":53,"favourites_count":40569,"statuses_count":87660,"created_at":"Thu Apr 28 13:48:12 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1652507979\/twittergrafik_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1652507979\/twittergrafik_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/289345749\/1399617192","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"53e060d6652640f4","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/53e060d6652640f4.json","place_type":"city","name":"G\u00f6teborg","full_name":"G\u00f6teborg, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[11.226313,57.496298],[11.226313,57.865914],[12.241727,57.865914],[12.241727,57.496298]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":4,"retweet_count":12,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nrOrOASLl2","expanded_url":"http:\/\/fxn.ws\/2yYzGzB","display_url":"fxn.ws\/2yYzGzB","indices":[93,116]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CwjP8G7oXH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_Gautt\/status\/924152310783234049","display_url":"twitter.com\/_Gautt\/status\/\u2026","indices":[67,90]}],"user_mentions":[{"screen_name":"xborlindormx","name":"Celind","id":2777534437,"id_str":"2777534437","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183633588"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:35 +0000 2017","id":924209267531505664,"id_str":"924209267531505664","text":"Riktigt illa, att ska g\u00e5 s\u00e5 h\u00e4r l\u00e5ngt: https:\/\/t.co\/vRGnMiilay","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":353285640,"id_str":"353285640","name":"Valentina Xhaferi","screen_name":"vxhaferi","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Journalist. Sveriges Television. Privat konto.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1832,"friends_count":335,"listed_count":12,"favourites_count":3333,"statuses_count":14386,"created_at":"Thu Aug 11 20:56:24 +0000 2011","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906168434240696320\/kFXi14E__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906168434240696320\/kFXi14E__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/353285640\/1500233980","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vRGnMiilay","expanded_url":"https:\/\/www.svt.se\/nyheter\/lokalt\/vastmanland\/skott-avlossade-mot-polismans-villa","display_url":"svt.se\/nyheter\/lokalt\u2026","indices":[39,62]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183635014"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:35 +0000 2017","id":924209268080947200,"id_str":"924209268080947200","text":"RT @YoungTomy: -tu fais quoi toma?\n-att on est vendredi soir faut que jtweet les meuf qui sont en boite c des putes\n-moi jsuis une\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":751001638912024576,"id_str":"751001638912024576","name":"Clem \ud83d\udc45","screen_name":"gonhyung","location":null,"url":"https:\/\/curiouscat.me\/Clem_dcm","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2543,"friends_count":109,"listed_count":41,"favourites_count":17319,"statuses_count":162955,"created_at":"Thu Jul 07 10:35:18 +0000 2016","utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923230337223798784\/5tf9U7jA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923230337223798784\/5tf9U7jA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/751001638912024576\/1509154863","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 17:40:24 +0000 2017","id":923605242670960640,"id_str":"923605242670960640","text":"-tu fais quoi toma?\n-att on est vendredi soir faut que jtweet les meuf qui sont en boite c des putes\n-moi jsuis une\u2026 https:\/\/t.co\/U1jojaw8zC","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":220048411,"id_str":"220048411","name":"plat avec singed mdr","screen_name":"YoungTomy","location":"ytomy","url":"https:\/\/discord.gg\/DVAeTz7","description":"jui kabyle donc ca compte pas https:\/\/www.instagram.com\/youngtomy\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7614,"friends_count":219,"listed_count":131,"favourites_count":133,"statuses_count":29777,"created_at":"Fri Nov 26 16:44:46 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/820431670\/3a179a9bfdd4f06f5b62bc8d18f14c17.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/820431670\/3a179a9bfdd4f06f5b62bc8d18f14c17.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"FFFFFF","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921051014865870853\/hRWXMGG4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921051014865870853\/hRWXMGG4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/220048411\/1508801044","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"-tu fais quoi toma?\n-att on est vendredi soir faut que jtweet les meuf qui sont en boite c des putes\n-moi jsuis une meuf bien?\n-bah oui https:\/\/t.co\/ecRU2FXtRQ","display_text_range":[0,135],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923605234575953920,"id_str":"923605234575953920","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFOET-XUAA7g7L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFOET-XUAA7g7L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ecRU2FXtRQ","display_url":"pic.twitter.com\/ecRU2FXtRQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/YoungTomy\/status\/923605242670960640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"},"small":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923605234575953920,"id_str":"923605234575953920","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFOET-XUAA7g7L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFOET-XUAA7g7L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ecRU2FXtRQ","display_url":"pic.twitter.com\/ecRU2FXtRQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/YoungTomy\/status\/923605242670960640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"},"small":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":11,"reply_count":11,"retweet_count":1064,"favorite_count":647,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U1jojaw8zC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923605242670960640","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YoungTomy","name":"plat avec singed mdr","id":220048411,"id_str":"220048411","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1509183635145"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:36 +0000 2017","id":924209273860710400,"id_str":"924209273860710400","text":"N\u00e4r \u00e4r det NOG?!\nFaktiskt underligt att inte Baseballigan 2.0 uppst\u00e5tt...\nEller..har den kanske de...? \ud83e\udd14 https:\/\/t.co\/HKsrwxnWo0","display_text_range":[0,104],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":854696064103968769,"id_str":"854696064103968769","name":"Lasse S\u00f6derlund","screen_name":"Lasses70","location":null,"url":null,"description":"\ud83e\udd18\ud83e\udd17\ud83d\ude01","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":25,"friends_count":103,"listed_count":1,"favourites_count":2027,"statuses_count":665,"created_at":"Wed Apr 19 13:59:55 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909048152078069760\/8vhAvaY1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909048152078069760\/8vhAvaY1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/854696064103968769\/1505568942","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924187537307992064,"quoted_status_id_str":"924187537307992064","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:14:14 +0000 2017","id":924187537307992064,"id_str":"924187537307992064","text":"N\u00e5gon har f\u00f6rs\u00f6kt m\u00f6rda en polis med familj. #svpol https:\/\/t.co\/4E9JeWham0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":297838327,"id_str":"297838327","name":"Katerina Janouch\ud83d\udc31","screen_name":"katjanouch","location":"Prague, Czech Republic","url":"http:\/\/www.katerinamagasin.se","description":"V\u00e4rnar det sekul\u00e4ra samh\u00e4llet. F\u00f6rfattare, journalist, f\u00f6rel\u00e4sare, relationsskribent. katjanouch@gmail.com swish 0733289122  https:\/\/www.patreon.com\/katjanouch","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":31834,"friends_count":1549,"listed_count":162,"favourites_count":20144,"statuses_count":48098,"created_at":"Fri May 13 06:17:18 +0000 2011","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"CCCCCC","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/412032892\/femkl_ver.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/412032892\/femkl_ver.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"666666","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"333333","profile_text_color":"999999","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/790321960836296704\/e9Drcjvh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/790321960836296704\/e9Drcjvh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/297838327\/1354810959","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":16,"retweet_count":24,"favorite_count":35,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[45,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4E9JeWham0","expanded_url":"https:\/\/nyheteridag.se\/mordforsok-mot-polisman-inatt-skot-flera-skott-mot-bostaden\/","display_url":"nyheteridag.se\/mordforsok-mot\u2026","indices":[52,75]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HKsrwxnWo0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/katjanouch\/status\/924187537307992064","display_url":"twitter.com\/katjanouch\/sta\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183636523"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:38 +0000 2017","id":924209281414639616,"id_str":"924209281414639616","text":"RT @AsilhanMansiz: Tarihte Bug\u00fcn|'28 Ekim 2001 Denizlispor-Be\u015fikta\u015f JK 62 @mansiz26 att\u0131\u011f\u0131 gol\u00fc, ilk yar\u0131da hatal\u0131 gol yiyen Fevzi'ye\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":854078322795565056,"id_str":"854078322795565056","name":"g\u00fczelg\u00fcnlergelecek","screen_name":"Arzutaylan4","location":null,"url":null,"description":"Ilhan Mansiz\nimfc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":641,"friends_count":642,"listed_count":0,"favourites_count":43730,"statuses_count":29673,"created_at":"Mon Apr 17 21:05:15 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918942428941504512\/rxRmbkRw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918942428941504512\/rxRmbkRw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/854078322795565056\/1492541071","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:32:50 +0000 2017","id":924207319726125056,"id_str":"924207319726125056","text":"Tarihte Bug\u00fcn|'28 Ekim 2001 Denizlispor-Be\u015fikta\u015f JK 62 @mansiz26 att\u0131\u011f\u0131 gol\u00fc, ilk yar\u0131da hatal\u0131 gol yiyen Fevzi'ye\u2026 https:\/\/t.co\/PHVUrmj22S","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":877725809972310018,"id_str":"877725809972310018","name":"asi_ruh26","screen_name":"AsilhanMansiz","location":"Antalya, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"Asi ruh","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":315,"friends_count":110,"listed_count":0,"favourites_count":14734,"statuses_count":5176,"created_at":"Thu Jun 22 03:11:55 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880725661907922947\/sULhAGvI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880725661907922947\/sULhAGvI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/877725809972310018\/1498816843","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Tarihte Bug\u00fcn|'28 Ekim 2001 Denizlispor-Be\u015fikta\u015f JK 62 @mansiz26 att\u0131\u011f\u0131 gol\u00fc, ilk yar\u0131da hatal\u0131 gol yiyen Fevzi'ye arma\u011fan ediyor. @besiktas https:\/\/t.co\/wWnhpAUreb","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mansiz26","name":"Ilhan Mans\u0131z","id":123217149,"id_str":"123217149","indices":[55,64]},{"screen_name":"Besiktas","name":"Be\u015fikta\u015f JK","id":259758878,"id_str":"259758878","indices":[131,140]}],"symbols":[],"media":[{"id":924207058290921472,"id_str":"924207058290921472","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924207058290921472\/pu\/img\/hLJ23otGQaudqJWw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924207058290921472\/pu\/img\/hLJ23otGQaudqJWw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wWnhpAUreb","display_url":"pic.twitter.com\/wWnhpAUreb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AsilhanMansiz\/status\/924207319726125056\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":360,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":360,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":26320,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924207058290921472\/pu\/pl\/QFvcWqRtfspcMrgV.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924207058290921472\/pu\/vid\/480x360\/PK8_VLDvdSm5IFv6.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924207058290921472\/pu\/vid\/240x180\/uu2OV0TF0Pg8qogf.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924207058290921472,"id_str":"924207058290921472","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924207058290921472\/pu\/img\/hLJ23otGQaudqJWw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924207058290921472\/pu\/img\/hLJ23otGQaudqJWw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wWnhpAUreb","display_url":"pic.twitter.com\/wWnhpAUreb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AsilhanMansiz\/status\/924207319726125056\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":360,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":360,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":26320,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924207058290921472\/pu\/pl\/QFvcWqRtfspcMrgV.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924207058290921472\/pu\/vid\/480x360\/PK8_VLDvdSm5IFv6.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924207058290921472\/pu\/vid\/240x180\/uu2OV0TF0Pg8qogf.mp4"}]}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PHVUrmj22S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207319726125056","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"mansiz26","name":"Ilhan Mans\u0131z","id":123217149,"id_str":"123217149","indices":[55,64]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsilhanMansiz","name":"asi_ruh26","id":877725809972310018,"id_str":"877725809972310018","indices":[3,17]},{"screen_name":"mansiz26","name":"Ilhan Mans\u0131z","id":123217149,"id_str":"123217149","indices":[74,83]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183638324"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:39 +0000 2017","id":924209285231529984,"id_str":"924209285231529984","text":"RT @SosyalBedevi27: Bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z!\n\n#DiyanettenHiyanet https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":878718379464568832,"id_str":"878718379464568832","name":"\u015eeyhmus \u00d6zsoy","screen_name":"ozsoy_seyhmus","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":117,"friends_count":305,"listed_count":0,"favourites_count":4767,"statuses_count":4740,"created_at":"Sat Jun 24 20:56:02 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 22:07:17 +0000 2017","id":924034793620361217,"id_str":"924034793620361217","text":"Bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z!\n\n#DiyanettenHiyanet https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_text_range":[0,62],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2926899351,"id_str":"2926899351","name":"Sosyal Bedevi","screen_name":"SosyalBedevi27","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/instagram.com\/SosyalBedevi27","description":"#Nizip\n\nhttp:\/\/m.facebook.com\/SosyalBedevi27","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":88515,"friends_count":79106,"listed_count":36,"favourites_count":6182,"statuses_count":3973,"created_at":"Wed Dec 17 12:55:30 +0000 2014","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826669083680710656\/qY24UHFZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826669083680710656\/qY24UHFZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2926899351\/1491789090","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":10,"reply_count":11,"retweet_count":517,"favorite_count":788,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiyanettenHiyanet","indices":[44,62]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}},{"id":924034767347122177,"id_str":"924034767347122177","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":551,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"}}},{"id":924034774389403648,"id_str":"924034774389403648","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"}}},{"id":924034779229708289,"id_str":"924034779229708289","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":519,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiyanettenHiyanet","indices":[64,82]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SosyalBedevi27","name":"Sosyal Bedevi","id":2926899351,"id_str":"2926899351","indices":[3,18]}],"symbols":[],"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"},{"id":924034767347122177,"id_str":"924034767347122177","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":551,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"},{"id":924034774389403648,"id_str":"924034774389403648","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"},{"id":924034779229708289,"id_str":"924034779229708289","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":519,"resize":"fit"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183639234"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:40 +0000 2017","id":924209290835103744,"id_str":"924209290835103744","text":"@HappyHelga @Myrstack Vi \u00e4r ju fostrade till att vi m\u00e5ste st\u00e5 i centrum f\u00f6r att r\u00e4knas. Det \u00e4r vad hela patriarkate\u2026 https:\/\/t.co\/GfrNra23DJ","display_text_range":[22,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924208796297322496,"in_reply_to_status_id_str":"924208796297322496","in_reply_to_user_id":86387575,"in_reply_to_user_id_str":"86387575","in_reply_to_screen_name":"HappyHelga","user":{"id":749257939,"id_str":"749257939","name":"Fan av Sofia","screen_name":"Juristfan","location":null,"url":"https:\/\/m.facebook.com\/pages\/Vi-som-inte-vill-festa-med-rasister\/404210736383623","description":"Or\u00e4ttsexpert","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3764,"friends_count":1277,"listed_count":48,"favourites_count":18199,"statuses_count":88501,"created_at":"Fri Aug 10 12:17:18 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/448095847280934913\/4NSVbRHu.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/448095847280934913\/4NSVbRHu.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915811483573014528\/FXVEq1yv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915811483573014528\/FXVEq1yv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/749257939\/1481657254","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@HappyHelga @Myrstack Vi \u00e4r ju fostrade till att vi m\u00e5ste st\u00e5 i centrum f\u00f6r att r\u00e4knas. Det \u00e4r vad hela patriarkatet g\u00e5r ut p\u00e5. St\u00f6rst g\u00e5r f\u00f6rst.","display_text_range":[22,145],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HappyHelga","name":"Tegelstenihandv\u00e4skan","id":86387575,"id_str":"86387575","indices":[0,11]},{"screen_name":"Myrstack","name":"Laila","id":164284049,"id_str":"164284049","indices":[12,21]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GfrNra23DJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924209290835103744","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"HappyHelga","name":"Tegelstenihandv\u00e4skan","id":86387575,"id_str":"86387575","indices":[0,11]},{"screen_name":"Myrstack","name":"Laila","id":164284049,"id_str":"164284049","indices":[12,21]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183640570"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:41 +0000 2017","id":924209294584827906,"id_str":"924209294584827906","text":"I just checked in @ATT with #mPLUSPlaces Download today!  https:\/\/t.co\/Y62QhJMWfd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.apple.com\" rel=\"nofollow\"\u003eiOS\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2996777878,"id_str":"2996777878","name":"Aimee Salmon","screen_name":"Doxie_momx3","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":676,"listed_count":0,"favourites_count":1,"statuses_count":6557,"created_at":"Sat Jan 24 22:28:36 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"mPLUSPlaces","indices":[28,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y62QhJMWfd","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/gomplaces","display_url":"bit.ly\/gomplaces","indices":[58,81]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ATT","name":"AT&T","id":14620190,"id_str":"14620190","indices":[18,22]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509183641464"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:41 +0000 2017","id":924209296698761216,"id_str":"924209296698761216","text":"RT @Fjordman1: Nu ska det bli l\u00e4ttare f\u00f6r nyanl\u00e4nda flyktingar att f\u00e5 permanent bostad i Karlstad. https:\/\/t.co\/oTIPuTxl97","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":215112498,"id_str":"215112498","name":"Boleslaw Bierut","screen_name":"kabalissima","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2761,"friends_count":2727,"listed_count":244,"favourites_count":38567,"statuses_count":213037,"created_at":"Sat Nov 13 01:13:25 +0000 2010","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2859415576\/7da561ba23b60061b494bd6fdc2f4a1c_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2859415576\/7da561ba23b60061b494bd6fdc2f4a1c_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:16 +0000 2017","id":924208937251098624,"id_str":"924208937251098624","text":"Nu ska det bli l\u00e4ttare f\u00f6r nyanl\u00e4nda flyktingar att f\u00e5 permanent bostad i Karlstad. https:\/\/t.co\/oTIPuTxl97","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":792005616,"id_str":"792005616","name":"Fjordman","screen_name":"Fjordman1","location":null,"url":"http:\/\/gatesofvienna.net\/\/","description":"Author and essayist.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4231,"friends_count":758,"listed_count":188,"favourites_count":78,"statuses_count":87945,"created_at":"Thu Aug 30 17:10:23 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Bern","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2559940250\/wjl9z7a9ptd4zinbk073_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2559940250\/wjl9z7a9ptd4zinbk073_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oTIPuTxl97","expanded_url":"https:\/\/www.svt.se\/nyheter\/lokalt\/varmland\/lattare-for-nyanlanda-att-fa-bostad-1","display_url":"svt.se\/nyheter\/lokalt\u2026","indices":[84,107]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oTIPuTxl97","expanded_url":"https:\/\/www.svt.se\/nyheter\/lokalt\/varmland\/lattare-for-nyanlanda-att-fa-bostad-1","display_url":"svt.se\/nyheter\/lokalt\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Fjordman1","name":"Fjordman","id":792005616,"id_str":"792005616","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183641968"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:42 +0000 2017","id":924209299529895936,"id_str":"924209299529895936","text":"g\u00fclana beybim yerine beynim diye mesaj att\u0131m. haks\u0131z da say\u0131lmam. sonu\u00e7ta s\u00fcrekli \u201cya yavmur yaa seni hak ediyor mu o kendine gel\u201d diyor.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":907365092940972032,"id_str":"907365092940972032","name":"yavmur \ud83c\udf3e","screen_name":"yavmurunmuhru","location":null,"url":"http:\/\/instagram.com\/yagmurunmuhru","description":"\u00fcst\u00fcmde ya\u011fmurdan ba\u015fka bir \u015fey yok, anlam olmak i\u00e7in yeterince \u00e7\u0131pla\u011f\u0131m.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":85,"friends_count":202,"listed_count":0,"favourites_count":1136,"statuses_count":344,"created_at":"Mon Sep 11 22:07:50 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923994446806515712\/zoRxQ8eG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923994446806515712\/zoRxQ8eG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/907365092940972032\/1508616038","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183642643"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:45 +0000 2017","id":924209312087642113,"id_str":"924209312087642113","text":"Sanki \u00e7okders \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorum da att\u0131\u011f\u0131m twite bak lol bo\u015f bo\u015f oturuyorum sadec","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924209160400572416,"in_reply_to_status_id_str":"924209160400572416","in_reply_to_user_id":714018425719406592,"in_reply_to_user_id_str":"714018425719406592","in_reply_to_screen_name":"dracomilffoy","user":{"id":714018425719406592,"id_str":"714018425719406592","name":"bilgu\ud83c\udf83","screen_name":"dracomilffoy","location":"scranton","url":"http:\/\/curiouscat.me\/domates","description":"\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83\ud83c\udf83","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":659,"friends_count":322,"listed_count":11,"favourites_count":33729,"statuses_count":35791,"created_at":"Sun Mar 27 09:17:13 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922920395455549440\/GG4nCqn__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922920395455549440\/GG4nCqn__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/714018425719406592\/1505142152","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183645637"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:46 +0000 2017","id":924209314780319749,"id_str":"924209314780319749","text":"RT @bosluktasiliyim: elif hanfendisine att\u0131m bi de begenmiyo serefsize bak https:\/\/t.co\/sRlZjl2Joi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":833562030225371137,"id_str":"833562030225371137","name":"elif","screen_name":"selinsekerclub","location":"T\u00fcrkiye","url":null,"description":"art\u0131k g\u00fczel \u015feylerin olmas\u0131na ihtiyac\u0131m var","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":256,"friends_count":158,"listed_count":0,"favourites_count":5133,"statuses_count":5923,"created_at":"Mon Feb 20 06:20:49 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"111111","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916578455608799232\/HY2MzSyR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916578455608799232\/HY2MzSyR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/833562030225371137\/1503065833","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:12 +0000 2017","id":924208921279172608,"id_str":"924208921279172608","text":"elif hanfendisine att\u0131m bi de begenmiyo serefsize bak https:\/\/t.co\/sRlZjl2Joi","display_text_range":[0,53],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":726448215583764480,"id_str":"726448215583764480","name":"sena","screen_name":"bosluktasiliyim","location":"eski @GokyuzumSekerci","url":null,"description":"sizin hayat\u0131n\u0131z g\u00fcnd\u00fczken ben y\u0131ld\u0131z olsamda parlayamam","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":148,"friends_count":131,"listed_count":0,"favourites_count":3093,"statuses_count":3388,"created_at":"Sat Apr 30 16:28:46 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923566562124156929\/WgGO8E_x_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923566562124156929\/WgGO8E_x_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/726448215583764480\/1509030813","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924207449153908736,"quoted_status_id_str":"924207449153908736","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:21 +0000 2017","id":924207449153908736,"id_str":"924207449153908736","text":"elimde tonlarca g\u00f6r\u00fclmemi\u015f selfur kamera arkas\u0131 foto\u011fraflar\u0131 var ve kimseye atmicam a\u011flay\u0131n","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":726448215583764480,"id_str":"726448215583764480","name":"sena","screen_name":"bosluktasiliyim","location":"eski @GokyuzumSekerci","url":null,"description":"sizin hayat\u0131n\u0131z g\u00fcnd\u00fczken ben y\u0131ld\u0131z olsamda parlayamam","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":148,"friends_count":131,"listed_count":0,"favourites_count":3093,"statuses_count":3388,"created_at":"Sat Apr 30 16:28:46 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923566562124156929\/WgGO8E_x_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923566562124156929\/WgGO8E_x_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/726448215583764480\/1509030813","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sRlZjl2Joi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bosluktasiliyim\/status\/924207449153908736","display_url":"twitter.com\/bosluktasiliyi\u2026","indices":[54,77]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"quoted_status_id":924207449153908736,"quoted_status_id_str":"924207449153908736","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:21 +0000 2017","id":924207449153908736,"id_str":"924207449153908736","text":"elimde tonlarca g\u00f6r\u00fclmemi\u015f selfur kamera arkas\u0131 foto\u011fraflar\u0131 var ve kimseye atmicam a\u011flay\u0131n","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":726448215583764480,"id_str":"726448215583764480","name":"sena","screen_name":"bosluktasiliyim","location":"eski @GokyuzumSekerci","url":null,"description":"sizin hayat\u0131n\u0131z g\u00fcnd\u00fczken ben y\u0131ld\u0131z olsamda parlayamam","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":148,"friends_count":131,"listed_count":0,"favourites_count":3093,"statuses_count":3388,"created_at":"Sat Apr 30 16:28:46 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923566562124156929\/WgGO8E_x_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923566562124156929\/WgGO8E_x_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/726448215583764480\/1509030813","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sRlZjl2Joi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bosluktasiliyim\/status\/924207449153908736","display_url":"twitter.com\/bosluktasiliyi\u2026","indices":[75,98]}],"user_mentions":[{"screen_name":"bosluktasiliyim","name":"sena","id":726448215583764480,"id_str":"726448215583764480","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183646279"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:40:46 +0000 2017","id":924209314738425856,"id_str":"924209314738425856","text":"RT @ADropOfAwesome: Alexander Bard \u00e4r beviset p\u00e5 att b\u00e4gge leden i drogliberalism \u00e4r skadliga. Don't do drugs kids, also don't be a liberal.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":28090940,"id_str":"28090940","name":"KarismaKanBotas!","screen_name":"olboman","location":"Tjockholm","url":null,"description":"Parent, projectionist at Klarabiografen and bus driver","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":29,"friends_count":239,"listed_count":0,"favourites_count":1309,"statuses_count":447,"created_at":"Wed Apr 01 11:49:19 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841948850462068736\/xkvc-wUL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841948850462068736\/xkvc-wUL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/28090940\/1482865742","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 21:56:52 +0000 2017","id":924032173266685953,"id_str":"924032173266685953","text":"Alexander Bard \u00e4r beviset p\u00e5 att b\u00e4gge leden i drogliberalism \u00e4r skadliga. Don't do drugs kids, also don't be a liberal.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":26491380,"id_str":"26491380","name":"Micke \ud83d\udc7b\ud83d\udc0a","screen_name":"ADropOfAwesome","location":"\u27e8\u24b6 |\u262d| \u24cb\u27e9","url":"https:\/\/alltatalla.se","description":"All makt \u00e5t sovjeterna, inte till partiet.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1215,"friends_count":978,"listed_count":32,"favourites_count":7668,"statuses_count":36505,"created_at":"Wed Mar 25 13:02:50 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"191E1F","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891645145044705281\/hjDL8gfO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891645145044705281\/hjDL8gfO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/26491380\/1489038989","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.760132,59.227138],[17.760132,59.440204],[18.199986,59.440204],[18.199986,59.227138]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":12,"favorite_count":40,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ADropOfAwesome","name":"Micke \ud83d\udc7b\ud83d\udc0a","id":26491380,"id_str":"26491380","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183646269"}
