{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:02 +0000 2017","id":924208627094827008,"id_str":"924208627094827008","text":"RT @Budoarstamning: Det h\u00e4r \u00e4r s\u00e5 outs\u00e4gligt l\u00f6jligt. F\u00f6rst\u00e5r inte @polisen_riks att de sk\u00e4mmer ut sig n\u00e4r de h\u00e5ller p\u00e5 s\u00e5 h\u00e4r?\n\nhttps:\/\/t.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4219716856,"id_str":"4219716856","name":"Rainking\u26b0","screen_name":"CallTheDarkSide","location":null,"url":null,"description":"The dark side","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":182,"friends_count":339,"listed_count":7,"favourites_count":25449,"statuses_count":31919,"created_at":"Wed Nov 18 17:25:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667422289009446912\/BWxz7AsT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667422289009446912\/BWxz7AsT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4219716856\/1452760402","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 14:27:24 +0000 2017","id":923919059393089536,"id_str":"923919059393089536","text":"Det h\u00e4r \u00e4r s\u00e5 outs\u00e4gligt l\u00f6jligt. F\u00f6rst\u00e5r inte @polisen_riks att de sk\u00e4mmer ut sig n\u00e4r de h\u00e5ller p\u00e5 s\u00e5 h\u00e4r?\n\nhttps:\/\/t.co\/UvTcVWSgmJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":243551360,"id_str":"243551360","name":"LarsAndersJohansson","screen_name":"Budoarstamning","location":"Uppsala\/Stockholm","url":"http:\/\/www.larsandersjohansson.se","description":"Trotsig trubadur i tomrummet mellan det f\u00f6rflutna och framtiden. Gnagare. Redaktionschef p\u00e5 Timbro. Chefredakt\u00f6r f\u00f6r http:\/\/www.smedjan.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7333,"friends_count":1668,"listed_count":57,"favourites_count":8923,"statuses_count":26524,"created_at":"Thu Jan 27 08:53:29 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/872369832\/5d410237fb4f7af08be0c73ac1e29b0c.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/872369832\/5d410237fb4f7af08be0c73ac1e29b0c.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912296334513799169\/O-Oy7U1v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912296334513799169\/O-Oy7U1v_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/243551360\/1496510501","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":4,"reply_count":9,"retweet_count":56,"favorite_count":81,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvTcVWSgmJ","expanded_url":"https:\/\/svenskjakt.se\/start\/nyhet\/darfor-stoppar-polisen-nya-tikkastudsaren-jakt\/","display_url":"svenskjakt.se\/start\/nyhet\/da\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"polisen_riks","name":"Polisen","id":40640774,"id_str":"40640774","indices":[47,60]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Budoarstamning","name":"LarsAndersJohansson","id":243551360,"id_str":"243551360","indices":[3,18]},{"screen_name":"polisen_riks","name":"Polisen","id":40640774,"id_str":"40640774","indices":[67,80]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183482322"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:03 +0000 2017","id":924208632920756225,"id_str":"924208632920756225","text":"RT @David_M_Bergman: Idag b\u00f6r ni l\u00e4sa Sverker G\u00f6ranson som trycker p\u00e5 att \"Politikerna f\u00e5r inte gl\u00f6mma v\u00e5ra veteraner\" https:\/\/t.co\/JngAFx8\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":708669700201435136,"id_str":"708669700201435136","name":"Rolf Hultman","screen_name":"RolfHultman","location":"Bryssel, Belgi\u00eb","url":"http:\/\/www.regeringen.se\/sverige-i-eu\/eu-representationen\/forsvar\/","description":"Naval officer, currently military advisor. Old school conservative with emphasis on individual freedom and responsibility.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":209,"friends_count":476,"listed_count":1,"favourites_count":36082,"statuses_count":28880,"created_at":"Sat Mar 12 15:03:17 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818535753701617665\/OhtBkzzS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818535753701617665\/OhtBkzzS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/708669700201435136\/1494513245","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:09:39 +0000 2017","id":924201486493671425,"id_str":"924201486493671425","text":"Idag b\u00f6r ni l\u00e4sa Sverker G\u00f6ranson som trycker p\u00e5 att \"Politikerna f\u00e5r inte gl\u00f6mma v\u00e5ra veteraner\" https:\/\/t.co\/JngAFx8G1X via @SvD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":717270055,"id_str":"717270055","name":"David Bergman","screen_name":"David_M_Bergman","location":null,"url":null,"description":"Arm\u00e9officer & f\u00f6rsvarsmaktsdoktorand i psykologi. F\u00f6rfattare till sp\u00e4nningsromanerna 36 Timmar (2013) och 6 Dagar (2016).\nTwittrar som privatperson","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4587,"friends_count":2191,"listed_count":48,"favourites_count":5812,"statuses_count":17774,"created_at":"Thu Jul 26 03:01:52 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560921485041082368\/t9sdTUT3_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560921485041082368\/t9sdTUT3_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/717270055\/1480281741","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JngAFx8G1X","expanded_url":"https:\/\/www.svd.se\/sverker-goranson-politikerna-far-inte-glomma-vara-veteraner","display_url":"svd.se\/sverker-gorans\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SvD","name":"Svenska Dagbladet","id":26489325,"id_str":"26489325","indices":[126,130]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"David_M_Bergman","name":"David Bergman","id":717270055,"id_str":"717270055","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183483711"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:03 +0000 2017","id":924208633470124032,"id_str":"924208633470124032","text":"Funderar p\u00e5 att b\u00f6rja blogga starten p\u00e5 2018 igen, kommer handla om min resa som utdelningsinvesterare. Vad tycker ni?\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0a","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":849842633526702082,"id_str":"849842633526702082","name":"Investerarsk\u00e5ningen","screen_name":"skaneinvest","location":"Sk\u00e5ne","url":"http:\/\/investerarskaningen.blogspot.se\/?m=1","description":"25-\u00e5ring som bloggar om sin resa mot ekonomisk frihet via utdelningar. f\u00f6lj med p\u00e5 resan h\u00e4r : http:\/\/investerarskaningen.blogspot.se\/?m=1 !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":432,"friends_count":255,"listed_count":0,"favourites_count":2330,"statuses_count":670,"created_at":"Thu Apr 06 04:34:07 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/849845209034891265\/WW65NfOH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/849845209034891265\/WW65NfOH_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183483842"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:05 +0000 2017","id":924208640244047873,"id_str":"924208640244047873","text":"RT @cissiwallin: Chocken - Virtanen ska gr\u00e5ta ut i egen bok. H\u00e4vda att jag var gr\u00e4nsl\u00f6s, sugen och sen \u00e4gnat 11 \u00e5r att att \u00e5ngra ett d\u00e5ligt\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2576685542,"id_str":"2576685542","name":"Pernilla Andersson","screen_name":"AssRendOn","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":169,"friends_count":120,"listed_count":14,"favourites_count":6763,"statuses_count":23801,"created_at":"Thu Jun 19 11:11:15 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564769156868734977\/yX0g7qKu_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564769156868734977\/yX0g7qKu_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:39:14 +0000 2017","id":924193830370504704,"id_str":"924193830370504704","text":"Chocken - Virtanen ska gr\u00e5ta ut i egen bok. H\u00e4vda att jag var gr\u00e4nsl\u00f6s, sugen och sen \u00e4gnat 11 \u00e5r att att \u00e5ngra ett d\u00e5ligt one night stand?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26992,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8985,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":13,"retweet_count":19,"favorite_count":119,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cissiwallin","name":"Cissi Wallin","id":25281326,"id_str":"25281326","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183485457"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:05 +0000 2017","id":924208640747335680,"id_str":"924208640747335680","text":"@pete_phellgreen Korrekt.\nDet som saknas i politiken \u00e4r: Mod - Att agera\nKraft - Att agera resolut\nSp\u00e4nst - Att agera vitalt &amp; nyktert","display_text_range":[17,138],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924199802522529792,"in_reply_to_status_id_str":"924199802522529792","in_reply_to_user_id":4481336067,"in_reply_to_user_id_str":"4481336067","in_reply_to_screen_name":"pete_phellgreen","user":{"id":2340189013,"id_str":"2340189013","name":"Tom Berg \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udf97\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","screen_name":"Kvasern","location":null,"url":null,"description":"Stark, Lojal, Stolt med Mod, Kraft & Sp\u00e4nst bevakas v\u00e5r utpost Gul & Bl\u00e5\nhttps:\/\/youtu.be\/E5io94nFssQ","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":638,"friends_count":477,"listed_count":23,"favourites_count":26339,"statuses_count":64920,"created_at":"Wed Feb 12 11:28:03 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000FB3","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/433567167338926080\/1HZTlzSz_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/433567167338926080\/1HZTlzSz_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2340189013\/1392214686","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pete_phellgreen","name":"Peter F\u00e4llgren","id":4481336067,"id_str":"4481336067","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183485577"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:09 +0000 2017","id":924208656811479040,"id_str":"924208656811479040","text":"@onurdilek @sikintiyok_061 @muhtesemsolayak Colman \u015famar\u0131 olsun yumluya att\u0131\u011f\u0131ndan :)","display_text_range":[44,85],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924208356113485826,"in_reply_to_status_id_str":"924208356113485826","in_reply_to_user_id":895249368231620608,"in_reply_to_user_id_str":"895249368231620608","in_reply_to_screen_name":"onurdilek","user":{"id":725891215,"id_str":"725891215","name":"Colman\u0131n Bandanas\u0131","screen_name":"Elcolmandante61","location":"Rosario, Argentina","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12217,"friends_count":1777,"listed_count":12,"favourites_count":733,"statuses_count":9932,"created_at":"Mon Jul 30 11:41:18 +0000 2012","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896125777586130945\/5SI3GWcg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896125777586130945\/5SI3GWcg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/725891215\/1508575260","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"onurdilek","name":"Onur Dilek","id":895249368231620608,"id_str":"895249368231620608","indices":[0,10]},{"screen_name":"sikintiyok_061","name":"O\u011fuzhan \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","id":714375565441110017,"id_str":"714375565441110017","indices":[11,26]},{"screen_name":"muhtesemsolayak","name":"\u00c7\u00f6l Tilkisi","id":925655090,"id_str":"925655090","indices":[27,43]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183489407"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:09 +0000 2017","id":924208658191454208,"id_str":"924208658191454208","text":"RT @EskiDjdi: Amerikal\u0131 \u00e7ocuklar\u0131n ilham ald\u0131\u011f\u0131,g\u00f6rmek i\u00e7in can att\u0131\u011f\u0131 Cumhuriyet'en,Amerika'ya vizeyle bile gidemeyen Cumhuriyete https:\/\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1579375116,"id_str":"1579375116","name":"more oxygen","screen_name":"laikduzen","location":"St Petersburg, FL","url":null,"description":"T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Halklar\u0131ndan\u0131m T\u00fcrk'\u00fcm Do\u011fruyum \u00c7al\u0131\u015fkan\u0131m . Tek \u00e7are Atat\u00fcrk. \u00fclkenin yeni ad\u0131 ATAT\u00dcRK\u0130YE olmal\u0131","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1165,"friends_count":2440,"listed_count":3,"favourites_count":23456,"statuses_count":32394,"created_at":"Tue Jul 09 04:26:17 +0000 2013","utc_offset":-36000,"time_zone":"Hawaii","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923779240084074496\/WKjKTtG7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923779240084074496\/WKjKTtG7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1579375116\/1485403645","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:39:02 +0000 2017","id":924178680833822720,"id_str":"924178680833822720","text":"Amerikal\u0131 \u00e7ocuklar\u0131n ilham ald\u0131\u011f\u0131,g\u00f6rmek i\u00e7in can att\u0131\u011f\u0131 Cumhuriyet'en,Amerika'ya vizeyle bile gidemeyen Cumhuriyete https:\/\/t.co\/vb30UXizas","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1663405717,"id_str":"1663405717","name":"ColdPlay #MKA","screen_name":"EskiDjdi","location":"Atat\u00fcrk'\u00fcn Yolu","url":"https:\/\/twitter.com\/EskiDjdi","description":"Her g\u00fcn B\u0130R\u0130N\u0130ZE..Bir g\u00fcn HEP\u0130N\u0130ZE..ATAT\u00dcRK' e Sayg\u0131 duymay\u0131 \u00d6\u011fretece\u011fiz...ATAT\u00dcRK'\u00fcn ASKER\u0130Y\u0130Z.\nBe\u015fiktA\u015eK","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":20868,"friends_count":15180,"listed_count":14,"favourites_count":1970,"statuses_count":9196,"created_at":"Sun Aug 11 20:21:58 +0000 2013","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833765952240156672\/IiHZ_LkX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833765952240156672\/IiHZ_LkX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1663405717\/1503946165","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":11,"favorite_count":28,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vb30UXizas","expanded_url":"http:\/\/www.sozcu.com.tr\/2017\/yazarlar\/yilmaz-ozdil\/curtis-2066747\/","display_url":"sozcu.com.tr\/2017\/yazarlar\/\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EskiDjdi","name":"ColdPlay #MKA","id":1663405717,"id_str":"1663405717","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183489736"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:09 +0000 2017","id":924208659286167552,"id_str":"924208659286167552","text":"Blev fotade av massa old white dudes som trodde att mitt dj-set var performance art eller n\u00e5got","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924208549852532736,"in_reply_to_status_id_str":"924208549852532736","in_reply_to_user_id":429207677,"in_reply_to_user_id_str":"429207677","in_reply_to_screen_name":"djcosplay","user":{"id":429207677,"id_str":"429207677","name":"idk","screen_name":"djcosplay","location":"Stockholm","url":"http:\/\/hhksthlm.se","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":216,"friends_count":181,"listed_count":3,"favourites_count":2265,"statuses_count":618,"created_at":"Mon Dec 05 17:57:52 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/633792302\/ctbq0vdlih9hj6ns1p4y.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/633792302\/ctbq0vdlih9hj6ns1p4y.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912931625041895425\/ucqt8Mj7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912931625041895425\/ucqt8Mj7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/429207677\/1490699887","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183489997"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:10 +0000 2017","id":924208662809399296,"id_str":"924208662809399296","text":"@matber @csilfverstolpe @MP_Sthlms_Stad @SusWAndersson F\u00f6r att kassan \u00e4r begr\u00e4nsad, din h\u00f6s\u00e4ck","display_text_range":[55,94],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924042323956240384,"in_reply_to_status_id_str":"924042323956240384","in_reply_to_user_id":19022833,"in_reply_to_user_id_str":"19022833","in_reply_to_screen_name":"matber","user":{"id":410688103,"id_str":"410688103","name":"\u00c5tervandring nu!","screen_name":"tvvittrer","location":"Charlotte, NC","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18,"friends_count":52,"listed_count":0,"favourites_count":619,"statuses_count":899,"created_at":"Sat Nov 12 12:41:24 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917455314349445120\/FX2QTI4C_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917455314349445120\/FX2QTI4C_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/410688103\/1476901212","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"matber","name":"Mats Berglund","id":19022833,"id_str":"19022833","indices":[0,7]},{"screen_name":"csilfverstolpe","name":"C Silfverstolpe","id":502703851,"id_str":"502703851","indices":[8,23]},{"screen_name":"MP_Sthlms_Stad","name":"MP Stockholms stad","id":77194832,"id_str":"77194832","indices":[24,39]},{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[40,54]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183490837"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:11 +0000 2017","id":924208665070067712,"id_str":"924208665070067712","text":"Maria Chergui (V) pressar den styrande majoriteten om att l\u00e5ta asyls\u00f6kande ensamkommande ungdomar bo kvar i kommunen https:\/\/t.co\/eGEZeu8zne","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2348171172,"id_str":"2348171172","name":"Eskilstunav\u00e4nstern","screen_name":"etunavanstern","location":null,"url":null,"description":"V\u00e4nsterpartiet i Eskilstuna","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":174,"friends_count":59,"listed_count":5,"favourites_count":47,"statuses_count":774,"created_at":"Mon Feb 17 08:55:06 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/435343443062054912\/MaqgO1Y2_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/435343443062054912\/MaqgO1Y2_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2348171172\/1462069301","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eGEZeu8zne","expanded_url":"https:\/\/www.ekuriren.se\/insandare\/insandare-kommer-de-ensamkommande-att-fa-stanna\/","display_url":"ekuriren.se\/insandare\/insa\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183491376"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:11 +0000 2017","id":924208664927404032,"id_str":"924208664927404032","text":"@sauronlol Omg har precis funderat p\u00e5 att b\u00f6rja kolla p\u00e5 den! this settles it!","display_text_range":[11,78],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924205704751312896,"in_reply_to_status_id_str":"924205704751312896","in_reply_to_user_id":434180889,"in_reply_to_user_id_str":"434180889","in_reply_to_screen_name":"sauronlol","user":{"id":3430363625,"id_str":"3430363625","name":"\u00c4LiZ","screen_name":"brfmote","location":null,"url":null,"description":"datateknik p\u00e5 kth \ntwittrar live fr\u00e5n sp\u00e4nnande brf-m\u00f6ten med bryggkaffe och mazariner.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":29,"friends_count":93,"listed_count":0,"favourites_count":1071,"statuses_count":1377,"created_at":"Tue Aug 18 18:48:44 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/633727531204673536\/Ajv4qRGd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/633727531204673536\/Ajv4qRGd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3430363625\/1439927424","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sauronlol","name":"acke","id":434180889,"id_str":"434180889","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183491342"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:11 +0000 2017","id":924208665481138176,"id_str":"924208665481138176","text":"\u00c4r det ett kriterie f\u00f6r polisen att utreda v\u00e5ldt\u00e4kt att g\u00e4rningsmannen \u00e4r k\u00e4nd medieprofil? Detfinns ju massor som inte utreds alls. Varf\u00f6r?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":493850489,"id_str":"493850489","name":"Alexandra Ekengren","screen_name":"AlexaEkengren","location":"Stockholm","url":null,"description":"Specialistsjuksk\u00f6terska i akutsjukv\u00e5rd & jobbar p\u00e5 ambulansen. Dr\u00f6mmer om att kunna f\u00f6r\u00e4ndra v\u00e4rlden till det b\u00e4ttre. Motto: T\u00e4nk sj\u00e4lv!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":59,"friends_count":85,"listed_count":0,"favourites_count":3211,"statuses_count":1624,"created_at":"Thu Feb 16 08:03:39 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876183330877841409\/Ufw5tGei_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876183330877841409\/Ufw5tGei_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"b9d1794f6b58e156","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/b9d1794f6b58e156.json","place_type":"city","name":"Eker\u00f6","full_name":"Eker\u00f6, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.410997,59.259068],[17.410997,59.451540],[17.955742,59.451540],[17.955742,59.259068]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183491474"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:11 +0000 2017","id":924208665904730113,"id_str":"924208665904730113","text":"@ChristinaSpjut @AdvokatEmma Oj, har inte samma bild av jag \u00e4r h\u00e4r. Och skulle sj\u00e4lv anm\u00e4la ett konto som skapats f\u2026 https:\/\/t.co\/FrmyH61jDf","display_text_range":[29,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924207617806913536,"in_reply_to_status_id_str":"924207617806913536","in_reply_to_user_id":850678274,"in_reply_to_user_id_str":"850678274","in_reply_to_screen_name":"ChristinaSpjut","user":{"id":120565018,"id_str":"120565018","name":"Emma Bouvin","screen_name":"emmlof","location":"Stockholm","url":null,"description":"Har inga svar, d\u00e4rf\u00f6r f\u00f6rs\u00f6rjer jag mig p\u00e5 att st\u00e4lla fr\u00e5gor. F\u00f6r DN:s r\u00e4kning.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7628,"friends_count":724,"listed_count":66,"favourites_count":7861,"statuses_count":72473,"created_at":"Sat Mar 06 21:05:00 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903681495755313152\/fN1TqNDo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903681495755313152\/fN1TqNDo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/120565018\/1460715977","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@ChristinaSpjut @AdvokatEmma Oj, har inte samma bild av jag \u00e4r h\u00e4r. Och skulle sj\u00e4lv anm\u00e4la ett konto som skapats f\u00f6r att h\u00e5na mig. N\u00e5v\u00e4l. Vi kommer nog inte l\u00e4ngre.","display_text_range":[29,165],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChristinaSpjut","name":"Christina Spjut","id":850678274,"id_str":"850678274","indices":[0,15]},{"screen_name":"AdvokatEmma","name":"Emma Persson","id":722561751749947392,"id_str":"722561751749947392","indices":[16,28]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FrmyH61jDf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924208665904730113","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ChristinaSpjut","name":"Christina Spjut","id":850678274,"id_str":"850678274","indices":[0,15]},{"screen_name":"AdvokatEmma","name":"Emma Persson","id":722561751749947392,"id_str":"722561751749947392","indices":[16,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183491575"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:11 +0000 2017","id":924208666710085634,"id_str":"924208666710085634","text":"RT @BjorklundVictor: @cissiwallin Fan vad \u00e4cklad man blir av att @anderslindberg v\u00e4grar ta avst\u00e5nd fr\u00e5n det h\u00e4r. \ud83e\udd22","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1960789530,"id_str":"1960789530","name":"M\ud83d\udd4c","screen_name":"Shyamnooo1","location":"-","url":null,"description":"Love will conquer all | Swedish | Obsessed with Bravo-shows|","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":108,"friends_count":429,"listed_count":6,"favourites_count":6301,"statuses_count":4314,"created_at":"Mon Oct 14 14:51:17 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/805010918329425920\/EVcOg4S-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/805010918329425920\/EVcOg4S-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1960789530\/1381836933","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:32:14 +0000 2017","id":924207169670610944,"id_str":"924207169670610944","text":"@cissiwallin Fan vad \u00e4cklad man blir av att @anderslindberg v\u00e4grar ta avst\u00e5nd fr\u00e5n det h\u00e4r. \ud83e\udd22","display_text_range":[13,93],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924198454800379904,"in_reply_to_status_id_str":"924198454800379904","in_reply_to_user_id":25281326,"in_reply_to_user_id_str":"25281326","in_reply_to_screen_name":"cissiwallin","user":{"id":20865466,"id_str":"20865466","name":"Victor Bj\u00f6rklund","screen_name":"BjorklundVictor","location":"Stockholm","url":null,"description":"R\u00e4knar dagarna till bubblan spricker. \ud83d\udcc9 N\u00e5s p\u00e5 victor.bjorklund@gmail.com \ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24407,"friends_count":14057,"listed_count":252,"favourites_count":85183,"statuses_count":4258,"created_at":"Sat Feb 14 19:14:35 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2071B0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20865466\/1508955499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6b5e69788b78c52f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6b5e69788b78c52f.json","place_type":"city","name":"Vaxholm","full_name":"Vaxholm, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[18.118927,59.352278],[18.118927,59.450693],[18.450102,59.450693],[18.450102,59.352278]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cissiwallin","name":"Cissi Wallin","id":25281326,"id_str":"25281326","indices":[0,12]},{"screen_name":"anderslindberg","name":"Anders Lindberg","id":19236255,"id_str":"19236255","indices":[44,59]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BjorklundVictor","name":"Victor Bj\u00f6rklund","id":20865466,"id_str":"20865466","indices":[3,19]},{"screen_name":"cissiwallin","name":"Cissi Wallin","id":25281326,"id_str":"25281326","indices":[21,33]},{"screen_name":"anderslindberg","name":"Anders Lindberg","id":19236255,"id_str":"19236255","indices":[65,80]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183491767"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:12 +0000 2017","id":924208667762876416,"id_str":"924208667762876416","text":"Goa Tiger v\u00e4ntar p\u00e5 att det ska bli varmt i trappen. Perfekt vila vid utbl\u00e5set fr\u00e5n kaminen. \ud83d\ude0a\u2026 https:\/\/t.co\/TkKLmjBJDG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":295042683,"id_str":"295042683","name":"Jessica Lindh","screen_name":"jessilin75","location":"Forsa, Bj\u00f6rkmo","url":null,"description":"Hudiktjej, l\u00e4rare, solotv\u00e5barnsmamma hobbytr\u00e4nande, dansare,  konditor, livsnjutare, ordpolis, humorist, \u00e4lskande, dr\u00f6mmare, k\u00e4nnare, tror du gillar mig.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":369,"friends_count":891,"listed_count":10,"favourites_count":3983,"statuses_count":19836,"created_at":"Sun May 08 07:57:10 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/450994120\/432061_10150646797193744_626773743_9227587_191394541_n.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/450994120\/432061_10150646797193744_626773743_9227587_191394541_n.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892596952881393665\/kMBK9Iba_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892596952881393665\/kMBK9Iba_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/295042683\/1498408535","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":{"type":"Point","coordinates":[61.6476273,17.0474526]},"coordinates":{"type":"Point","coordinates":[17.0474526,61.6476273]},"place":{"id":"6bb47bea78e1f7a9","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6bb47bea78e1f7a9.json","place_type":"city","name":"Hudiksvall","full_name":"Hudiksvall, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[16.065230,61.353369],[16.065230,62.224205],[18.017121,62.224205],[18.017121,61.353369]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TkKLmjBJDG","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BayVoBJh-b-\/","display_url":"instagram.com\/p\/BayVoBJh-b-\/","indices":[96,119]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183492018"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:12 +0000 2017","id":924208668706508800,"id_str":"924208668706508800","text":"RT @Caninen: @katjanouch @kurt_johansson Det g\u00e5r n\u00e4stan inte att ta in. Jag \u00e4r en s\u00e5n som b\u00f6rjar gr\u00e5ta n\u00e4r jag blir arg. Nu har\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":708669700201435136,"id_str":"708669700201435136","name":"Rolf Hultman","screen_name":"RolfHultman","location":"Bryssel, Belgi\u00eb","url":"http:\/\/www.regeringen.se\/sverige-i-eu\/eu-representationen\/forsvar\/","description":"Naval officer, currently military advisor. Old school conservative with emphasis on individual freedom and responsibility.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":209,"friends_count":476,"listed_count":1,"favourites_count":36084,"statuses_count":28882,"created_at":"Sat Mar 12 15:03:17 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818535753701617665\/OhtBkzzS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818535753701617665\/OhtBkzzS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/708669700201435136\/1494513245","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:22:43 +0000 2017","id":924204774685315073,"id_str":"924204774685315073","text":"@katjanouch @kurt_johansson Det g\u00e5r n\u00e4stan inte att ta in. Jag \u00e4r en s\u00e5n som b\u00f6rjar gr\u00e5ta n\u00e4r jag blir arg. Nu har\u2026 https:\/\/t.co\/H8STrW4Vc7","display_text_range":[28,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924187537307992064,"in_reply_to_status_id_str":"924187537307992064","in_reply_to_user_id":297838327,"in_reply_to_user_id_str":"297838327","in_reply_to_screen_name":"katjanouch","user":{"id":47881391,"id_str":"47881391","name":"Carolin Nielsen(MED)","screen_name":"Caninen","location":"J\u00e4rf\u00e4lla, Sverige","url":null,"description":"Leg hyrsyrra. V\u00e5rdpolitisk talesperson i Medborgerlig Samling, vice ordf MED Sthlm. Introvert genomsk\u00e5dare.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3626,"friends_count":1893,"listed_count":27,"favourites_count":14269,"statuses_count":16102,"created_at":"Wed Jun 17 06:44:20 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/861556532357607428\/mEdLphHj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/861556532357607428\/mEdLphHj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/47881391\/1480070266","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@katjanouch @kurt_johansson Det g\u00e5r n\u00e4stan inte att ta in. Jag \u00e4r en s\u00e5n som b\u00f6rjar gr\u00e5ta n\u00e4r jag blir arg. Nu har det br\u00e4nt under \u00f6gonlocken hela morgonen.","display_text_range":[28,156],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"katjanouch","name":"Katerina Janouch\ud83d\udc31","id":297838327,"id_str":"297838327","indices":[0,11]},{"screen_name":"kurt_johansson","name":"Kurt Johansson","id":3082531732,"id_str":"3082531732","indices":[12,27]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":2,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H8STrW4Vc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924204774685315073","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"katjanouch","name":"Katerina Janouch\ud83d\udc31","id":297838327,"id_str":"297838327","indices":[0,11]},{"screen_name":"kurt_johansson","name":"Kurt Johansson","id":3082531732,"id_str":"3082531732","indices":[12,27]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Caninen","name":"Carolin Nielsen(MED)","id":47881391,"id_str":"47881391","indices":[3,11]},{"screen_name":"katjanouch","name":"Katerina Janouch\ud83d\udc31","id":297838327,"id_str":"297838327","indices":[13,24]},{"screen_name":"kurt_johansson","name":"Kurt Johansson","id":3082531732,"id_str":"3082531732","indices":[25,40]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183492243"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:12 +0000 2017","id":924208671541874688,"id_str":"924208671541874688","text":"RT @hanifbali: Nu \u00e4r det tydligen mitt beteende som skapat behovet av #metoo. Visste ej att min twitter tvingade Virtanen att idka\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3380364646,"id_str":"3380364646","name":"Cam","screen_name":"BergWaara","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Liberalkonservativ(M+KD+Med).Borgarfeminist. Antisocialist. V\u00e4rnar yttrandefrihet. F\u00f6raktar \u00e5siktskorr o hyckleri. JA NATO. f.d bibliotekarie, idag f\u00f6retagare","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":800,"friends_count":1740,"listed_count":8,"favourites_count":66852,"statuses_count":39064,"created_at":"Fri Jul 17 13:09:16 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875762899154817024\/uHffPgWp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875762899154817024\/uHffPgWp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3380364646\/1483915452","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 13:09:57 +0000 2017","id":923537182773653504,"id_str":"923537182773653504","text":"Nu \u00e4r det tydligen mitt beteende som skapat behovet av #metoo. Visste ej att min twitter tvingade Virtanen att idka\u2026 https:\/\/t.co\/pA8AX1fuap","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":104778698,"id_str":"104778698","name":"Hanif Bali","screen_name":"hanifbali","location":"Solna, Sverige","url":"http:\/\/hejahanif.se","description":"Moderat men inte m\u00e5ttlig. Enligt v\u00e4nstern \u00e4r jag en av Apokalypsens ryttare. Kodapa och riksdagsledamot fr\u00e5n den obesegrade solens stad. President Sons of Bali.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":71217,"friends_count":810,"listed_count":222,"favourites_count":4825,"statuses_count":44134,"created_at":"Thu Jan 14 10:56:59 +0000 2010","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901957900486180864\/WaugWLao_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901957900486180864\/WaugWLao_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/104778698\/1482960457","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nu \u00e4r det tydligen mitt beteende som skapat behovet av #metoo. Visste ej att min twitter tvingade Virtanen att idka \u00f6vergrepp p\u00e5 kvinnor. https:\/\/t.co\/OQh1mkX2LD","display_text_range":[0,137],"entities":{"hashtags":[{"text":"metoo","indices":[55,61]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923537170278899713,"id_str":"923537170278899713","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNEQKctX4AEqnFM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNEQKctX4AEqnFM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OQh1mkX2LD","display_url":"pic.twitter.com\/OQh1mkX2LD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hanifbali\/status\/923537182773653504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":531,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":937,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1433,"h":1835,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923537170278899713,"id_str":"923537170278899713","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNEQKctX4AEqnFM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNEQKctX4AEqnFM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OQh1mkX2LD","display_url":"pic.twitter.com\/OQh1mkX2LD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hanifbali\/status\/923537182773653504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":531,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":937,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1433,"h":1835,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":10,"reply_count":77,"retweet_count":156,"favorite_count":901,"entities":{"hashtags":[{"text":"metoo","indices":[55,61]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pA8AX1fuap","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923537182773653504","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"metoo","indices":[70,76]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183492919"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:14 +0000 2017","id":924208679250952193,"id_str":"924208679250952193","text":"@par_ph @cellskap @Frisund Ni? Gulligt att du f\u00f6rsvarar v\u00e5ldsextremism fr\u00e5n v\u00e4nster. Ni \u00e4r dock lika v\u00e4rdel\u00f6sa som h\u00f6gerextremismen.","display_text_range":[27,132],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924199545571028992,"in_reply_to_status_id_str":"924199545571028992","in_reply_to_user_id":617862820,"in_reply_to_user_id_str":"617862820","in_reply_to_screen_name":"par_ph","user":{"id":207527818,"id_str":"207527818","name":"A.Y","screen_name":"Jxy6xx","location":null,"url":null,"description":"Skatt \u00e4r st\u00f6ld. V\u00e4lkommen till Sverige! 8 nyanser av socialism. Mest kr\u00e4nkt vinner.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":45,"friends_count":241,"listed_count":0,"favourites_count":970,"statuses_count":2892,"created_at":"Mon Oct 25 14:09:08 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477470491650043904\/_LByzOZu_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477470491650043904\/_LByzOZu_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/207527818\/1488541974","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"par_ph","name":"PH","id":617862820,"id_str":"617862820","indices":[0,7]},{"screen_name":"cellskap","name":"medea","id":120585887,"id_str":"120585887","indices":[8,17]},{"screen_name":"Frisund","name":"Frida Sundkvist","id":14048413,"id_str":"14048413","indices":[18,26]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183494757"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:15 +0000 2017","id":924208681922777088,"id_str":"924208681922777088","text":"RT @selvi_sinemm: \u0130\u015fin b\u00fcy\u00fcs\u00fc bozulmas\u0131n diye hep i\u00e7ime att\u0131m dedi. Yoksa a\u015fk bir lanetin fragman\u0131 m\u0131 ?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":911635755872681985,"id_str":"911635755872681985","name":"\u2661Tar\u00e7\u0131n\u2661","screen_name":"123tarcin","location":null,"url":null,"description":"Ya\u011fmur \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95    \n\n\n\n\n Rt hesab\u0131d\u0131r takibe takip please.. \ud83c\udf39\u2698\ud83c\udf3c","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1089,"friends_count":1428,"listed_count":0,"favourites_count":3514,"statuses_count":4742,"created_at":"Sat Sep 23 16:57:56 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923537854520856576\/dZG4binJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923537854520856576\/dZG4binJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/911635755872681985\/1509023269","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 18:48:54 +0000 2017","id":923984869868363776,"id_str":"923984869868363776","text":"\u0130\u015fin b\u00fcy\u00fcs\u00fc bozulmas\u0131n diye hep i\u00e7ime att\u0131m dedi. Yoksa a\u015fk bir lanetin fragman\u0131 m\u0131 ?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3599060716,"id_str":"3599060716","name":"~ Selvi ~","screen_name":"selvi_sinemm","location":"Sivas, T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/instagram.com\/Selvi_Sinem\/","description":"(Mustafa Kemal Atat\u00fcrk)\n~\ud83c\udf3c~O\u011flak~\nRT Hesaplar ( @selvi_rt ) ( @selvi_rt2  )\n (unf_unf)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11082,"friends_count":5225,"listed_count":91,"favourites_count":348100,"statuses_count":147,"created_at":"Wed Sep 09 13:59:57 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906590365335113730\/yujCK5dE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906590365335113730\/yujCK5dE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3599060716\/1493240658","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":82,"favorite_count":414,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"selvi_sinemm","name":"~ Selvi ~","id":3599060716,"id_str":"3599060716","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183495394"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:16 +0000 2017","id":924208687564165121,"id_str":"924208687564165121","text":"RT @YoungTomy: -tu fais quoi toma?\n-att on est vendredi soir faut que jtweet les meuf qui sont en boite c des putes\n-moi jsuis une\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2870860863,"id_str":"2870860863","name":"\ud83c\udf51","screen_name":"Clarisse_Dmt","location":"France","url":null,"description":"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":198,"friends_count":178,"listed_count":0,"favourites_count":889,"statuses_count":5082,"created_at":"Mon Nov 10 17:38:35 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922782849224372225\/wOU65nZD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922782849224372225\/wOU65nZD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2870860863\/1508841016","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 17:40:24 +0000 2017","id":923605242670960640,"id_str":"923605242670960640","text":"-tu fais quoi toma?\n-att on est vendredi soir faut que jtweet les meuf qui sont en boite c des putes\n-moi jsuis une\u2026 https:\/\/t.co\/U1jojaw8zC","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":220048411,"id_str":"220048411","name":"plat avec singed mdr","screen_name":"YoungTomy","location":"ytomy","url":"https:\/\/discord.gg\/DVAeTz7","description":"jui kabyle donc ca compte pas https:\/\/www.instagram.com\/youngtomy\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7614,"friends_count":219,"listed_count":130,"favourites_count":133,"statuses_count":29777,"created_at":"Fri Nov 26 16:44:46 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/820431670\/3a179a9bfdd4f06f5b62bc8d18f14c17.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/820431670\/3a179a9bfdd4f06f5b62bc8d18f14c17.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"FFFFFF","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921051014865870853\/hRWXMGG4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921051014865870853\/hRWXMGG4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/220048411\/1508801044","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"-tu fais quoi toma?\n-att on est vendredi soir faut que jtweet les meuf qui sont en boite c des putes\n-moi jsuis une meuf bien?\n-bah oui https:\/\/t.co\/ecRU2FXtRQ","display_text_range":[0,135],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923605234575953920,"id_str":"923605234575953920","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFOET-XUAA7g7L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFOET-XUAA7g7L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ecRU2FXtRQ","display_url":"pic.twitter.com\/ecRU2FXtRQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/YoungTomy\/status\/923605242670960640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"},"small":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923605234575953920,"id_str":"923605234575953920","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFOET-XUAA7g7L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFOET-XUAA7g7L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ecRU2FXtRQ","display_url":"pic.twitter.com\/ecRU2FXtRQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/YoungTomy\/status\/923605242670960640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"},"small":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":11,"reply_count":11,"retweet_count":1063,"favorite_count":647,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U1jojaw8zC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923605242670960640","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YoungTomy","name":"plat avec singed mdr","id":220048411,"id_str":"220048411","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1509183496739"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:17 +0000 2017","id":924208689174712320,"id_str":"924208689174712320","text":"Dags att fynda lite?\n\nhttps:\/\/t.co\/HRAVAgfYLo https:\/\/t.co\/AYbzaarMjS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":705453435,"id_str":"705453435","name":"H\u00f6llviken Plus","screen_name":"HollvikenPlus","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5,"friends_count":1,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":533,"created_at":"Tue Oct 08 21:17:29 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753490783592996864\/WGZc_6qR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753490783592996864\/WGZc_6qR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/705453435\/1468481222","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HRAVAgfYLo","expanded_url":"https:\/\/skaneplus.se\/events\/2958\/loppmarknad","display_url":"skaneplus.se\/events\/2958\/lo\u2026","indices":[22,45]},{"url":"https:\/\/t.co\/AYbzaarMjS","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/2inoyYLUD","display_url":"fb.me\/2inoyYLUD","indices":[46,69]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183497123"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:18 +0000 2017","id":924208693662638081,"id_str":"924208693662638081","text":"RT @Fjordman1: Polisen f\u00e5r 10 miljoner extra per \u00e5r \u2013 f\u00f6r att bek\u00e4mpa \"hatbrott\" https:\/\/t.co\/EOJecMgvgK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":88166688,"id_str":"88166688","name":"LH","screen_name":"StargazerLH","location":"Denmark","url":null,"description":"Just waiting for the rest of humanity to catch up!  https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=woU_mJtjinw\n\n#JordanisPalestine","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":994,"friends_count":848,"listed_count":73,"favourites_count":73831,"statuses_count":51868,"created_at":"Sat Nov 07 11:22:12 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Copenhagen","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667369693972336640\/7LmUZD9h_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667369693972336640\/7LmUZD9h_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:35:55 +0000 2017","id":924192995964084225,"id_str":"924192995964084225","text":"Polisen f\u00e5r 10 miljoner extra per \u00e5r \u2013 f\u00f6r att bek\u00e4mpa \"hatbrott\" https:\/\/t.co\/EOJecMgvgK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":792005616,"id_str":"792005616","name":"Fjordman","screen_name":"Fjordman1","location":null,"url":"http:\/\/gatesofvienna.net\/\/","description":"Author and essayist.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4231,"friends_count":758,"listed_count":188,"favourites_count":78,"statuses_count":87943,"created_at":"Thu Aug 30 17:10:23 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Bern","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2559940250\/wjl9z7a9ptd4zinbk073_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2559940250\/wjl9z7a9ptd4zinbk073_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EOJecMgvgK","expanded_url":"http:\/\/www.friatider.se\/polisen-f-r-10-miljoner-extra-r-f-r-att-bek-mpa-hatbrott","display_url":"friatider.se\/polisen-f-r-10\u2026","indices":[66,89]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EOJecMgvgK","expanded_url":"http:\/\/www.friatider.se\/polisen-f-r-10-miljoner-extra-r-f-r-att-bek-mpa-hatbrott","display_url":"friatider.se\/polisen-f-r-10\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Fjordman1","name":"Fjordman","id":792005616,"id_str":"792005616","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183498193"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:20 +0000 2017","id":924208702680436736,"id_str":"924208702680436736","text":"@MartinSunnqvist Att just det h\u00e4r projektet \u00e4r sl\u00f6seri \u00e4r ju en h\u00f6gst subjektiv betraktelse. Alla kan inte gilla allt.","display_text_range":[17,118],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924207665391206400,"in_reply_to_status_id_str":"924207665391206400","in_reply_to_user_id":546117884,"in_reply_to_user_id_str":"546117884","in_reply_to_screen_name":"MartinSunnqvist","user":{"id":301059290,"id_str":"301059290","name":"Carl Vinay","screen_name":"CarlVinay","location":"Malm\u00f6, Sverige","url":"http:\/\/juridikhinken.blogspot.com","description":"Jurist p\u00e5 myndighet. Det \u00e4r allt.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":295,"friends_count":626,"listed_count":7,"favourites_count":1175,"statuses_count":7979,"created_at":"Wed May 18 20:15:17 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/718020340702711809\/vCPuLTjT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/718020340702711809\/vCPuLTjT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/301059290\/1460024424","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MartinSunnqvist","name":"Martin Sunnqvist","id":546117884,"id_str":"546117884","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183500343"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:20 +0000 2017","id":924208704051916800,"id_str":"924208704051916800","text":"@LilianAllie66 Det finns. Problemet \u00e4r att budget. Landsting budgeterar f\u00f6r f\u00e5 AT-tj\u00e4nster j\u00e4mf\u00f6relse med hur m\u00e5nga\u2026 https:\/\/t.co\/JxkQ52qgeu","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924069375858135040,"in_reply_to_status_id_str":"924069375858135040","in_reply_to_user_id":1541030173,"in_reply_to_user_id_str":"1541030173","in_reply_to_screen_name":"LilianAllie66","user":{"id":4420107735,"id_str":"4420107735","name":"Marina Tuutma","screen_name":"MarinaTuutma","location":null,"url":null,"description":"Ordf\u00f6r Svenska Distriktsl\u00e4karf\u00f6reningen. Styrelseledamot FS L\u00e4karf\u00f6rbundet och V\u00e4rmlands l\u00e4karf\u00f6rening. Allm\u00e4nl\u00e4k. Egna \u00e5sikter h\u00e4lsosjukv\u00e5rd","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":483,"friends_count":246,"listed_count":7,"favourites_count":4204,"statuses_count":5712,"created_at":"Tue Dec 08 22:25:25 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/674365519051415552\/F_D-JEWx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/674365519051415552\/F_D-JEWx_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@LilianAllie66 Det finns. Problemet \u00e4r att budget. Landsting budgeterar f\u00f6r f\u00e5 AT-tj\u00e4nster j\u00e4mf\u00f6relse med hur m\u00e5nga nya l\u00e4kare utexamineras 2 ggr om \u00e5ret.","display_text_range":[15,154],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LilianAllie66","name":"Lilian Allie","id":1541030173,"id_str":"1541030173","indices":[0,14]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JxkQ52qgeu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924208704051916800","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"LilianAllie66","name":"Lilian Allie","id":1541030173,"id_str":"1541030173","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183500670"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:23 +0000 2017","id":924208714340601856,"id_str":"924208714340601856","text":"RT @niklasorrenius: Hon \u00e4r l\u00e4rare och judinna. Men det senare v\u00e5gar hon inte s\u00e4ga p\u00e5 jobbet. I korridoren h\u00f6r hon rop om att d\u00f6da judar. ht\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":61250638,"id_str":"61250638","name":"Ove A. Vanebo","screen_name":"vanebo","location":"Oslo","url":null,"description":"Liberalist, ateist, jurist og livsnyter. Jobber som advokat. Tidligere ungdomspartileder, Civita-r\u00e5dgiver og statssekret\u00e6r. Retweet \u2260 St\u00f8tte til innhold","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5034,"friends_count":598,"listed_count":80,"favourites_count":544,"statuses_count":9237,"created_at":"Wed Jul 29 17:40:53 +0000 2009","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/863291378008195073\/lwpYB_wU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/863291378008195073\/lwpYB_wU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/61250638\/1498380196","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 09:25:58 +0000 2017","id":923843202226053121,"id_str":"923843202226053121","text":"Hon \u00e4r l\u00e4rare och judinna. Men det senare v\u00e5gar hon inte s\u00e4ga p\u00e5 jobbet. I korridoren h\u00f6r hon rop om att d\u00f6da judar. https:\/\/t.co\/E77OTyCFvG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":23754741,"id_str":"23754741","name":"Niklas Orrenius","screen_name":"niklasorrenius","location":"V\u00e4rnhem, Malm\u00f6, Sweden","url":"https:\/\/www.facebook.com\/skottenikopenhamn\/","description":"Reporter p\u00e5 Dagens Nyheter. Kringresande. Stolt \u00f6ver min nyutkomna bok Skotten i K\u00f6penhamn.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":97190,"friends_count":10642,"listed_count":447,"favourites_count":20129,"statuses_count":43928,"created_at":"Wed Mar 11 12:29:12 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Copenhagen","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801098964229570560\/rYZdGYle_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801098964229570560\/rYZdGYle_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/23754741\/1474079451","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":75,"reply_count":101,"retweet_count":415,"favorite_count":567,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E77OTyCFvG","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/nyheter\/nyheter-hem\/i-korridoren-har-jag-hort-elever-skrika-om-att-doda-judar-\/","display_url":"dn.se\/nyheter\/nyhete\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"niklasorrenius","name":"Niklas Orrenius","id":23754741,"id_str":"23754741","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183503123"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:23 +0000 2017","id":924208718014828544,"id_str":"924208718014828544","text":"@Aktzie @Pobrehm @realAimHigh @Aviember @FingerprintCard Jo, fast vet man att det r\u00e4cker med att skapa en spricka s\u2026 https:\/\/t.co\/2eboTaz10J","display_text_range":[57,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924202208106774528,"in_reply_to_status_id_str":"924202208106774528","in_reply_to_user_id":743149730079850496,"in_reply_to_user_id_str":"743149730079850496","in_reply_to_screen_name":"Aktzie","user":{"id":698583395111141377,"id_str":"698583395111141377","name":"Senna","screen_name":"OSenna1","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"MSc in Economics and BA - Finance.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":371,"friends_count":164,"listed_count":3,"favourites_count":3414,"statuses_count":3298,"created_at":"Sat Feb 13 19:03:55 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/781586922107969536\/-zIHyn1t_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/781586922107969536\/-zIHyn1t_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/698583395111141377\/1474583830","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Aktzie @Pobrehm @realAimHigh @Aviember @FingerprintCard Jo, fast vet man att det r\u00e4cker med att skapa en spricka s\u00e5 vet man nog ganska snabbt var man ska ritsa den ocks\u00e5.","display_text_range":[57,171],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Aktzie","name":"AktieNoobie","id":743149730079850496,"id_str":"743149730079850496","indices":[0,7]},{"screen_name":"Pobrehm","name":"Ola Brehm","id":434751121,"id_str":"434751121","indices":[8,16]},{"screen_name":"realAimHigh","name":"Aim High","id":4742680233,"id_str":"4742680233","indices":[17,29]},{"screen_name":"Aviember","name":"November","id":4007806041,"id_str":"4007806041","indices":[30,39]},{"screen_name":"FingerprintCard","name":"Fingerprint Cards","id":2976499155,"id_str":"2976499155","indices":[40,56]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2eboTaz10J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924208718014828544","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Aktzie","name":"AktieNoobie","id":743149730079850496,"id_str":"743149730079850496","indices":[0,7]},{"screen_name":"Pobrehm","name":"Ola Brehm","id":434751121,"id_str":"434751121","indices":[8,16]},{"screen_name":"realAimHigh","name":"Aim High","id":4742680233,"id_str":"4742680233","indices":[17,29]},{"screen_name":"Aviember","name":"November","id":4007806041,"id_str":"4007806041","indices":[30,39]},{"screen_name":"FingerprintCard","name":"Fingerprint Cards","id":2976499155,"id_str":"2976499155","indices":[40,56]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183503999"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:25 +0000 2017","id":924208722469183488,"id_str":"924208722469183488","text":"RT @Keyyos: Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjeseme\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":895315219,"id_str":"895315219","name":"elinelin","screen_name":"elinoliviia","location":null,"url":"http:\/\/elintofters.tumblr.com","description":"thnx jesus","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":242,"friends_count":98,"listed_count":1,"favourites_count":6164,"statuses_count":7098,"created_at":"Sun Oct 21 12:56:09 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/862767407\/9b1c32acec6493cf7ed05d2667cac153.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/862767407\/9b1c32acec6493cf7ed05d2667cac153.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877781077242372096\/POKe707Q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877781077242372096\/POKe707Q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/895315219\/1466409710","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 16:06:31 +0000 2017","id":923944006618361856,"id_str":"923944006618361856","text":"Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjeseme\u2026 https:\/\/t.co\/4a0fMoDAOd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070386758,"id_str":"1070386758","name":"Keyyo","screen_name":"Keyyos","location":null,"url":"http:\/\/roa.se\/Artistdetails.aspx?id=29","description":"Kristina 'Keyyo' Petrushina","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":67505,"friends_count":144,"listed_count":21,"favourites_count":6567,"statuses_count":3390,"created_at":"Tue Jan 08 09:05:02 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000102639308\/ab1b15a5ef930fa1697248f6a552fabf.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000102639308\/ab1b15a5ef930fa1697248f6a552fabf.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818829421549326336\/XhFNQlX__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818829421549326336\/XhFNQlX__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070386758\/1486550013","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjesemester och ha vinkv\u00e4llar och snacka skit n\u00e4r man \u00e4r 45","display_text_range":[0,167],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":14,"retweet_count":409,"favorite_count":1029,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4a0fMoDAOd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923944006618361856","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Keyyos","name":"Keyyo","id":1070386758,"id_str":"1070386758","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183505061"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:26 +0000 2017","id":924208728680861701,"id_str":"924208728680861701","text":"RT @OlofGranander: Utm\u00e4rkt val av eftertr\u00e4dare. Tack Jarmo f\u00f6r att ha lett uppbyggnaden av milit\u00e4rregionens stab och varmt v\u00e4lkommen t\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":708669700201435136,"id_str":"708669700201435136","name":"Rolf Hultman","screen_name":"RolfHultman","location":"Bryssel, Belgi\u00eb","url":"http:\/\/www.regeringen.se\/sverige-i-eu\/eu-representationen\/forsvar\/","description":"Naval officer, currently military advisor. Old school conservative with emphasis on individual freedom and responsibility.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":209,"friends_count":476,"listed_count":1,"favourites_count":36086,"statuses_count":28884,"created_at":"Sat Mar 12 15:03:17 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818535753701617665\/OhtBkzzS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818535753701617665\/OhtBkzzS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/708669700201435136\/1494513245","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:10:01 +0000 2017","id":924201578176958464,"id_str":"924201578176958464","text":"Utm\u00e4rkt val av eftertr\u00e4dare. Tack Jarmo f\u00f6r att ha lett uppbyggnaden av milit\u00e4rregionens stab och varmt v\u00e4lkommen t\u2026 https:\/\/t.co\/fHt5Kdofg1","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":231001994,"id_str":"231001994","name":"Olof Granander","screen_name":"OlofGranander","location":null,"url":null,"description":"Colonel at SwAF. Commander Armed Forces Logistics. Highlights information and my own reflections. Opinions expressed are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1178,"friends_count":648,"listed_count":12,"favourites_count":1056,"statuses_count":1818,"created_at":"Mon Dec 27 09:16:33 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/811897063084589057\/SpgoObe-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/811897063084589057\/SpgoObe-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/231001994\/1478812484","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924033439652876288,"quoted_status_id_str":"924033439652876288","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 22:01:54 +0000 2017","id":924033439652876288,"id_str":"924033439652876288","text":"Ny stabschef vid milit\u00e4rregionen i norra Sverige. Tack Jarmo Koski och v\u00e4lkommen Mikael Johansson! #I19 #svfm\u2026 https:\/\/t.co\/SGziyeXobH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1829128016,"id_str":"1829128016","name":"Anna-Lena Hesse","screen_name":"Hesse_Info_I19","location":null,"url":"http:\/\/www.forsvarsmakten.se\/I19","description":"Kommunikationschef p\u00e5 Norrbottens regemente, I 19. Intresserad av f\u00f6rsvars- och s\u00e4kerhetspolitik i allm\u00e4nhet, med extra fokus p\u00e5 norra Sverige.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":839,"friends_count":418,"listed_count":14,"favourites_count":2575,"statuses_count":2401,"created_at":"Sun Sep 08 13:26:28 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"3B94D9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000430147473\/b42920dda9e65e16c761b43167f46962_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000430147473\/b42920dda9e65e16c761b43167f46962_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1829128016\/1378659465","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923970126667542530,"quoted_status_id_str":"923970126667542530","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Ny stabschef vid milit\u00e4rregionen i norra Sverige. Tack Jarmo Koski och v\u00e4lkommen Mikael Johansson! #I19 #svfm #s\u00e4kpol #f\u00f6pol #totalf\u00f6rsvar https:\/\/t.co\/JrRjlGqWgT","display_text_range":[0,138],"entities":{"hashtags":[{"text":"I19","indices":[99,103]},{"text":"svfm","indices":[104,109]},{"text":"s\u00e4kpol","indices":[110,117]},{"text":"f\u00f6pol","indices":[118,124]},{"text":"totalf\u00f6rsvar","indices":[125,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JrRjlGqWgT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mikaelfrisell\/status\/923970126667542530","display_url":"twitter.com\/mikaelfrisell\/\u2026","indices":[139,162]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"I19","indices":[99,103]},{"text":"svfm","indices":[104,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SGziyeXobH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924033439652876288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Utm\u00e4rkt val av eftertr\u00e4dare. Tack Jarmo f\u00f6r att ha lett uppbyggnaden av milit\u00e4rregionens stab och varmt v\u00e4lkommen till #fmlog https:\/\/t.co\/o4xkFOVSUJ","display_text_range":[0,125],"entities":{"hashtags":[{"text":"fmlog","indices":[119,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o4xkFOVSUJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hesse_info_i19\/status\/924033439652876288","display_url":"twitter.com\/hesse_info_i19\u2026","indices":[126,149]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fHt5Kdofg1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924201578176958464","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":924033439652876288,"quoted_status_id_str":"924033439652876288","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 22:01:54 +0000 2017","id":924033439652876288,"id_str":"924033439652876288","text":"Ny stabschef vid milit\u00e4rregionen i norra Sverige. Tack Jarmo Koski och v\u00e4lkommen Mikael Johansson! #I19 #svfm\u2026 https:\/\/t.co\/SGziyeXobH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1829128016,"id_str":"1829128016","name":"Anna-Lena Hesse","screen_name":"Hesse_Info_I19","location":null,"url":"http:\/\/www.forsvarsmakten.se\/I19","description":"Kommunikationschef p\u00e5 Norrbottens regemente, I 19. Intresserad av f\u00f6rsvars- och s\u00e4kerhetspolitik i allm\u00e4nhet, med extra fokus p\u00e5 norra Sverige.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":839,"friends_count":418,"listed_count":14,"favourites_count":2575,"statuses_count":2401,"created_at":"Sun Sep 08 13:26:28 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"3B94D9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000430147473\/b42920dda9e65e16c761b43167f46962_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000430147473\/b42920dda9e65e16c761b43167f46962_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1829128016\/1378659465","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923970126667542530,"quoted_status_id_str":"923970126667542530","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Ny stabschef vid milit\u00e4rregionen i norra Sverige. Tack Jarmo Koski och v\u00e4lkommen Mikael Johansson! #I19 #svfm #s\u00e4kpol #f\u00f6pol #totalf\u00f6rsvar https:\/\/t.co\/JrRjlGqWgT","display_text_range":[0,138],"entities":{"hashtags":[{"text":"I19","indices":[99,103]},{"text":"svfm","indices":[104,109]},{"text":"s\u00e4kpol","indices":[110,117]},{"text":"f\u00f6pol","indices":[118,124]},{"text":"totalf\u00f6rsvar","indices":[125,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JrRjlGqWgT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mikaelfrisell\/status\/923970126667542530","display_url":"twitter.com\/mikaelfrisell\/\u2026","indices":[139,162]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"I19","indices":[99,103]},{"text":"svfm","indices":[104,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SGziyeXobH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924033439652876288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OlofGranander","name":"Olof Granander","id":231001994,"id_str":"231001994","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183506542"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:27 +0000 2017","id":924208732996866049,"id_str":"924208732996866049","text":"och d\u00e4r var den snart 10-\u00e5riga tj\u00e4nstg\u00f6ringen f\u00f6r Holmalunds IF avklarad. Har varken energi eller tid kvar att l\u00e4gg\u2026 https:\/\/t.co\/TVCW2vY3V2","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16243671,"id_str":"16243671","name":"Tobias Strandh","screen_name":"aljapaco","location":"Sweden","url":"http:\/\/aljapaco.blogspot.com","description":"Nordic Director Learning Solutions at @InformatorIT @Tieturi, Partner at @cilbuperIT father of six great kids and fan of @bkhackenofcl & @FCBayernEN #NuffSaid","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":679,"friends_count":199,"listed_count":65,"favourites_count":2868,"statuses_count":12431,"created_at":"Thu Sep 11 17:07:16 +0000 2008","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/500047461126131712\/UuYcf1pY.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/500047461126131712\/UuYcf1pY.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EBE5DD","profile_text_color":"57514C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910962472731004934\/Jq3NPCcz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910962472731004934\/Jq3NPCcz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16243671\/1509030983","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924140656590716929,"quoted_status_id_str":"924140656590716929","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 05:07:56 +0000 2017","id":924140656590716929,"id_str":"924140656590716929","text":"Rise and shine.. \n#kycklingcupen #Holmalund #p07 https:\/\/t.co\/KG3UuKJSeG","display_text_range":[0,48],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16243671,"id_str":"16243671","name":"Tobias Strandh","screen_name":"aljapaco","location":"Sweden","url":"http:\/\/aljapaco.blogspot.com","description":"Nordic Director Learning Solutions at @InformatorIT @Tieturi, Partner at @cilbuperIT father of six great kids and fan of @bkhackenofcl & @FCBayernEN #NuffSaid","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":679,"friends_count":199,"listed_count":65,"favourites_count":2868,"statuses_count":12430,"created_at":"Thu Sep 11 17:07:16 +0000 2008","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/500047461126131712\/UuYcf1pY.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/500047461126131712\/UuYcf1pY.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EBE5DD","profile_text_color":"57514C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910962472731004934\/Jq3NPCcz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910962472731004934\/Jq3NPCcz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16243671\/1509030983","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"kycklingcupen","indices":[18,32]},{"text":"Holmalund","indices":[33,43]},{"text":"p07","indices":[44,48]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924140636390993920,"id_str":"924140636390993920","indices":[49,72],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNM1AzKWsAAx_Uz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNM1AzKWsAAx_Uz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KG3UuKJSeG","display_url":"pic.twitter.com\/KG3UuKJSeG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aljapaco\/status\/924140656590716929\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1906,"h":1906,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924140636390993920,"id_str":"924140636390993920","indices":[49,72],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNM1AzKWsAAx_Uz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNM1AzKWsAAx_Uz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KG3UuKJSeG","display_url":"pic.twitter.com\/KG3UuKJSeG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aljapaco\/status\/924140656590716929\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1906,"h":1906,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"och d\u00e4r var den snart 10-\u00e5riga tj\u00e4nstg\u00f6ringen f\u00f6r Holmalunds IF avklarad. Har varken energi eller tid kvar att l\u00e4gga p\u00e5 den f\u00f6reningen #fini https:\/\/t.co\/39ihT2q7Mx","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[{"text":"fini","indices":[135,140]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/39ihT2q7Mx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aljapaco\/status\/924140656590716929","display_url":"twitter.com\/aljapaco\/statu\u2026","indices":[141,164]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TVCW2vY3V2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924208732996866049","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183507571"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:28 +0000 2017","id":924208737262456833,"id_str":"924208737262456833","text":"@Robbanpower Och man tror aldrig, trots \u00e5r av erfarenhet, att det ska ta l\u00e5ng tid. \ud83d\ude02","display_text_range":[13,84],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924208521020833792,"in_reply_to_status_id_str":"924208521020833792","in_reply_to_user_id":1894596756,"in_reply_to_user_id_str":"1894596756","in_reply_to_screen_name":"Robbanpower","user":{"id":599925507,"id_str":"599925507","name":"SweDuck \/ Magnus","screen_name":"SweDuck75","location":"Perstorp, Sverige","url":"http:\/\/www.youtube.com\/sweduck75","description":"Sk\u00e5nes sk\u00f6naste YouTube-Gamer. Reumatiker och pappa till tv\u00e5. Hemsida: sweduck.nu  Kontakt: sweduck@kvackar.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4478,"friends_count":145,"listed_count":15,"favourites_count":1868,"statuses_count":19519,"created_at":"Tue Jun 05 05:20:54 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/778188354374492160\/J3efHmOE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/778188354374492160\/J3efHmOE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/599925507\/1443243986","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Robbanpower","name":"Robin R\u00f6nnings","id":1894596756,"id_str":"1894596756","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183508588"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:29 +0000 2017","id":924208739753889792,"id_str":"924208739753889792","text":"RT @yadid_y: Sv\u00e5rt att vara 12 \u00e5r f\u00f6r tjugo \u00e5r sedan och vara 17 \u00e5r 2017. https:\/\/t.co\/4s6UDMXx0u","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":701017038186266624,"id_str":"701017038186266624","name":"topi ryyn\u00e4nen","screen_name":"Jari64Topi","location":null,"url":null,"description":"Inkomst fr\u00e5n fr\u00e5n firman,som investeras s\u00e5 jag kan ha en tidig pensionering. Nu ser det m\u00f6rkt ut,tror inte staten har n\u00e5gra kr kvar, n\u00e4r jag ska b\u00f6rja f\u00e5 tbx","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":194,"friends_count":191,"listed_count":0,"favourites_count":10479,"statuses_count":11117,"created_at":"Sat Feb 20 12:14:20 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/772024791666683908\/8IWkdDKP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/772024791666683908\/8IWkdDKP_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:12:15 +0000 2017","id":924171940411174912,"id_str":"924171940411174912","text":"Sv\u00e5rt att vara 12 \u00e5r f\u00f6r tjugo \u00e5r sedan och vara 17 \u00e5r 2017. https:\/\/t.co\/4s6UDMXx0u","display_text_range":[0,60],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":784781140397785088,"id_str":"784781140397785088","name":"Yadid","screen_name":"yadid_y","location":"Sweden \u271d\ufe0f\u2721\ufe0f","url":null,"description":"ACCEPT THE LAMB OR FACE THE LION: Israel is the Holy Land and the Motherland for Jews and Christians Am Yisrael Chai\ud83c\uddee\ud83c\uddf1Never Again!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3206,"friends_count":4834,"listed_count":30,"favourites_count":53968,"statuses_count":70376,"created_at":"Sat Oct 08 15:42:59 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814222751397539840\/JObW27FW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814222751397539840\/JObW27FW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/784781140397785088\/1493835186","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924170996394885120,"quoted_status_id_str":"924170996394885120","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:08:30 +0000 2017","id":924170996394885120,"id_str":"924170996394885120","text":"#jagvard\u00e4r\nBye Bye! https:\/\/t.co\/QqMRh6Pnkj","display_text_range":[0,19],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":784781140397785088,"id_str":"784781140397785088","name":"Yadid","screen_name":"yadid_y","location":"Sweden \u271d\ufe0f\u2721\ufe0f","url":null,"description":"ACCEPT THE LAMB OR FACE THE LION: Israel is the Holy Land and the Motherland for Jews and Christians Am Yisrael Chai\ud83c\uddee\ud83c\uddf1Never Again!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3206,"friends_count":4834,"listed_count":30,"favourites_count":53968,"statuses_count":70376,"created_at":"Sat Oct 08 15:42:59 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814222751397539840\/JObW27FW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814222751397539840\/JObW27FW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/784781140397785088\/1493835186","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":4,"retweet_count":4,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[{"text":"jagvard\u00e4r","indices":[0,10]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924170983908442112,"id_str":"924170983908442112","indices":[20,43],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNQnQeWAAAdDGq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNQnQeWAAAdDGq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QqMRh6Pnkj","display_url":"pic.twitter.com\/QqMRh6Pnkj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/yadid_y\/status\/924170996394885120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924170983908442112,"id_str":"924170983908442112","indices":[20,43],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNQnQeWAAAdDGq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNQnQeWAAAdDGq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QqMRh6Pnkj","display_url":"pic.twitter.com\/QqMRh6Pnkj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/yadid_y\/status\/924170996394885120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ht"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":7,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4s6UDMXx0u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/yadid_y\/status\/924170996394885120","display_url":"twitter.com\/yadid_y\/status\u2026","indices":[61,84]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":924170996394885120,"quoted_status_id_str":"924170996394885120","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:08:30 +0000 2017","id":924170996394885120,"id_str":"924170996394885120","text":"#jagvard\u00e4r\nBye Bye! https:\/\/t.co\/QqMRh6Pnkj","display_text_range":[0,19],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":784781140397785088,"id_str":"784781140397785088","name":"Yadid","screen_name":"yadid_y","location":"Sweden \u271d\ufe0f\u2721\ufe0f","url":null,"description":"ACCEPT THE LAMB OR FACE THE LION: Israel is the Holy Land and the Motherland for Jews and Christians Am Yisrael Chai\ud83c\uddee\ud83c\uddf1Never Again!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3206,"friends_count":4834,"listed_count":30,"favourites_count":53968,"statuses_count":70376,"created_at":"Sat Oct 08 15:42:59 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814222751397539840\/JObW27FW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/814222751397539840\/JObW27FW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/784781140397785088\/1493835186","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":4,"retweet_count":4,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[{"text":"jagvard\u00e4r","indices":[0,10]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924170983908442112,"id_str":"924170983908442112","indices":[20,43],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNQnQeWAAAdDGq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNQnQeWAAAdDGq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QqMRh6Pnkj","display_url":"pic.twitter.com\/QqMRh6Pnkj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/yadid_y\/status\/924170996394885120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924170983908442112,"id_str":"924170983908442112","indices":[20,43],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNQnQeWAAAdDGq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNQnQeWAAAdDGq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QqMRh6Pnkj","display_url":"pic.twitter.com\/QqMRh6Pnkj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/yadid_y\/status\/924170996394885120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ht"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4s6UDMXx0u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/yadid_y\/status\/924170996394885120","display_url":"twitter.com\/yadid_y\/status\u2026","indices":[74,97]}],"user_mentions":[{"screen_name":"yadid_y","name":"Yadid","id":784781140397785088,"id_str":"784781140397785088","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183509182"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:29 +0000 2017","id":924208740844343297,"id_str":"924208740844343297","text":"@HattenHelander Otroligt intressant om ett \u00e4mne jag inte vet n\u00e5got. Kul att titta in i en annan v\u00e4rld.","display_text_range":[16,102],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924089673852641286,"in_reply_to_status_id_str":"924089673852641286","in_reply_to_user_id":458266691,"in_reply_to_user_id_str":"458266691","in_reply_to_screen_name":"HattenHelander","user":{"id":3429791746,"id_str":"3429791746","name":"Kurin","screen_name":"Halkipen","location":"Roslagen","url":null,"description":"Socionom med bred teknisk bakgrund. Korten p\u00e5 bordet g\u00e4ller. Dyslektiker. Teknokrat.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":542,"friends_count":945,"listed_count":12,"favourites_count":5935,"statuses_count":28105,"created_at":"Tue Aug 18 11:37:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/660135474913288192\/3ecvh6Hq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/660135474913288192\/3ecvh6Hq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3429791746\/1443840931","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HattenHelander","name":"Jan Hatten Helander","id":458266691,"id_str":"458266691","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183509442"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:29 +0000 2017","id":924208742299815937,"id_str":"924208742299815937","text":"RT @Shahabghobadi: Du bord sk\u00e4mmas Morgan Johansson\n\nPoliser ber\u00e4ttar skuldk\u00e4nslor gentemot brottsoffer problem att sova efter arbetet\n\nhtt\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":850592408836468737,"id_str":"850592408836468737","name":"Martin","screen_name":"Danne_Domkraft","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":136,"listed_count":0,"favourites_count":2347,"statuses_count":1205,"created_at":"Sat Apr 08 06:13:28 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:53 +0000 2017","id":924207836837576705,"id_str":"924207836837576705","text":"Du bord sk\u00e4mmas Morgan Johansson\n\nPoliser ber\u00e4ttar skuldk\u00e4nslor gentemot brottsoffer problem att sova efter arbetet\n\nhttps:\/\/t.co\/3CVLKwuJXg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":792876869569904641,"id_str":"792876869569904641","name":"Shahab Ghobadi","screen_name":"Shahabghobadi","location":"Sverige","url":null,"description":"Moderat,  V\u00e4rnar individens frihet\ud83d\udd4a                          \nGillar att argumentera filosofera debattera.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2557,"friends_count":3945,"listed_count":6,"favourites_count":12450,"statuses_count":387,"created_at":"Sun Oct 30 23:52:31 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841373441802551297\/VxeUznJh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841373441802551297\/VxeUznJh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/792876869569904641\/1492548796","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3CVLKwuJXg","expanded_url":"https:\/\/www.expressen.se\/debatt\/var-ar-respekten-for-polis-och-brottsoffer\/","display_url":"expressen.se\/debatt\/var-ar-\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Shahabghobadi","name":"Shahab Ghobadi","id":792876869569904641,"id_str":"792876869569904641","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183509789"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:30 +0000 2017","id":924208747270082560,"id_str":"924208747270082560","text":"@Ozcan__S @mehmettumnet o kadar s\u0131f\u0131r att\u0131 reisimiz TL den dolar ogunden beri de\u011fer kaybetti Allaha \u015f\u00fck\u00fcr !! :)))","display_text_range":[24,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924208215985881088,"in_reply_to_status_id_str":"924208215985881088","in_reply_to_user_id":750220416,"in_reply_to_user_id_str":"750220416","in_reply_to_screen_name":"Ozcan__S","user":{"id":751089128670916608,"id_str":"751089128670916608","name":"#FuatZrk","screen_name":"fuatzrk","location":"\u0130STANBUL","url":null,"description":"Tasfiyeli ...\n\nMarmara \u00dc. - Hukuk","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":116,"friends_count":200,"listed_count":0,"favourites_count":1329,"statuses_count":246,"created_at":"Thu Jul 07 16:22:57 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915679772876910594\/XVuv9Ali_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915679772876910594\/XVuv9Ali_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/751089128670916608\/1500848352","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ozcan__S","name":"\u00d6zcan Sar\u0131da\u011f","id":750220416,"id_str":"750220416","indices":[0,9]},{"screen_name":"mehmettumnet","name":"Mehmet T\u00fcm","id":3325122207,"id_str":"3325122207","indices":[10,23]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183510974"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:31 +0000 2017","id":924208747890790401,"id_str":"924208747890790401","text":"Eller s\u00e4rskilt intresserad av att ta reda p\u00e5 var skon egentligen kl\u00e4mmer.\nHan tror nog bara att jag velat begr\u00e4nsa honom.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":922065629070483457,"id_str":"922065629070483457","name":"Ett solo","screen_name":"enskildheten","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":0,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":3,"created_at":"Sun Oct 22 11:42:31 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922070408005906432\/eLADWOb9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922070408005906432\/eLADWOb9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/922065629070483457\/1508673941","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183511122"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:31 +0000 2017","id":924208750357082113,"id_str":"924208750357082113","text":"RT @cissiwallin: Chocken - Virtanen ska gr\u00e5ta ut i egen bok. H\u00e4vda att jag var gr\u00e4nsl\u00f6s, sugen och sen \u00e4gnat 11 \u00e5r att att \u00e5ngra ett d\u00e5ligt\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":794265868171673603,"id_str":"794265868171673603","name":"Chris Silverbielke","screen_name":"chsilverbielke","location":null,"url":null,"description":"\u00c4r p\u00e5 ovanligt gott hum\u00f6r.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":92,"friends_count":621,"listed_count":0,"favourites_count":3719,"statuses_count":1898,"created_at":"Thu Nov 03 19:51:54 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/794266818554822656\/Kfy5-xxj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/794266818554822656\/Kfy5-xxj_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:39:14 +0000 2017","id":924193830370504704,"id_str":"924193830370504704","text":"Chocken - Virtanen ska gr\u00e5ta ut i egen bok. H\u00e4vda att jag var gr\u00e4nsl\u00f6s, sugen och sen \u00e4gnat 11 \u00e5r att att \u00e5ngra ett d\u00e5ligt one night stand?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26992,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8985,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":13,"retweet_count":20,"favorite_count":119,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cissiwallin","name":"Cissi Wallin","id":25281326,"id_str":"25281326","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183511710"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:32 +0000 2017","id":924208755620892674,"id_str":"924208755620892674","text":"RT @MariaJTwitt: F\u00f6rs\u00e4kringskassan varnar: Ny dom leder till att m\u00e5nga kommer att beviljas f\u00e4rre assistanstimmar https:\/\/t.co\/3cnNCaYCyO #r\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2791486457,"id_str":"2791486457","name":"Funktionsr\u00e4tt \/H\u00e4lsa","screen_name":"funkratt_halsa","location":null,"url":"http:\/\/www.funktionsratt.se\/jamlikhalsa","description":"Funktionsr\u00e4tt Sverige arbetar f\u00f6r j\u00e4mlik tillg\u00e5ng till h\u00e4lso- o sjukv\u00e5rd, tandv\u00e5rd, habilitering och rehabilitering.Twittrar g\u00f6r sofia.karlsson@funktionsratt.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":667,"friends_count":525,"listed_count":0,"favourites_count":526,"statuses_count":1295,"created_at":"Mon Sep 29 12:22:15 +0000 2014","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000088","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/516857662068113408\/_rmgF4NA_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/516857662068113408\/_rmgF4NA_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 16:00:22 +0000 2017","id":923942458362392576,"id_str":"923942458362392576","text":"F\u00f6rs\u00e4kringskassan varnar: Ny dom leder till att m\u00e5nga kommer att beviljas f\u00e4rre assistanstimmar https:\/\/t.co\/3cnNCaYCyO #r\u00e4ddaLSS #funkpol","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49962653,"id_str":"49962653","name":"Maria Johansson","screen_name":"MariaJTwitt","location":"Stockholm","url":"http:\/\/mariajohanssonblog.com","description":"President Equally Unique and Women and Disabilty. Belives in a society for everyone. Idealist, feminist, social liberal. Disability debater and lecturer.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2391,"friends_count":2616,"listed_count":55,"favourites_count":2367,"statuses_count":14195,"created_at":"Tue Jun 23 12:33:54 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885867690669342721\/UjLVAwMV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885867690669342721\/UjLVAwMV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49962653\/1501874407","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6b9fbf597adbeafd","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6b9fbf597adbeafd.json","place_type":"city","name":"Malm\u00f6","full_name":"Malm\u00f6, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[12.717854,55.479981],[12.717854,55.679734],[13.151934,55.679734],[13.151934,55.479981]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"r\u00e4ddaLSS","indices":[120,129]},{"text":"funkpol","indices":[130,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3cnNCaYCyO","expanded_url":"https:\/\/assistanskoll.se\/20171027-Forsekringskassan-varnar-Ny-dom-leder-till-manga-kommer-beviljas-ferre-assistanstimmar.html","display_url":"assistanskoll.se\/20171027-Forse\u2026","indices":[96,119]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3cnNCaYCyO","expanded_url":"https:\/\/assistanskoll.se\/20171027-Forsekringskassan-varnar-Ny-dom-leder-till-manga-kommer-beviljas-ferre-assistanstimmar.html","display_url":"assistanskoll.se\/20171027-Forse\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaJTwitt","name":"Maria Johansson","id":49962653,"id_str":"49962653","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183512965"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:33 +0000 2017","id":924208757739085825,"id_str":"924208757739085825","text":"RT @kvefsaneleri: Her nefes ald\u0131\u011f\u0131nda, her kalbin att\u0131\u011f\u0131nda benim ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m ac\u0131y\u0131 sen de ya\u015fa, Ortaak! https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":703944766782836736,"id_str":"703944766782836736","name":"esco","screen_name":"escobarreyiz","location":null,"url":null,"description":"escobar tivit\u00e7ilik since 1971","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":37964,"friends_count":88,"listed_count":13,"favourites_count":1114,"statuses_count":684,"created_at":"Sun Feb 28 14:08:05 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883768299196215298\/i_b8tOSp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883768299196215298\/i_b8tOSp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/703944766782836736\/1502967735","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 05:31:57 +0000 2017","id":924146699249078273,"id_str":"924146699249078273","text":"Her nefes ald\u0131\u011f\u0131nda, her kalbin att\u0131\u011f\u0131nda benim ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m ac\u0131y\u0131 sen de ya\u015fa, Ortaak! https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_text_range":[0,84],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2477256031,"id_str":"2477256031","name":"Kurtlar Vadisi","screen_name":"kvefsaneleri","location":"\u0130stanbul","url":null,"description":"Efsaneler \u00f6lmez, sadece \u015fekil de\u011fi\u015ftirir.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":75661,"friends_count":52717,"listed_count":32,"favourites_count":1953,"statuses_count":1673,"created_at":"Sun May 04 18:31:32 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0505","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901693129589493760\/y-dz6mYq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901693129589493760\/y-dz6mYq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2477256031\/1481660986","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":61,"favorite_count":303,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[320,179],"duration_millis":54968,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/pl\/ZGomT200mhfUvaL8.m3u8"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/vid\/320x180\/VXK7pwfLqBho6vtO.mp4"}]}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kvefsaneleri","name":"Kurtlar Vadisi","id":2477256031,"id_str":"2477256031","indices":[3,16]}],"symbols":[],"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}},"source_status_id":924146699249078273,"source_status_id_str":"924146699249078273","source_user_id":2477256031,"source_user_id_str":"2477256031"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924146536455573504,"id_str":"924146536455573504","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924146536455573504\/pu\/img\/g-Vv73vjPk1AvjBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YnWAQIwGB","display_url":"pic.twitter.com\/7YnWAQIwGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kvefsaneleri\/status\/924146699249078273\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":640,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":336,"resize":"fit"}},"source_status_id":924146699249078273,"source_status_id_str":"924146699249078273","source_user_id":2477256031,"source_user_id_str":"2477256031","video_info":{"aspect_ratio":[320,179],"duration_millis":54968,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/pl\/ZGomT200mhfUvaL8.m3u8"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924146536455573504\/pu\/vid\/320x180\/VXK7pwfLqBho6vtO.mp4"}]}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183513470"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:33 +0000 2017","id":924208758175223808,"id_str":"924208758175223808","text":"I natt kan Pulkkinen sl\u00e5s ihop med Sjipatjov. Av dem l\u00e4r finl\u00e4ndaren ha en ljusare framtid i Vegas NHL-organisation. https:\/\/t.co\/0ULaDr9lir","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":113129799,"id_str":"113129799","name":"Yle Sporten","screen_name":"YleSporten","location":"Finland","url":"http:\/\/svenska.yle.fi\/sporten","description":"Sport n\u00e4r det h\u00e4nder fr\u00e5n Yles svenska sportredaktion. N\u00e5got du undrar? Fr\u00e5ga oss!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3576,"friends_count":2093,"listed_count":87,"favourites_count":899,"statuses_count":39492,"created_at":"Wed Feb 10 20:16:10 +0000 2010","utc_offset":10800,"time_zone":"Helsinki","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3341632833\/140fc5dd3df333cc70c265f6e523faf3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3341632833\/140fc5dd3df333cc70c265f6e523faf3_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/113129799\/1496840113","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0ULaDr9lir","expanded_url":"https:\/\/svenska.yle.fi\/artikel\/2017\/10\/28\/pulkkinen-imponerar-i-farmen-dumpade-sjipatjov-uppmanad-att-leta-efter-ny-nhl","display_url":"svenska.yle.fi\/artikel\/2017\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183513574"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:34 +0000 2017","id":924208761123766272,"id_str":"924208761123766272","text":"A\u011fustos 2017'de S\u00fcper Lig i\u00e7in \u00f6nerdi\u011fimiz Karlo Bartolec'in yapt\u0131\u011f\u0131 asistte Kas\u0131m 2015'te \u00f6nerdi\u011fimiz Ernest Asant\u2026 https:\/\/t.co\/FM6i1hiyVU","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":848188032,"id_str":"848188032","name":"TrScouts","screen_name":"trscouts","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/trscouts.com\/","description":"TrScouts, futbolun \u00fclkemizde \u00e7ok daha kaliteli hale gelebilmesi amac\u0131yla olu\u015fturulmu\u015f yabanc\u0131 oyuncu izleme-ara\u015ft\u0131rma (scouting) platformudur #scouting","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12525,"friends_count":79,"listed_count":41,"favourites_count":6,"statuses_count":1341,"created_at":"Wed Sep 26 21:54:55 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/602595593781817344\/fEFmh74M.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/602595593781817344\/fEFmh74M.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/809047135610109952\/48bhLHen_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/809047135610109952\/48bhLHen_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/848188032\/1436132981","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"A\u011fustos 2017'de S\u00fcper Lig i\u00e7in \u00f6nerdi\u011fimiz Karlo Bartolec'in yapt\u0131\u011f\u0131 asistte Kas\u0131m 2015'te \u00f6nerdi\u011fimiz Ernest Asante'nin att\u0131\u011f\u0131 gol ve raporlar\u0131;\n\nBartolec'in Raporu: https:\/\/t.co\/rvpYI4tzRB\n\nAsante'nin Raporu: https:\/\/t.co\/baVriH4pG0 https:\/\/t.co\/RMKDHPOR50","display_text_range":[0,234],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rvpYI4tzRB","expanded_url":"http:\/\/trscouts.com\/karlo-bartolec\/","display_url":"trscouts.com\/karlo-bartolec\/","indices":[167,190]},{"url":"https:\/\/t.co\/baVriH4pG0","expanded_url":"http:\/\/trscouts.com\/ernest-asante\/","display_url":"trscouts.com\/ernest-asante\/","indices":[211,234]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924208188177764353,"id_str":"924208188177764353","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924208188177764353\/pu\/img\/TQ70Eo4ln8RBRiju.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924208188177764353\/pu\/img\/TQ70Eo4ln8RBRiju.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RMKDHPOR50","display_url":"pic.twitter.com\/RMKDHPOR50","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/trscouts\/status\/924208761123766272\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":16183,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924208188177764353\/pu\/pl\/iwuKmz5gJLyMwOep.m3u8"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924208188177764353\/pu\/vid\/1280x720\/WLyMd4Fti8qzrNAO.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924208188177764353\/pu\/vid\/320x180\/W10Y5tU6S_SlaT7p.mp4"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924208188177764353\/pu\/vid\/640x360\/xx88qIOx58biWWXB.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924208188177764353,"id_str":"924208188177764353","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924208188177764353\/pu\/img\/TQ70Eo4ln8RBRiju.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924208188177764353\/pu\/img\/TQ70Eo4ln8RBRiju.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RMKDHPOR50","display_url":"pic.twitter.com\/RMKDHPOR50","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/trscouts\/status\/924208761123766272\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":16183,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924208188177764353\/pu\/pl\/iwuKmz5gJLyMwOep.m3u8"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924208188177764353\/pu\/vid\/1280x720\/WLyMd4Fti8qzrNAO.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924208188177764353\/pu\/vid\/320x180\/W10Y5tU6S_SlaT7p.mp4"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924208188177764353\/pu\/vid\/640x360\/xx88qIOx58biWWXB.mp4"}]}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FM6i1hiyVU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924208761123766272","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183514277"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:35 +0000 2017","id":924208766572220416,"id_str":"924208766572220416","text":"@TiiaOjala @Aktieproffs @nabizadehse Du fick kommentar. Hur m\u00e5r du? M\u00e5r illa av att sprida l\u00f6gner?","display_text_range":[37,98],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924206838505230337,"in_reply_to_status_id_str":"924206838505230337","in_reply_to_user_id":540149099,"in_reply_to_user_id_str":"540149099","in_reply_to_screen_name":"TiiaOjala","user":{"id":3082531732,"id_str":"3082531732","name":"Kurt Johansson","screen_name":"kurt_johansson","location":null,"url":null,"description":"Svensk. Ex moderat, ex svenska kyrkan. Provocerar f\u00f6r att f\u00e5 en reaktion. Kanske eftertanke.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1094,"friends_count":475,"listed_count":18,"favourites_count":32342,"statuses_count":52880,"created_at":"Mon Mar 09 20:57:54 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728620253824045057\/M2hVB3pg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728620253824045057\/M2hVB3pg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3082531732\/1494191863","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TiiaOjala","name":"Tiia Ojala","id":540149099,"id_str":"540149099","indices":[0,10]},{"screen_name":"Aktieproffs","name":"Aktieproffs","id":2248588170,"id_str":"2248588170","indices":[11,23]},{"screen_name":"nabizadehse","name":"Amir Nabizadeh","id":778718221792714754,"id_str":"778718221792714754","indices":[24,36]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183515576"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:36 +0000 2017","id":924208769038512128,"id_str":"924208769038512128","text":"I'd rather be om urs\u00e4kt f\u00f6r att jag inte kan n\u00e5got\n\nDen h\u00e4r leken var tr\u00e5kig.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":90589037,"id_str":"90589037","name":"bjoernjaevel","screen_name":"bjoernjaevel","location":null,"url":null,"description":"Ditt skruvst\u00e4d i vedboden.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":379,"friends_count":186,"listed_count":7,"favourites_count":9540,"statuses_count":30510,"created_at":"Tue Nov 17 08:26:06 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3052255944\/7d11f191ffbc318d9bd6b07d54cc6a48_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3052255944\/7d11f191ffbc318d9bd6b07d54cc6a48_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/90589037\/1379436674","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183516164"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:37 +0000 2017","id":924208775736758273,"id_str":"924208775736758273","text":"RT @dw_turkce: Bug\u00fcn istifas\u0131 beklenen Melih G\u00f6k\u00e7ek, imza att\u0131\u011f\u0131 baz\u0131 tart\u0131\u015fmal\u0131 projelerle kamuoyunun dikkatini \u00e7ekti. Tamam\u0131\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":923971398044876800,"id_str":"923971398044876800","name":"Din\u00e7er Cano\u011flu","screen_name":"dincer_canoglu","location":"Hamburg","url":"http:\/\/l3vh.blogspot.com","description":"Din\u00e7er Cano\u011flu resmi twitter hesab\u0131","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16,"friends_count":142,"listed_count":0,"favourites_count":10,"statuses_count":26,"created_at":"Fri Oct 27 17:55:22 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923976514080788483\/K22U6Mvt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923976514080788483\/K22U6Mvt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/923971398044876800\/1509128845","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:20:33 +0000 2017","id":924189129235226624,"id_str":"924189129235226624","text":"Bug\u00fcn istifas\u0131 beklenen Melih G\u00f6k\u00e7ek, imza att\u0131\u011f\u0131 baz\u0131 tart\u0131\u015fmal\u0131 projelerle kamuoyunun dikkatini \u00e7ekti. Tamam\u0131\u2026 https:\/\/t.co\/hU0Ul5OJAu","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":61020403,"id_str":"61020403","name":"DW (T\u00fcrk\u00e7e)","screen_name":"dw_turkce","location":"Germany","url":"http:\/\/dw.com\/turkish","description":"Deutsche Welle T\u00fcrk\u00e7e'nin resmi Twitter hesab\u0131.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":106193,"friends_count":154,"listed_count":801,"favourites_count":0,"statuses_count":65213,"created_at":"Tue Jul 28 21:12:26 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F4F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/417753219\/dw_yeni_logo_turk.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/417753219\/dw_yeni_logo_turk.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099FF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"9DCEE3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901062812520374272\/wbTdQm26_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901062812520374272\/wbTdQm26_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/61020403\/1507788052","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bug\u00fcn istifas\u0131 beklenen Melih G\u00f6k\u00e7ek, imza att\u0131\u011f\u0131 baz\u0131 tart\u0131\u015fmal\u0131 projelerle kamuoyunun dikkatini \u00e7ekti. Tamam\u0131 https:\/\/t.co\/ElzCGhIswo https:\/\/t.co\/XfiTqzXNh0","display_text_range":[0,135],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ElzCGhIswo","expanded_url":"http:\/\/p.dw.com\/p\/2mX8W","display_url":"p.dw.com\/p\/2mX8W","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924188979934777345,"id_str":"924188979934777345","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNg-w5X0AEPIAz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNg-w5X0AEPIAz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XfiTqzXNh0","display_url":"pic.twitter.com\/XfiTqzXNh0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dw_turkce\/status\/924189129235226624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":476,"h":394,"resize":"fit"},"large":{"w":476,"h":394,"resize":"fit"},"medium":{"w":476,"h":394,"resize":"fit"}}},{"id":924188999270518784,"id_str":"924188999270518784","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNg_47X0AAOzxY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNg_47X0AAOzxY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XfiTqzXNh0","display_url":"pic.twitter.com\/XfiTqzXNh0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dw_turkce\/status\/924189129235226624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":700,"h":394,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":700,"h":394,"resize":"fit"}}},{"id":924189038021668864,"id_str":"924189038021668864","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNhCJSXcAAhcfs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNhCJSXcAAhcfs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XfiTqzXNh0","display_url":"pic.twitter.com\/XfiTqzXNh0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dw_turkce\/status\/924189129235226624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":700,"h":394,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":700,"h":394,"resize":"fit"}}},{"id":924189049350447104,"id_str":"924189049350447104","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNhCzfW4AA-5U_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNhCzfW4AA-5U_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XfiTqzXNh0","display_url":"pic.twitter.com\/XfiTqzXNh0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dw_turkce\/status\/924189129235226624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":700,"h":394,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":700,"h":394,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924188979934777345,"id_str":"924188979934777345","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNg-w5X0AEPIAz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNg-w5X0AEPIAz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XfiTqzXNh0","display_url":"pic.twitter.com\/XfiTqzXNh0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dw_turkce\/status\/924189129235226624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":476,"h":394,"resize":"fit"},"large":{"w":476,"h":394,"resize":"fit"},"medium":{"w":476,"h":394,"resize":"fit"}}},{"id":924188999270518784,"id_str":"924188999270518784","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNg_47X0AAOzxY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNg_47X0AAOzxY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XfiTqzXNh0","display_url":"pic.twitter.com\/XfiTqzXNh0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dw_turkce\/status\/924189129235226624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":700,"h":394,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":700,"h":394,"resize":"fit"}}},{"id":924189038021668864,"id_str":"924189038021668864","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNhCJSXcAAhcfs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNhCJSXcAAhcfs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XfiTqzXNh0","display_url":"pic.twitter.com\/XfiTqzXNh0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dw_turkce\/status\/924189129235226624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":700,"h":394,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":700,"h":394,"resize":"fit"}}},{"id":924189049350447104,"id_str":"924189049350447104","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNhCzfW4AA-5U_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNhCzfW4AA-5U_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XfiTqzXNh0","display_url":"pic.twitter.com\/XfiTqzXNh0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dw_turkce\/status\/924189129235226624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":700,"h":394,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":700,"h":394,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":2,"retweet_count":9,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hU0Ul5OJAu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924189129235226624","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dw_turkce","name":"DW (T\u00fcrk\u00e7e)","id":61020403,"id_str":"61020403","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183517761"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:39 +0000 2017","id":924208784700043264,"id_str":"924208784700043264","text":"@TomS64120610 Inte g\u00e4llande v\u00e5ld eller v\u00e5ld mot poliser. Det ENDA jag bad dig g\u00f6ra var \u00c5TERIGEN att f\u00f6rs\u00f6ka nyanser\u2026 https:\/\/t.co\/97p3Ubudpy","display_text_range":[14,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924208153113300992,"in_reply_to_status_id_str":"924208153113300992","in_reply_to_user_id":860592314514886660,"in_reply_to_user_id_str":"860592314514886660","in_reply_to_screen_name":"TomS64120610","user":{"id":222759734,"id_str":"222759734","name":"Sandra Dee","screen_name":"Sandetrix","location":"G\u00f6teborg, Sverige","url":null,"description":"Sv\u00e5rt politiskt inkorrekt. Ibland dryg mest sarkastisk. Sport. Fr\u00f6lunda. Newsjunkie.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4836,"friends_count":3491,"listed_count":23,"favourites_count":77719,"statuses_count":43991,"created_at":"Sat Dec 04 10:57:51 +0000 2010","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528335955988869120\/J4C8p4WM_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528335955988869120\/J4C8p4WM_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/222759734\/1441295058","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@TomS64120610 Inte g\u00e4llande v\u00e5ld eller v\u00e5ld mot poliser. Det ENDA jag bad dig g\u00f6ra var \u00c5TERIGEN att f\u00f6rs\u00f6ka nyansera dig g\u00e4llande ditt p\u00e5st\u00e5ende polishat","display_text_range":[14,153],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TomS64120610","name":"Tom_S","id":860592314514886660,"id_str":"860592314514886660","indices":[0,13]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/97p3Ubudpy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924208784700043264","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TomS64120610","name":"Tom_S","id":860592314514886660,"id_str":"860592314514886660","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183519898"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:39 +0000 2017","id":924208784897081344,"id_str":"924208784897081344","text":"RT @BjorklundVictor: Fy fan vad \u00e4cklad man blir av att t\u00e4nka p\u00e5 att @sofiaoo v\u00e4grar sparka @Aftonbladet-mannen... \ud83e\udd22 https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":726025320311230465,"id_str":"726025320311230465","name":"Michael X Carlsson","screen_name":"MickeXCarlsson","location":"Stockholm, Sweden Using VPN. ","url":null,"description":"Nytt konto - samma \u00e5sikter. New acct - same political views.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":404,"friends_count":900,"listed_count":10,"favourites_count":33612,"statuses_count":11646,"created_at":"Fri Apr 29 12:28:20 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/726027430876450816\/NIcaJ8vy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/726027430876450816\/NIcaJ8vy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/726025320311230465\/1466609911","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:28:16 +0000 2017","id":924206170247761921,"id_str":"924206170247761921","text":"Fy fan vad \u00e4cklad man blir av att t\u00e4nka p\u00e5 att @sofiaoo v\u00e4grar sparka @Aftonbladet-mannen... \ud83e\udd22 https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","display_text_range":[0,94],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20865466,"id_str":"20865466","name":"Victor Bj\u00f6rklund","screen_name":"BjorklundVictor","location":"Stockholm","url":null,"description":"R\u00e4knar dagarna till bubblan spricker. \ud83d\udcc9 N\u00e5s p\u00e5 victor.bjorklund@gmail.com \ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24407,"friends_count":14057,"listed_count":252,"favourites_count":85183,"statuses_count":4258,"created_at":"Sat Feb 14 19:14:35 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2071B0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20865466\/1508955499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6b5e69788b78c52f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6b5e69788b78c52f.json","place_type":"city","name":"Vaxholm","full_name":"Vaxholm, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[18.118927,59.352278],[18.118927,59.450693],[18.450102,59.450693],[18.450102,59.352278]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":924198454800379904,"quoted_status_id_str":"924198454800379904","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26992,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8985,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":7,"retweet_count":23,"favorite_count":38,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":6,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cissiwallin\/status\/924198454800379904","display_url":"twitter.com\/cissiwallin\/st\u2026","indices":[95,118]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sofiaoo","name":"Sofia Olsson Ols\u00e9n","id":24202882,"id_str":"24202882","indices":[47,55]},{"screen_name":"Aftonbladet","name":"Aftonbladet","id":37706685,"id_str":"37706685","indices":[70,82]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":924198454800379904,"quoted_status_id_str":"924198454800379904","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26992,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8985,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":7,"retweet_count":23,"favorite_count":38,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cissiwallin\/status\/924198454800379904","display_url":"twitter.com\/cissiwallin\/st\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BjorklundVictor","name":"Victor Bj\u00f6rklund","id":20865466,"id_str":"20865466","indices":[3,19]},{"screen_name":"sofiaoo","name":"Sofia Olsson Ols\u00e9n","id":24202882,"id_str":"24202882","indices":[68,76]},{"screen_name":"Aftonbladet","name":"Aftonbladet","id":37706685,"id_str":"37706685","indices":[91,103]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183519945"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:41 +0000 2017","id":924208790848798720,"id_str":"924208790848798720","text":"RT @felixhagman: Tv\u00e5 personer som b\u00f6r f\u00f6rbjudas att vistas p\u00e5 sociala medier https:\/\/t.co\/8Gjz3PlWiC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":745360310,"id_str":"745360310","name":"\u043ca\u2113i\u03b7","screen_name":"LindholmMalin","location":null,"url":null,"description":"retweetar endast, men ack s\u00e5 rolig","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":209,"friends_count":176,"listed_count":1,"favourites_count":6292,"statuses_count":14536,"created_at":"Wed Aug 08 15:03:01 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919153312737439744\/mmxvocmQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919153312737439744\/mmxvocmQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/745360310\/1505845796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 25 21:03:15 +0000 2017","id":923293903847006210,"id_str":"923293903847006210","text":"Tv\u00e5 personer som b\u00f6r f\u00f6rbjudas att vistas p\u00e5 sociala medier https:\/\/t.co\/8Gjz3PlWiC","display_text_range":[0,59],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":354561640,"id_str":"354561640","name":"Felix Hagman","screen_name":"felixhagman","location":"G\u00f6teborg","url":"http:\/\/nouw.com\/felixhagman","description":"Hatar allt som andas och r\u00f6r sig f\u00f6rutom hundar Instagram\/snap: felixhagman","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8602,"friends_count":183,"listed_count":10,"favourites_count":13367,"statuses_count":22790,"created_at":"Sat Aug 13 22:55:47 +0000 2011","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889622132321288193\/D6aVjEqa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889622132321288193\/D6aVjEqa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/354561640\/1489452547","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":512,"favorite_count":1543,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923293893550014464,"id_str":"923293893550014464","indices":[60,83],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNAy54RWAAAQOOS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNAy54RWAAAQOOS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8Gjz3PlWiC","display_url":"pic.twitter.com\/8Gjz3PlWiC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/felixhagman\/status\/923293903847006210\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"},"small":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923293893550014464,"id_str":"923293893550014464","indices":[60,83],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNAy54RWAAAQOOS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNAy54RWAAAQOOS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8Gjz3PlWiC","display_url":"pic.twitter.com\/8Gjz3PlWiC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/felixhagman\/status\/923293903847006210\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"},"small":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"}}},{"id":923293893541683200,"id_str":"923293893541683200","indices":[60,83],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNAy54PW4AAHAh3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNAy54PW4AAHAh3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8Gjz3PlWiC","display_url":"pic.twitter.com\/8Gjz3PlWiC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/felixhagman\/status\/923293903847006210\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":503,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":888,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":947,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"felixhagman","name":"Felix Hagman","id":354561640,"id_str":"354561640","indices":[3,15]}],"symbols":[],"media":[{"id":923293893550014464,"id_str":"923293893550014464","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNAy54RWAAAQOOS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNAy54RWAAAQOOS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8Gjz3PlWiC","display_url":"pic.twitter.com\/8Gjz3PlWiC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/felixhagman\/status\/923293903847006210\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"},"small":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"}},"source_status_id":923293903847006210,"source_status_id_str":"923293903847006210","source_user_id":354561640,"source_user_id_str":"354561640"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923293893550014464,"id_str":"923293893550014464","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNAy54RWAAAQOOS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNAy54RWAAAQOOS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8Gjz3PlWiC","display_url":"pic.twitter.com\/8Gjz3PlWiC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/felixhagman\/status\/923293903847006210\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"},"small":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"}},"source_status_id":923293903847006210,"source_status_id_str":"923293903847006210","source_user_id":354561640,"source_user_id_str":"354561640"},{"id":923293893541683200,"id_str":"923293893541683200","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNAy54PW4AAHAh3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNAy54PW4AAHAh3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8Gjz3PlWiC","display_url":"pic.twitter.com\/8Gjz3PlWiC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/felixhagman\/status\/923293903847006210\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":503,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":888,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":947,"h":1280,"resize":"fit"}},"source_status_id":923293903847006210,"source_status_id_str":"923293903847006210","source_user_id":354561640,"source_user_id_str":"354561640"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183521364"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:41 +0000 2017","id":924208791104651264,"id_str":"924208791104651264","text":"O kadar \u00e7ok Bulgaristan snapi att\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in \u00f6zlem duyan b\u0131r\u00e7etkalar\u0131mdan yepyeni k\u00fcf\u00fcrler yedim","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":755354730,"id_str":"755354730","name":"Cansel","screen_name":"canslsntrk","location":"\u0130zmir\/Bulgaria","url":null,"description":"Raz\u0131 olma hi\u00e7bir sessizli\u011fe, biliyorsun seni seviyorum #MKA","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1889,"friends_count":600,"listed_count":1,"favourites_count":27575,"statuses_count":10533,"created_at":"Mon Aug 13 15:41:14 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/462316887963992064\/E88DeBDC.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/462316887963992064\/E88DeBDC.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"122222","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6F6F9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909188677649223686\/2HXDYQVc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909188677649223686\/2HXDYQVc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/755354730\/1465892010","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"2624e00de6841d13","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/2624e00de6841d13.json","place_type":"admin","name":"Edirne Merkez","full_name":"Edirne Merkez, Edirne","country_code":"TR","country":"T\u00fcrkiye","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[26.329021,41.429305],[26.329021,41.880085],[26.801526,41.880085],[26.801526,41.429305]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183521425"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:42 +0000 2017","id":924208795387092993,"id_str":"924208795387092993","text":"@pippiglassbil @livetsbilder @OhlyLars @asaplsnr De framh\u00e5ller LOV som \"nu ska du f\u00e5 hj\u00e4lp\". En trodde att LOV var\u2026 https:\/\/t.co\/LMLbbUoBpA","display_text_range":[49,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924207663952605185,"in_reply_to_status_id_str":"924207663952605185","in_reply_to_user_id":484578210,"in_reply_to_user_id_str":"484578210","in_reply_to_screen_name":"pippiglassbil","user":{"id":377280456,"id_str":"377280456","name":"monan","screen_name":"MNMera","location":"\u00d6rebro","url":null,"description":"samh\u00e4llsnyfiken, informationshungrig, tv\u00e4rt\u00e4nkande, f\u00f6rb\u00e4ttringsuppt\u00e4ckare,  f\u00f6r\u00e4lder, bill\u00f6s varjedagscyklist, jordp\u00e5tare och blom\u00e4lskare.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":184,"friends_count":479,"listed_count":5,"favourites_count":7749,"statuses_count":4295,"created_at":"Wed Sep 21 09:51:59 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Ljubljana","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"7D166E","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/738750299\/217af40605f9703f9360e2b58886f68c.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/738750299\/217af40605f9703f9360e2b58886f68c.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"F79D43","profile_sidebar_fill_color":"F77043","profile_text_color":"F34970","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/761123598769594369\/KhV7pebC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/761123598769594369\/KhV7pebC_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@pippiglassbil @livetsbilder @OhlyLars @asaplsnr De framh\u00e5ller LOV som \"nu ska du f\u00e5 hj\u00e4lp\". En trodde att LOV var en behandlingsform. Det kan ta \u00e5tskilliga m\u00e5nader innan d sjuke f\u00e5r hj\u00e4lp","display_text_range":[49,188],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pippiglassbil","name":"Sofia Johansson","id":484578210,"id_str":"484578210","indices":[0,14]},{"screen_name":"livetsbilder","name":"Livets Bilder","id":3698303776,"id_str":"3698303776","indices":[15,28]},{"screen_name":"OhlyLars","name":"Lars Ohly","id":397154449,"id_str":"397154449","indices":[29,38]},{"screen_name":"asaplsnr","name":"\u00c5sa Plesner","id":2528894116,"id_str":"2528894116","indices":[39,48]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LMLbbUoBpA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924208795387092993","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pippiglassbil","name":"Sofia Johansson","id":484578210,"id_str":"484578210","indices":[0,14]},{"screen_name":"livetsbilder","name":"Livets Bilder","id":3698303776,"id_str":"3698303776","indices":[15,28]},{"screen_name":"OhlyLars","name":"Lars Ohly","id":397154449,"id_str":"397154449","indices":[29,38]},{"screen_name":"asaplsnr","name":"\u00c5sa Plesner","id":2528894116,"id_str":"2528894116","indices":[39,48]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183522446"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:42 +0000 2017","id":924208796297322496,"id_str":"924208796297322496","text":"@Juristfan @Myrstack men bara det att l\u00e4ra sig h\u00e5lla k\u00e4ften och lyssna, det verkar sv\u00e5rt, typ alla borde g\u00e5 med i A\u2026 https:\/\/t.co\/WuJrinALvh","display_text_range":[21,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924207720605077504,"in_reply_to_status_id_str":"924207720605077504","in_reply_to_user_id":749257939,"in_reply_to_user_id_str":"749257939","in_reply_to_screen_name":"Juristfan","user":{"id":86387575,"id_str":"86387575","name":"Tegelstenihandv\u00e4skan","screen_name":"HappyHelga","location":" Malm\u00f6","url":"http:\/\/malinannamaria.blogspot.se","description":"jag blev sch\u00e4fer p\u00e5 hundtestet","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1064,"friends_count":1294,"listed_count":9,"favourites_count":52370,"statuses_count":39168,"created_at":"Fri Oct 30 20:13:09 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"D7EBC1","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/467224997329506304\/0M7ZFhvY.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/467224997329506304\/0M7ZFhvY.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/836493857890136064\/xTETW3k5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/836493857890136064\/xTETW3k5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/86387575\/1472983029","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6b9fbf597adbeafd","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6b9fbf597adbeafd.json","place_type":"city","name":"Malm\u00f6","full_name":"Malm\u00f6, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[12.717854,55.479981],[12.717854,55.679734],[13.151934,55.679734],[13.151934,55.479981]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Juristfan @Myrstack men bara det att l\u00e4ra sig h\u00e5lla k\u00e4ften och lyssna, det verkar sv\u00e5rt, typ alla borde g\u00e5 med i AA eller al-anon och l\u00e4ra sig v\u00e4nta p\u00e5 sin tur","display_text_range":[21,160],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Juristfan","name":"Fan av Sofia","id":749257939,"id_str":"749257939","indices":[0,10]},{"screen_name":"Myrstack","name":"Laila","id":164284049,"id_str":"164284049","indices":[11,20]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuJrinALvh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924208796297322496","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Juristfan","name":"Fan av Sofia","id":749257939,"id_str":"749257939","indices":[0,10]},{"screen_name":"Myrstack","name":"Laila","id":164284049,"id_str":"164284049","indices":[11,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183522663"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:43 +0000 2017","id":924208799346544640,"id_str":"924208799346544640","text":"@hanifbali Har h\u00f6rt anekdot om att vissa studenters spr\u00e5k \u00e4r s\u00e5 d\u00e5ligt att deras uppsatser bokstavligen \u00e4r obegripl\u2026 https:\/\/t.co\/FJ3xBs0Dxj","display_text_range":[11,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Windows\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924205296033128448,"in_reply_to_status_id_str":"924205296033128448","in_reply_to_user_id":104778698,"in_reply_to_user_id_str":"104778698","in_reply_to_screen_name":"hanifbali","user":{"id":27127123,"id_str":"27127123","name":"Kristian Larsson","screen_name":"naktor","location":"Gothenburg, Sweden","url":null,"description":"Fascinating bio with a humorous pun. Pop-cultural reference. Works at @MacrobondF","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":213,"friends_count":203,"listed_count":8,"favourites_count":11583,"statuses_count":12300,"created_at":"Fri Mar 27 23:31:43 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/7000374\/Twitter2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/7000374\/Twitter2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707994054\/closeup_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707994054\/closeup_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/27127123\/1395254079","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@hanifbali Har h\u00f6rt anekdot om att vissa studenters spr\u00e5k \u00e4r s\u00e5 d\u00e5ligt att deras uppsatser bokstavligen \u00e4r obegripliga. Och det g\u00e4ller etniska svenskar","display_text_range":[11,151],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[0,10]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FJ3xBs0Dxj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924208799346544640","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183523390"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:45 +0000 2017","id":924208806992551936,"id_str":"924208806992551936","text":"@pete_phellgreen @spiderbeam Enda s\u00e4ttet \u00e4r att skicka hem dem igen. S\u00e5 snart det g\u00e5r i Syriens fall. F\u00f6r att ta hand om sitt eget land.","display_text_range":[29,136],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924177209992073216,"in_reply_to_status_id_str":"924177209992073216","in_reply_to_user_id":4481336067,"in_reply_to_user_id_str":"4481336067","in_reply_to_screen_name":"pete_phellgreen","user":{"id":2149631551,"id_str":"2149631551","name":"Mange","screen_name":"magnus_ka","location":"Helsingborg, Sweden","url":null,"description":"Pension\u00e4r, st\u00e4ndigt res-sugen. Fotbollsfan. F1 fan.\nMitt vanliga jag.\nNumera alltmer desperat \u00f6ver politikers och journalisters \u00f6nskan att f\u00f6rst\u00f6ra v\u00e5rt land.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":241,"friends_count":171,"listed_count":3,"favourites_count":17441,"statuses_count":6251,"created_at":"Tue Oct 22 19:55:29 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000673213684\/b540de4a8291ca2cad18c80a20ff3d38_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000673213684\/b540de4a8291ca2cad18c80a20ff3d38_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pete_phellgreen","name":"Peter F\u00e4llgren","id":4481336067,"id_str":"4481336067","indices":[0,16]},{"screen_name":"spiderbeam","name":"Sture Stelben","id":1021868336,"id_str":"1021868336","indices":[17,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183525213"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:45 +0000 2017","id":924208808905314304,"id_str":"924208808905314304","text":"RT @brokep: Startade @IPredatorVPN f\u00f6r att s\u00e4tta stopp f\u00f6r IPRED-idiotin, 9 \u00e5r senare \u00e4r tj\u00e4nsten tyv\u00e4rr mer \u00e4nnu mer beh\u00f6vd. https:\/\/t.co\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1324366746,"id_str":"1324366746","name":"Joachim Lindahl","screen_name":"JoachimL1","location":"Sweden","url":null,"description":"F\u00e4rjestad, F1, Ghost Adventures, Synth, Geocaching, UE, Climbing, TBBT, Cats, Games:MMORPG, PC, Boardgames and Poker. Caching alias JokkaL71. Piratpartist!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":191,"friends_count":818,"listed_count":10,"favourites_count":4630,"statuses_count":8485,"created_at":"Wed Apr 03 11:22:57 +0000 2013","utc_offset":-36000,"time_zone":"Hawaii","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3470805109\/30b039692ee392436d96bbfa18f90efe_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3470805109\/30b039692ee392436d96bbfa18f90efe_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1324366746\/1426582112","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:10:39 +0000 2017","id":924186637088804864,"id_str":"924186637088804864","text":"Startade @IPredatorVPN f\u00f6r att s\u00e4tta stopp f\u00f6r IPRED-idiotin, 9 \u00e5r senare \u00e4r tj\u00e4nsten tyv\u00e4rr mer \u00e4nnu mer beh\u00f6vd. https:\/\/t.co\/6lBwZKCBMu","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19033675,"id_str":"19033675","name":"Peter Sunde","screen_name":"brokep","location":"Internets","url":"http:\/\/blog.brokep.com","description":"(co-\/)founder of @Flattr, @njal_la, @IpredatorVPN, @TPBdotORG, @KonstHack etc. Socialist, vegetarian, finnish & norwegian. French call me Le troll r\u00eaveur.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":49802,"friends_count":758,"listed_count":1210,"favourites_count":811,"statuses_count":9352,"created_at":"Thu Jan 15 19:00:52 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Europe\/Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797019360355303424\/sVYFJpwf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797019360355303424\/sVYFJpwf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19033675\/1417234043","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923911279533854720,"quoted_status_id_str":"923911279533854720","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:56:29 +0000 2017","id":923911279533854720,"id_str":"923911279533854720","text":"Redan 2008 f\u00f6rutsp\u00e5dde @JonKarlung, vd Bahnhof, fyra saker:\n1) att den d\u00e5 nya IPRED-lagen skulle drabba enskilda pr\u2026 https:\/\/t.co\/zHGBhREPBI","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":479545108,"id_str":"479545108","name":"Operat\u00f6ren Bahnhof","screen_name":"BahnhofAB","location":"Sweden","url":"http:\/\/bahnhof.se","description":"Internet med sekretess. Aktuell driftstatus i v\u00e5ra n\u00e4t, se: https:\/\/www.bahnhof.se\/driftinfo Tweets mainly in Swedish.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3565,"friends_count":1,"listed_count":17,"favourites_count":146,"statuses_count":2374,"created_at":"Tue Jan 31 14:06:39 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F08D00","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/734703791082221568\/Hd1cS14q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/734703791082221568\/Hd1cS14q_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Redan 2008 f\u00f6rutsp\u00e5dde @JonKarlung, vd Bahnhof, fyra saker:\n1) att den d\u00e5 nya IPRED-lagen skulle drabba enskilda privatpersoner https:\/\/t.co\/WqJQxic9SU","display_text_range":[0,127],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JonKarlung","name":"Jon Karlung","id":1251716696,"id_str":"1251716696","indices":[23,34]}],"symbols":[],"media":[{"id":923910833645785089,"id_str":"923910833645785089","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJkAhOXkAEP-Za.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJkAhOXkAEP-Za.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WqJQxic9SU","display_url":"pic.twitter.com\/WqJQxic9SU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BahnhofAB\/status\/923911279533854720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1075,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923910833645785089,"id_str":"923910833645785089","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJkAhOXkAEP-Za.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJkAhOXkAEP-Za.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WqJQxic9SU","display_url":"pic.twitter.com\/WqJQxic9SU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BahnhofAB\/status\/923911279533854720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1075,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":42,"favorite_count":69,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zHGBhREPBI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923911279533854720","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JonKarlung","name":"Jon Karlung","id":1251716696,"id_str":"1251716696","indices":[23,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":6,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6lBwZKCBMu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BahnhofAB\/status\/923911279533854720","display_url":"twitter.com\/BahnhofAB\/stat\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[{"screen_name":"IPredatorVPN","name":"IPredator VPN","id":389767275,"id_str":"389767275","indices":[9,22]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923911279533854720,"quoted_status_id_str":"923911279533854720","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:56:29 +0000 2017","id":923911279533854720,"id_str":"923911279533854720","text":"Redan 2008 f\u00f6rutsp\u00e5dde @JonKarlung, vd Bahnhof, fyra saker:\n1) att den d\u00e5 nya IPRED-lagen skulle drabba enskilda pr\u2026 https:\/\/t.co\/zHGBhREPBI","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":479545108,"id_str":"479545108","name":"Operat\u00f6ren Bahnhof","screen_name":"BahnhofAB","location":"Sweden","url":"http:\/\/bahnhof.se","description":"Internet med sekretess. Aktuell driftstatus i v\u00e5ra n\u00e4t, se: https:\/\/www.bahnhof.se\/driftinfo Tweets mainly in Swedish.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3565,"friends_count":1,"listed_count":17,"favourites_count":146,"statuses_count":2374,"created_at":"Tue Jan 31 14:06:39 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F08D00","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/734703791082221568\/Hd1cS14q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/734703791082221568\/Hd1cS14q_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Redan 2008 f\u00f6rutsp\u00e5dde @JonKarlung, vd Bahnhof, fyra saker:\n1) att den d\u00e5 nya IPRED-lagen skulle drabba enskilda privatpersoner https:\/\/t.co\/WqJQxic9SU","display_text_range":[0,127],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JonKarlung","name":"Jon Karlung","id":1251716696,"id_str":"1251716696","indices":[23,34]}],"symbols":[],"media":[{"id":923910833645785089,"id_str":"923910833645785089","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJkAhOXkAEP-Za.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJkAhOXkAEP-Za.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WqJQxic9SU","display_url":"pic.twitter.com\/WqJQxic9SU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BahnhofAB\/status\/923911279533854720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1075,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923910833645785089,"id_str":"923910833645785089","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJkAhOXkAEP-Za.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJkAhOXkAEP-Za.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WqJQxic9SU","display_url":"pic.twitter.com\/WqJQxic9SU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BahnhofAB\/status\/923911279533854720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1075,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":42,"favorite_count":69,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zHGBhREPBI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923911279533854720","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JonKarlung","name":"Jon Karlung","id":1251716696,"id_str":"1251716696","indices":[23,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"brokep","name":"Peter Sunde","id":19033675,"id_str":"19033675","indices":[3,10]},{"screen_name":"IPredatorVPN","name":"IPredator VPN","id":389767275,"id_str":"389767275","indices":[21,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183525669"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:45 +0000 2017","id":924208810184658944,"id_str":"924208810184658944","text":"@MP_Sthlms_Stad @SusWAndersson Ungdomar h\u00e4r f\u00e5r ni en v\u00e4gg att tr\u00e4na p\u00e5 sen kan ni ta era spray burkar och m\u00e5la p\u00e5\u2026 https:\/\/t.co\/vNwPHngyzz","display_text_range":[31,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":923910676837478401,"in_reply_to_status_id_str":"923910676837478401","in_reply_to_user_id":77194832,"in_reply_to_user_id_str":"77194832","in_reply_to_screen_name":"MP_Sthlms_Stad","user":{"id":899707131183714309,"id_str":"899707131183714309","name":"Tyro","screen_name":"taggatill","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":20,"listed_count":0,"favourites_count":14,"statuses_count":8,"created_at":"Mon Aug 21 18:57:50 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/900037186355113984\/jaF65en3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/900037186355113984\/jaF65en3_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@MP_Sthlms_Stad @SusWAndersson Ungdomar h\u00e4r f\u00e5r ni en v\u00e4gg att tr\u00e4na p\u00e5 sen kan ni ta era spray burkar och m\u00e5la p\u00e5 andras v\u00e4ggar! Inte s\u00e5 genomt\u00e4nkt precis som allt frn MP","display_text_range":[31,171],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MP_Sthlms_Stad","name":"MP Stockholms stad","id":77194832,"id_str":"77194832","indices":[0,15]},{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[16,30]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vNwPHngyzz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924208810184658944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MP_Sthlms_Stad","name":"MP Stockholms stad","id":77194832,"id_str":"77194832","indices":[0,15]},{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[16,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183525974"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:47 +0000 2017","id":924208817008795650,"id_str":"924208817008795650","text":"RT @RichardHerrey: Somliga verkar helt missa kopplingen att m\u00f6jligheten till demokrati med frihet o j\u00e4mlikhet kr\u00e4ver uppr\u00e4tth\u00e5llande av str\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":892906675,"id_str":"892906675","name":"Alf Pettersson","screen_name":"AlfPettersson","location":"Alings\u00e5s Sweden","url":null,"description":"Pappa, Morfar,  marknadschef p\u00e5 Alf Pettersson AB och ordf\u00f6rande Svenska Lastfordonsgruppen. Twittrar personliga tankar.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":527,"friends_count":399,"listed_count":6,"favourites_count":1203,"statuses_count":7843,"created_at":"Sat Oct 20 09:49:46 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/665856112458117128\/exFS5KAs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/665856112458117128\/exFS5KAs_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:21:47 +0000 2017","id":924204539607216129,"id_str":"924204539607216129","text":"Somliga verkar helt missa kopplingen att m\u00f6jligheten till demokrati med frihet o j\u00e4mlikhet kr\u00e4ver uppr\u00e4tth\u00e5llande av strikta lagar o regler.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":35209318,"id_str":"35209318","name":"Richard Herrey","screen_name":"RichardHerrey","location":"Sweden","url":"http:\/\/herrey.com","description":"A lucky guy. Father Husband Grandpa Singer Composer Radiohost  HardRockGeneralManager.. and yes - Eurovision Song Contest winner.., and perhaps a future MP","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22487,"friends_count":3498,"listed_count":125,"favourites_count":30039,"statuses_count":73354,"created_at":"Sat Apr 25 13:21:51 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/383793574\/bild.JPG","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/383793574\/bild.JPG","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/595913047434211329\/gwxM2wAK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/595913047434211329\/gwxM2wAK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/35209318\/1496262082","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":11,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RichardHerrey","name":"Richard Herrey","id":35209318,"id_str":"35209318","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183527601"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:49 +0000 2017","id":924208823820275712,"id_str":"924208823820275712","text":"@matsnystrom Jag brukar t\u00e4nka att man f\u00e5r s\u00e5na efter smoothies: *buurp*","display_text_range":[13,71],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924208608258215936,"in_reply_to_status_id_str":"924208608258215936","in_reply_to_user_id":202101757,"in_reply_to_user_id_str":"202101757","in_reply_to_screen_name":"matsnystrom","user":{"id":198802850,"id_str":"198802850","name":"J\u00f6rgen Eriksson","screen_name":"jor6en","location":"Sweden","url":"http:\/\/jorgeneriksson.se","description":"For we were young, and we knew that we could never die.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":2978,"friends_count":1839,"listed_count":81,"favourites_count":11127,"statuses_count":178907,"created_at":"Tue Oct 05 08:44:03 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5DEB3","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000181200615\/9Pdl2ooe.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000181200615\/9Pdl2ooe.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845258939684061185\/z3gnVnNo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845258939684061185\/z3gnVnNo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/198802850\/1384959809","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm, Sweden","country_code":"SE","country":"Sweden","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.760132,59.227138],[17.760132,59.440204],[18.199986,59.440204],[18.199986,59.227138]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"matsnystrom","name":"Mats Nystr\u00f6m","id":202101757,"id_str":"202101757","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183529225"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:49 +0000 2017","id":924208822956240896,"id_str":"924208822956240896","text":"RT @Aysenuur_1905: Bili\u015fim Hareketi olarak b\u00fcy\u00fcmeye, b\u00fcy\u00fcrken bilgilendirmeye devam ediyoruz. Merak etti\u011finiz t\u00fcm sorular\u0131 bekliyoruz\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.kaisercrazy.com\" rel=\"nofollow\"\u003eAuto RT BoT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":23810979,"id_str":"23810979","name":"Auto WordPress RT","screen_name":"autowprt","location":null,"url":null,"description":"Otomatik RT \u015eeysi... \/ Auto RT Thing...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":966,"friends_count":1173,"listed_count":87,"favourites_count":64,"statuses_count":56701,"created_at":"Wed Mar 11 19:15:40 +0000 2009","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"21759B","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2298205436\/1339403334_refresh_blue_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2298205436\/1339403334_refresh_blue_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:37:32 +0000 2017","id":924208503601975296,"id_str":"924208503601975296","text":"Bili\u015fim Hareketi olarak b\u00fcy\u00fcmeye, b\u00fcy\u00fcrken bilgilendirmeye devam ediyoruz. Merak etti\u011finiz t\u00fcm sorular\u0131 bekliyoruz\u2026 https:\/\/t.co\/8QtYltTXNy","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2368760136,"id_str":"2368760136","name":"Ay\u015fenurKarademiro\u011flu","screen_name":"Aysenuur_1905","location":"\u0130skenderun & Antalya","url":"http:\/\/instagram.com\/aysenurkarademiroglu","description":"GALATASARAY | ultrAslan UNI | Akdeniz \u00dcniversitesi - MIS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":992,"friends_count":493,"listed_count":0,"favourites_count":5702,"statuses_count":1392,"created_at":"Sun Mar 02 11:47:47 +0000 2014","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/501158675654782977\/8EXhLa1-.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/501158675654782977\/8EXhLa1-.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873140907100573696\/VvHsg6Do_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873140907100573696\/VvHsg6Do_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2368760136\/1495056185","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924040322363068417,"quoted_status_id_str":"924040322363068417","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 22:29:15 +0000 2017","id":924040322363068417,"id_str":"924040322363068417","text":"Bili\u015fim ad\u0131na att\u0131\u011f\u0131m\u0131z ad\u0131mlara bir yenisini ekledik https:\/\/t.co\/wtC1Ptf4mS #bilisimhareketinesor https:\/\/t.co\/PAJDTN2F2b","display_text_range":[0,99],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":898149051107074048,"id_str":"898149051107074048","name":"Bili\u015fim Hareketi","screen_name":"bilisimeumutol","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.bilisimhareketi.com","description":"Bili\u015fim Hareketi; Bili\u015fim sekt\u00f6r\u00fc ile ilgili toplumu bilin\u00e7lendiren ayn\u0131 zamanda sorumluluk projeleri y\u00fcr\u00fcten k\u00e2r amac\u0131 g\u00fctmeyen sosyal topluluktur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":895,"friends_count":98,"listed_count":3,"favourites_count":358,"statuses_count":232,"created_at":"Thu Aug 17 11:46:35 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898149687236100096\/I7KJbV2m_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898149687236100096\/I7KJbV2m_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":9,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[{"text":"bilisimhareketinesor","indices":[78,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wtC1Ptf4mS","expanded_url":"http:\/\/sor.bilisimhareketi.com","display_url":"sor.bilisimhareketi.com","indices":[54,77]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924040216905682946,"id_str":"924040216905682946","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLZrnbWkAICi2u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLZrnbWkAICi2u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PAJDTN2F2b","display_url":"pic.twitter.com\/PAJDTN2F2b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bilisimeumutol\/status\/924040322363068417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924040216905682946,"id_str":"924040216905682946","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLZrnbWkAICi2u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLZrnbWkAICi2u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PAJDTN2F2b","display_url":"pic.twitter.com\/PAJDTN2F2b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bilisimeumutol\/status\/924040322363068417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Bili\u015fim Hareketi olarak b\u00fcy\u00fcmeye, b\u00fcy\u00fcrken bilgilendirmeye devam ediyoruz. Merak etti\u011finiz t\u00fcm sorular\u0131 bekliyoruz #BilisimHareketineSor https:\/\/t.co\/XjG37TJIPy","display_text_range":[0,136],"entities":{"hashtags":[{"text":"BilisimHareketineSor","indices":[115,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XjG37TJIPy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bilisimeumutol\/status\/924040322363068417","display_url":"twitter.com\/bilisimeumutol\u2026","indices":[137,160]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8QtYltTXNy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924208503601975296","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"quoted_status_id":924040322363068417,"quoted_status_id_str":"924040322363068417","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 22:29:15 +0000 2017","id":924040322363068417,"id_str":"924040322363068417","text":"Bili\u015fim ad\u0131na att\u0131\u011f\u0131m\u0131z ad\u0131mlara bir yenisini ekledik https:\/\/t.co\/wtC1Ptf4mS #bilisimhareketinesor https:\/\/t.co\/PAJDTN2F2b","display_text_range":[0,99],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":898149051107074048,"id_str":"898149051107074048","name":"Bili\u015fim Hareketi","screen_name":"bilisimeumutol","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/www.bilisimhareketi.com","description":"Bili\u015fim Hareketi; Bili\u015fim sekt\u00f6r\u00fc ile ilgili toplumu bilin\u00e7lendiren ayn\u0131 zamanda sorumluluk projeleri y\u00fcr\u00fcten k\u00e2r amac\u0131 g\u00fctmeyen sosyal topluluktur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":895,"friends_count":98,"listed_count":3,"favourites_count":358,"statuses_count":232,"created_at":"Thu Aug 17 11:46:35 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898149687236100096\/I7KJbV2m_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898149687236100096\/I7KJbV2m_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":9,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[{"text":"bilisimhareketinesor","indices":[78,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wtC1Ptf4mS","expanded_url":"http:\/\/sor.bilisimhareketi.com","display_url":"sor.bilisimhareketi.com","indices":[54,77]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924040216905682946,"id_str":"924040216905682946","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLZrnbWkAICi2u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLZrnbWkAICi2u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PAJDTN2F2b","display_url":"pic.twitter.com\/PAJDTN2F2b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bilisimeumutol\/status\/924040322363068417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924040216905682946,"id_str":"924040216905682946","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLZrnbWkAICi2u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLZrnbWkAICi2u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PAJDTN2F2b","display_url":"pic.twitter.com\/PAJDTN2F2b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bilisimeumutol\/status\/924040322363068417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Aysenuur_1905","name":"Ay\u015fenurKarademiro\u011flu","id":2368760136,"id_str":"2368760136","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183529019"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:49 +0000 2017","id":924208824692731904,"id_str":"924208824692731904","text":"ata ata dertleri hep i\u00e7ime att\u0131m insan gibi ya\u015famak benim de hakk\u0131m demi\u015f tarkan g\u00fczel de demi\u015f","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":900821080893534212,"id_str":"900821080893534212","name":"dirili\u015f feraceligirl","screen_name":"madamyobazz","location":null,"url":null,"description":"hg \u2665rte\u2665","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":202,"friends_count":131,"listed_count":0,"favourites_count":7322,"statuses_count":360,"created_at":"Thu Aug 24 20:44:16 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/900827850340794371\/isJH0sh3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/900827850340794371\/isJH0sh3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/900821080893534212\/1506374989","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183529433"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:50 +0000 2017","id":924208828773814272,"id_str":"924208828773814272","text":"Bakt\u0131m gitmiyor,bitmiyor,dinmiyor bir d\u00fc\u011f\u00fcmde ben att\u0131m.Nefes ald\u0131rmayacaksa g\u00fcn y\u00fcz\u00fcde g\u00f6stermesin.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":750036515120611329,"id_str":"750036515120611329","name":"U\u011eUR D\u00dcZG\u00dcN \uf8ff","screen_name":"UgurdzgnD","location":"Bal\u0131kesir, T\u00fcrkiye ","url":"https:\/\/www.instagram.com\/ugurduzgun969\/","description":"\ud83d\udcabBal\u0131kesir \u00fcniversitesi                     \ud83d\udcabD\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz zamanlar oldu, ne iteni unuttuk ne de tutmayan\u0131...                                   \ud83d\udcabAfyonkarahisar","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":186,"friends_count":274,"listed_count":0,"favourites_count":3541,"statuses_count":1750,"created_at":"Mon Jul 04 18:40:15 +0000 2016","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895570980453666816\/Kqs5wCCN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895570980453666816\/Kqs5wCCN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/750036515120611329\/1491674979","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"43d1ebf31e6883cf","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/43d1ebf31e6883cf.json","place_type":"city","name":"Bal\u0131kesir","full_name":"Bal\u0131kesir, T\u00fcrkiye","country_code":"TR","country":"T\u00fcrkiye","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[27.839245,39.612565],[27.839245,39.686799],[27.952799,39.686799],[27.952799,39.612565]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183530406"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:50 +0000 2017","id":924208829616836608,"id_str":"924208829616836608","text":"byggt stora, dyra l\u00e4genheter som inte idag g\u00e5r att f\u00e5 avs\u00e4ttning f\u00f6r? Om de byggt sm\u00e5, moderna, billiga l\u00e4genheter hade vi inte haft","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924208512632270848,"in_reply_to_status_id_str":"924208512632270848","in_reply_to_user_id":1266834246,"in_reply_to_user_id_str":"1266834246","in_reply_to_screen_name":"DisaPersson1","user":{"id":1266834246,"id_str":"1266834246","name":"Disa Persson","screen_name":"DisaPersson1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":489,"friends_count":518,"listed_count":5,"favourites_count":5947,"statuses_count":37078,"created_at":"Thu Mar 14 11:32:54 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528601472506671104\/plXEzIFT_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528601472506671104\/plXEzIFT_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.760132,59.227138],[17.760132,59.440204],[18.199986,59.440204],[18.199986,59.227138]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183530607"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:52 +0000 2017","id":924208837015605248,"id_str":"924208837015605248","text":"RT @NPiketen: SVT denna g\u00e5ng avstod fr\u00e5n att visa r\u00f6stresultatet fr\u00e5n deras sida. \nS\u00e4kert bara ett oskyldigt fel #opinionlive https:\/\/t.co\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":298744792,"id_str":"298744792","name":"Lars Beckman","screen_name":"beckmansasikter","location":"G\u00e4vle, Sverige","url":"http:\/\/www.larsbeckman.se","description":"Hela l\u00e4nets Riksdagsledamot f\u00f6r G\u00e4vleborg! (M) Sverige beh\u00f6ver fler i jobb och \u00f6kad f\u00f6retagsamhet! vice ordf SBB. Ledamot Civilutskottet 070-3613696","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10874,"friends_count":11953,"listed_count":167,"favourites_count":113155,"statuses_count":218399,"created_at":"Sat May 14 21:19:24 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856566644058898432\/0MPK4jHk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856566644058898432\/0MPK4jHk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/298744792\/1491070564","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 21:28:21 +0000 2017","id":923662609211117574,"id_str":"923662609211117574","text":"SVT denna g\u00e5ng avstod fr\u00e5n att visa r\u00f6stresultatet fr\u00e5n deras sida. \nS\u00e4kert bara ett oskyldigt fel #opinionlive https:\/\/t.co\/KUi49GemYj","display_text_range":[0,111],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3344385988,"id_str":"3344385988","name":"Johan Andersson","screen_name":"NPiketen","location":null,"url":null,"description":"\u00c4lskar yttrandefrihet God ton eller block","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1338,"friends_count":623,"listed_count":6,"favourites_count":6017,"statuses_count":5129,"created_at":"Wed Jun 24 17:27:19 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838005811863511040\/dgYs8WCm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838005811863511040\/dgYs8WCm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3344385988\/1488631264","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":21,"reply_count":48,"retweet_count":549,"favorite_count":1463,"entities":{"hashtags":[{"text":"opinionlive","indices":[99,111]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923662489665048576,"id_str":"923662489665048576","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGCI_zWkAA14vp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGCI_zWkAA14vp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KUi49GemYj","display_url":"pic.twitter.com\/KUi49GemYj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NPiketen\/status\/923662609211117574\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923662489665048576,"id_str":"923662489665048576","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGCI_zWkAA14vp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNGCI_zWkAA14vp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KUi49GemYj","display_url":"pic.twitter.com\/KUi49GemYj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NPiketen\/status\/923662609211117574\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"opinionlive","indices":[113,125]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NPiketen","name":"Johan Andersson","id":3344385988,"id_str":"3344385988","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183532371"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:52 +0000 2017","id":924208836839436288,"id_str":"924208836839436288","text":"@ahesselbom Tror han kandiderar f\u00f6r bli SD politiker. \nAlla (4000+) domarna g\u00e5r att ladda ner p\u00e5 hans blogg.","display_text_range":[12,108],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924204750853361664,"in_reply_to_status_id_str":"924204750853361664","in_reply_to_user_id":33177615,"in_reply_to_user_id_str":"33177615","in_reply_to_screen_name":"ahesselbom","user":{"id":3208027984,"id_str":"3208027984","name":"Mr Herrtidning","screen_name":"Herrtidning","location":null,"url":"https:\/\/herrtidning.wordpress.com","description":"Tillh\u00f6r inget parti. Ogillar vinklad media och hyckleri. Lika behandling f\u00f6r alla=m\u00e5ste! Mot rasism, nazism, kommunism. Driver herrtidning bloggen","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2446,"friends_count":854,"listed_count":33,"favourites_count":41303,"statuses_count":31766,"created_at":"Sun Apr 26 13:33:57 +0000 2015","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919934513375072256\/3KAlC8KO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919934513375072256\/3KAlC8KO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3208027984\/1501620385","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ahesselbom","name":"Anders Hesselbom","id":33177615,"id_str":"33177615","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183532329"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:52 +0000 2017","id":924208837825122304,"id_str":"924208837825122304","text":"t\u00fcrk\u00e7e tweetlere att\u0131\u011f\u0131m replylardan gelen arkada\u015flara bir fan hesab\u0131 oldu\u011fumu ve zaman\u0131n %99unda iconda benim olmad\u0131\u011f\u0131m\u0131 belirtmek isterim","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2966595532,"id_str":"2966595532","name":"spOoOooOky melik\u00e9","screen_name":"VOICEMAILKORDEI","location":null,"url":"https:\/\/curiouscat.me\/melikekimki","description":"\ud83c\udf83overloaded on millennial verbiage\ud83c\udf83","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1743,"friends_count":90,"listed_count":19,"favourites_count":52818,"statuses_count":31595,"created_at":"Wed Jan 07 19:46:47 +0000 2015","utc_offset":10800,"time_zone":"Bucharest","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/562290868736901120\/7TRD1U8t.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/562290868736901120\/7TRD1U8t.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924028032465166336\/dAgtHPMn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924028032465166336\/dAgtHPMn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2966595532\/1509140426","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183532564"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:52 +0000 2017","id":924208838802378752,"id_str":"924208838802378752","text":"@SaraHaldert Hade hen inte ens lyckats l\u00e4mna svenska farvatten trots att vi snart \u00e4r i november m\u00e5nad?","display_text_range":[13,102],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924018540788834305,"in_reply_to_status_id_str":"924018540788834305","in_reply_to_user_id":242335638,"in_reply_to_user_id_str":"242335638","in_reply_to_screen_name":"SaraHaldert","user":{"id":117131490,"id_str":"117131490","name":"Thomas Ekstrom","screen_name":"ekstromenator","location":"Stockholm, Sweden","url":null,"description":"Jobbar med arbetsmilj\u00f6, cyklar med CKCX","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":653,"friends_count":240,"listed_count":45,"favourites_count":148878,"statuses_count":58942,"created_at":"Wed Feb 24 16:48:53 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF3300","profile_sidebar_border_color":"86A4A6","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/650271970936922112\/hZB359a8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/650271970936922112\/hZB359a8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/117131490\/1374483353","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaraHaldert","name":"Sara Haldert","id":242335638,"id_str":"242335638","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183532797"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:52 +0000 2017","id":924208838487740417,"id_str":"924208838487740417","text":"RT @DumanHarun: Suudi\u2019lerden sonra bug\u00fcn de Katar  BB Bin Casim\u2019in itiraflar\u0131yla T\u00fcrkiye\u2019ye kaz\u0131k att\u0131. https:\/\/t.co\/dbPMS5abVd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":279953973,"id_str":"279953973","name":"aLeKo0o","screen_name":"aleko0o","location":"Ankara Eski\u015fehir","url":null,"description":"Betona f\u0131s\u0131ldayan adam...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":249,"friends_count":409,"listed_count":1,"favourites_count":320,"statuses_count":5116,"created_at":"Sun Apr 10 10:21:18 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653334493173055489\/v-9odw68_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653334493173055489\/v-9odw68_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/279953973\/1444602088","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 06:45:56 +0000 2017","id":924165319035445248,"id_str":"924165319035445248","text":"Suudi\u2019lerden sonra bug\u00fcn de Katar  BB Bin Casim\u2019in itiraflar\u0131yla T\u00fcrkiye\u2019ye kaz\u0131k att\u0131. https:\/\/t.co\/dbPMS5abVd","display_text_range":[0,87],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":876836678530420736,"id_str":"876836678530420736","name":"Harun DUMAN","screen_name":"DumanHarun","location":"B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece, \u0130stanbul","url":null,"description":"Mhp B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece Ba\u015f Yard.\n\u0130l\u00e7e Muhasibi \nSosyal Medya\n\n\nFenerbahce\ud83e\udd18\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":275,"friends_count":773,"listed_count":0,"favourites_count":4786,"statuses_count":986,"created_at":"Mon Jun 19 16:18:49 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897216317807370240\/3hsHBHyz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897216317807370240\/3hsHBHyz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/876836678530420736\/1507585850","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":66,"favorite_count":91,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924165280720392192,"id_str":"924165280720392192","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLbScWkAA6FPs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLbScWkAA6FPs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dbPMS5abVd","display_url":"pic.twitter.com\/dbPMS5abVd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DumanHarun\/status\/924165319035445248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1235,"resize":"fit"},"small":{"w":595,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1049,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924165280720392192,"id_str":"924165280720392192","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLbScWkAA6FPs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLbScWkAA6FPs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dbPMS5abVd","display_url":"pic.twitter.com\/dbPMS5abVd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DumanHarun\/status\/924165319035445248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1235,"resize":"fit"},"small":{"w":595,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1049,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":924165298902765568,"id_str":"924165298902765568","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLcWLXkAA7CeG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLcWLXkAA7CeG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dbPMS5abVd","display_url":"pic.twitter.com\/dbPMS5abVd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DumanHarun\/status\/924165319035445248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":801,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":454,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1072,"h":1605,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DumanHarun","name":"Harun DUMAN","id":876836678530420736,"id_str":"876836678530420736","indices":[3,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":924165280720392192,"id_str":"924165280720392192","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLbScWkAA6FPs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLbScWkAA6FPs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dbPMS5abVd","display_url":"pic.twitter.com\/dbPMS5abVd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DumanHarun\/status\/924165319035445248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1235,"resize":"fit"},"small":{"w":595,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1049,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":924165319035445248,"source_status_id_str":"924165319035445248","source_user_id":876836678530420736,"source_user_id_str":"876836678530420736"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924165280720392192,"id_str":"924165280720392192","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLbScWkAA6FPs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLbScWkAA6FPs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dbPMS5abVd","display_url":"pic.twitter.com\/dbPMS5abVd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DumanHarun\/status\/924165319035445248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1235,"resize":"fit"},"small":{"w":595,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1049,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":924165319035445248,"source_status_id_str":"924165319035445248","source_user_id":876836678530420736,"source_user_id_str":"876836678530420736"},{"id":924165298902765568,"id_str":"924165298902765568","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLcWLXkAA7CeG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLcWLXkAA7CeG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dbPMS5abVd","display_url":"pic.twitter.com\/dbPMS5abVd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DumanHarun\/status\/924165319035445248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":801,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":454,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1072,"h":1605,"resize":"fit"}},"source_status_id":924165319035445248,"source_status_id_str":"924165319035445248","source_user_id":876836678530420736,"source_user_id_str":"876836678530420736"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183532722"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:53 +0000 2017","id":924208841033682944,"id_str":"924208841033682944","text":"RT @Siirkahvesi1: Bir \u015feyi i\u00e7ine att\u0131\u011f\u0131nda onun orada dallan\u0131p budaklanaca\u011f\u0131n\u0131 bilmelisin. \u0130nsan\u0131n i\u00e7i orman olmaya m\u00fcsaittir...\n\nKaan Mura\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":901530349641101314,"id_str":"901530349641101314","name":"leylim ley\ud83c\udf3e","screen_name":"kubracorapci08","location":"\u00c7anakkale, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"\u00f6yle y\u0131kma kendini, \u00f6yle mahzun, \u00f6yle garip...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":44,"friends_count":279,"listed_count":0,"favourites_count":215,"statuses_count":153,"created_at":"Sat Aug 26 19:42:39 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903341712956948480\/i6bJKFZv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903341712956948480\/i6bJKFZv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/901530349641101314\/1504208446","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 20:13:29 +0000 2017","id":924006154199498753,"id_str":"924006154199498753","text":"Bir \u015feyi i\u00e7ine att\u0131\u011f\u0131nda onun orada dallan\u0131p budaklanaca\u011f\u0131n\u0131 bilmelisin. \u0130nsan\u0131n i\u00e7i orman olmaya m\u00fcsaittir...\n\nKaan Murat Yan\u0131k","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3069912124,"id_str":"3069912124","name":"\u015eiir Kahvesi","screen_name":"Siirkahvesi1","location":"Ayd\u0131n","url":"https:\/\/www.instagram.com\/siirkahvesi1\/","description":"\u201cBir bulu\u015fma yeridir \u015fimdi h\u00fcz\u00fcnlerimiz.\u201d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":23116,"friends_count":1,"listed_count":25,"favourites_count":234,"statuses_count":6152,"created_at":"Wed Mar 04 13:06:48 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/658405573625561089\/jUtDPyW8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/658405573625561089\/jUtDPyW8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3069912124\/1447599818","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":30,"favorite_count":138,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Siirkahvesi1","name":"\u015eiir Kahvesi","id":3069912124,"id_str":"3069912124","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183533329"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:53 +0000 2017","id":924208843361587200,"id_str":"924208843361587200","text":"RT @siyahbeyazarsiv: Tarihte Bug\u00fcn | '28 Ekim 2001 Denizlispor-Be\u015fikta\u015f JK\n'62 \u0130lhan Mans\u0131z att\u0131\u011f\u0131 gol\u00fc, ilk yar\u0131da hatal\u0131 gol yiyen Fev\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":854078322795565056,"id_str":"854078322795565056","name":"g\u00fczelg\u00fcnlergelecek","screen_name":"Arzutaylan4","location":null,"url":null,"description":"Ilhan Mansiz\nimfc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":641,"friends_count":642,"listed_count":0,"favourites_count":43727,"statuses_count":29670,"created_at":"Mon Apr 17 21:05:15 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918942428941504512\/rxRmbkRw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918942428941504512\/rxRmbkRw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/854078322795565056\/1492541071","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 21:01:21 +0000 2017","id":924018201113120769,"id_str":"924018201113120769","text":"Tarihte Bug\u00fcn | '28 Ekim 2001 Denizlispor-Be\u015fikta\u015f JK\n'62 \u0130lhan Mans\u0131z att\u0131\u011f\u0131 gol\u00fc, ilk yar\u0131da hatal\u0131 gol yiyen Fev\u2026 https:\/\/t.co\/KGfETjsRCP","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":773399960,"id_str":"773399960","name":"Siyah Beyaz Ar\u015fiv","screen_name":"siyahbeyazarsiv","location":null,"url":"http:\/\/www.siyahbeyazarsiv.com","description":"Ge\u00e7mi\u015ften bug\u00fcne, Dolmabah\u00e7e'de ne ya\u015fand\u0131ysa...\nhttps:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCAJXxy6qaSEQhY0Hq5sRvuA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7488,"friends_count":7,"listed_count":38,"favourites_count":227,"statuses_count":1632,"created_at":"Wed Aug 22 10:52:11 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2530998759\/wvia68x5ibosx4eqkm1k_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2530998759\/wvia68x5ibosx4eqkm1k_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/773399960\/1502907527","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Tarihte Bug\u00fcn | '28 Ekim 2001 Denizlispor-Be\u015fikta\u015f JK\n'62 \u0130lhan Mans\u0131z att\u0131\u011f\u0131 gol\u00fc, ilk yar\u0131da hatal\u0131 gol yiyen Fevzi'ye arma\u011fan ediyor. https:\/\/t.co\/bgapdrhTfc","display_text_range":[0,136],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924014794885255168,"id_str":"924014794885255168","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924014794885255168\/pu\/img\/-T4LOzAj43Yiq0No.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924014794885255168\/pu\/img\/-T4LOzAj43Yiq0No.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bgapdrhTfc","display_url":"pic.twitter.com\/bgapdrhTfc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/siyahbeyazarsiv\/status\/924018201113120769\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":26320,"variants":[{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924014794885255168\/pu\/vid\/240x180\/0iLodL_qNQs3Hhsw.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924014794885255168\/pu\/pl\/EFa_W_8y9kP5e7tH.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924014794885255168\/pu\/vid\/480x360\/8DiDpPEtmFEHOt-B.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924014794885255168,"id_str":"924014794885255168","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924014794885255168\/pu\/img\/-T4LOzAj43Yiq0No.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/924014794885255168\/pu\/img\/-T4LOzAj43Yiq0No.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bgapdrhTfc","display_url":"pic.twitter.com\/bgapdrhTfc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/siyahbeyazarsiv\/status\/924018201113120769\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":26320,"variants":[{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924014794885255168\/pu\/vid\/240x180\/0iLodL_qNQs3Hhsw.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924014794885255168\/pu\/pl\/EFa_W_8y9kP5e7tH.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/924014794885255168\/pu\/vid\/480x360\/8DiDpPEtmFEHOt-B.mp4"}]}}]}},"quote_count":6,"reply_count":1,"retweet_count":47,"favorite_count":122,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KGfETjsRCP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924018201113120769","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"siyahbeyazarsiv","name":"Siyah Beyaz Ar\u015fiv","id":773399960,"id_str":"773399960","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183533884"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:54 +0000 2017","id":924208844410155008,"id_str":"924208844410155008","text":"Ping @ullissandberg @bjornsundin \nhttps:\/\/t.co\/AUydx5Beb2 https:\/\/t.co\/XO6ojfMatW","display_text_range":[0,57],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2347487111,"id_str":"2347487111","name":"B\u00e4staLeffe","screen_name":"BastaLeffe","location":"\u00d6rebro","url":null,"description":"Ironi \u00e4r det fjun av Guds vinge  som i v\u00e5gsk\u00e5len uppv\u00e4ger all livets bly.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":45,"listed_count":0,"favourites_count":561,"statuses_count":1224,"created_at":"Sun Feb 16 20:34:15 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/480346678080585729\/GGUxnsFD_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/480346678080585729\/GGUxnsFD_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2347487111\/1403358591","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AUydx5Beb2","expanded_url":"http:\/\/www.na.se\/allmant\/staden-hade-problem-med-hoga-hastigheter-vid-overgangsstalle-losningen-att-lura-ogat","display_url":"na.se\/allmant\/staden\u2026","indices":[34,57]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ullissandberg","name":"ullissandberg","id":18796059,"id_str":"18796059","indices":[5,19]},{"screen_name":"bjornsundin","name":"bjornsundin","id":18769639,"id_str":"18769639","indices":[20,32]}],"symbols":[],"media":[{"id":924208836193419264,"id_str":"924208836193419264","indices":[58,81],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzCjOWAAAHBmK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzCjOWAAAHBmK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XO6ojfMatW","display_url":"pic.twitter.com\/XO6ojfMatW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BastaLeffe\/status\/924208844410155008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924208836193419264,"id_str":"924208836193419264","indices":[58,81],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzCjOWAAAHBmK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNzCjOWAAAHBmK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XO6ojfMatW","display_url":"pic.twitter.com\/XO6ojfMatW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BastaLeffe\/status\/924208844410155008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509183534134"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:54 +0000 2017","id":924208845374787584,"id_str":"924208845374787584","text":"RT @Keyyos: Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjeseme\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1377982963,"id_str":"1377982963","name":"moalilleliasson","screen_name":"MoaLill1","location":null,"url":null,"description":"Oftast arg","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":71,"friends_count":95,"listed_count":0,"favourites_count":215,"statuses_count":378,"created_at":"Wed Apr 24 20:51:57 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/863310142699442176\/0EFvOuJ-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/863310142699442176\/0EFvOuJ-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1377982963\/1485931060","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 16:06:31 +0000 2017","id":923944006618361856,"id_str":"923944006618361856","text":"Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjeseme\u2026 https:\/\/t.co\/4a0fMoDAOd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070386758,"id_str":"1070386758","name":"Keyyo","screen_name":"Keyyos","location":null,"url":"http:\/\/roa.se\/Artistdetails.aspx?id=29","description":"Kristina 'Keyyo' Petrushina","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":67505,"friends_count":144,"listed_count":21,"favourites_count":6567,"statuses_count":3390,"created_at":"Tue Jan 08 09:05:02 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000102639308\/ab1b15a5ef930fa1697248f6a552fabf.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000102639308\/ab1b15a5ef930fa1697248f6a552fabf.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818829421549326336\/XhFNQlX__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818829421549326336\/XhFNQlX__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070386758\/1486550013","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjesemester och ha vinkv\u00e4llar och snacka skit n\u00e4r man \u00e4r 45","display_text_range":[0,167],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":14,"retweet_count":410,"favorite_count":1029,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4a0fMoDAOd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923944006618361856","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Keyyos","name":"Keyyo","id":1070386758,"id_str":"1070386758","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183534364"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:56 +0000 2017","id":924208852727484416,"id_str":"924208852727484416","text":"RT @Sanningsmaskin: @JohanJakobson @kurt_johansson @TiiaOjala @Aktieproffs @nabizadehse N\u00e4, UD avr\u00e5der SVENSKAR i formen av v\u00e4sterl\u00e4nni\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":916354641222356992,"id_str":"916354641222356992","name":"\u00c5snan","screen_name":"donkeyoink","location":null,"url":null,"description":"\u00c4r inte h\u00f6ger men tycker v\u00e4ldigt mycket s\u00e4mre om v\u00e4nster.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16,"friends_count":105,"listed_count":0,"favourites_count":497,"statuses_count":586,"created_at":"Fri Oct 06 17:29:06 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916355870673571840\/XW7jDoIm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916355870673571840\/XW7jDoIm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/916354641222356992\/1507311505","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:28:12 +0000 2017","id":924175952946528256,"id_str":"924175952946528256","text":"@JohanJakobson @kurt_johansson @TiiaOjala @Aktieproffs @nabizadehse N\u00e4, UD avr\u00e5der SVENSKAR i formen av v\u00e4sterl\u00e4nni\u2026 https:\/\/t.co\/nVmAjwrVAB","display_text_range":[68,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924034220116402181,"in_reply_to_status_id_str":"924034220116402181","in_reply_to_user_id":878683105,"in_reply_to_user_id_str":"878683105","in_reply_to_screen_name":"JohanJakobson","user":{"id":872457000277479424,"id_str":"872457000277479424","name":"SanningenSvider","screen_name":"Sanningsmaskin","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Oroad medborgare som tycker att de flesta politiker sviker det f\u00f6rtroende de f\u00e5tt av v\u00e4ljarna. R\u00f6star SD 2018 f\u00f6r att straffa alla de andra.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":115,"friends_count":94,"listed_count":0,"favourites_count":2428,"statuses_count":1920,"created_at":"Wed Jun 07 14:15:33 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879669744558854144\/leZFx4wI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879669744558854144\/leZFx4wI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/872457000277479424\/1498564868","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@JohanJakobson @kurt_johansson @TiiaOjala @Aktieproffs @nabizadehse N\u00e4, UD avr\u00e5der SVENSKAR i formen av v\u00e4sterl\u00e4nningar att \u00e5ka dit, en afghan som skickas till Kabul h\u00f6jer inga \u00f6gonbryn, men en Kalle g\u00f6r...","display_text_range":[68,206],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JohanJakobson","name":"Johan Jakobsson","id":878683105,"id_str":"878683105","indices":[0,14]},{"screen_name":"kurt_johansson","name":"Kurt Johansson","id":3082531732,"id_str":"3082531732","indices":[15,30]},{"screen_name":"TiiaOjala","name":"Tiia Ojala","id":540149099,"id_str":"540149099","indices":[31,41]},{"screen_name":"Aktieproffs","name":"Aktieproffs","id":2248588170,"id_str":"2248588170","indices":[42,54]},{"screen_name":"nabizadehse","name":"Amir Nabizadeh","id":778718221792714754,"id_str":"778718221792714754","indices":[55,67]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nVmAjwrVAB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924175952946528256","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JohanJakobson","name":"Johan Jakobsson","id":878683105,"id_str":"878683105","indices":[0,14]},{"screen_name":"kurt_johansson","name":"Kurt Johansson","id":3082531732,"id_str":"3082531732","indices":[15,30]},{"screen_name":"TiiaOjala","name":"Tiia Ojala","id":540149099,"id_str":"540149099","indices":[31,41]},{"screen_name":"Aktieproffs","name":"Aktieproffs","id":2248588170,"id_str":"2248588170","indices":[42,54]},{"screen_name":"nabizadehse","name":"Amir Nabizadeh","id":778718221792714754,"id_str":"778718221792714754","indices":[55,67]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sanningsmaskin","name":"SanningenSvider","id":872457000277479424,"id_str":"872457000277479424","indices":[3,18]},{"screen_name":"JohanJakobson","name":"Johan Jakobsson","id":878683105,"id_str":"878683105","indices":[20,34]},{"screen_name":"kurt_johansson","name":"Kurt Johansson","id":3082531732,"id_str":"3082531732","indices":[35,50]},{"screen_name":"TiiaOjala","name":"Tiia Ojala","id":540149099,"id_str":"540149099","indices":[51,61]},{"screen_name":"Aktieproffs","name":"Aktieproffs","id":2248588170,"id_str":"2248588170","indices":[62,74]},{"screen_name":"nabizadehse","name":"Amir Nabizadeh","id":778718221792714754,"id_str":"778718221792714754","indices":[75,87]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183536117"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:56 +0000 2017","id":924208856351289344,"id_str":"924208856351289344","text":"@Anettes_ I din yrkesroll ing\u00e5r att fr\u00e4mja \u00e5siktsfrihet tolerans och respekt f\u00f6r andra m\u00e4nniskor?","display_text_range":[10,97],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924178074513666048,"in_reply_to_status_id_str":"924178074513666048","in_reply_to_user_id":2664582167,"in_reply_to_user_id_str":"2664582167","in_reply_to_screen_name":"Anettes_","user":{"id":922902231170547712,"id_str":"922902231170547712","name":"Pete","screen_name":"PeteFormsvacka","location":"Kungsbacka, Sverige","url":null,"description":"Arbetarklass \u00e5t h\u00f6ger.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2,"friends_count":33,"listed_count":0,"favourites_count":20,"statuses_count":3,"created_at":"Tue Oct 24 19:06:53 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922910643111460864\/rQ5zoGgZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922910643111460864\/rQ5zoGgZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/922902231170547712\/1508874783","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Anettes_","name":"Anettes_","id":2664582167,"id_str":"2664582167","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183536981"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:57 +0000 2017","id":924208859538796544,"id_str":"924208859538796544","text":"RT @malinullgren: Jag skriver om #MeToo : \"Du har f\u00e5tt l\u00e4ra dig att acceptera det mesta utom v\u00e5ldt\u00e4kt\" https:\/\/t.co\/1UZqSAalk2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":361907416,"id_str":"361907416","name":"Therese Bergstedt","screen_name":"Vet_Therese","location":null,"url":"http:\/\/www.svt.se\/nyheter","description":"Journalist @SVTNyheter. Vetenskap, nyheter, gr\u00e4v. Norrbottning i exil. L\u00e4tt besatt av orsakssamband, f\u00f6rst\u00e4rkningsplagg, skidor & powerballader.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":977,"friends_count":930,"listed_count":30,"favourites_count":828,"statuses_count":3771,"created_at":"Thu Aug 25 14:46:03 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"045185","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842293261389684736\/9Qlut7sh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842293261389684736\/9Qlut7sh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/361907416\/1505298277","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 08:00:39 +0000 2017","id":923821732376596480,"id_str":"923821732376596480","text":"Jag skriver om #MeToo : \"Du har f\u00e5tt l\u00e4ra dig att acceptera det mesta utom v\u00e5ldt\u00e4kt\" https:\/\/t.co\/1UZqSAalk2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":84417304,"id_str":"84417304","name":"malin ullgren","screen_name":"malinullgren","location":null,"url":null,"description":"Litteraturredakt\u00f6r p\u00e5 Dagens Nyheter. Expert p\u00e5 l\u00e5dorna i Madame Bovary.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7059,"friends_count":895,"listed_count":70,"favourites_count":5679,"statuses_count":7196,"created_at":"Thu Oct 22 20:31:16 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/639812305857945604\/m3EoCgbn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/639812305857945604\/m3EoCgbn_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":4,"reply_count":5,"retweet_count":29,"favorite_count":54,"entities":{"hashtags":[{"text":"MeToo","indices":[15,21]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1UZqSAalk2","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/kultur-noje\/malin-ullgren-du-har-fatt-lara-dig-att-acceptera-det-mesta-utom-valdtakt\/","display_url":"dn.se\/kultur-noje\/ma\u2026","indices":[85,108]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MeToo","indices":[33,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1UZqSAalk2","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/kultur-noje\/malin-ullgren-du-har-fatt-lara-dig-att-acceptera-det-mesta-utom-valdtakt\/","display_url":"dn.se\/kultur-noje\/ma\u2026","indices":[103,126]}],"user_mentions":[{"screen_name":"malinullgren","name":"malin ullgren","id":84417304,"id_str":"84417304","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183537741"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:38:58 +0000 2017","id":924208863951323136,"id_str":"924208863951323136","text":"RT @PatrikBrenning: Vi forts\u00e4tter att granska svensk fotboll och SvFF\nhttps:\/\/t.co\/fE4jkHPnEB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":45298709,"id_str":"45298709","name":"Anna Pierre","screen_name":"radiohuvud","location":"Stockholm","url":"http:\/\/klackspark.libsyn.com","description":"AIK. Obotlig fotbollssupporter. Dr\u00f6mmer om att krossa gubbv\u00e4ldet inom fotbollen. Brinner f\u00f6r f\u00f6reningsdemokrati. En av tre i @klacksparkpod.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1516,"friends_count":840,"listed_count":16,"favourites_count":24940,"statuses_count":42546,"created_at":"Sun Jun 07 06:45:08 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768822921791954944\/2JuDSmZj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768822921791954944\/2JuDSmZj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/45298709\/1459276122","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 15:03:52 +0000 2017","id":923928238061125633,"id_str":"923928238061125633","text":"Vi forts\u00e4tter att granska svensk fotboll och SvFF\nhttps:\/\/t.co\/fE4jkHPnEB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":291709255,"id_str":"291709255","name":"Patrik Brenning","screen_name":"PatrikBrenning","location":null,"url":"https:\/\/www.instagram.com\/patrikbrenning","description":"Tidigare Sj\u00f6gren. Sportreporter p\u00e5 Aftonbladet men twittrar privat. S\u00e5 om det blir fel \u00e4r jag inte en d\u00e5lig journalist \u2013 bara en d\u00e5lig m\u00e4nniska.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":23951,"friends_count":800,"listed_count":96,"favourites_count":12086,"statuses_count":45707,"created_at":"Mon May 02 13:58:13 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000425620467\/e42dbc6ff6690b0c0df1841911f73816_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000425620467\/e42dbc6ff6690b0c0df1841911f73816_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/291709255\/1499087846","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fE4jkHPnEB","expanded_url":"https:\/\/www.aftonbladet.se\/a\/elenO","display_url":"aftonbladet.se\/a\/elenO","indices":[50,73]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fE4jkHPnEB","expanded_url":"https:\/\/www.aftonbladet.se\/a\/elenO","display_url":"aftonbladet.se\/a\/elenO","indices":[70,93]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PatrikBrenning","name":"Patrik Brenning","id":291709255,"id_str":"291709255","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183538793"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:00 +0000 2017","id":924208870188310528,"id_str":"924208870188310528","text":"Som om en kvinna inte fattar att m\u00e4n \u00e4r k\u00e5ta p\u00e5 andra kvinnor ocks\u00e5. Som om vi trodde att vi skulle kunna \u00e4ndra p\u00e5 det.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":922065629070483457,"id_str":"922065629070483457","name":"Ett solo","screen_name":"enskildheten","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":0,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":4,"created_at":"Sun Oct 22 11:42:31 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922070408005906432\/eLADWOb9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922070408005906432\/eLADWOb9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/922065629070483457\/1508673941","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183540280"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:00 +0000 2017","id":924208870360305664,"id_str":"924208870360305664","text":"@Aftonbladet Ni p\u00e5 AB \u00e4r v\u00e4l n\u00f6jda nu, ni \u00e4lskar ju att ta in brottslingar till Sverige? Ni och era gelikar har f\u00f6rst\u00f6rt Sverige!","display_text_range":[13,129],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924169188209561600,"in_reply_to_status_id_str":"924169188209561600","in_reply_to_user_id":37706685,"in_reply_to_user_id_str":"37706685","in_reply_to_screen_name":"Aftonbladet","user":{"id":272317191,"id_str":"272317191","name":"Mistelten","screen_name":"Mistelten","location":null,"url":null,"description":"Man with interests in culture and outdoor activities. Also interested in politics, domestic and international.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":22,"listed_count":0,"favourites_count":9,"statuses_count":32,"created_at":"Sat Mar 26 07:54:26 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878913452244434944\/7YdSqQR1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878913452244434944\/7YdSqQR1_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Aftonbladet","name":"Aftonbladet","id":37706685,"id_str":"37706685","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183540321"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:00 +0000 2017","id":924208870926569478,"id_str":"924208870926569478","text":"RT @StefanVilumsons: Jag kan h\u00e5lla med om att M \u00e4r ett populistiskt parti som \u00e4ndrar politik ofta f\u00f6r att f\u00f6rs\u00f6ka att vara poppis. Vem l\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2576685542,"id_str":"2576685542","name":"Pernilla Andersson","screen_name":"AssRendOn","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":169,"friends_count":120,"listed_count":14,"favourites_count":6763,"statuses_count":23803,"created_at":"Thu Jun 19 11:11:15 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564769156868734977\/yX0g7qKu_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564769156868734977\/yX0g7qKu_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 14:36:43 +0000 2017","id":923921407452569601,"id_str":"923921407452569601","text":"Jag kan h\u00e5lla med om att M \u00e4r ett populistiskt parti som \u00e4ndrar politik ofta f\u00f6r att f\u00f6rs\u00f6ka att vara poppis. Vem l\u2026 https:\/\/t.co\/tnqd5V5hih","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3482872282,"id_str":"3482872282","name":"Getosten","screen_name":"StefanVilumsons","location":null,"url":null,"description":"Humor framf\u00f6r allt, oftast bara min. Ogillar mesiga och flummiga m\u00e4nniskor, speciellt politiker. Sverigedemokrat och antisocialist. Alltid i steget bredvid dig.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1207,"friends_count":1847,"listed_count":8,"favourites_count":16241,"statuses_count":33022,"created_at":"Sat Aug 29 18:15:08 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/802178374386982912\/7TSa6P31_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/802178374386982912\/7TSa6P31_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3482872282\/1480089380","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923919596058443776,"quoted_status_id_str":"923919596058443776","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 14:29:31 +0000 2017","id":923919596058443776,"id_str":"923919596058443776","text":"@StefanVilumsons Nej. M \u00e4r falska, de \u00e4r globalister, inga patrioter. Likt en orm slingrar de sig fram i jakten p\u00e5\u2026 https:\/\/t.co\/eSzId9l7Zv","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":923916682313322496,"in_reply_to_status_id_str":"923916682313322496","in_reply_to_user_id":3482872282,"in_reply_to_user_id_str":"3482872282","in_reply_to_screen_name":"StefanVilumsons","user":{"id":4817853640,"id_str":"4817853640","name":"CJ","screen_name":"victoryinnam","location":"In the foxhole","url":null,"description":"Gardening enthusiast and Jeep driver. Enjoying the great outdoors in USA Canada Texas and Sweden. Strong for the Philippines.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":726,"friends_count":653,"listed_count":26,"favourites_count":35477,"statuses_count":21494,"created_at":"Sat Jan 16 11:37:39 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4B5320","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/853296134961471488\/L1DCspim_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/853296134961471488\/L1DCspim_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4817853640\/1507287547","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@StefanVilumsons Nej. M \u00e4r falska, de \u00e4r globalister, inga patrioter. Likt en orm slingrar de sig fram i jakten p\u00e5 v\u00e4ljare att stilla sin makthunger.","display_text_range":[17,149],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"StefanVilumsons","name":"Getosten","id":3482872282,"id_str":"3482872282","indices":[0,16]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eSzId9l7Zv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923919596058443776","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"StefanVilumsons","name":"Getosten","id":3482872282,"id_str":"3482872282","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Jag kan h\u00e5lla med om att M \u00e4r ett populistiskt parti som \u00e4ndrar politik ofta f\u00f6r att f\u00f6rs\u00f6ka att vara poppis. Vem litar p\u00e5 vindfl\u00f6jlar? https:\/\/t.co\/bPoSJwDc0d","display_text_range":[0,135],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bPoSJwDc0d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/victoryinnam\/status\/923919596058443776","display_url":"twitter.com\/victoryinnam\/s\u2026","indices":[136,159]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":7,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tnqd5V5hih","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923921407452569601","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923919596058443776,"quoted_status_id_str":"923919596058443776","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 14:29:31 +0000 2017","id":923919596058443776,"id_str":"923919596058443776","text":"@StefanVilumsons Nej. M \u00e4r falska, de \u00e4r globalister, inga patrioter. Likt en orm slingrar de sig fram i jakten p\u00e5\u2026 https:\/\/t.co\/eSzId9l7Zv","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":923916682313322496,"in_reply_to_status_id_str":"923916682313322496","in_reply_to_user_id":3482872282,"in_reply_to_user_id_str":"3482872282","in_reply_to_screen_name":"StefanVilumsons","user":{"id":4817853640,"id_str":"4817853640","name":"CJ","screen_name":"victoryinnam","location":"In the foxhole","url":null,"description":"Gardening enthusiast and Jeep driver. Enjoying the great outdoors in USA Canada Texas and Sweden. Strong for the Philippines.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":726,"friends_count":653,"listed_count":26,"favourites_count":35477,"statuses_count":21494,"created_at":"Sat Jan 16 11:37:39 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4B5320","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/853296134961471488\/L1DCspim_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/853296134961471488\/L1DCspim_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4817853640\/1507287547","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@StefanVilumsons Nej. M \u00e4r falska, de \u00e4r globalister, inga patrioter. Likt en orm slingrar de sig fram i jakten p\u00e5 v\u00e4ljare att stilla sin makthunger.","display_text_range":[17,149],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"StefanVilumsons","name":"Getosten","id":3482872282,"id_str":"3482872282","indices":[0,16]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eSzId9l7Zv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923919596058443776","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"StefanVilumsons","name":"Getosten","id":3482872282,"id_str":"3482872282","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"StefanVilumsons","name":"Getosten","id":3482872282,"id_str":"3482872282","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183540456"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:00 +0000 2017","id":924208871807356928,"id_str":"924208871807356928","text":"@yinyang761 @fatemeh_khavari Det kan vara ett rykte men ett otal inl\u00e4gg h\u00e4vdar att det \u00e4r s\u00e5, hon ser inte alls ut\u2026 https:\/\/t.co\/K2lEZZsc71","display_text_range":[29,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Windows\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924207237559615488,"in_reply_to_status_id_str":"924207237559615488","in_reply_to_user_id":2208528886,"in_reply_to_user_id_str":"2208528886","in_reply_to_screen_name":"yinyang761","user":{"id":2524694150,"id_str":"2524694150","name":"John G","screen_name":"thinkfree1945","location":"Sweden","url":null,"description":"World citizen, well travelled, lived in several countries, a Swedish moderately rich man in his prime. Seen wealth & poverty, conservative and love his country","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1744,"friends_count":3273,"listed_count":17,"favourites_count":1927,"statuses_count":23224,"created_at":"Mon May 26 10:20:58 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886956976214880256\/2f1KPiqf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886956976214880256\/2f1KPiqf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2524694150\/1500636501","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@yinyang761 @fatemeh_khavari Det kan vara ett rykte men ett otal inl\u00e4gg h\u00e4vdar att det \u00e4r s\u00e5, hon ser inte alls ut som en ton\u00e5ring, minst 27 \u00e4r man kan man f\u00f6ruts\u00e4tta","display_text_range":[29,166],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yinyang761","name":"svea rike \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udded\ud83c\uddf7","id":2208528886,"id_str":"2208528886","indices":[0,11]},{"screen_name":"fatemeh_khavari","name":"Fatemeh Khavari","id":866668736643821569,"id_str":"866668736643821569","indices":[12,28]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K2lEZZsc71","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924208871807356928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"yinyang761","name":"svea rike \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udded\ud83c\uddf7","id":2208528886,"id_str":"2208528886","indices":[0,11]},{"screen_name":"fatemeh_khavari","name":"Fatemeh Khavari","id":866668736643821569,"id_str":"866668736643821569","indices":[12,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183540666"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:01 +0000 2017","id":924208877335400448,"id_str":"924208877335400448","text":"@MsMorticiaFrump jag tittar inte p\u00e5 klippen men l\u00e4ser dina beskrivningar och t\u00e4nker att du spelat in alla sj\u00e4lv","display_text_range":[17,111],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":791912237887815680,"in_reply_to_status_id_str":"791912237887815680","in_reply_to_user_id":1670673847,"in_reply_to_user_id_str":"1670673847","in_reply_to_screen_name":"MsMorticiaFrump","user":{"id":350819903,"id_str":"350819903","name":"paltmarod\u00f6ren","screen_name":"Schettzofren","location":"Sthlm, S\u00f6F\u00f6","url":"http:\/\/www.onlinepalt.se","description":"#paltriarkatet","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":3370,"friends_count":549,"listed_count":26,"favourites_count":61697,"statuses_count":102441,"created_at":"Mon Aug 08 10:53:07 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923318847876321280\/NOYPIqee_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923318847876321280\/NOYPIqee_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/350819903\/1456259908","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MsMorticiaFrump","name":"Fatniss Everdeen","id":1670673847,"id_str":"1670673847","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183541984"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:05 +0000 2017","id":924208892443324416,"id_str":"924208892443324416","text":"RT @DumanHarun: Suudi\u2019lerden sonra bug\u00fcn de Katar  BB Bin Casim\u2019in itiraflar\u0131yla T\u00fcrkiye\u2019ye kaz\u0131k att\u0131. https:\/\/t.co\/dbPMS5abVd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":814069652,"id_str":"814069652","name":"memet","screen_name":"RenMemet","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":217,"friends_count":143,"listed_count":1,"favourites_count":33308,"statuses_count":27831,"created_at":"Sun Sep 09 23:20:51 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/816354201450201090\/_foWHB4i_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/816354201450201090\/_foWHB4i_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 06:45:56 +0000 2017","id":924165319035445248,"id_str":"924165319035445248","text":"Suudi\u2019lerden sonra bug\u00fcn de Katar  BB Bin Casim\u2019in itiraflar\u0131yla T\u00fcrkiye\u2019ye kaz\u0131k att\u0131. https:\/\/t.co\/dbPMS5abVd","display_text_range":[0,87],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":876836678530420736,"id_str":"876836678530420736","name":"Harun DUMAN","screen_name":"DumanHarun","location":"B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece, \u0130stanbul","url":null,"description":"Mhp B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece Ba\u015f Yard.\n\u0130l\u00e7e Muhasibi \nSosyal Medya\n\n\nFenerbahce\ud83e\udd18\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":275,"friends_count":773,"listed_count":0,"favourites_count":4786,"statuses_count":986,"created_at":"Mon Jun 19 16:18:49 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897216317807370240\/3hsHBHyz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897216317807370240\/3hsHBHyz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/876836678530420736\/1507585850","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":67,"favorite_count":91,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924165280720392192,"id_str":"924165280720392192","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLbScWkAA6FPs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLbScWkAA6FPs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dbPMS5abVd","display_url":"pic.twitter.com\/dbPMS5abVd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DumanHarun\/status\/924165319035445248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1235,"resize":"fit"},"small":{"w":595,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1049,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924165280720392192,"id_str":"924165280720392192","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLbScWkAA6FPs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLbScWkAA6FPs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dbPMS5abVd","display_url":"pic.twitter.com\/dbPMS5abVd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DumanHarun\/status\/924165319035445248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1235,"resize":"fit"},"small":{"w":595,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1049,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":924165298902765568,"id_str":"924165298902765568","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLcWLXkAA7CeG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLcWLXkAA7CeG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dbPMS5abVd","display_url":"pic.twitter.com\/dbPMS5abVd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DumanHarun\/status\/924165319035445248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":801,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":454,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1072,"h":1605,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DumanHarun","name":"Harun DUMAN","id":876836678530420736,"id_str":"876836678530420736","indices":[3,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":924165280720392192,"id_str":"924165280720392192","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLbScWkAA6FPs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLbScWkAA6FPs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dbPMS5abVd","display_url":"pic.twitter.com\/dbPMS5abVd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DumanHarun\/status\/924165319035445248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1235,"resize":"fit"},"small":{"w":595,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1049,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":924165319035445248,"source_status_id_str":"924165319035445248","source_user_id":876836678530420736,"source_user_id_str":"876836678530420736"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924165280720392192,"id_str":"924165280720392192","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLbScWkAA6FPs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLbScWkAA6FPs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dbPMS5abVd","display_url":"pic.twitter.com\/dbPMS5abVd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DumanHarun\/status\/924165319035445248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1235,"resize":"fit"},"small":{"w":595,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1049,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":924165319035445248,"source_status_id_str":"924165319035445248","source_user_id":876836678530420736,"source_user_id_str":"876836678530420736"},{"id":924165298902765568,"id_str":"924165298902765568","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLcWLXkAA7CeG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNLcWLXkAA7CeG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dbPMS5abVd","display_url":"pic.twitter.com\/dbPMS5abVd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DumanHarun\/status\/924165319035445248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":801,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":454,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1072,"h":1605,"resize":"fit"}},"source_status_id":924165319035445248,"source_status_id_str":"924165319035445248","source_user_id":876836678530420736,"source_user_id_str":"876836678530420736"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183545586"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:06 +0000 2017","id":924208894783754240,"id_str":"924208894783754240","text":"@HappyHelga @Myrstack S\u00e5 fram med byken bara. H\u00e4r ska v\u00e4dras ut! Vi m\u00e4n m\u00e5r i l\u00e4ngden bra av att konfronteras med oss sj\u00e4lva.","display_text_range":[22,125],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924208558119510016,"in_reply_to_status_id_str":"924208558119510016","in_reply_to_user_id":749257939,"in_reply_to_user_id_str":"749257939","in_reply_to_screen_name":"Juristfan","user":{"id":749257939,"id_str":"749257939","name":"Fan av Sofia","screen_name":"Juristfan","location":null,"url":"https:\/\/m.facebook.com\/pages\/Vi-som-inte-vill-festa-med-rasister\/404210736383623","description":"Or\u00e4ttsexpert","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3764,"friends_count":1277,"listed_count":48,"favourites_count":18199,"statuses_count":88500,"created_at":"Fri Aug 10 12:17:18 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/448095847280934913\/4NSVbRHu.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/448095847280934913\/4NSVbRHu.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915811483573014528\/FXVEq1yv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915811483573014528\/FXVEq1yv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/749257939\/1481657254","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HappyHelga","name":"Tegelstenihandv\u00e4skan","id":86387575,"id_str":"86387575","indices":[0,11]},{"screen_name":"Myrstack","name":"Laila","id":164284049,"id_str":"164284049","indices":[12,21]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183546144"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:06 +0000 2017","id":924208895798792193,"id_str":"924208895798792193","text":"@vanessaronja @Wildenstam Jag brukar ibland p\u00e5st\u00e5 att jag bara \u00e4r v\u00e4ldigt passionerad. \n\nI sj\u00e4lva verket \u00e4r jag folkilsk","display_text_range":[26,120],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924207706814271488,"in_reply_to_status_id_str":"924207706814271488","in_reply_to_user_id":182253393,"in_reply_to_user_id_str":"182253393","in_reply_to_screen_name":"vanessaronja","user":{"id":320609841,"id_str":"320609841","name":"Anders Johansson","screen_name":"AndersArsenik","location":"Uppsala, Sweden","url":"http:\/\/taffel.se\/anders-johansson","description":"Facts are stupid things","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3206,"friends_count":1768,"listed_count":30,"favourites_count":28828,"statuses_count":63685,"created_at":"Mon Jun 20 06:36:45 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911524916641624065\/XEmgmfib_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911524916641624065\/XEmgmfib_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/320609841\/1479908998","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vanessaronja","name":"Ronja","id":182253393,"id_str":"182253393","indices":[0,13]},{"screen_name":"Wildenstam","name":"Philip Wildenstam","id":19484754,"id_str":"19484754","indices":[14,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183546386"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:08 +0000 2017","id":924208905512734720,"id_str":"924208905512734720","text":"P\u00e5minns om att Jamie Bell (tror jag) hos Graham Norton pratat om att Lars von Trier g\u00e5tt runt naken p\u00e5 filminspelni\u2026 https:\/\/t.co\/kNkKedPBEP","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":436786688,"id_str":"436786688","name":"Rikard Westeman","screen_name":"RikardW","location":null,"url":"http:\/\/magiskatimmar.wordpress.com","description":"\"Stories of imagination tend to upset those without one.\" -Terry Pratchett\n#mufc, film och andra spridda tankar.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":203,"friends_count":288,"listed_count":8,"favourites_count":603,"statuses_count":43979,"created_at":"Wed Dec 14 15:40:50 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000073715708\/46e91ab3b3440a2b7043316b23822945.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000073715708\/46e91ab3b3440a2b7043316b23822945.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/535091088651214848\/w3VjnvIT_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/535091088651214848\/w3VjnvIT_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/436786688\/1456858181","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924178089311076352,"quoted_status_id_str":"924178089311076352","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:36:41 +0000 2017","id":924178089311076352,"id_str":"924178089311076352","text":"Man fattar hur sjukt det \u00e4r n\u00e4r man \u00e4r l\u00e4ttad \u00f6ver att det \u00e4r ett \u00c4RLIGT asshole, pga det \u00e4r s\u00e5 skr\u00e4mmande n\u00e4r inte. https:\/\/t.co\/9eeMjjbJnt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":5896632,"id_str":"5896632","name":"Ulrika Good","screen_name":"ulrikagood","location":"Gothenburg\/S\u00e4r\u00f6","url":"http:\/\/ulrikagoodcopy.com\/","description":"Copywriter och kr\u00f6nik\u00f6r som gillar ord, fulkultur och n\u00e4r tr\u00e4ningen \u00e4r slut.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12026,"friends_count":1958,"listed_count":198,"favourites_count":9956,"statuses_count":93117,"created_at":"Wed May 09 11:47:45 +0000 2007","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/467238498\/Gua.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/467238498\/Gua.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0000FF","profile_sidebar_border_color":"87BC44","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885253069579194369\/HtzB5uSv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885253069579194369\/HtzB5uSv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/5896632\/1348142974","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9eeMjjbJnt","expanded_url":"http:\/\/www.gp.se\/n%C3%B6je\/stj%C3%A4rnproducent-f%C3%B6rsvarar-sexuella-trakasserier-1.4771425","display_url":"gp.se\/n%C3%B6je\/stj%\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"P\u00e5minns om att Jamie Bell (tror jag) hos Graham Norton pratat om att Lars von Trier g\u00e5tt runt naken p\u00e5 filminspelning. https:\/\/t.co\/0vHegNRp8V","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0vHegNRp8V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ulrikagood\/status\/924178089311076352","display_url":"twitter.com\/ulrikagood\/sta\u2026","indices":[119,142]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kNkKedPBEP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924208905512734720","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183548702"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:08 +0000 2017","id":924208906552868865,"id_str":"924208906552868865","text":"@fatemeh_khavari Makt? Det klingar farligt, u Sverige pratar vi inte om makt utan f\u00f6rst\u00e5else. F\u00f6rst\u00e5r du att det fi\u2026 https:\/\/t.co\/cr9YFfagQj","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924202008642576384,"in_reply_to_status_id_str":"924202008642576384","in_reply_to_user_id":866668736643821569,"in_reply_to_user_id_str":"866668736643821569","in_reply_to_screen_name":"fatemeh_khavari","user":{"id":63068003,"id_str":"63068003","name":"Mimi","screen_name":"Glisteningstar","location":null,"url":null,"description":"Project manager","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13,"friends_count":13,"listed_count":0,"favourites_count":1390,"statuses_count":113,"created_at":"Wed Aug 05 07:52:22 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"423129","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/626993485\/xa445bbb56095f1453f2820c1e27d2d6.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/626993485\/xa445bbb56095f1453f2820c1e27d2d6.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"C62338","profile_sidebar_border_color":"A3B696","profile_sidebar_fill_color":"A7867F","profile_text_color":"BF636E","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834653162359365632\/RJZxKW9N_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834653162359365632\/RJZxKW9N_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@fatemeh_khavari Makt? Det klingar farligt, u Sverige pratar vi inte om makt utan f\u00f6rst\u00e5else. F\u00f6rst\u00e5r du att det finns BARN i Raqqa som beh\u00f6ver hj\u00e4lp b\u00e4ttre?","display_text_range":[17,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fatemeh_khavari","name":"Fatemeh Khavari","id":866668736643821569,"id_str":"866668736643821569","indices":[0,16]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cr9YFfagQj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924208906552868865","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fatemeh_khavari","name":"Fatemeh Khavari","id":866668736643821569,"id_str":"866668736643821569","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183548950"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:09 +0000 2017","id":924208909333745664,"id_str":"924208909333745664","text":"Ber\u00e4knar att jag har en Bloody Mary i handen om ca 45 minuter. L\u00e4ngtar.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":26099173,"id_str":"26099173","name":"Malin H","screen_name":"OneMalinH","location":"Stockholm, Sweden","url":"https:\/\/onemalinh.wordpress.com\/","description":"Vice-president of @ArsenalSweden. 1\/3 of @klacksparkpod. AIK. Ravenclaw. Writer. malin.hagg@arsenal.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1523,"friends_count":584,"listed_count":56,"favourites_count":5746,"statuses_count":60928,"created_at":"Mon Mar 23 21:51:54 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872314243638587392\/Y2K74r0u_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872314243638587392\/Y2K74r0u_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/26099173\/1355677412","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183549613"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:10 +0000 2017","id":924208913037365248,"id_str":"924208913037365248","text":"RT @RaiSweetu: @raibabbal Teto bina kise nal Pyr v ni hona\n Jite v rhve tu bs vsda rhve\n Ve mere hisse aje Tere hisse da vi rona att song #\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":895904404787744768,"id_str":"895904404787744768","name":"Vheli_Janta","screen_name":"vheli_janta","location":"Duniya To Pare ","url":null,"description":"Khush Rahiye Duniyan Toon Raah Hi Vakhra...!!\n\nAppna Taan 22G Subhaa Hi Vakhra...!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":23,"friends_count":6,"listed_count":0,"favourites_count":886,"statuses_count":475,"created_at":"Fri Aug 11 07:07:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896625860022738944\/XRjh67Q6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896625860022738944\/XRjh67Q6_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 06:51:45 +0000 2017","id":923804394688090112,"id_str":"923804394688090112","text":"@raibabbal Teto bina kise nal Pyr v ni hona\n Jite v rhve tu bs vsda rhve\n Ve mere hisse aje Tere hisse da vi rona att song #ronditerelayi","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eMobile Web (M2)\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":1595403240,"in_reply_to_user_id_str":"1595403240","in_reply_to_screen_name":"raibabbal","user":{"id":777800725673963520,"id_str":"777800725673963520","name":"miss tomar","screen_name":"RaiSweetu","location":"Gudgamma HR26","url":null,"description":"#rai di pagl \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\r\n#Rai mere dil m  here only for my love  #rai @raibabbal","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":539,"friends_count":50,"listed_count":4,"favourites_count":11111,"statuses_count":6311,"created_at":"Mon Sep 19 09:25:18 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923570073150750720\/q3FoJ6at_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923570073150750720\/q3FoJ6at_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/777800725673963520\/1499451891","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"ronditerelayi","indices":[123,137]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"raibabbal","name":"Babbal Rai","id":1595403240,"id_str":"1595403240","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"da"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RaiSweetu","name":"miss tomar","id":777800725673963520,"id_str":"777800725673963520","indices":[3,13]},{"screen_name":"raibabbal","name":"Babbal Rai","id":1595403240,"id_str":"1595403240","indices":[15,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"da","timestamp_ms":"1509183550496"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:10 +0000 2017","id":924208914211786752,"id_str":"924208914211786752","text":"RT @RoadLaker: Keaton Ellerby ska sl\u00e5 \u00e5rets passning men gl\u00f6mmer att det st\u00e5r en m\u00e5lbur i v\u00e4gen.\n\nBilder fr\u00e5n C More #shl #rlgifs\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2764603203,"id_str":"2764603203","name":"Adam B\u00e4ckstrand","screen_name":"ABackstrand","location":null,"url":null,"description":"V\u00e4xj\u00f6","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":33,"friends_count":120,"listed_count":0,"favourites_count":519,"statuses_count":453,"created_at":"Mon Sep 08 09:24:19 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/729029946925056000\/Y9B-GbuL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/729029946925056000\/Y9B-GbuL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2764603203\/1410169050","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 21:52:17 +0000 2017","id":924031019958890497,"id_str":"924031019958890497","text":"Keaton Ellerby ska sl\u00e5 \u00e5rets passning men gl\u00f6mmer att det st\u00e5r en m\u00e5lbur i v\u00e4gen.\n\nBilder fr\u00e5n C More #shl #rlgifs\u2026 https:\/\/t.co\/th12sn5ByS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3150248235,"id_str":"3150248235","name":"RoadLaker","screen_name":"RoadLaker","location":"V\u00e4xj\u00f6","url":"https:\/\/medium.com\/@RoadLaker","description":"Tillverkar GIF:ar fr\u00e5n SHL och HockeyAllsvenskan p\u00e5 #rlgifs (med tillst\u00e5nd fr\u00e5n C More) - ofta med n\u00e5gon rolig vinkling eller fejkad undertext.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7370,"friends_count":1357,"listed_count":11,"favourites_count":1942,"statuses_count":5012,"created_at":"Thu Apr 09 04:47:43 +0000 2015","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/791347124784996352\/Q3KPoOah_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/791347124784996352\/Q3KPoOah_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3150248235\/1477506988","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Keaton Ellerby ska sl\u00e5 \u00e5rets passning men gl\u00f6mmer att det st\u00e5r en m\u00e5lbur i v\u00e4gen.\n\nBilder fr\u00e5n C More #shl #rlgifs #moraik https:\/\/t.co\/tnkSFrftRY","display_text_range":[0,122],"entities":{"hashtags":[{"text":"shl","indices":[102,106]},{"text":"rlgifs","indices":[107,114]},{"text":"moraik","indices":[115,122]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924030855764500481,"id_str":"924030855764500481","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DNLRKudX4AE2xEI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DNLRKudX4AE2xEI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tnkSFrftRY","display_url":"pic.twitter.com\/tnkSFrftRY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RoadLaker\/status\/924031019958890497\/photo\/1","type":"animated_gif","sizes":{"small":{"w":538,"h":302,"resize":"fit"},"medium":{"w":538,"h":302,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":538,"h":302,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[269,151],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/DNLRKudX4AE2xEI.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924030855764500481,"id_str":"924030855764500481","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DNLRKudX4AE2xEI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DNLRKudX4AE2xEI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tnkSFrftRY","display_url":"pic.twitter.com\/tnkSFrftRY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RoadLaker\/status\/924031019958890497\/photo\/1","type":"animated_gif","sizes":{"small":{"w":538,"h":302,"resize":"fit"},"medium":{"w":538,"h":302,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":538,"h":302,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[269,151],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/DNLRKudX4AE2xEI.mp4"}]}}]}},"quote_count":1,"reply_count":4,"retweet_count":11,"favorite_count":71,"entities":{"hashtags":[{"text":"shl","indices":[102,106]},{"text":"rlgifs","indices":[107,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/th12sn5ByS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924031019958890497","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"shl","indices":[117,121]},{"text":"rlgifs","indices":[122,129]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RoadLaker","name":"RoadLaker","id":3150248235,"id_str":"3150248235","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183550776"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:11 +0000 2017","id":924208919295287297,"id_str":"924208919295287297","text":"RT @VJhalli: @raibabbal oye hoye sha gye tuc thuada song ta att a #RaiSaab ji #Rondi_Tere_Layi\ud83d\ude2d\n#Dil\ud83d\udc98ke aar paar gya seriously\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude18\nBurrrraaa\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":895904404787744768,"id_str":"895904404787744768","name":"Vheli_Janta","screen_name":"vheli_janta","location":"Duniya To Pare ","url":null,"description":"Khush Rahiye Duniyan Toon Raah Hi Vakhra...!!\n\nAppna Taan 22G Subhaa Hi Vakhra...!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":23,"friends_count":6,"listed_count":0,"favourites_count":886,"statuses_count":476,"created_at":"Fri Aug 11 07:07:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896625860022738944\/XRjh67Q6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896625860022738944\/XRjh67Q6_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 06:47:47 +0000 2017","id":923803395424768000,"id_str":"923803395424768000","text":"@raibabbal oye hoye sha gye tuc thuada song ta att a #RaiSaab ji #Rondi_Tere_Layi\ud83d\ude2d\n#Dil\ud83d\udc98ke aar paar gya seriously\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude18\nBurrrraaaaa ckhde fatte","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":1595403240,"in_reply_to_user_id_str":"1595403240","in_reply_to_screen_name":"raibabbal","user":{"id":846612413168467968,"id_str":"846612413168467968","name":"kavya\u2764","screen_name":"VJhalli","location":"Gurgaon Haryana\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a","url":null,"description":"\u092f\u0947 \u091c\u094b \u092b\u0947\u0938\u092c\u0941\u0915 \u092a \u092c\u0926\u092e\u093e\u0936 \u092c\u0923\u0947 \u0939\u093e\u0902\u0921\u0947 \u0938 \u0928\u093e\n\u0907\u0928\u092e\u0947 \u0924\u0947 \u0918\u0923\u0916\u0930\u0947 \u0915\u0940\u0915\u0930 \u092a \u091a\u0922\u0915\u0948 \u091b\u0924\u094d\u0924\u0947 \u0924\u094b\u0921\u093c\u0924\u0947 \u092a\u093e\u092f\u093e \u0915\u0930\u0948\u0902\n\ud83d\ude02\nI m here only for #Varundvn my jaan\n#jassigill & #ElvishYdv,\nNooo #Dm \ud83d\udc4a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":366,"friends_count":33,"listed_count":1,"favourites_count":11485,"statuses_count":8306,"created_at":"Tue Mar 28 06:38:23 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924160866521616384\/Kc0MpEJG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924160866521616384\/Kc0MpEJG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/846612413168467968\/1508815810","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[{"text":"RaiSaab","indices":[53,61]},{"text":"Rondi_Tere_Layi","indices":[65,81]},{"text":"Dil","indices":[83,87]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"raibabbal","name":"Babbal Rai","id":1595403240,"id_str":"1595403240","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"in"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RaiSaab","indices":[66,74]},{"text":"Rondi_Tere_Layi","indices":[78,94]},{"text":"Dil","indices":[96,100]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VJhalli","name":"kavya\u2764","id":846612413168467968,"id_str":"846612413168467968","indices":[3,11]},{"screen_name":"raibabbal","name":"Babbal Rai","id":1595403240,"id_str":"1595403240","indices":[13,23]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"in","timestamp_ms":"1509183551988"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:12 +0000 2017","id":924208919567831040,"id_str":"924208919567831040","text":"@BjorklundVictor @MalinWiberg4 @sofiaoo @Aftonbladet Dem har inget emot att sparka \u201drasister\u201d vilket de sj\u00e4lva \u00e4r,\u2026 https:\/\/t.co\/iSXF9wWeiE","display_text_range":[53,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924206170247761921,"in_reply_to_status_id_str":"924206170247761921","in_reply_to_user_id":20865466,"in_reply_to_user_id_str":"20865466","in_reply_to_screen_name":"BjorklundVictor","user":{"id":920759060546367488,"id_str":"920759060546367488","name":"Rawkek","screen_name":"Rawkek","location":null,"url":"http:\/\/Hackcube.com","description":"I am beautiful :) follow me and stuff yo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32,"friends_count":51,"listed_count":0,"favourites_count":229,"statuses_count":232,"created_at":"Wed Oct 18 21:10:41 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922930918460919808\/lWs2nTle_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922930918460919808\/lWs2nTle_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@BjorklundVictor @MalinWiberg4 @sofiaoo @Aftonbladet Dem har inget emot att sparka \u201drasister\u201d vilket de sj\u00e4lva \u00e4r, men v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n (vilket de sj\u00e4lva nu uppenbarligen ocks\u00e5 \u00e4r) d\u00e4r g\u00e5r gr\u00e4nsen.","display_text_range":[53,193],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BjorklundVictor","name":"Victor Bj\u00f6rklund","id":20865466,"id_str":"20865466","indices":[0,16]},{"screen_name":"MalinWiberg4","name":"Malin Wiberg","id":850816011976802304,"id_str":"850816011976802304","indices":[17,30]},{"screen_name":"sofiaoo","name":"Sofia Olsson Ols\u00e9n","id":24202882,"id_str":"24202882","indices":[31,39]},{"screen_name":"Aftonbladet","name":"Aftonbladet","id":37706685,"id_str":"37706685","indices":[40,52]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iSXF9wWeiE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924208919567831040","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BjorklundVictor","name":"Victor Bj\u00f6rklund","id":20865466,"id_str":"20865466","indices":[0,16]},{"screen_name":"MalinWiberg4","name":"Malin Wiberg","id":850816011976802304,"id_str":"850816011976802304","indices":[17,30]},{"screen_name":"sofiaoo","name":"Sofia Olsson Ols\u00e9n","id":24202882,"id_str":"24202882","indices":[31,39]},{"screen_name":"Aftonbladet","name":"Aftonbladet","id":37706685,"id_str":"37706685","indices":[40,52]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183552053"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:12 +0000 2017","id":924208921279172608,"id_str":"924208921279172608","text":"elif hanfendisine att\u0131m bi de begenmiyo serefsize bak https:\/\/t.co\/sRlZjl2Joi","display_text_range":[0,53],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":726448215583764480,"id_str":"726448215583764480","name":"sena","screen_name":"bosluktasiliyim","location":"eski @GokyuzumSekerci","url":null,"description":"sizin hayat\u0131n\u0131z g\u00fcnd\u00fczken ben y\u0131ld\u0131z olsamda parlayamam","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":148,"friends_count":131,"listed_count":0,"favourites_count":3093,"statuses_count":3388,"created_at":"Sat Apr 30 16:28:46 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923566562124156929\/WgGO8E_x_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923566562124156929\/WgGO8E_x_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/726448215583764480\/1509030813","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924207449153908736,"quoted_status_id_str":"924207449153908736","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:21 +0000 2017","id":924207449153908736,"id_str":"924207449153908736","text":"elimde tonlarca g\u00f6r\u00fclmemi\u015f selfur kamera arkas\u0131 foto\u011fraflar\u0131 var ve kimseye atmicam a\u011flay\u0131n","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":726448215583764480,"id_str":"726448215583764480","name":"sena","screen_name":"bosluktasiliyim","location":"eski @GokyuzumSekerci","url":null,"description":"sizin hayat\u0131n\u0131z g\u00fcnd\u00fczken ben y\u0131ld\u0131z olsamda parlayamam","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":148,"friends_count":131,"listed_count":0,"favourites_count":3093,"statuses_count":3387,"created_at":"Sat Apr 30 16:28:46 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923566562124156929\/WgGO8E_x_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923566562124156929\/WgGO8E_x_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/726448215583764480\/1509030813","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sRlZjl2Joi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bosluktasiliyim\/status\/924207449153908736","display_url":"twitter.com\/bosluktasiliyi\u2026","indices":[54,77]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183552461"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:12 +0000 2017","id":924208920872325121,"id_str":"924208920872325121","text":"RT @SzulcArtur: Sansl\u00f6st.\nMen s\u00e5 kommer jag ih\u00e5g att det handlar om Sverige och allt blir begripligt.\n\nhttps:\/\/t.co\/2gKX1Jv3Go","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":472201626,"id_str":"472201626","name":"Press Skinka","screen_name":"presskinka","location":"Sweden","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":54,"friends_count":124,"listed_count":3,"favourites_count":12101,"statuses_count":5683,"created_at":"Mon Jan 23 18:13:50 +0000 2012","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/700222452035690496\/8PVg0fSU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/700222452035690496\/8PVg0fSU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/472201626\/1455781033","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 05:40:33 +0000 2017","id":923786476751671296,"id_str":"923786476751671296","text":"Sansl\u00f6st.\nMen s\u00e5 kommer jag ih\u00e5g att det handlar om Sverige och allt blir begripligt.\n\nhttps:\/\/t.co\/2gKX1Jv3Go","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1658512212,"id_str":"1658512212","name":"Artur Szulc","screen_name":"SzulcArtur","location":null,"url":"http:\/\/www.historiskamedia.se\/forfattare\/artur-szulc\/","description":"En svensk polack, tj\u00e4nsteman i F\u00f6rsvarsmakten, f\u00f6rfattare och historiker. \"Tylko prawda jest ciekawa\/Endast sanningen \u00e4r intressant\" (J\u00f3zef Mackiewicz)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2368,"friends_count":1790,"listed_count":22,"favourites_count":14716,"statuses_count":10050,"created_at":"Fri Aug 09 20:20:40 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/729007664341127168\/cYl8ddt4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/729007664341127168\/cYl8ddt4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1658512212\/1460828098","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":6,"reply_count":30,"retweet_count":153,"favorite_count":329,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2gKX1Jv3Go","expanded_url":"https:\/\/www.svt.se\/nyheter\/lokalt\/norrbotten\/polisen-tandlos-mot-korkortslosa-forare","display_url":"svt.se\/nyheter\/lokalt\u2026","indices":[87,110]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2gKX1Jv3Go","expanded_url":"https:\/\/www.svt.se\/nyheter\/lokalt\/norrbotten\/polisen-tandlos-mot-korkortslosa-forare","display_url":"svt.se\/nyheter\/lokalt\u2026","indices":[103,126]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SzulcArtur","name":"Artur Szulc","id":1658512212,"id_str":"1658512212","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183552364"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:13 +0000 2017","id":924208924911439872,"id_str":"924208924911439872","text":"I just checked in at Verizon Wireless with #mPLUSPlaces Download today!  https:\/\/t.co\/Y62QhJMWfd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.apple.com\" rel=\"nofollow\"\u003eiOS\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2996777878,"id_str":"2996777878","name":"Aimee Salmon","screen_name":"Doxie_momx3","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":676,"listed_count":0,"favourites_count":1,"statuses_count":6556,"created_at":"Sat Jan 24 22:28:36 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"mPLUSPlaces","indices":[43,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y62QhJMWfd","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/gomplaces","display_url":"bit.ly\/gomplaces","indices":[73,96]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509183553327"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:13 +0000 2017","id":924208925838315521,"id_str":"924208925838315521","text":"RT @Ericson_ubbhult: Sifos sammanv\u00e4gda Svensk V\u00e4ljaropinion bekr\u00e4ftar att det just nu h\u00e4nder n\u00e5got mycket trevligt i opinionen. https:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1111923948,"id_str":"1111923948","name":"Agneta\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaCarlquist","screen_name":"cajsa123","location":null,"url":null,"description":"vresigt fruntimmer","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":641,"friends_count":707,"listed_count":16,"favourites_count":59715,"statuses_count":96124,"created_at":"Tue Jan 22 16:10:54 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537016122366001152\/kaXh36cw_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537016122366001152\/kaXh36cw_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:17:02 +0000 2017","id":924203342825476096,"id_str":"924203342825476096","text":"Sifos sammanv\u00e4gda Svensk V\u00e4ljaropinion bekr\u00e4ftar att det just nu h\u00e4nder n\u00e5got mycket trevligt i opinionen. https:\/\/t.co\/YY4Yr0fkbY","display_text_range":[0,106],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":393890670,"id_str":"393890670","name":"Jan Ericson","screen_name":"Ericson_ubbhult","location":"Ubbhult","url":"http:\/\/www.ericsoniubbhult.se","description":"Riksdagsledamot (M) fr\u00e5n Sjuh\u00e4rad. Gift, tv\u00e5 vuxna barn, husse till tre sm\u00e5 hundar, jurist, bloggare, Elfsborgssupporter. Fotot tog jag p\u00e5  norra Svalbard 2008.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6736,"friends_count":4409,"listed_count":77,"favourites_count":1065,"statuses_count":52647,"created_at":"Wed Oct 19 07:36:14 +0000 2011","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1829196789\/bild_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1829196789\/bild_normal.JPG","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/393890670\/1396538300","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":4,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924203334952681472,"id_str":"924203334952681472","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuCVgWAAA1YKu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuCVgWAAA1YKu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YY4Yr0fkbY","display_url":"pic.twitter.com\/YY4Yr0fkbY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Ericson_ubbhult\/status\/924203342825476096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924203334952681472,"id_str":"924203334952681472","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuCVgWAAA1YKu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuCVgWAAA1YKu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YY4Yr0fkbY","display_url":"pic.twitter.com\/YY4Yr0fkbY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Ericson_ubbhult\/status\/924203342825476096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ericson_ubbhult","name":"Jan Ericson","id":393890670,"id_str":"393890670","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183553548"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:14 +0000 2017","id":924208928359092224,"id_str":"924208928359092224","text":"RT @AltinorduFK: 29 Ekim Cumhuriyet Turnuvas\u0131'nda \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z her gol\u00fc #cumhuriyet i\u00e7in att\u0131. https:\/\/t.co\/wvYhkH0eYo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":816020177217323008,"id_str":"816020177217323008","name":"Volkan\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","screen_name":"Kemalefe2010","location":"\u0130zmir, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"(Galatasaray - G\u00f6ztepe) \u007bTemiz , Adaletli ve g\u00fczel futbol sevdal\u0131s\u0131\u007d [2010-2011 \u015eampiyonu Trabzonspor] , T\u0131bbi M\u00fcmessil, TAM 35, Game of Thrones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":572,"friends_count":1412,"listed_count":1,"favourites_count":13974,"statuses_count":15203,"created_at":"Mon Jan 02 20:35:46 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/867050833111916546\/WmH3OEG7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/867050833111916546\/WmH3OEG7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/816020177217323008\/1496556932","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:17:47 +0000 2017","id":924203529799118848,"id_str":"924203529799118848","text":"29 Ekim Cumhuriyet Turnuvas\u0131'nda \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z her gol\u00fc #cumhuriyet i\u00e7in att\u0131. https:\/\/t.co\/wvYhkH0eYo","display_text_range":[0,77],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":806271438,"id_str":"806271438","name":"Alt\u0131nordu FK","screen_name":"AltinorduFK","location":"\u0130zmir","url":"http:\/\/www.altinordu.org.tr","description":"T\u00fcrk gen\u00e7lerine g\u00fcveniyor ve bu nedenle kadromuzda yabanc\u0131 oyuncu bulundurmuyoruz.\n\u0130Y\u0130 B\u0130REY \u0130Y\u0130 VATANDA\u015e \u0130Y\u0130 FUTBOLCU \ud83d\udd34\ud83d\udd35","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":71672,"friends_count":75,"listed_count":97,"favourites_count":2228,"statuses_count":7480,"created_at":"Thu Sep 06 07:33:01 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Baghdad","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"003752","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/653137452\/25qevqnisumvdmbiaxhu.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/653137452\/25qevqnisumvdmbiaxhu.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/532095649714425856\/zwY8o5R4_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/532095649714425856\/zwY8o5R4_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/806271438\/1498849318","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":40,"entities":{"hashtags":[{"text":"cumhuriyet","indices":[55,66]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924203507430887425,"id_str":"924203507430887425","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuMYCWkAE9yKz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuMYCWkAE9yKz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wvYhkH0eYo","display_url":"pic.twitter.com\/wvYhkH0eYo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AltinorduFK\/status\/924203529799118848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":899,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":509,"resize":"fit"},"large":{"w":1519,"h":1138,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924203507430887425,"id_str":"924203507430887425","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuMYCWkAE9yKz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuMYCWkAE9yKz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wvYhkH0eYo","display_url":"pic.twitter.com\/wvYhkH0eYo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AltinorduFK\/status\/924203529799118848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":899,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":509,"resize":"fit"},"large":{"w":1519,"h":1138,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"cumhuriyet","indices":[72,83]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AltinorduFK","name":"Alt\u0131nordu FK","id":806271438,"id_str":"806271438","indices":[3,15]}],"symbols":[],"media":[{"id":924203507430887425,"id_str":"924203507430887425","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuMYCWkAE9yKz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuMYCWkAE9yKz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wvYhkH0eYo","display_url":"pic.twitter.com\/wvYhkH0eYo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AltinorduFK\/status\/924203529799118848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":899,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":509,"resize":"fit"},"large":{"w":1519,"h":1138,"resize":"fit"}},"source_status_id":924203529799118848,"source_status_id_str":"924203529799118848","source_user_id":806271438,"source_user_id_str":"806271438"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924203507430887425,"id_str":"924203507430887425","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuMYCWkAE9yKz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuMYCWkAE9yKz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wvYhkH0eYo","display_url":"pic.twitter.com\/wvYhkH0eYo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AltinorduFK\/status\/924203529799118848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":899,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":509,"resize":"fit"},"large":{"w":1519,"h":1138,"resize":"fit"}},"source_status_id":924203529799118848,"source_status_id_str":"924203529799118848","source_user_id":806271438,"source_user_id_str":"806271438"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183554149"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:14 +0000 2017","id":924208929109938176,"id_str":"924208929109938176","text":"RT @Ivarpi: Det h\u00e4r st\u00f6ttar jag. Finns det en v\u00e4rre d\u00f6dsst\u00f6t f\u00f6r en subversiv subkultur \u00e4n att medel\u00e5lders milj\u00f6partister st\u00f6tt\u2026 ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":33906155,"id_str":"33906155","name":"Rebecka","screen_name":"rebeckablom","location":"Uppsala","url":null,"description":"All pommes matter","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":448,"friends_count":578,"listed_count":9,"favourites_count":1681,"statuses_count":7376,"created_at":"Tue Apr 21 13:42:21 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/882709215365738498\/DJGZO1yI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/882709215365738498\/DJGZO1yI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/33906155\/1466870440","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:28:04 +0000 2017","id":924206121732145153,"id_str":"924206121732145153","text":"Det h\u00e4r st\u00f6ttar jag. Finns det en v\u00e4rre d\u00f6dsst\u00f6t f\u00f6r en subversiv subkultur \u00e4n att medel\u00e5lders milj\u00f6partister st\u00f6tt\u2026 https:\/\/t.co\/fb1oGQdPcO","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":34504853,"id_str":"34504853","name":"Ivar Arpi","screen_name":"Ivarpi","location":"Stockholm, Sverige","url":"http:\/\/www.svd.se\/av\/ivar-arpi","description":"Ledarskribent p\u00e5 Svenska Dagbladet. F\u00f6rel\u00e4sare. Moderator. Mops\u00e4gare. Skicka DM eller mejla p\u00e5 ivar.arpi(at)svd.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":61269,"friends_count":1713,"listed_count":260,"favourites_count":7294,"statuses_count":83187,"created_at":"Thu Apr 23 02:47:34 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"519BC2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000107449268\/232fbd77afc23d7ada06cf1bcfeb7aa0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000107449268\/232fbd77afc23d7ada06cf1bcfeb7aa0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"519BC2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834388580181090305\/WSVWBpUZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834388580181090305\/WSVWBpUZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/34504853\/1497033921","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":75,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Det h\u00e4r st\u00f6ttar jag. Finns det en v\u00e4rre d\u00f6dsst\u00f6t f\u00f6r en subversiv subkultur \u00e4n att medel\u00e5lders milj\u00f6partister st\u00f6ttar helhj\u00e4rtat? https:\/\/t.co\/QltIc0BPc9","display_text_range":[0,129],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QltIc0BPc9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[130,153]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":2,"favorite_count":27,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fb1oGQdPcO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924206121732145153","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":75,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ivarpi","name":"Ivar Arpi","id":34504853,"id_str":"34504853","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183554328"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:14 +0000 2017","id":924208931349680129,"id_str":"924208931349680129","text":"\"Det \u00e4r fega personer\" cit Dan Eliasson. D \u00e5s\u00e5, nu vet de det och kommer att \u00e4ndra sitt beteende och vi kan rulla r\u2026 https:\/\/t.co\/YwsMVfdAsU","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2965069174,"id_str":"2965069174","name":"Liejbbe\u00e5lm\u00e1j","screen_name":"storspiken","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1376,"friends_count":823,"listed_count":83,"favourites_count":183153,"statuses_count":193444,"created_at":"Tue Jan 06 21:57:56 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923111996744261632\/jzff7tXy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923111996744261632\/jzff7tXy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2965069174\/1508921850","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924208479325380608,"quoted_status_id_str":"924208479325380608","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:37:27 +0000 2017","id":924208479325380608,"id_str":"924208479325380608","text":"Eliasson har greppet #polis #bl\u00e5ljus #MSB #bringinthemilitary #journalistik https:\/\/t.co\/lPnWCoqEw9","display_text_range":[0,75],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2965069174,"id_str":"2965069174","name":"Liejbbe\u00e5lm\u00e1j","screen_name":"storspiken","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1376,"friends_count":823,"listed_count":83,"favourites_count":183153,"statuses_count":193443,"created_at":"Tue Jan 06 21:57:56 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923111996744261632\/jzff7tXy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923111996744261632\/jzff7tXy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2965069174\/1508921850","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"polis","indices":[21,27]},{"text":"bl\u00e5ljus","indices":[28,36]},{"text":"MSB","indices":[37,41]},{"text":"bringinthemilitary","indices":[42,61]},{"text":"journalistik","indices":[62,75]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924208271011012608,"id_str":"924208271011012608","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyhpwW4AAJU_c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyhpwW4AAJU_c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lPnWCoqEw9","display_url":"pic.twitter.com\/lPnWCoqEw9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/storspiken\/status\/924208479325380608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":486,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":587,"h":821,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":587,"h":821,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924208271011012608,"id_str":"924208271011012608","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyhpwW4AAJU_c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyhpwW4AAJU_c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lPnWCoqEw9","display_url":"pic.twitter.com\/lPnWCoqEw9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/storspiken\/status\/924208479325380608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":486,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":587,"h":821,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":587,"h":821,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\"Det \u00e4r fega personer\" cit Dan Eliasson. D \u00e5s\u00e5, nu vet de det och kommer att \u00e4ndra sitt beteende och vi kan rulla runt p\u00e5 andra sidan \u00e5 sova https:\/\/t.co\/sCA80HKGj9","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sCA80HKGj9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/storspiken\/status\/924208479325380608","display_url":"twitter.com\/storspiken\/sta\u2026","indices":[141,164]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YwsMVfdAsU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924208931349680129","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183554862"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:16 +0000 2017","id":924208936596713472,"id_str":"924208936596713472","text":"RT @fuckforbundet: Visste du att? \nSexarbetare i hela v\u00e4rlden k\u00e4mpar mot sexk\u00f6pslagens inf\u00f6rande i deras land. Bara i Sverige ses den\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":897787135272660992,"id_str":"897787135272660992","name":"Niklas Wahlgren","screen_name":"fervitronix","location":"Sweden","url":null,"description":"Kund. Ligger med eskorter. Bryter mot sexk\u00f6pslagen ofta och systematiskt. #decrim #sexwork","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":37,"friends_count":43,"listed_count":0,"favourites_count":573,"statuses_count":795,"created_at":"Wed Aug 16 11:48:27 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897883387511361546\/Wpqfp6oa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897883387511361546\/Wpqfp6oa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/897787135272660992\/1502884445","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:41:00 +0000 2017","id":924179176944435200,"id_str":"924179176944435200","text":"Visste du att? \nSexarbetare i hela v\u00e4rlden k\u00e4mpar mot sexk\u00f6pslagens inf\u00f6rande i deras land. Bara i Sverige ses den\u2026 https:\/\/t.co\/ApFeBicx4d","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":868130258662436864,"id_str":"868130258662436864","name":"Fuckf\u00f6rbundet","screen_name":"fuckforbundet","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.xn--fuckfrbundet-8ib.com","description":"Community for sex workers in Sweden, fighting for #rightsnotrescue. #sexwork #sexworkiswork #feminism #sexarbete #avkriminalisera #decrim","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":530,"friends_count":468,"listed_count":5,"favourites_count":792,"statuses_count":787,"created_at":"Fri May 26 15:42:37 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892880443267203072\/Ernyrph6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/892880443267203072\/Ernyrph6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/868130258662436864\/1495814162","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923964997004271616,"quoted_status_id_str":"923964997004271616","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 17:29:56 +0000 2017","id":923964997004271616,"id_str":"923964997004271616","text":"Sex Purchase Act has altered Swedes\u2019 attitudes towards prostitution | ScienceNordic https:\/\/t.co\/wyPWRnGvty","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":34859516,"id_str":"34859516","name":"Canadian SexWorker","screen_name":"CanadianSexPro","location":"Toronto, Ontario","url":"https:\/\/www.facebook.com\/julie.grant.716","description":"Sex work must be decriminalized to ensure labour & safety standards & our charter rights! Repeal #PCEPA #C36!  Nordic model harms us! #RightsNotRescue  #sexwork","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3918,"friends_count":3403,"listed_count":88,"favourites_count":2470,"statuses_count":5095,"created_at":"Fri Apr 24 05:38:18 +0000 2009","utc_offset":-18000,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDC29C","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/739564664\/eb834bedaf55efe8e44bf41054788be3.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/739564664\/eb834bedaf55efe8e44bf41054788be3.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DBC09E","profile_text_color":"C70C0C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835712637799321600\/bjXYRgvt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835712637799321600\/bjXYRgvt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/34859516\/1401338514","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wyPWRnGvty","expanded_url":"http:\/\/sciencenordic.com\/sex-purchase-act-has-altered-swedes%E2%80%99-attitudes-towards-prostitution","display_url":"sciencenordic.com\/sex-purchase-a\u2026","indices":[84,107]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Visste du att? \nSexarbetare i hela v\u00e4rlden k\u00e4mpar mot sexk\u00f6pslagens inf\u00f6rande i deras land. Bara i Sverige ses den som n\u00e5got s\u00e4nt fr\u00e5n ovan. https:\/\/t.co\/Sf70RUgvhl","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sf70RUgvhl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/canadiansexpro\/status\/923964997004271616","display_url":"twitter.com\/canadiansexpro\u2026","indices":[141,164]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ApFeBicx4d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924179176944435200","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923964997004271616,"quoted_status_id_str":"923964997004271616","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 17:29:56 +0000 2017","id":923964997004271616,"id_str":"923964997004271616","text":"Sex Purchase Act has altered Swedes\u2019 attitudes towards prostitution | ScienceNordic https:\/\/t.co\/wyPWRnGvty","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":34859516,"id_str":"34859516","name":"Canadian SexWorker","screen_name":"CanadianSexPro","location":"Toronto, Ontario","url":"https:\/\/www.facebook.com\/julie.grant.716","description":"Sex work must be decriminalized to ensure labour & safety standards & our charter rights! Repeal #PCEPA #C36!  Nordic model harms us! #RightsNotRescue  #sexwork","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3918,"friends_count":3403,"listed_count":88,"favourites_count":2470,"statuses_count":5095,"created_at":"Fri Apr 24 05:38:18 +0000 2009","utc_offset":-18000,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDC29C","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/739564664\/eb834bedaf55efe8e44bf41054788be3.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/739564664\/eb834bedaf55efe8e44bf41054788be3.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DBC09E","profile_text_color":"C70C0C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835712637799321600\/bjXYRgvt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835712637799321600\/bjXYRgvt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/34859516\/1401338514","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wyPWRnGvty","expanded_url":"http:\/\/sciencenordic.com\/sex-purchase-act-has-altered-swedes%E2%80%99-attitudes-towards-prostitution","display_url":"sciencenordic.com\/sex-purchase-a\u2026","indices":[84,107]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fuckforbundet","name":"Fuckf\u00f6rbundet","id":868130258662436864,"id_str":"868130258662436864","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183556113"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:16 +0000 2017","id":924208937251098624,"id_str":"924208937251098624","text":"Nu ska det bli l\u00e4ttare f\u00f6r nyanl\u00e4nda flyktingar att f\u00e5 permanent bostad i Karlstad. https:\/\/t.co\/oTIPuTxl97","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":792005616,"id_str":"792005616","name":"Fjordman","screen_name":"Fjordman1","location":null,"url":"http:\/\/gatesofvienna.net\/\/","description":"Author and essayist.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4231,"friends_count":758,"listed_count":188,"favourites_count":78,"statuses_count":87944,"created_at":"Thu Aug 30 17:10:23 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Bern","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2559940250\/wjl9z7a9ptd4zinbk073_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2559940250\/wjl9z7a9ptd4zinbk073_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oTIPuTxl97","expanded_url":"https:\/\/www.svt.se\/nyheter\/lokalt\/varmland\/lattare-for-nyanlanda-att-fa-bostad-1","display_url":"svt.se\/nyheter\/lokalt\u2026","indices":[84,107]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183556269"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:16 +0000 2017","id":924208938136072193,"id_str":"924208938136072193","text":"@Iam__Curtis @JimmiePerssone @NPiketen @hanifbali I b\u00f6rjan n\u00e4mndes alltid \u00e4ven resultatet s\u00e5 att \u00e4ven synskadade sk\u2026 https:\/\/t.co\/ZlYuFIwQNE","display_text_range":[50,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":923872177019150336,"in_reply_to_status_id_str":"923872177019150336","in_reply_to_user_id":21210088,"in_reply_to_user_id_str":"21210088","in_reply_to_screen_name":"Iam__Curtis","user":{"id":400021311,"id_str":"400021311","name":"Johan Sandstr\u00f6m","screen_name":"Sandis_74","location":"Sverige","url":null,"description":"Politik, media och sann liberalism.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":653,"friends_count":1585,"listed_count":8,"favourites_count":1951,"statuses_count":17182,"created_at":"Fri Oct 28 11:43:23 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/780344041040965632\/tMAnJISE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/780344041040965632\/tMAnJISE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/400021311\/1490643845","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Iam__Curtis @JimmiePerssone @NPiketen @hanifbali I b\u00f6rjan n\u00e4mndes alltid \u00e4ven resultatet s\u00e5 att \u00e4ven synskadade skulle f\u00e5 ta del av det. Man slutade med det n\u00e4r man ins\u00e5g att resultatet","display_text_range":[50,186],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Iam__Curtis","name":"Andreas H\u00e4ggstr\u00f6m","id":21210088,"id_str":"21210088","indices":[0,12]},{"screen_name":"JimmiePerssone","name":"Jimmie Persson","id":1229539628,"id_str":"1229539628","indices":[13,28]},{"screen_name":"NPiketen","name":"Johan Andersson","id":3344385988,"id_str":"3344385988","indices":[29,38]},{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[39,49]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZlYuFIwQNE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924208938136072193","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Iam__Curtis","name":"Andreas H\u00e4ggstr\u00f6m","id":21210088,"id_str":"21210088","indices":[0,12]},{"screen_name":"JimmiePerssone","name":"Jimmie Persson","id":1229539628,"id_str":"1229539628","indices":[13,28]},{"screen_name":"NPiketen","name":"Johan Andersson","id":3344385988,"id_str":"3344385988","indices":[29,38]},{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[39,49]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183556480"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:20 +0000 2017","id":924208955508903936,"id_str":"924208955508903936","text":"RT @Tunback: Swedish-Eritrean journo #Dawit Isaak's 53rd birthday now. He's in detention in #Eritrea w\/o sentence since his 37th. https:\/\/t\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":777769434287071232,"id_str":"777769434287071232","name":"Mats Djurberg","screen_name":"MatsDjurberg","location":null,"url":null,"description":"Generalsekreterare\/Secretary General @Unescosverige Twittrar privat. Retweet inte lika med st\u00f6d.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":365,"friends_count":267,"listed_count":5,"favourites_count":2739,"statuses_count":1564,"created_at":"Mon Sep 19 07:20:58 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/796945128841682945\/XRopGZiq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/796945128841682945\/XRopGZiq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/777769434287071232\/1474273882","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 20:35:20 +0000 2017","id":924011653091512320,"id_str":"924011653091512320","text":"Swedish-Eritrean journo #Dawit Isaak's 53rd birthday now. He's in detention in #Eritrea w\/o sentence since his 37th. https:\/\/t.co\/LbrM3VkZOd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":786424339,"id_str":"786424339","name":"Bj\u00f6rn Tunb\u00e4ck","screen_name":"Tunback","location":null,"url":null,"description":"Board member Reporters without Borders\/Sweden. Investigative journalist Swedish Television. Off duty and with DefendDefenders, Kampala rest of 2017","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":383,"friends_count":477,"listed_count":15,"favourites_count":69,"statuses_count":3135,"created_at":"Tue Aug 28 07:15:21 +0000 2012","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528102193715765248\/igER4Ot7_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528102193715765248\/igER4Ot7_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":6,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"Dawit","indices":[24,30]},{"text":"Eritrea","indices":[79,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LbrM3VkZOd","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/kultur-noje\/kulturdebatt\/bjorn-tunback-fortsatt-kampen-for-att-fa-dawit-isaak-fri\/","display_url":"dn.se\/kultur-noje\/ku\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Dawit","indices":[37,43]},{"text":"Eritrea","indices":[92,100]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tunback","name":"Bj\u00f6rn Tunb\u00e4ck","id":786424339,"id_str":"786424339","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509183560622"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:21 +0000 2017","id":924208957199208448,"id_str":"924208957199208448","text":"RT @BenjaminDousa: S\u00e4nk skatten och l\u00e5t milj\u00f6partisterna klottra i sina egna vardagsrum ist\u00e4llet. https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":802072610930442240,"id_str":"802072610930442240","name":"Louise Bj\u00f6rnsson","screen_name":"louisebjrnsson","location":"Lund, Sverige","url":null,"description":"M\u00f6rkbl\u00e5, konservativ ekonomistudent. L\u00e4ngtar efter platt skatt och en minskad stat. Mina \u00e5sikter uppskattas inte av PK- tillika v\u00e4nsterfolk.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":138,"friends_count":189,"listed_count":0,"favourites_count":519,"statuses_count":543,"created_at":"Fri Nov 25 08:53:07 +0000 2016","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000080","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920903966845734912\/yviGi_Jf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920903966845734912\/yviGi_Jf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/802072610930442240\/1504126150","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 17:29:10 +0000 2017","id":923964803676278784,"id_str":"923964803676278784","text":"S\u00e4nk skatten och l\u00e5t milj\u00f6partisterna klottra i sina egna vardagsrum ist\u00e4llet. https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","display_text_range":[0,78],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":440818703,"id_str":"440818703","name":"Benjamin Dousa","screen_name":"BenjaminDousa","location":"Kista","url":"http:\/\/www.muf.se","description":"F\u00f6rbundsordf\u00f6rande @mufswe | \ud83d\udc7bbenjamindousa","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":7274,"friends_count":1473,"listed_count":43,"favourites_count":5312,"statuses_count":9319,"created_at":"Mon Dec 19 13:00:08 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873236869118603265\/R-MlbZaS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873236869118603265\/R-MlbZaS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/440818703\/1497030993","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":75,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":7,"reply_count":12,"retweet_count":116,"favorite_count":561,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":75,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7EvJEgaQL1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BenjaminDousa","name":"Benjamin Dousa","id":440818703,"id_str":"440818703","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183561025"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:39:21 +0000 2017","id":924208958168031232,"id_str":"924208958168031232","text":"RT @justiceleaguewb: Warrior of the Amazons. Protector of the world. Find out more about #WonderWoman in #JusticeLeague with @ATT:\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3012326884,"id_str":"3012326884","name":"\u041a\u0435\u043c\u043e\u0432 \u041c\u0430\u0434\u0438\u043d","screen_name":"Madin27_92","location":"\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":68,"friends_count":583,"listed_count":2,"favourites_count":0,"statuses_count":265,"created_at":"Mon Feb 02 14:33:17 +0000 2015","utc_offset":10800,"time_zone":"Moscow","geo_enabled":false,"lang":"ru","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/786444028741058560\/UKGIqEgC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/786444028741058560\/UKGIqEgC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3012326884\/1500763905","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 16:00:59 +0000 2017","id":923580224612134912,"id_str":"923580224612134912","text":"Warrior of the Amazons. Protector of the world. Find out more about #WonderWoman in #JusticeLeague with @ATT:\u2026 https:\/\/t.co\/YHXnfuN25m","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eMedia Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4754523444,"id_str":"4754523444","name":"Justice League Movie","screen_name":"justiceleaguewb","location":null,"url":"http:\/\/www.justiceleaguethemovie.com\/","description":"In theaters November 17, 2017","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":180343,"friends_count":9,"listed_count":963,"favourites_count":99,"statuses_count":206,"created_at":"Wed Jan 13 19:50:58 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845379947837341696\/5G25ylMW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845379947837341696\/5G25ylMW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4754523444\/1500739430","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Warrior of the Amazons. Protector of the world. Find out more about #WonderWoman in #JusticeLeague with @ATT: https:\/\/t.co\/OhozaZ6zSm https:\/\/t.co\/UZNvq2So2r","display_text_range":[0,133],"entities":{"hashtags":[{"text":"WonderWoman","indices":[68,80]},{"text":"JusticeLeague","indices":[84,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OhozaZ6zSm","expanded_url":"http:\/\/go.att.com\/WonderWoman","display_url":"go.att.com\/WonderWoman","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ATT","name":"AT&T","id":14620190,"id_str":"14620190","indices":[104,108]}],"symbols":[],"media":[{"id":923577653281484800,"id_str":"923577653281484800","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNE2iZBV4AAPAst.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNE2iZBV4AAPAst.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UZNvq2So2r","display_url":"pic.twitter.com\/UZNvq2So2r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/justiceleaguewb\/status\/923580224612134912\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":679,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1199,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1648,"h":1650,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":29029,"variants":[{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/923577653281484800\/vid\/240x240\/SDT1ocwiqaaVdTlr.mp4"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/923577653281484800\/vid\/480x480\/INzNf_knL0vfmgNZ.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/923577653281484800\/pl\/Ks6NHZUs6oZxTO8V.m3u8"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/923577653281484800\/vid\/720x720\/jNGfTBm38vgYZB4F.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923577653281484800,"id_str":"923577653281484800","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNE2iZBV4AAPAst.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNE2iZBV4AAPAst.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UZNvq2So2r","display_url":"pic.twitter.com\/UZNvq2So2r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/justiceleaguewb\/status\/923580224612134912\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":679,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1199,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1648,"h":1650,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":29029,"variants":[{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/923577653281484800\/vid\/240x240\/SDT1ocwiqaaVdTlr.mp4"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/923577653281484800\/vid\/480x480\/INzNf_knL0vfmgNZ.mp4"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/923577653281484800\/pl\/Ks6NHZUs6oZxTO8V.m3u8"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/923577653281484800\/vid\/720x720\/jNGfTBm38vgYZB4F.mp4"}]}}]}},"quote_count":90,"reply_count":54,"retweet_count":1980,"favorite_count":4957,"entities":{"hashtags":[{"text":"WonderWoman","indices":[68,80]},{"text":"JusticeLeague","indices":[84,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YHXnfuN25m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923580224612134912","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ATT","name":"AT&T","id":14620190,"id_str":"14620190","indices":[104,108]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"WonderWoman","indices":[89,101]},{"text":"JusticeLeague","indices":[105,119]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"justiceleaguewb","name":"Justice League Movie","id":4754523444,"id_str":"4754523444","indices":[3,19]},{"screen_name":"ATT","name":"AT&T","id":14620190,"id_str":"14620190","indices":[125,129]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509183561256"}
