{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:48 +0000 2017","id":924207814968569856,"id_str":"924207814968569856","text":"RT @cissiwallin: Chocken - Virtanen ska gr\u00e5ta ut i egen bok. H\u00e4vda att jag var gr\u00e4nsl\u00f6s, sugen och sen \u00e4gnat 11 \u00e5r att att \u00e5ngra ett d\u00e5ligt\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":289798575,"id_str":"289798575","name":"Novak","screen_name":"ungreaktor","location":"Kollektivtrafiken","url":"http:\/\/www.saintnovak.deviantart.com","description":"Mest retweetar jag andras knas. Resten av tiden \u00e4ter jag pasta, klottrar, eller skaffar fler v\u00e4xter. Livet \u00e4r som en Subway, det blir vad en g\u00f6r det till.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":173,"friends_count":250,"listed_count":2,"favourites_count":1078,"statuses_count":6395,"created_at":"Fri Apr 29 07:07:40 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/457086749152641024\/IvlGAUcu_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/457086749152641024\/IvlGAUcu_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/289798575\/1505059712","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:39:14 +0000 2017","id":924193830370504704,"id_str":"924193830370504704","text":"Chocken - Virtanen ska gr\u00e5ta ut i egen bok. H\u00e4vda att jag var gr\u00e4nsl\u00f6s, sugen och sen \u00e4gnat 11 \u00e5r att att \u00e5ngra ett d\u00e5ligt one night stand?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26990,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8985,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":13,"retweet_count":17,"favorite_count":110,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cissiwallin","name":"Cissi Wallin","id":25281326,"id_str":"25281326","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183288696"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:49 +0000 2017","id":924207818856652800,"id_str":"924207818856652800","text":"RT @Deli_dalga_: 15 Temmuz gecesi @ihsansenocak sokakta darbecilere kar\u015f\u0131 direnerek bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z ey Diy\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":329092995,"id_str":"329092995","name":"M&N","screen_name":"adam68mahmoud","location":"Manchester, England","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5435,"friends_count":4670,"listed_count":15,"favourites_count":16763,"statuses_count":48464,"created_at":"Mon Jul 04 14:45:57 +0000 2011","utc_offset":14400,"time_zone":"Abu Dhabi","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/717093947\/4d59acffa169c30343b9cb11eb129dd8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/717093947\/4d59acffa169c30343b9cb11eb129dd8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912052853564432392\/dAmJmK87_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912052853564432392\/dAmJmK87_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/329092995\/1496959671","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:40:13 +0000 2017","id":924194076467056640,"id_str":"924194076467056640","text":"15 Temmuz gecesi @ihsansenocak sokakta darbecilere kar\u015f\u0131 direnerek bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z ey Diy\u2026 https:\/\/t.co\/k8bCSJ85ge","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4784819120,"id_str":"4784819120","name":"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u2130 \u24c8 \u211b \u24b6\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","screen_name":"Deli_dalga_","location":"Mersin, T\u00fcrkiye","url":null,"description":"RE\u0130S SEVDALISI OSMANLI TORUNU\n   \n\n\n                   \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7HAK DAVA2023\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 @HAKDAVA2023 @2HAKDAVA2023 GRUPLARI KURUCU BA\u015eKANI","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21218,"friends_count":10993,"listed_count":25,"favourites_count":51144,"statuses_count":49029,"created_at":"Tue Jan 19 17:27:16 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922397299124383751\/aUjqP14U_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922397299124383751\/aUjqP14U_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4784819120\/1500216850","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"15 Temmuz gecesi @ihsansenocak sokakta darbecilere kar\u015f\u0131 direnerek bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z ey Diyanet \u0130\u015fleri Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131! https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_text_range":[0,138],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ihsansenocak","name":"\u0130hsan \u015eenocak","id":1102199180,"id_str":"1102199180","indices":[17,30]}],"symbols":[],"media":[{"id":924194058486022145,"id_str":"924194058486022145","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlmX-WAAEHq15.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlmX-WAAEHq15.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_url":"pic.twitter.com\/GGyaDWBgY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Deli_dalga_\/status\/924194076467056640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":498,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":470,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":498,"resize":"fit"}}},{"id":924194063787745280,"id_str":"924194063787745280","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlmruX4AAeSQQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlmruX4AAeSQQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_url":"pic.twitter.com\/GGyaDWBgY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Deli_dalga_\/status\/924194076467056640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":472,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":472,"resize":"fit"}}},{"id":924194068346916864,"id_str":"924194068346916864","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlm8tXUAARUON.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlm8tXUAARUON.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_url":"pic.twitter.com\/GGyaDWBgY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Deli_dalga_\/status\/924194076467056640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":519,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":549,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":549,"resize":"fit"}}},{"id":924194072599908352,"id_str":"924194072599908352","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlnMjW0AAQ-h_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlnMjW0AAQ-h_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_url":"pic.twitter.com\/GGyaDWBgY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Deli_dalga_\/status\/924194076467056640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":582,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":550,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":582,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924194058486022145,"id_str":"924194058486022145","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlmX-WAAEHq15.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlmX-WAAEHq15.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_url":"pic.twitter.com\/GGyaDWBgY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Deli_dalga_\/status\/924194076467056640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":498,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":470,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":498,"resize":"fit"}}},{"id":924194063787745280,"id_str":"924194063787745280","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlmruX4AAeSQQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlmruX4AAeSQQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_url":"pic.twitter.com\/GGyaDWBgY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Deli_dalga_\/status\/924194076467056640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":472,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":472,"resize":"fit"}}},{"id":924194068346916864,"id_str":"924194068346916864","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlm8tXUAARUON.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlm8tXUAARUON.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_url":"pic.twitter.com\/GGyaDWBgY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Deli_dalga_\/status\/924194076467056640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":519,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":549,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":549,"resize":"fit"}}},{"id":924194072599908352,"id_str":"924194072599908352","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlnMjW0AAQ-h_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNlnMjW0AAQ-h_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GGyaDWBgY8","display_url":"pic.twitter.com\/GGyaDWBgY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Deli_dalga_\/status\/924194076467056640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":582,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":550,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":582,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":19,"favorite_count":30,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k8bCSJ85ge","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924194076467056640","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ihsansenocak","name":"\u0130hsan \u015eenocak","id":1102199180,"id_str":"1102199180","indices":[17,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Deli_dalga_","name":"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u2130 \u24c8 \u211b \u24b6\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7","id":4784819120,"id_str":"4784819120","indices":[3,15]},{"screen_name":"ihsansenocak","name":"\u0130hsan \u015eenocak","id":1102199180,"id_str":"1102199180","indices":[34,47]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183289623"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:51 +0000 2017","id":924207825458487297,"id_str":"924207825458487297","text":"RT @ohmerlinn: \u00e7ok profes\u00f6rl\u00fck haraketlerde bulundu\u011fu, att\u0131\u011f\u0131m mesacclar\u0131 ciddiye almad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in kalbim k\u0131r\u0131k ama \u00e7ok a\u015f\u0131\u011f\u0131m https:\/\/t.co\/gH\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4853790999,"id_str":"4853790999","name":"\u263d #MissingYou3rdWin","screen_name":"yoongirappin","location":"anne beni koreye g\u00f6t\u00fcr","url":null,"description":"yoongi-ilhoon biased| |kingtan diyeceksiniz","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":99,"friends_count":93,"listed_count":1,"favourites_count":2101,"statuses_count":3785,"created_at":"Wed Jan 27 15:28:22 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924205790621323264\/qzWPzlYx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924205790621323264\/qzWPzlYx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4853790999\/1509183001","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 18:31:08 +0000 2017","id":923618011336110081,"id_str":"923618011336110081","text":"\u00e7ok profes\u00f6rl\u00fck haraketlerde bulundu\u011fu, att\u0131\u011f\u0131m mesacclar\u0131 ciddiye almad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in kalbim k\u0131r\u0131k ama \u00e7ok a\u015f\u0131\u011f\u0131m https:\/\/t.co\/gHndFDIRgN","display_text_range":[0,108],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":805205917092483076,"id_str":"805205917092483076","name":"\u0223\u0223 kjn\ud83c\udf4b","screen_name":"ohmerlinn","location":null,"url":"https:\/\/www.wattpad.com\/user\/ohmerlinn","description":"all of the windows #exo #sekai","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1288,"friends_count":290,"listed_count":9,"favourites_count":47565,"statuses_count":6102,"created_at":"Sun Dec 04 00:23:45 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918546977545183238\/Zn6RWSc__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/918546977545183238\/Zn6RWSc__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/805205917092483076\/1508906527","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":36,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923617986140889089,"id_str":"923617986140889089","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFZqjQW4AELMSF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFZqjQW4AELMSF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gHndFDIRgN","display_url":"pic.twitter.com\/gHndFDIRgN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ohmerlinn\/status\/923618011336110081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":914,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":486,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":857,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923617986140889089,"id_str":"923617986140889089","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFZqjQW4AELMSF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFZqjQW4AELMSF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gHndFDIRgN","display_url":"pic.twitter.com\/gHndFDIRgN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ohmerlinn\/status\/923618011336110081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":914,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":486,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":857,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ohmerlinn","name":"\u0223\u0223 kjn\ud83c\udf4b","id":805205917092483076,"id_str":"805205917092483076","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183291197"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:51 +0000 2017","id":924207827446652928,"id_str":"924207827446652928","text":"D\u00e4rf\u00f6r,att vi har ingen Trump. vi har en L\u00f6fven. https:\/\/t.co\/CwjP8G7oXH","display_text_range":[0,48],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2777534437,"id_str":"2777534437","name":"Celind","screen_name":"xborlindormx","location":null,"url":"http:\/\/page.is\/xborlindormx","description":"Kvinna som vet vad jag vill.Avskyr falskhet och or\u00e4ttvisor.\u00c4lskar sm\u00e5 mjuka go\u00e1 katter.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":434,"friends_count":506,"listed_count":8,"favourites_count":13626,"statuses_count":29310,"created_at":"Fri Aug 29 01:19:15 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Ljubljana","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924152310783234049,"quoted_status_id_str":"924152310783234049","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 05:54:15 +0000 2017","id":924152310783234049,"id_str":"924152310783234049","text":"Varf\u00f6r g\u00f6r inte Sverige som USA?\nVirginia man who joined ISIS in Syria gets 20 years in jail https:\/\/t.co\/nrOrOASLl2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":289345749,"id_str":"289345749","name":"Gautt","screen_name":"_Gautt","location":"Scania \/ Sweden","url":null,"description":"Folkhemstanken, v\u00e5rt nationella kulturarv och traditioner m\u00e5ste v\u00e5rdas. Solidaritet, samverkan och respekt f\u00f6r individen ska bygga p\u00e5 demokratisk v\u00e4rdegrund.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2651,"friends_count":3646,"listed_count":53,"favourites_count":40569,"statuses_count":87660,"created_at":"Thu Apr 28 13:48:12 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1652507979\/twittergrafik_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1652507979\/twittergrafik_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/289345749\/1399617192","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"53e060d6652640f4","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/53e060d6652640f4.json","place_type":"city","name":"G\u00f6teborg","full_name":"G\u00f6teborg, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[11.226313,57.496298],[11.226313,57.865914],[12.241727,57.865914],[12.241727,57.496298]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":4,"retweet_count":11,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nrOrOASLl2","expanded_url":"http:\/\/fxn.ws\/2yYzGzB","display_url":"fxn.ws\/2yYzGzB","indices":[93,116]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CwjP8G7oXH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_Gautt\/status\/924152310783234049","display_url":"twitter.com\/_Gautt\/status\/\u2026","indices":[49,72]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183291671"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:52 +0000 2017","id":924207831108280320,"id_str":"924207831108280320","text":"N\u00e4ra att ta ledningen men halkar sedan efter.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924206639040876544,"in_reply_to_status_id_str":"924206639040876544","in_reply_to_user_id":568363136,"in_reply_to_user_id_str":"568363136","in_reply_to_screen_name":"Johanssons1990","user":{"id":568363136,"id_str":"568363136","name":"Simon Johansson","screen_name":"Johanssons1990","location":"Uppsala","url":"http:\/\/www.rekatochklart.com\/blogg\/IB.\/","description":"27. Sport- och spelexpert under namnet IB. hos nordens st\u00f6rsta bettingcommunity @rekatochklart.com. Innebandy, svensk bonnfotboll och speedway.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5106,"friends_count":320,"listed_count":54,"favourites_count":19412,"statuses_count":39708,"created_at":"Tue May 01 16:57:30 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"A18825","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817033079449653248\/hXv8afBR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817033079449653248\/hXv8afBR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/568363136\/1411685355","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183292544"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:53 +0000 2017","id":924207833075322880,"id_str":"924207833075322880","text":"@turgaydemirr Sak\u0131n kadir m\u0131s\u0131ro\u011flu duymas\u0131n yoksa havuz medyasindan att\u0131r\u0131r seni !","display_text_range":[14,83],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924205233567420421,"in_reply_to_status_id_str":"924205233567420421","in_reply_to_user_id":214364824,"in_reply_to_user_id_str":"214364824","in_reply_to_screen_name":"turgaydemirr","user":{"id":3526320793,"id_str":"3526320793","name":"\u00d6mer Reis","screen_name":"RReis7253","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":567,"friends_count":79,"listed_count":0,"favourites_count":1341,"statuses_count":2666,"created_at":"Fri Sep 11 11:45:14 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/794637790285688832\/gaWZrID4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/794637790285688832\/gaWZrID4_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"turgaydemirr","name":"Turgay Demir","id":214364824,"id_str":"214364824","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183293013"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:53 +0000 2017","id":924207835973668864,"id_str":"924207835973668864","text":"@Caninen Varf\u00f6r \u00e4r det s\u00e5 om\u00f6jligt att f\u00e5 det att fungera? S\u00e5 h\u00e4r h\u00e5ller det p\u00e5 \u00e5r efter \u00e5r.\nOch svensk ekonomi g\u00e5r\u2026 https:\/\/t.co\/miIAmS4U2V","display_text_range":[9,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924207038472884224,"in_reply_to_status_id_str":"924207038472884224","in_reply_to_user_id":47881391,"in_reply_to_user_id_str":"47881391","in_reply_to_screen_name":"Caninen","user":{"id":455654308,"id_str":"455654308","name":"Sven Grundin","screen_name":"SGrundin","location":null,"url":"http:\/\/www.socialdemokraterna.se","description":"Politik\/naturvetenskap. Till v\u00e4nster om mitten men g\u00e4rna samarbete. Avvisar vinst i v\u00e5rden. Bevara Sverige sekul\u00e4rt; aldrig Sharia! \nRT inte alltid godk\u00e4nnande.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":184,"friends_count":212,"listed_count":3,"favourites_count":2463,"statuses_count":16518,"created_at":"Thu Jan 05 10:47:12 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/468379234423951360\/ivHov3X6_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/468379234423951360\/ivHov3X6_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Caninen Varf\u00f6r \u00e4r det s\u00e5 om\u00f6jligt att f\u00e5 det att fungera? S\u00e5 h\u00e4r h\u00e5ller det p\u00e5 \u00e5r efter \u00e5r.\nOch svensk ekonomi g\u00e5r lysande. S\u00e5 det m\u00e5ste bero p\u00e5 annat. V\u00e4l?","display_text_range":[9,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Caninen","name":"Carolin Nielsen(MED)","id":47881391,"id_str":"47881391","indices":[0,8]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/miIAmS4U2V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207835973668864","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Caninen","name":"Carolin Nielsen(MED)","id":47881391,"id_str":"47881391","indices":[0,8]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183293704"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:53 +0000 2017","id":924207836829310976,"id_str":"924207836829310976","text":"RT @MuhmmetEmre: \"Affedecek gibi oldu\u011funda neler ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131n\u0131 hat\u0131rla.\"","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4195954241,"id_str":"4195954241","name":".","screen_name":"hepiniziinamk","location":null,"url":null,"description":"sen bir dik yoku\u015fsun ve ben a\u015fa\u011f\u0131ya do\u011fru iniyorum","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":218,"friends_count":1,"listed_count":0,"favourites_count":4086,"statuses_count":1916,"created_at":"Sun Nov 15 18:41:10 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/698214093451304960\/VY9YK_Ps_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/698214093451304960\/VY9YK_Ps_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:45 +0000 2017","id":924207801781669888,"id_str":"924207801781669888","text":"\"Affedecek gibi oldu\u011funda neler ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131n\u0131 hat\u0131rla.\"","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2530044524,"id_str":"2530044524","name":"Muhammet Emre","screen_name":"MuhmmetEmre","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":136490,"friends_count":57358,"listed_count":57,"favourites_count":60888,"statuses_count":13914,"created_at":"Wed May 28 13:38:10 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898999402769068036\/Sjuxjksv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898999402769068036\/Sjuxjksv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2530044524\/1504190438","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuhmmetEmre","name":"Muhammet Emre","id":2530044524,"id_str":"2530044524","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183293908"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:53 +0000 2017","id":924207836837576705,"id_str":"924207836837576705","text":"Du bord sk\u00e4mmas Morgan Johansson\n\nPoliser ber\u00e4ttar skuldk\u00e4nslor gentemot brottsoffer problem att sova efter arbetet\n\nhttps:\/\/t.co\/3CVLKwuJXg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":792876869569904641,"id_str":"792876869569904641","name":"Shahab Ghobadi","screen_name":"Shahabghobadi","location":"Sverige","url":null,"description":"Moderat,  V\u00e4rnar individens frihet\ud83d\udd4a                          \nGillar att argumentera filosofera debattera.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2557,"friends_count":3945,"listed_count":6,"favourites_count":12450,"statuses_count":388,"created_at":"Sun Oct 30 23:52:31 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841373441802551297\/VxeUznJh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841373441802551297\/VxeUznJh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/792876869569904641\/1492548796","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3CVLKwuJXg","expanded_url":"https:\/\/www.expressen.se\/debatt\/var-ar-respekten-for-polis-och-brottsoffer\/","display_url":"expressen.se\/debatt\/var-ar-\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183293910"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:54 +0000 2017","id":924207837324210176,"id_str":"924207837324210176","text":"N\u00e4r du \u00e4r p\u00e5 botten och k\u00e4nner att du sjunker djupare.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":719046188843024384,"id_str":"719046188843024384","name":"F\u026a\u0274\u0274\u1d20\u1d07\u1d05\u026a\u0274\u0262\ud83c\udf41","screen_name":"Listlist998","location":null,"url":null,"description":"Patriot. F\u00f6dd 67. Sm\u00e5l\u00e4nning. Katt\u00e4lskare. Ideokrat. Semper idem. PTW.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":565,"friends_count":590,"listed_count":15,"favourites_count":2496,"statuses_count":24597,"created_at":"Sun Apr 10 06:15:45 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908212865051627520\/_8-JjKUD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908212865051627520\/_8-JjKUD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/719046188843024384\/1505938749","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183294026"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:54 +0000 2017","id":924207838028795904,"id_str":"924207838028795904","text":"Bra av @martenschultz Privata granskningar kan bidra t att se brister, info f\u00f6r att vidta \u00e5tg\u00e4rder. Men kan aldrig\u2026 https:\/\/t.co\/dVLILSHil4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":226489287,"id_str":"226489287","name":"Sirpa Franz\u00e9n","screen_name":"sirpafranzen","location":"Sverige","url":"http:\/\/www.vespergroup.se","description":"Kommunikationschef p\u00e5 Vesper Group AB. S\u00e4kerhet, s\u00e4kerhetspolitik men \u00e4ven risk f\u00f6r n\u00e5got personligt. Tidigare bl a S\u00e4po, F\u00f6rsvarsmakten och UD.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1387,"friends_count":727,"listed_count":22,"favourites_count":924,"statuses_count":818,"created_at":"Tue Dec 14 08:26:24 +0000 2010","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/787405733138759680\/a8qFW7hP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/787405733138759680\/a8qFW7hP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/226489287\/1436026113","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923572603897466881,"quoted_status_id_str":"923572603897466881","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 15:30:42 +0000 2017","id":923572603897466881,"id_str":"923572603897466881","text":"\u201dPrivata granskningar kan inte ers\u00e4tta polisen\u201d. Kommentar av @martenschultz : https:\/\/t.co\/66c4WQ4TUj https:\/\/t.co\/VU9XAGOv6S","display_text_range":[0,102],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":26489325,"id_str":"26489325","name":"Svenska Dagbladet","screen_name":"SvD","location":"Stockholm, Sverige","url":"http:\/\/SvD.se","description":"Nyheter och kommentarer fr\u00e5n Svenska Dagbladet \u2013 Sveriges kvalitetssajt f\u00f6r nyheter. F\u00f6lj \u00e4ven @SvDNaringsliv och @SvDKultur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":196865,"friends_count":13731,"listed_count":1287,"favourites_count":1603,"statuses_count":33755,"created_at":"Wed Mar 25 12:51:29 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F0EEE8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/854502965\/83f34ab3b3ba39d58ca2ef4a7567b8cf.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/854502965\/83f34ab3b3ba39d58ca2ef4a7567b8cf.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0064A7","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847728246619725826\/jeEROkK-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847728246619725826\/jeEROkK-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/26489325\/1499173121","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/66c4WQ4TUj","expanded_url":"https:\/\/www.svd.se\/privata-granskningar-kan-inte-ersatta-polisen","display_url":"svd.se\/privata-gransk\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[{"screen_name":"martenschultz","name":"M\u00e5rten Schultz","id":180817439,"id_str":"180817439","indices":[62,76]}],"symbols":[],"media":[{"id":923572597287194625,"id_str":"923572597287194625","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNEwYkmWkAEFu49.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNEwYkmWkAEFu49.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VU9XAGOv6S","display_url":"pic.twitter.com\/VU9XAGOv6S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SvD\/status\/923572603897466881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":625,"h":417,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":625,"h":417,"resize":"fit"},"small":{"w":625,"h":417,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923572597287194625,"id_str":"923572597287194625","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNEwYkmWkAEFu49.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNEwYkmWkAEFu49.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VU9XAGOv6S","display_url":"pic.twitter.com\/VU9XAGOv6S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SvD\/status\/923572603897466881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":625,"h":417,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":625,"h":417,"resize":"fit"},"small":{"w":625,"h":417,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Bra av @martenschultz Privata granskningar kan bidra t att se brister, info f\u00f6r att vidta \u00e5tg\u00e4rder. Men kan aldrig ers\u00e4tta r\u00e4ttsordningen. https:\/\/t.co\/eInAwLDJGZ","display_text_range":[0,138],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eInAwLDJGZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/svd\/status\/923572603897466881","display_url":"twitter.com\/svd\/status\/923\u2026","indices":[139,162]}],"user_mentions":[{"screen_name":"martenschultz","name":"M\u00e5rten Schultz","id":180817439,"id_str":"180817439","indices":[7,21]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dVLILSHil4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207838028795904","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"martenschultz","name":"M\u00e5rten Schultz","id":180817439,"id_str":"180817439","indices":[7,21]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183294194"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:56 +0000 2017","id":924207845775675392,"id_str":"924207845775675392","text":"RT @HedvigKrook: Att kunna komma till ett land utan asylsk\u00e4l o sedan stanna s illegal o belasta v\u00e4lf\u00e4rd mm kan bara lastas p\u00e5 Sveriges tv\u00e5\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2576685542,"id_str":"2576685542","name":"Pernilla Andersson","screen_name":"AssRendOn","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":169,"friends_count":120,"listed_count":14,"favourites_count":6762,"statuses_count":23797,"created_at":"Thu Jun 19 11:11:15 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564769156868734977\/yX0g7qKu_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564769156868734977\/yX0g7qKu_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:59:52 +0000 2017","id":924199024047124480,"id_str":"924199024047124480","text":"Att kunna komma till ett land utan asylsk\u00e4l o sedan stanna s illegal o belasta v\u00e4lf\u00e4rd mm kan bara lastas p\u00e5 Sveriges tv\u00e5 senaste regeringar","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3065329706,"id_str":"3065329706","name":"Hedvig Krook","screen_name":"HedvigKrook","location":null,"url":null,"description":"Viktigt f\u00f6r mig: Sverige-Natur-Djur-Frihet","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1545,"friends_count":672,"listed_count":30,"favourites_count":47396,"statuses_count":70574,"created_at":"Fri Mar 06 19:01:02 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574201699717382146\/AF27aosX_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574201699717382146\/AF27aosX_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3065329706\/1443706861","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HedvigKrook","name":"Hedvig Krook","id":3065329706,"id_str":"3065329706","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183296041"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:58 +0000 2017","id":924207856026603521,"id_str":"924207856026603521","text":"@LEllinore @MJarlsdotter @Kettilikorthet Jag tror att vi har en annan, mer positiv, erfarenhet.","display_text_range":[41,95],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924202451640692736,"in_reply_to_status_id_str":"924202451640692736","in_reply_to_user_id":1100513580,"in_reply_to_user_id_str":"1100513580","in_reply_to_screen_name":"LEllinore","user":{"id":726750636931440640,"id_str":"726750636931440640","name":"Eva Daun","screen_name":"eva_daun","location":"Malm\u00f6, Sverige","url":null,"description":"Rektor S:t Petri skola, Malm\u00f6. Penye mafundi, hapakosi wanafunzi","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":678,"friends_count":387,"listed_count":8,"favourites_count":18874,"statuses_count":8176,"created_at":"Sun May 01 12:30:29 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922445017293172742\/WUAm2ibl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922445017293172742\/WUAm2ibl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/726750636931440640\/1475513035","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LEllinore","name":"Linda Ellinore","id":1100513580,"id_str":"1100513580","indices":[0,10]},{"screen_name":"MJarlsdotter","name":"Maria Jarlsdotter","id":1353568513,"id_str":"1353568513","indices":[11,24]},{"screen_name":"Kettilikorthet","name":"Kettil Mannerheim","id":744777870,"id_str":"744777870","indices":[25,40]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183298485"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:34:58 +0000 2017","id":924207856370536448,"id_str":"924207856370536448","text":"@ronnqvist32 Fr\u00f6lunda kommer spela med en st\u00f6rre desperation idag, f\u00f6r att inte f\u00e5 3 f\u00f6rluster irad och d\u00e5 2 inf\u00f6r sin hemmapublik -&gt; vinst","display_text_range":[13,142],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eEchofon\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924205506666917888,"in_reply_to_status_id_str":"924205506666917888","in_reply_to_user_id":424051157,"in_reply_to_user_id_str":"424051157","in_reply_to_screen_name":"ronnqvist32","user":{"id":17311089,"id_str":"17311089","name":"Mikael","screen_name":"mikjon","location":null,"url":null,"description":"Jobbar med troubleshooting inom telekom och \u00e4r lite av en hockeyn\u00f6rd n\u00e4r det g\u00e4ller Fr\u00f6lunda Indians.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":106,"friends_count":304,"listed_count":4,"favourites_count":161,"statuses_count":2828,"created_at":"Tue Nov 11 14:59:54 +0000 2008","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/741692279413477376\/TkKAnUcm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/741692279413477376\/TkKAnUcm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/17311089\/1358859544","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ronnqvist32","name":"Petter R\u00f6nnqvist","id":424051157,"id_str":"424051157","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183298567"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:00 +0000 2017","id":924207863081394177,"id_str":"924207863081394177","text":"RT @soderstrom_j: @SMalmqvist @tomastobe Genom att m\u00f6jligg\u00f6ra f\u00f6r polisen att b\u00e4ra tj\u00e4nstevapen utanf\u00f6r arbetstid kommer det f\u00e5r en avskr\u00e4c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3427823020,"id_str":"3427823020","name":"Magnus \u00c5gerup","screen_name":"agerup_magnus","location":"Kungsbacka.","url":null,"description":"G\u00f6teborgspolis i \u00f6ver 40 \u00e5r. Numera pension\u00e4r. Inte imponerad av av den nya polisorganisationen.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":270,"friends_count":1310,"listed_count":1,"favourites_count":18842,"statuses_count":6679,"created_at":"Mon Aug 17 10:01:07 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/683338949721481216\/V6eX94FY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/683338949721481216\/V6eX94FY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3427823020\/1451300939","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:30:29 +0000 2017","id":924191627631124480,"id_str":"924191627631124480","text":"@SMalmqvist @tomastobe Genom att m\u00f6jligg\u00f6ra f\u00f6r polisen att b\u00e4ra tj\u00e4nstevapen utanf\u00f6r arbetstid kommer det f\u00e5r en avskr\u00e4ckande effekt.","display_text_range":[23,134],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924190667601006592,"in_reply_to_status_id_str":"924190667601006592","in_reply_to_user_id":444125603,"in_reply_to_user_id_str":"444125603","in_reply_to_screen_name":"SMalmqvist","user":{"id":3335608186,"id_str":"3335608186","name":"Joakim S\u00f6derstr\u00f6m","screen_name":"soderstrom_j","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Privat konto! Polis och nationellt ansvarig f\u00f6r polisens kamera\u00f6vervakning \/\/ Head of the swedish police authorities camera surveillance. DVC!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6757,"friends_count":516,"listed_count":16,"favourites_count":2471,"statuses_count":3002,"created_at":"Fri Jun 19 21:11:50 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821082320111304704\/BCKwvqrb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821082320111304704\/BCKwvqrb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3335608186\/1484597059","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":2,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SMalmqvist","name":"Sophia Willander","id":444125603,"id_str":"444125603","indices":[0,11]},{"screen_name":"tomastobe","name":"Tomas Tob\u00e9","id":19455187,"id_str":"19455187","indices":[12,22]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"soderstrom_j","name":"Joakim S\u00f6derstr\u00f6m","id":3335608186,"id_str":"3335608186","indices":[3,16]},{"screen_name":"SMalmqvist","name":"Sophia Willander","id":444125603,"id_str":"444125603","indices":[18,29]},{"screen_name":"tomastobe","name":"Tomas Tob\u00e9","id":19455187,"id_str":"19455187","indices":[30,40]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183300167"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:00 +0000 2017","id":924207865002258432,"id_str":"924207865002258432","text":"RT @NFL: 2 @NFLfantasy players you should trade FOR...\n\nAnd 3 you should trade AWAY: https:\/\/t.co\/6ULRXPN5mE (by @verizon) https:\/\/t.co\/HXO\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":917864844916940802,"id_str":"917864844916940802","name":"\u041e\u043b\u0435\u0441\u044f \u041a\u0440\u0430\u0432\u0447\u0435\u043d\u043a\u043e","screen_name":"olesiakravchen2","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":0,"listed_count":0,"favourites_count":53,"statuses_count":53,"created_at":"Tue Oct 10 21:30:06 +0000 2017","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"ru","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 25 21:30:12 +0000 2017","id":923300688616046594,"id_str":"923300688616046594","text":"2 @NFLfantasy players you should trade FOR...\n\nAnd 3 you should trade AWAY: https:\/\/t.co\/6ULRXPN5mE (by @verizon) https:\/\/t.co\/HXOD9ifHSJ","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.spredfast.com\" rel=\"nofollow\"\u003eSpredfast app\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19426551,"id_str":"19426551","name":"NFL","screen_name":"NFL","location":null,"url":"https:\/\/www.nfl.com","description":"Official Twitter account of the National Football League. Our Social Media Policy: http:\/\/on.nfl.com\/ZNKG9n","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":24203418,"friends_count":2475,"listed_count":47029,"favourites_count":1248,"statuses_count":153934,"created_at":"Sat Jan 24 01:28:06 +0000 2009","utc_offset":-14400,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/783952246\/66e217ec60a9c3c977295fb8b7ae1601.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/783952246\/66e217ec60a9c3c977295fb8b7ae1601.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917041895309705216\/YDwqjs58_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917041895309705216\/YDwqjs58_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19426551\/1508816176","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":8,"retweet_count":145,"favorite_count":283,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ULRXPN5mE","expanded_url":"http:\/\/on.nfl.com\/B70MMz","display_url":"on.nfl.com\/B70MMz","indices":[76,99]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NFLfantasy","name":"NFL Fantasy Football","id":157157264,"id_str":"157157264","indices":[2,13]},{"screen_name":"verizon","name":"Verizon","id":59889953,"id_str":"59889953","indices":[104,112]}],"symbols":[],"media":[{"id":923300686137356288,"id_str":"923300686137356288","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNA5FQoXcAAjlsT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNA5FQoXcAAjlsT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HXOD9ifHSJ","display_url":"pic.twitter.com\/HXOD9ifHSJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NFL\/status\/923300688616046594\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923300686137356288,"id_str":"923300686137356288","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNA5FQoXcAAjlsT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNA5FQoXcAAjlsT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HXOD9ifHSJ","display_url":"pic.twitter.com\/HXOD9ifHSJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NFL\/status\/923300688616046594\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ULRXPN5mE","expanded_url":"http:\/\/on.nfl.com\/B70MMz","display_url":"on.nfl.com\/B70MMz","indices":[85,108]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NFL","name":"NFL","id":19426551,"id_str":"19426551","indices":[3,7]},{"screen_name":"NFLfantasy","name":"NFL Fantasy Football","id":157157264,"id_str":"157157264","indices":[11,22]},{"screen_name":"verizon","name":"Verizon","id":59889953,"id_str":"59889953","indices":[113,121]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509183300625"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:02 +0000 2017","id":924207874473103362,"id_str":"924207874473103362","text":"RT @Ivarpi: Det h\u00e4r st\u00f6ttar jag. Finns det en v\u00e4rre d\u00f6dsst\u00f6t f\u00f6r en subversiv subkultur \u00e4n att medel\u00e5lders milj\u00f6partister st\u00f6tt\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1858012890,"id_str":"1858012890","name":"Han som betalar","screen_name":"Bashflak","location":"Sk\u00e5ne","url":"http:\/\/se.avoiceformen.com\/","description":"MED-lem, yttrandefrihetsfundamentalist civilingenj\u00f6r, j\u00e4mst\u00e4lldist, M\u00d6P, prepper, trebarnsfar, villa\u00e4gare, s\u00e5ngartist. F\u00f6rr skribent p\u00e5 A Voice for Men Sverige","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1715,"friends_count":392,"listed_count":21,"favourites_count":1307,"statuses_count":55323,"created_at":"Thu Sep 12 17:36:34 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924184127976460288\/vA_B8hM4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/924184127976460288\/vA_B8hM4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1858012890\/1390597718","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:28:04 +0000 2017","id":924206121732145153,"id_str":"924206121732145153","text":"Det h\u00e4r st\u00f6ttar jag. Finns det en v\u00e4rre d\u00f6dsst\u00f6t f\u00f6r en subversiv subkultur \u00e4n att medel\u00e5lders milj\u00f6partister st\u00f6tt\u2026 https:\/\/t.co\/fb1oGQdPcO","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":34504853,"id_str":"34504853","name":"Ivar Arpi","screen_name":"Ivarpi","location":"Stockholm, Sverige","url":"http:\/\/www.svd.se\/av\/ivar-arpi","description":"Ledarskribent p\u00e5 Svenska Dagbladet. F\u00f6rel\u00e4sare. Moderator. Mops\u00e4gare. Skicka DM eller mejla p\u00e5 ivar.arpi(at)svd.se","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":61268,"friends_count":1713,"listed_count":260,"favourites_count":7294,"statuses_count":83187,"created_at":"Thu Apr 23 02:47:34 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"519BC2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000107449268\/232fbd77afc23d7ada06cf1bcfeb7aa0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000107449268\/232fbd77afc23d7ada06cf1bcfeb7aa0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"519BC2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834388580181090305\/WSVWBpUZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/834388580181090305\/WSVWBpUZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/34504853\/1497033921","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":74,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Det h\u00e4r st\u00f6ttar jag. Finns det en v\u00e4rre d\u00f6dsst\u00f6t f\u00f6r en subversiv subkultur \u00e4n att medel\u00e5lders milj\u00f6partister st\u00f6ttar helhj\u00e4rtat? https:\/\/t.co\/QltIc0BPc9","display_text_range":[0,129],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QltIc0BPc9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[130,153]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":1,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fb1oGQdPcO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924206121732145153","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":74,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ivarpi","name":"Ivar Arpi","id":34504853,"id_str":"34504853","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183302883"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:05 +0000 2017","id":924207885357379586,"id_str":"924207885357379586","text":"\u2764\ufe0f\ud83d\udc3e\ud83d\udc95 https:\/\/t.co\/TRdFRh9Igr","display_text_range":[0,4],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":328908327,"id_str":"328908327","name":"Vizzlan","screen_name":"Vizzel1","location":"Sweden","url":null,"description":"Jag hatar rosa. Sambo med Stoffe & Tussen.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":3088,"friends_count":3283,"listed_count":73,"favourites_count":38455,"statuses_count":208613,"created_at":"Mon Jul 04 07:22:29 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2828810650\/5585d0be1f9a19935c05cb8dd747c391_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2828810650\/5585d0be1f9a19935c05cb8dd747c391_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/328908327\/1352497552","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924207145335312385,"quoted_status_id_str":"924207145335312385","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:32:09 +0000 2017","id":924207145335312385,"id_str":"924207145335312385","text":"@Jacob_i19 F\u00f6r ett \u00f6gonblick trodde jag att det var min katt... https:\/\/t.co\/tkp342o01P","display_text_range":[11,63],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924032695604260864,"in_reply_to_status_id_str":"924032695604260864","in_reply_to_user_id":732683352571019264,"in_reply_to_user_id_str":"732683352571019264","in_reply_to_screen_name":"Jacob_i19","user":{"id":1829128016,"id_str":"1829128016","name":"Anna-Lena Hesse","screen_name":"Hesse_Info_I19","location":null,"url":"http:\/\/www.forsvarsmakten.se\/I19","description":"Kommunikationschef p\u00e5 Norrbottens regemente, I 19. Intresserad av f\u00f6rsvars- och s\u00e4kerhetspolitik i allm\u00e4nhet, med extra fokus p\u00e5 norra Sverige.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":839,"friends_count":418,"listed_count":14,"favourites_count":2575,"statuses_count":2401,"created_at":"Sun Sep 08 13:26:28 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"3B94D9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000430147473\/b42920dda9e65e16c761b43167f46962_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000430147473\/b42920dda9e65e16c761b43167f46962_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1829128016\/1378659465","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jacob_i19","name":"Jacob Fritzson","id":732683352571019264,"id_str":"732683352571019264","indices":[0,10]}],"symbols":[],"media":[{"id":924207136166567936,"id_str":"924207136166567936","indices":[64,87],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNxfmIW4AAzMhA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNxfmIW4AAzMhA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tkp342o01P","display_url":"pic.twitter.com\/tkp342o01P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Hesse_Info_I19\/status\/924207145335312385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":768,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":768,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924207136166567936,"id_str":"924207136166567936","indices":[64,87],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNxfmIW4AAzMhA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNxfmIW4AAzMhA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tkp342o01P","display_url":"pic.twitter.com\/tkp342o01P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Hesse_Info_I19\/status\/924207145335312385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":768,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":768,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TRdFRh9Igr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Hesse_Info_I19\/status\/924207145335312385","display_url":"twitter.com\/Hesse_Info_I19\u2026","indices":[5,28]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1509183305478"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:06 +0000 2017","id":924207888515649536,"id_str":"924207888515649536","text":"@hanifbali Synd om riksdagsledam\u00f6ter lever i villfarelsen att allt \u00e4r ok med \"elitens\" kunskapsutveckling","display_text_range":[11,105],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924207599326826496,"in_reply_to_status_id_str":"924207599326826496","in_reply_to_user_id":222808723,"in_reply_to_user_id_str":"222808723","in_reply_to_screen_name":"jonasvlachos","user":{"id":222808723,"id_str":"222808723","name":"Jonas Vlachos","screen_name":"jonasvlachos","location":null,"url":"http:\/\/ekonomistas.se","description":"Nationalekonom vid SU och IFN. \u00c4r ingen myndighet och blockar d\u00e4rf\u00f6r anonyma troll varhelst jag ser dem.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4777,"friends_count":628,"listed_count":83,"favourites_count":3112,"statuses_count":20516,"created_at":"Sat Dec 04 14:32:57 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/504154346997551104\/oYpnPPwp.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/504154346997551104\/oYpnPPwp.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1520285861\/JonasVlachos_-_bild_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1520285861\/JonasVlachos_-_bild_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183306231"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:06 +0000 2017","id":924207889912352768,"id_str":"924207889912352768","text":"RT @IntiChavezPerez: Killar som p\u00e5 lektion s\u00e4ger att tjejer ska v\u00e5ldtas. Oacceptabel skolmilj\u00f6.  https:\/\/t.co\/d3N8h5DOnT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":819314412913905664,"id_str":"819314412913905664","name":"Nill - Feminist Jedi","screen_name":"Nillnofrill","location":"Stockholm","url":null,"description":"#Feminist. Parent. Child. Partner. Sibling. Friend. Equal rights for all earthlings. Muslim ally. Trans ally. POC ally. Environmentalist.\nBookreader. \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83d\udd4a\ud83c\udf0d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":78,"friends_count":339,"listed_count":0,"favourites_count":4291,"statuses_count":442,"created_at":"Wed Jan 11 22:45:52 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/819317477503070214\/nwxQDH14_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/819317477503070214\/nwxQDH14_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/819314412913905664\/1484175484","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:27:19 +0000 2017","id":924205929389871104,"id_str":"924205929389871104","text":"Killar som p\u00e5 lektion s\u00e4ger att tjejer ska v\u00e5ldtas. Oacceptabel skolmilj\u00f6.  https:\/\/t.co\/d3N8h5DOnT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.apple.com\" rel=\"nofollow\"\u003eiOS\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":185782923,"id_str":"185782923","name":"Inti Chavez Perez","screen_name":"IntiChavezPerez","location":"G\u00f6teborg, Sverige","url":"http:\/\/www.intichavezperez.se","description":"Sexualupplysare. \"Jag och du\"\/\u0623\u0646\u0627 \u0648\u0623\u0646\u062a sex- och samlevnadsbok f\u00f6r nyanl\u00e4nda. Finns p\u00e5 l\u00e4ttl\u00e4st svenska och arabiska! Read my book before you comment on it. \u261d\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":5883,"friends_count":988,"listed_count":79,"favourites_count":2819,"statuses_count":19887,"created_at":"Wed Sep 01 20:45:19 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909809388021534720\/vTYQrrWR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909809388021534720\/vTYQrrWR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/185782923\/1399202581","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d3N8h5DOnT","expanded_url":"http:\/\/sverigesradio.se\/sida\/artikel.aspx?programid=83&artikel=6808963","display_url":"sverigesradio.se\/sida\/artikel.a\u2026","indices":[76,99]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d3N8h5DOnT","expanded_url":"http:\/\/sverigesradio.se\/sida\/artikel.aspx?programid=83&artikel=6808963","display_url":"sverigesradio.se\/sida\/artikel.a\u2026","indices":[97,120]}],"user_mentions":[{"screen_name":"IntiChavezPerez","name":"Inti Chavez Perez","id":185782923,"id_str":"185782923","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183306564"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:10 +0000 2017","id":924207905297006592,"id_str":"924207905297006592","text":"RT @husnumahalli: Suudi\u2019lerden sonra bug\u00fcn de Katar  BB Bin Casim\u2019in itiraflar\u0131yla T\u00fcrkiye\u2019ye kaz\u0131k att\u0131. \n6 y\u0131l \u00f6nce yaz\u0131p anlatm\u0131\u015ft\u0131m!!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2400010513,"id_str":"2400010513","name":"cengiz uzun","screen_name":"cengizuzun15","location":null,"url":null,"description":"T","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":583,"friends_count":1940,"listed_count":72,"favourites_count":523,"statuses_count":166667,"created_at":"Thu Mar 20 14:59:19 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 20:55:39 +0000 2017","id":924016767416008705,"id_str":"924016767416008705","text":"Suudi\u2019lerden sonra bug\u00fcn de Katar  BB Bin Casim\u2019in itiraflar\u0131yla T\u00fcrkiye\u2019ye kaz\u0131k att\u0131. \n6 y\u0131l \u00f6nce yaz\u0131p anlatm\u0131\u015ft\u0131m!!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":499975070,"id_str":"499975070","name":"H.Mahalli \u062d\u0633\u0646\u064a \u0645\u062d\u0644\u064a","screen_name":"husnumahalli","location":"Gazeteci \u0635\u062d\u0641\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0627\u0646\u0628\u0648\u0644 ","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":304393,"friends_count":867,"listed_count":845,"favourites_count":91,"statuses_count":32076,"created_at":"Wed Feb 22 17:36:33 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872149450369765376\/PXZc8Jl__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872149450369765376\/PXZc8Jl__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/499975070\/1375824229","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":8,"reply_count":55,"retweet_count":414,"favorite_count":997,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"husnumahalli","name":"H.Mahalli \u062d\u0633\u0646\u064a \u0645\u062d\u0644\u064a","id":499975070,"id_str":"499975070","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183310232"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:10 +0000 2017","id":924207905867485184,"id_str":"924207905867485184","text":"Kom ih\u00e5g att #veikkausliiga b\u00f6rjar redan 14.00 idag.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":495848108,"id_str":"495848108","name":"Markus Heikkil\u00e4","screen_name":"marheikk","location":null,"url":null,"description":"Music, sports, life in general. Mostly in svenska, english, suomeksi or all three. Skyldig till #idebiblioteket.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":511,"friends_count":650,"listed_count":12,"favourites_count":18580,"statuses_count":12520,"created_at":"Sat Feb 18 11:15:05 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Helsinki","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/415449097160896512\/8ISiLV_O_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/415449097160896512\/8ISiLV_O_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/495848108\/1381151402","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"veikkausliiga","indices":[13,27]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183310368"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:10 +0000 2017","id":924207905850589185,"id_str":"924207905850589185","text":"RT @Robin_Nilsen: N\u00e4r jag pluggade kriminologi fick jag l\u00e4ra mig att graffiti \u00f6kar risken f\u00f6r brott i bostadsomr\u00e5den. Det vill MP fr\u00e4\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":708669700201435136,"id_str":"708669700201435136","name":"Rolf Hultman","screen_name":"RolfHultman","location":"Bryssel, Belgi\u00eb","url":"http:\/\/www.regeringen.se\/sverige-i-eu\/eu-representationen\/forsvar\/","description":"Naval officer, currently military advisor. Old school conservative with emphasis on individual freedom and responsibility.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":209,"friends_count":475,"listed_count":1,"favourites_count":36067,"statuses_count":28867,"created_at":"Sat Mar 12 15:03:17 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818535753701617665\/OhtBkzzS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818535753701617665\/OhtBkzzS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/708669700201435136\/1494513245","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 17:38:53 +0000 2017","id":923967249408581632,"id_str":"923967249408581632","text":"N\u00e4r jag pluggade kriminologi fick jag l\u00e4ra mig att graffiti \u00f6kar risken f\u00f6r brott i bostadsomr\u00e5den. Det vill MP fr\u00e4\u2026 https:\/\/t.co\/3ca2kid8UV","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":479497005,"id_str":"479497005","name":"Robin Nilsen","screen_name":"Robin_Nilsen","location":"\u00d6rebro \/ Stockholm","url":"http:\/\/facebook.com\/robinnilsens","description":"F\u00f6rr\u00e5dde min klass i en vallokal och blev liberal. Andre vice ordf\u00f6rande Liberalerna \u00d6rebro l\u00e4n och ledamot HBT-liberalers f\u00f6rbundsstyrelse.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1836,"friends_count":2973,"listed_count":23,"favourites_count":18829,"statuses_count":39599,"created_at":"Tue Jan 31 12:59:58 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"C2780A","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/660488666146594816\/H34bb3cs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/660488666146594816\/H34bb3cs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/479497005\/1479948684","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":53,"reply_count":74,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"N\u00e4r jag pluggade kriminologi fick jag l\u00e4ra mig att graffiti \u00f6kar risken f\u00f6r brott i bostadsomr\u00e5den. Det vill MP fr\u00e4mja med skattemedel... https:\/\/t.co\/b4KFycBXKU","display_text_range":[0,137],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b4KFycBXKU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mp_sthlms_stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/mp_sthlms_stad\u2026","indices":[138,161]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":16,"retweet_count":43,"favorite_count":93,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3ca2kid8UV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923967249408581632","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":53,"reply_count":74,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Robin_Nilsen","name":"Robin Nilsen","id":479497005,"id_str":"479497005","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183310364"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:12 +0000 2017","id":924207914029670400,"id_str":"924207914029670400","text":"Ensam kvar i det d\u00f6ende G\u00e4vlebolaget som spred lantm\u00e4teri \u00f6ver v\u00e4rlden \u2013 \"Vi hade mer att ge\" https:\/\/t.co\/QQY3O1WJRd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":298744792,"id_str":"298744792","name":"Lars Beckman","screen_name":"beckmansasikter","location":"G\u00e4vle, Sverige","url":"http:\/\/www.larsbeckman.se","description":"Hela l\u00e4nets Riksdagsledamot f\u00f6r G\u00e4vleborg! (M) Sverige beh\u00f6ver fler i jobb och \u00f6kad f\u00f6retagsamhet! vice ordf SBB. Ledamot Civilutskottet 070-3613696","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10874,"friends_count":11953,"listed_count":167,"favourites_count":113149,"statuses_count":218394,"created_at":"Sat May 14 21:19:24 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856566644058898432\/0MPK4jHk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/856566644058898432\/0MPK4jHk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/298744792\/1491070564","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QQY3O1WJRd","expanded_url":"http:\/\/www.arbetarbladet.se\/naringsliv\/ensam-kvar-i-det-doende-gavlebolaget-som-spred-lantmateri-over-varlden-vi-hade-mer-att-ge","display_url":"arbetarbladet.se\/naringsliv\/ens\u2026","indices":[94,117]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183312314"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:13 +0000 2017","id":924207918483992576,"id_str":"924207918483992576","text":"RT @murtijumping: @onediocom Att\u0131\u011f\u0131m tweetler i\u00e7in pi\u015fman de\u011filim akl\u0131m hala atmad\u0131klar\u0131mda","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":843453001733980160,"id_str":"843453001733980160","name":"aslanovic","screen_name":"nkssnkc","location":"k\u0131skand\u0131m","url":null,"description":"koca bi nah bana","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":20,"listed_count":0,"favourites_count":2264,"statuses_count":1192,"created_at":"Sun Mar 19 13:24:00 +0000 2017","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903565150694903808\/ecN_8Zky_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903565150694903808\/ecN_8Zky_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/843453001733980160\/1503260779","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 18:31:33 +0000 2017","id":923980501945344000,"id_str":"923980501945344000","text":"@onediocom Att\u0131\u011f\u0131m tweetler i\u00e7in pi\u015fman de\u011filim akl\u0131m hala atmad\u0131klar\u0131mda","display_text_range":[11,73],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":923980118799691776,"in_reply_to_status_id_str":"923980118799691776","in_reply_to_user_id":407597071,"in_reply_to_user_id_str":"407597071","in_reply_to_screen_name":"onediocom","user":{"id":2829472264,"id_str":"2829472264","name":"murti\u015f baba","screen_name":"murtijumping","location":null,"url":null,"description":"sen harikas\u0131n. evet evet sen. ben de\u011filim. \u00e7ok k\u0131skan\u0131yorum seni...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":834,"friends_count":209,"listed_count":2,"favourites_count":11012,"statuses_count":5229,"created_at":"Tue Oct 14 12:47:42 +0000 2014","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916560594869858304\/espxn2mo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916560594869858304\/espxn2mo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2829472264\/1477773443","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":14,"favorite_count":430,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"onediocom","name":"Onedio","id":407597071,"id_str":"407597071","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"murtijumping","name":"murti\u015f baba","id":2829472264,"id_str":"2829472264","indices":[3,16]},{"screen_name":"onediocom","name":"Onedio","id":407597071,"id_str":"407597071","indices":[18,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183313376"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:14 +0000 2017","id":924207922053337088,"id_str":"924207922053337088","text":"@asaplsnr @ottoheterjag Sk\u00f6nt att han h\u00f6ll sig p\u00e5 mattan! Jag \u00f6nskar att jag trodde p\u00e5 dr\u00f6mtolkning allts\u00e5...","display_text_range":[24,109],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924207375095037952,"in_reply_to_status_id_str":"924207375095037952","in_reply_to_user_id":2528894116,"in_reply_to_user_id_str":"2528894116","in_reply_to_screen_name":"asaplsnr","user":{"id":66788412,"id_str":"66788412","name":"Anechka \u042e. M-ova","screen_name":"AnyaInLove","location":"Sverigeland","url":"https:\/\/bloggnummertre.wordpress.com\/","description":"Dansar, dr\u00f6mmer & \u00e4lskar. \u0428\u0432\u0435\u0434\u043a\u0430. Enfant terrible. Vattenkokare hos @slaviskasthlm. Br\u00e4ckligheten som vapen. \u0412 \u0447\u00eb\u043c \u0441\u0438\u043b\u0430, \u0431\u0440\u0430\u0442? Hatmail hit: anyaverse@mail.ru","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1807,"friends_count":1318,"listed_count":39,"favourites_count":3614,"statuses_count":59215,"created_at":"Tue Aug 18 20:19:33 +0000 2009","utc_offset":10800,"time_zone":"Moscow","geo_enabled":false,"lang":"ru","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"D2FFE5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/253755506\/xb753933e3d75aa496524b0b348b0825.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/253755506\/xb753933e3d75aa496524b0b348b0825.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FFEE2E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FEFFBE","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/504582316664958977\/uMqU54Vf_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/504582316664958977\/uMqU54Vf_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/66788412\/1401357934","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asaplsnr","name":"\u00c5sa Plesner","id":2528894116,"id_str":"2528894116","indices":[0,9]},{"screen_name":"ottoheterjag","name":"Otto heter jag","id":1219628876,"id_str":"1219628876","indices":[10,23]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183314227"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:17 +0000 2017","id":924207934070026241,"id_str":"924207934070026241","text":"@Kvasern Siffrorna \u00e4r p\u00e5hittade men budskapet \u00e4r inte i exakta siffror utan p\u00e5visa att problem finns \u00f6verallt","display_text_range":[9,109],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924183643018362880,"in_reply_to_status_id_str":"924183643018362880","in_reply_to_user_id":2340189013,"in_reply_to_user_id_str":"2340189013","in_reply_to_screen_name":"Kvasern","user":{"id":716915545539526656,"id_str":"716915545539526656","name":"Niklas Wallberg","screen_name":"wallberg76","location":"Malm\u00f6, Sverige","url":null,"description":"F\u00f6rv\u00e4xla inte min personlighet med min attityd. Min personlighet \u00e4r vem jag \u00e4r,  min attityd beror p\u00e5 vem du \u00e4r.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1045,"friends_count":1041,"listed_count":4,"favourites_count":5520,"statuses_count":5239,"created_at":"Mon Apr 04 09:09:20 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/718721311305035776\/rIR1u2Fr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/718721311305035776\/rIR1u2Fr_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Kvasern","name":"Tom Berg \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udf97\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","id":2340189013,"id_str":"2340189013","indices":[0,8]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183317092"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:18 +0000 2017","id":924207938490847232,"id_str":"924207938490847232","text":"RT @asaplsnr: @ottoheterjag @AnyaInLove Och jag, jag dr\u00f6mde att jag hade en flyttfirma ihop med Tomas Andersson Wij. Han blev oer\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":66788412,"id_str":"66788412","name":"Anechka \u042e. M-ova","screen_name":"AnyaInLove","location":"Sverigeland","url":"https:\/\/bloggnummertre.wordpress.com\/","description":"Dansar, dr\u00f6mmer & \u00e4lskar. \u0428\u0432\u0435\u0434\u043a\u0430. Enfant terrible. Vattenkokare hos @slaviskasthlm. Br\u00e4ckligheten som vapen. \u0412 \u0447\u00eb\u043c \u0441\u0438\u043b\u0430, \u0431\u0440\u0430\u0442? Hatmail hit: anyaverse@mail.ru","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1807,"friends_count":1318,"listed_count":39,"favourites_count":3614,"statuses_count":59216,"created_at":"Tue Aug 18 20:19:33 +0000 2009","utc_offset":10800,"time_zone":"Moscow","geo_enabled":false,"lang":"ru","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"D2FFE5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/253755506\/xb753933e3d75aa496524b0b348b0825.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/253755506\/xb753933e3d75aa496524b0b348b0825.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FFEE2E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FEFFBE","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/504582316664958977\/uMqU54Vf_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/504582316664958977\/uMqU54Vf_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/66788412\/1401357934","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:33:03 +0000 2017","id":924207375095037952,"id_str":"924207375095037952","text":"@ottoheterjag @AnyaInLove Och jag, jag dr\u00f6mde att jag hade en flyttfirma ihop med Tomas Andersson Wij. Han blev oer\u2026 https:\/\/t.co\/25qfrzpBtY","display_text_range":[26,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924200693786914816,"in_reply_to_status_id_str":"924200693786914816","in_reply_to_user_id":1219628876,"in_reply_to_user_id_str":"1219628876","in_reply_to_screen_name":"ottoheterjag","user":{"id":2528894116,"id_str":"2528894116","name":"\u00c5sa Plesner","screen_name":"asaplsnr","location":null,"url":"http:\/\/www.tankesmedjanbalans.se","description":"Jag l\u00e4ser kommunbudgetar p\u00e5 min fritid.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1731,"friends_count":1464,"listed_count":9,"favourites_count":31902,"statuses_count":18140,"created_at":"Sun May 04 19:07:47 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877524977595056128\/OhS10TuE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877524977595056128\/OhS10TuE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2528894116\/1508014188","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@ottoheterjag @AnyaInLove Och jag, jag dr\u00f6mde att jag hade en flyttfirma ihop med Tomas Andersson Wij. Han blev oerh\u00f6rt k\u00e4r i mig, men jag f\u00f6rh\u00f6ll mig professionellt.","display_text_range":[26,166],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ottoheterjag","name":"Otto heter jag","id":1219628876,"id_str":"1219628876","indices":[0,13]},{"screen_name":"AnyaInLove","name":"Anechka \u042e. M-ova","id":66788412,"id_str":"66788412","indices":[14,25]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/25qfrzpBtY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207375095037952","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ottoheterjag","name":"Otto heter jag","id":1219628876,"id_str":"1219628876","indices":[0,13]},{"screen_name":"AnyaInLove","name":"Anechka \u042e. M-ova","id":66788412,"id_str":"66788412","indices":[14,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asaplsnr","name":"\u00c5sa Plesner","id":2528894116,"id_str":"2528894116","indices":[3,12]},{"screen_name":"ottoheterjag","name":"Otto heter jag","id":1219628876,"id_str":"1219628876","indices":[14,27]},{"screen_name":"AnyaInLove","name":"Anechka \u042e. M-ova","id":66788412,"id_str":"66788412","indices":[28,39]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183318146"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:18 +0000 2017","id":924207938608168961,"id_str":"924207938608168961","text":"@3GunCompetitor Har samma erfarenhet fr\u00e5n utlandsresor. \u00c4r det l\u00e5ngh\u00e5llsskytte man skall b\u00f6rja med f\u00f6r att f\u00e5 licens?","display_text_range":[16,117],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924177374580789248,"in_reply_to_status_id_str":"924177374580789248","in_reply_to_user_id":715876023049564160,"in_reply_to_user_id_str":"715876023049564160","in_reply_to_screen_name":"3GunCompetitor","user":{"id":471410270,"id_str":"471410270","name":"Sigge Lundqvist","screen_name":"kameramannen","location":"Stockholm","url":null,"description":"Agil produktledare, digital kulturvetare och estrad\u00f6r","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":23,"friends_count":48,"listed_count":2,"favourites_count":75,"statuses_count":1031,"created_at":"Sun Jan 22 20:40:37 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"3GunCompetitor","name":"3Gunner","id":715876023049564160,"id_str":"715876023049564160","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183318174"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:20 +0000 2017","id":924207950192889856,"id_str":"924207950192889856","text":"Dags att chilla med tequilan tror jag, blev nog en eller tv\u00e5 shots f\u00f6r mycket ig\u00e5r :)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":161204708,"id_str":"161204708","name":"ErIcA_BeCh","screen_name":"becherica","location":"sweden","url":"http:\/\/www.twitch.tv\/lagavulina\/","description":"I'm not just a fuck-up, I'm the fuck-up you need.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":196,"friends_count":194,"listed_count":1,"favourites_count":3161,"statuses_count":5615,"created_at":"Wed Jun 30 07:17:16 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000000052613\/f2aea5317806d4b8feb189ad0f62ff2f.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000000052613\/f2aea5317806d4b8feb189ad0f62ff2f.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906918485585997825\/MByJYtoq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906918485585997825\/MByJYtoq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/161204708\/1504629354","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183320936"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:22 +0000 2017","id":924207957490982912,"id_str":"924207957490982912","text":"@doppler3ffect Ingen \"okunnighet\". Alla vet! Handlar om politiska-mediem\u00e4ssiga - \u00f6verenskomna strategier f\u00f6r att f\u00f6\u2026 https:\/\/t.co\/bAXbXw1hzV","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924193949597818880,"in_reply_to_status_id_str":"924193949597818880","in_reply_to_user_id":1635402042,"in_reply_to_user_id_str":"1635402042","in_reply_to_screen_name":"doppler3ffect","user":{"id":199716887,"id_str":"199716887","name":"Hans Franson","screen_name":"Hans_Franson","location":"Stockholm, Sweden","url":null,"description":"Polisi\u00e4ra uppdraget i 40 \u00e5r. Samh\u00e4lle & Politik \/Skog & Natur \/ Mekanik & Smide","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":684,"friends_count":2203,"listed_count":13,"favourites_count":10761,"statuses_count":26156,"created_at":"Thu Oct 07 15:35:24 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@doppler3ffect Ingen \"okunnighet\". Alla vet! Handlar om politiska-mediem\u00e4ssiga - \u00f6verenskomna strategier f\u00f6r att f\u00f6rekomma folkets: \"Nu f\u00e5r det vara nog\".","display_text_range":[15,154],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doppler3ffect","name":"Claudia","id":1635402042,"id_str":"1635402042","indices":[0,14]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bAXbXw1hzV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207957490982912","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"doppler3ffect","name":"Claudia","id":1635402042,"id_str":"1635402042","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183322676"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:23 +0000 2017","id":924207961404211200,"id_str":"924207961404211200","text":"Such a shame i have to switch to verizon now https:\/\/t.co\/ueRRU83vqi","display_text_range":[0,44],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1426213388,"id_str":"1426213388","name":"Wizard Willy","screen_name":"waled_atwa","location":"Nj","url":null,"description":"Rutgers University IG: wizardwilly \ufdf2","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":353,"friends_count":187,"listed_count":4,"favourites_count":5503,"statuses_count":24273,"created_at":"Mon May 13 19:21:38 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835162405328076800\/CkihBu7P_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835162405328076800\/CkihBu7P_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1426213388\/1447864542","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":918536769401958401,"quoted_status_id_str":"918536769401958401","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 12 18:00:06 +0000 2017","id":918536769401958401,"id_str":"918536769401958401","text":".@TaylorSwift13 \u200bin \u200b#LWYMMD \u200b= \u200bHalloween inspo. \u200bWhich \u200bTaylor \u200bare \u200byou? For \u200bmore \u200blooks, watch #TaylorSwiftNOW\u2026 https:\/\/t.co\/uCXDUqW1Cy","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.sprinklr.com\" rel=\"nofollow\"\u003eSprinklr\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14620190,"id_str":"14620190","name":"AT&T","screen_name":"ATT","location":"Dallas, TX","url":"http:\/\/att.com","description":"Your up-to-the-minute feed for our news, products, and offers\n\nMobilizing Your World\n\nWant to know more? Visit http:\/\/www.att.com","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":833776,"friends_count":8409,"listed_count":5627,"favourites_count":6942,"statuses_count":91611,"created_at":"Thu May 01 21:52:01 +0000 2008","utc_offset":-18000,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/453969850516267008\/39CASpVc.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/453969850516267008\/39CASpVc.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"808080","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841663299540381696\/O3M6nqCm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841663299540381696\/O3M6nqCm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14620190\/1508765296","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":".@TaylorSwift13 \u200bin \u200b#LWYMMD \u200b= \u200bHalloween inspo. \u200bWhich \u200bTaylor \u200bare \u200byou? For \u200bmore \u200blooks, watch #TaylorSwiftNOW: https:\/\/t.co\/MPg4ddIHmh https:\/\/t.co\/cvB3e9F7pg","display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[{"text":"LWYMMD","indices":[21,28]},{"text":"TaylorSwiftNOW","indices":[100,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MPg4ddIHmh","expanded_url":"http:\/\/att.com\/taylorswift","display_url":"att.com\/taylorswift","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"taylorswift13","name":"Taylor Swift","id":17919972,"id_str":"17919972","indices":[1,15]}],"symbols":[],"media":[{"id":918536751467020288,"id_str":"918536751467020288","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DL9MTxBVQAAZM6E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DL9MTxBVQAAZM6E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cvB3e9F7pg","display_url":"pic.twitter.com\/cvB3e9F7pg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ATT\/status\/918536769401958401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":918536757980708864,"id_str":"918536757980708864","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DL9MUJSUQAA6H_H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DL9MUJSUQAA6H_H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cvB3e9F7pg","display_url":"pic.twitter.com\/cvB3e9F7pg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ATT\/status\/918536769401958401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}},{"id":918536765270405120,"id_str":"918536765270405120","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DL9MUkcUMAAqDLk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DL9MUkcUMAAqDLk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cvB3e9F7pg","display_url":"pic.twitter.com\/cvB3e9F7pg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ATT\/status\/918536769401958401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":918536751467020288,"id_str":"918536751467020288","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DL9MTxBVQAAZM6E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DL9MTxBVQAAZM6E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cvB3e9F7pg","display_url":"pic.twitter.com\/cvB3e9F7pg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ATT\/status\/918536769401958401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":918536757980708864,"id_str":"918536757980708864","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DL9MUJSUQAA6H_H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DL9MUJSUQAA6H_H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cvB3e9F7pg","display_url":"pic.twitter.com\/cvB3e9F7pg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ATT\/status\/918536769401958401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}},{"id":918536765270405120,"id_str":"918536765270405120","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DL9MUkcUMAAqDLk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DL9MUkcUMAAqDLk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cvB3e9F7pg","display_url":"pic.twitter.com\/cvB3e9F7pg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ATT\/status\/918536769401958401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":683,"reply_count":501,"retweet_count":1535,"favorite_count":11606,"entities":{"hashtags":[{"text":"LWYMMD","indices":[21,28]},{"text":"TaylorSwiftNOW","indices":[100,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uCXDUqW1Cy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/918536769401958401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"taylorswift13","name":"Taylor Swift","id":17919972,"id_str":"17919972","indices":[1,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ueRRU83vqi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/att\/status\/918536769401958401","display_url":"twitter.com\/att\/status\/918\u2026","indices":[45,68]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509183323609"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:24 +0000 2017","id":924207965456031744,"id_str":"924207965456031744","text":"RT @mavagu14: F\u00f6rv\u00e4ntar att #polisen s\u00e4tter in alla resurser som finns f\u00f6r att f\u00e5 tag i f\u00f6r\u00f6varna.\nF\u00e5 brott \u00e4r h\u00f6gre prioriterade\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":708669700201435136,"id_str":"708669700201435136","name":"Rolf Hultman","screen_name":"RolfHultman","location":"Bryssel, Belgi\u00eb","url":"http:\/\/www.regeringen.se\/sverige-i-eu\/eu-representationen\/forsvar\/","description":"Naval officer, currently military advisor. Old school conservative with emphasis on individual freedom and responsibility.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":209,"friends_count":476,"listed_count":1,"favourites_count":36069,"statuses_count":28868,"created_at":"Sat Mar 12 15:03:17 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818535753701617665\/OhtBkzzS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818535753701617665\/OhtBkzzS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/708669700201435136\/1494513245","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:32:11 +0000 2017","id":924192056649674759,"id_str":"924192056649674759","text":"F\u00f6rv\u00e4ntar att #polisen s\u00e4tter in alla resurser som finns f\u00f6r att f\u00e5 tag i f\u00f6r\u00f6varna.\nF\u00e5 brott \u00e4r h\u00f6gre prioriterade\u2026 https:\/\/t.co\/mWuhq7wiZ6","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2803338379,"id_str":"2803338379","name":"F\u00f6rvaltaren","screen_name":"mavagu14","location":null,"url":null,"description":"Officer med stort intresse f\u00f6r politik i allm\u00e4nhet och s\u00e4kerhetspolitik i synnerhet. Big fan of #mufc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1013,"friends_count":1205,"listed_count":13,"favourites_count":9787,"statuses_count":6811,"created_at":"Thu Sep 11 08:23:23 +0000 2014","utc_offset":12600,"time_zone":"Tehran","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/650622787518754816\/skXGiXOg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/650622787518754816\/skXGiXOg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2803338379\/1500423746","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924187747136524290,"quoted_status_id_str":"924187747136524290","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:15:04 +0000 2017","id":924187747136524290,"id_str":"924187747136524290","text":"Fy fan s\u00e4ger jag.. https:\/\/t.co\/xqr9zPZlqz","display_text_range":[0,18],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4783738763,"id_str":"4783738763","name":"spanaren","screen_name":"spanaren","location":null,"url":null,"description":"Nato - JA. Ber\u00e4ttar vad jag ser och h\u00f6r. R\u00f6rlig ibland, stilla ibland. H\u00e5ller mig oftast undan. Twittrar s\u00e4kerhet, f\u00f6rsvar och lite jakt, fiske,h\u00e5rdrock, sport.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":888,"friends_count":821,"listed_count":5,"favourites_count":5344,"statuses_count":9642,"created_at":"Tue Jan 12 11:35:29 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904431323393257473\/P471jIVA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904431323393257473\/P471jIVA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4783738763\/1497719586","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":1,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924187737497980928,"id_str":"924187737497980928","indices":[19,42],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNf2cdW0AA3eKh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNf2cdW0AA3eKh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xqr9zPZlqz","display_url":"pic.twitter.com\/xqr9zPZlqz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/spanaren\/status\/924187747136524290\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1125,"h":2001,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924187737497980928,"id_str":"924187737497980928","indices":[19,42],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNf2cdW0AA3eKh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNf2cdW0AA3eKh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xqr9zPZlqz","display_url":"pic.twitter.com\/xqr9zPZlqz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/spanaren\/status\/924187747136524290\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1125,"h":2001,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"F\u00f6rv\u00e4ntar att #polisen s\u00e4tter in alla resurser som finns f\u00f6r att f\u00e5 tag i f\u00f6r\u00f6varna.\nF\u00e5 brott \u00e4r h\u00f6gre prioriterade. \n#svpol @polisen_riks https:\/\/t.co\/SBdFfKuyRK","display_text_range":[0,138],"entities":{"hashtags":[{"text":"polisen","indices":[14,22]},{"text":"svpol","indices":[118,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SBdFfKuyRK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/spanaren\/status\/924187747136524290","display_url":"twitter.com\/spanaren\/statu\u2026","indices":[139,162]}],"user_mentions":[{"screen_name":"polisen_riks","name":"Polisen","id":40640774,"id_str":"40640774","indices":[125,138]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":5,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"polisen","indices":[14,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mWuhq7wiZ6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924192056649674759","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":924187747136524290,"quoted_status_id_str":"924187747136524290","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:15:04 +0000 2017","id":924187747136524290,"id_str":"924187747136524290","text":"Fy fan s\u00e4ger jag.. https:\/\/t.co\/xqr9zPZlqz","display_text_range":[0,18],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4783738763,"id_str":"4783738763","name":"spanaren","screen_name":"spanaren","location":null,"url":null,"description":"Nato - JA. Ber\u00e4ttar vad jag ser och h\u00f6r. R\u00f6rlig ibland, stilla ibland. H\u00e5ller mig oftast undan. Twittrar s\u00e4kerhet, f\u00f6rsvar och lite jakt, fiske,h\u00e5rdrock, sport.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":888,"friends_count":821,"listed_count":5,"favourites_count":5344,"statuses_count":9642,"created_at":"Tue Jan 12 11:35:29 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904431323393257473\/P471jIVA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904431323393257473\/P471jIVA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4783738763\/1497719586","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":1,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924187737497980928,"id_str":"924187737497980928","indices":[19,42],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNf2cdW0AA3eKh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNf2cdW0AA3eKh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xqr9zPZlqz","display_url":"pic.twitter.com\/xqr9zPZlqz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/spanaren\/status\/924187747136524290\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1125,"h":2001,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924187737497980928,"id_str":"924187737497980928","indices":[19,42],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNf2cdW0AA3eKh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNf2cdW0AA3eKh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xqr9zPZlqz","display_url":"pic.twitter.com\/xqr9zPZlqz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/spanaren\/status\/924187747136524290\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1125,"h":2001,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"polisen","indices":[28,36]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mavagu14","name":"F\u00f6rvaltaren","id":2803338379,"id_str":"2803338379","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183324575"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:24 +0000 2017","id":924207966215163904,"id_str":"924207966215163904","text":"Man kan fundera \u00f6ver vilken sten som @SvDKultur sover under? \u00c4r det f\u00f6r att det inte \u00e4r 80% kvinnor som det anses o\u2026 https:\/\/t.co\/nQEDzH2YlB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2832247799,"id_str":"2832247799","name":"M\u00e5rten Granert \ud83d\udc44","screen_name":"mgranert","location":"Uppsala, Sweden","url":null,"description":"N\u00e5got rabiat. \u00d6nskar jag kunde vara mer nyanserad. \u00d6nskar jag kunde h\u00e5lla k\u00e4ft ibland o inte reagera med svanskotan. \u2764","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":415,"friends_count":1005,"listed_count":5,"favourites_count":6661,"statuses_count":10542,"created_at":"Wed Oct 15 17:35:59 +0000 2014","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923069863459016704\/ix9bYfwd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923069863459016704\/ix9bYfwd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2832247799\/1415558533","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Man kan fundera \u00f6ver vilken sten som @SvDKultur sover under? \u00c4r det f\u00f6r att det inte \u00e4r 80% kvinnor som det anses oj\u00e4mst\u00e4llt? https:\/\/t.co\/XQN00t3VQO","display_text_range":[0,125],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SvDKultur","name":"SvD Kultur","id":1108666022,"id_str":"1108666022","indices":[37,47]}],"symbols":[],"media":[{"id":924207955423133696,"id_str":"924207955423133696","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyPSGWAAAs57c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyPSGWAAAs57c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XQN00t3VQO","display_url":"pic.twitter.com\/XQN00t3VQO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mgranert\/status\/924207966215163904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":317,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":180,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":542,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924207955423133696,"id_str":"924207955423133696","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyPSGWAAAs57c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyPSGWAAAs57c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XQN00t3VQO","display_url":"pic.twitter.com\/XQN00t3VQO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mgranert\/status\/924207966215163904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":317,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":180,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":542,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQEDzH2YlB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207966215163904","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SvDKultur","name":"SvD Kultur","id":1108666022,"id_str":"1108666022","indices":[37,47]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183324756"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:24 +0000 2017","id":924207967049846784,"id_str":"924207967049846784","text":"@Sandetrix Spiknykter. Bara f\u00f6rundrad \u00f6ver att man hittar \"nyanser\". Men OK - have it your way.","display_text_range":[11,95],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924207744772698112,"in_reply_to_status_id_str":"924207744772698112","in_reply_to_user_id":222759734,"in_reply_to_user_id_str":"222759734","in_reply_to_screen_name":"Sandetrix","user":{"id":860592314514886660,"id_str":"860592314514886660","name":"Tom_S","screen_name":"TomS64120610","location":"Arlanda","url":null,"description":"\u00c4n h\u00e4r. \u00c4n d\u00e4r. Just nu utomlands","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":235,"friends_count":203,"listed_count":0,"favourites_count":47,"statuses_count":10501,"created_at":"Fri May 05 20:29:31 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/860756788404269058\/eux6aYYU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/860756788404269058\/eux6aYYU_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sandetrix","name":"Sandra Dee","id":222759734,"id_str":"222759734","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183324955"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:25 +0000 2017","id":924207967695785984,"id_str":"924207967695785984","text":"S\u00e5 mysigt att vakna upp och FaceTimea med monstret p\u00e5 kalaspuffarna\u2764\ufe0f https:\/\/t.co\/JBEyrexYXn","display_text_range":[0,69],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":341687179,"id_str":"341687179","name":"Axel von Homeyer","screen_name":"lfcaxel","location":"Liverpool, England","url":null,"description":"En stereotypisk g\u00f6teborgare som pluggar i Sk\u00f6vde.  Finns ingen roligare att driva med, \u00e4n sig sj\u00e4lv.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1285,"friends_count":272,"listed_count":1,"favourites_count":8197,"statuses_count":23332,"created_at":"Sun Jul 24 19:56:58 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/659125343\/38vqhd0nxxgpfdorvjr4.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/659125343\/38vqhd0nxxgpfdorvjr4.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/713017878925221889\/s6-diNgn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/713017878925221889\/s6-diNgn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/341687179\/1459530551","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924207960653549568,"id_str":"924207960653549568","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyPllX0AAIcLs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyPllX0AAIcLs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JBEyrexYXn","display_url":"pic.twitter.com\/JBEyrexYXn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lfcaxel\/status\/924207967695785984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924207960653549568,"id_str":"924207960653549568","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyPllX0AAIcLs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyPllX0AAIcLs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JBEyrexYXn","display_url":"pic.twitter.com\/JBEyrexYXn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lfcaxel\/status\/924207967695785984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183325109"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:26 +0000 2017","id":924207974343692288,"id_str":"924207974343692288","text":"@hanifbali Anledningen till att jag fr\u00e5gar \u00e4r att det tydligen bara inkluderar en viss personkrets men man gl\u00f6mmer\u2026 https:\/\/t.co\/DXAh5xl7xm","display_text_range":[11,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":923823958897713153,"in_reply_to_status_id_str":"923823958897713153","in_reply_to_user_id":4252663907,"in_reply_to_user_id_str":"4252663907","in_reply_to_screen_name":"Bullten64","user":{"id":4252663907,"id_str":"4252663907","name":"Bullten","screen_name":"Bullten64","location":"Sverige","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8,"friends_count":8,"listed_count":0,"favourites_count":5,"statuses_count":121,"created_at":"Sun Nov 22 22:04:32 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/677530765421371392\/aHF1npxW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/677530765421371392\/aHF1npxW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4252663907\/1450370895","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@hanifbali Anledningen till att jag fr\u00e5gar \u00e4r att det tydligen bara inkluderar en viss personkrets men man gl\u00f6mmer dem som har ngn form av handikapp","display_text_range":[11,148],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[0,10]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DXAh5xl7xm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207974343692288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183326694"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:27 +0000 2017","id":924207977111982080,"id_str":"924207977111982080","text":"RT @Keyyos: Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjeseme\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":982319846,"id_str":"982319846","name":"Kajsa T\u00d6RNQVIST","screen_name":"KajsaFilippa","location":"J\u00f6nk\u00f6ping, Sverige","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":161,"friends_count":148,"listed_count":1,"favourites_count":1332,"statuses_count":7901,"created_at":"Sat Dec 01 11:03:10 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880059819662639104\/R8cLeJVZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880059819662639104\/R8cLeJVZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/982319846\/1483134799","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 16:06:31 +0000 2017","id":923944006618361856,"id_str":"923944006618361856","text":"Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjeseme\u2026 https:\/\/t.co\/4a0fMoDAOd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070386758,"id_str":"1070386758","name":"Keyyo","screen_name":"Keyyos","location":null,"url":"http:\/\/roa.se\/Artistdetails.aspx?id=29","description":"Kristina 'Keyyo' Petrushina","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":67505,"friends_count":144,"listed_count":21,"favourites_count":6567,"statuses_count":3390,"created_at":"Tue Jan 08 09:05:02 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000102639308\/ab1b15a5ef930fa1697248f6a552fabf.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000102639308\/ab1b15a5ef930fa1697248f6a552fabf.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818829421549326336\/XhFNQlX__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818829421549326336\/XhFNQlX__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070386758\/1486550013","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjesemester och ha vinkv\u00e4llar och snacka skit n\u00e4r man \u00e4r 45","display_text_range":[0,167],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":14,"retweet_count":404,"favorite_count":1025,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4a0fMoDAOd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923944006618361856","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Keyyos","name":"Keyyo","id":1070386758,"id_str":"1070386758","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183327354"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:28 +0000 2017","id":924207982023462912,"id_str":"924207982023462912","text":"@osoftkille Sv\u00e5rt att tolka om detta var seri\u00f6st eller ironiskt","display_text_range":[12,63],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924203990547599360,"in_reply_to_status_id_str":"924203990547599360","in_reply_to_user_id":483122222,"in_reply_to_user_id_str":"483122222","in_reply_to_screen_name":"osoftkille","user":{"id":2471509335,"id_str":"2471509335","name":"Tobias Celedon","screen_name":"tobiasceledon","location":null,"url":null,"description":"P\u00e5 fritiden ansvarig f\u00f6r Vasalunds U21\/U19","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":388,"friends_count":186,"listed_count":1,"favourites_count":2156,"statuses_count":2086,"created_at":"Wed Apr 09 11:39:27 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847062502609489920\/WL29diE3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847062502609489920\/WL29diE3_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"osoftkille","name":"PK","id":483122222,"id_str":"483122222","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183328525"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:29 +0000 2017","id":924207987731951616,"id_str":"924207987731951616","text":"@ZaphodBex K\u00e4nns som om de satt i rutin att krascha aff\u00e4ren vid varje storsl\u00e4pp f\u00f6r att f\u00e5 mer rubriker...","display_text_range":[11,106],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":923946892815486976,"in_reply_to_status_id_str":"923946892815486976","in_reply_to_user_id":3695047395,"in_reply_to_user_id_str":"3695047395","in_reply_to_screen_name":"ZaphodBex","user":{"id":14603199,"id_str":"14603199","name":"Tommy k Johansson \ud83d\udcbe","screen_name":"tkj","location":"Sm\u00e5land, Sweden","url":"http:\/\/blogg.tkj.se","description":"IT-bloggare hos TkJ.se p\u00e5 heltid sedan 2010. Twittrar om teknik, Internet och annat. Sm\u00e5l\u00e4nning, tv\u00e5barnspappa, storebror och teknikn\u00f6rd.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":18114,"friends_count":8663,"listed_count":224,"favourites_count":1441,"statuses_count":20395,"created_at":"Wed Apr 30 17:40:45 +0000 2008","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F5E7","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/809351477\/58715e23c456f8972c381aaeed1ff8e8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/809351477\/58715e23c456f8972c381aaeed1ff8e8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"BE3100","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B4D551","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/544641000702873600\/hS53pSYr_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/544641000702873600\/hS53pSYr_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14603199\/1459855516","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ZaphodBex","name":"Zaphod","id":3695047395,"id_str":"3695047395","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183329886"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:30 +0000 2017","id":924207991427133441,"id_str":"924207991427133441","text":"Huvuden ska rulla p\u00e5 PR-avdelningen efter att l\u00e4nken till veckans Fredagsveven\u2122 kommit bort. H\u00e4r \u00c4R den:\u2026 https:\/\/t.co\/4Pl6GOegdk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":923889991645843456,"in_reply_to_status_id_str":"923889991645843456","in_reply_to_user_id":30965517,"in_reply_to_user_id_str":"30965517","in_reply_to_screen_name":"Pirkt","user":{"id":30965517,"id_str":"30965517","name":"Erik L\u00f6fgren","screen_name":"Pirkt","location":"Stockholm","url":"http:\/\/pirkt.se","description":"Laughs are cheap, I'm going for gasps.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":728,"friends_count":337,"listed_count":12,"favourites_count":1660,"statuses_count":11037,"created_at":"Mon Apr 13 21:29:33 +0000 2009","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000047651485\/110e59fb6fb30fc81657a8995f17e82c.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000047651485\/110e59fb6fb30fc81657a8995f17e82c.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/591176668754083840\/mdEVrzZq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/591176668754083840\/mdEVrzZq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/30965517\/1508787906","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Huvuden ska rulla p\u00e5 PR-avdelningen efter att l\u00e4nken till veckans Fredagsveven\u2122 kommit bort. H\u00e4r \u00c4R den: https:\/\/t.co\/YL1iJVE2cB https:\/\/t.co\/IdTqZP2mpx","display_text_range":[0,128],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YL1iJVE2cB","expanded_url":"http:\/\/pirkt.se\/?p=10377","display_url":"pirkt.se\/?p=10377","indices":[105,128]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924207927317139456,"id_str":"924207927317139456","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyNpZWkAAlYY9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyNpZWkAAlYY9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IdTqZP2mpx","display_url":"pic.twitter.com\/IdTqZP2mpx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Pirkt\/status\/924207991427133441\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":554,"h":68,"resize":"fit"},"thumb":{"w":68,"h":68,"resize":"crop"},"large":{"w":554,"h":68,"resize":"fit"},"medium":{"w":554,"h":68,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924207927317139456,"id_str":"924207927317139456","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyNpZWkAAlYY9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyNpZWkAAlYY9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IdTqZP2mpx","display_url":"pic.twitter.com\/IdTqZP2mpx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Pirkt\/status\/924207991427133441\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":554,"h":68,"resize":"fit"},"thumb":{"w":68,"h":68,"resize":"crop"},"large":{"w":554,"h":68,"resize":"fit"},"medium":{"w":554,"h":68,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4Pl6GOegdk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207991427133441","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183330767"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:31 +0000 2017","id":924207995097100288,"id_str":"924207995097100288","text":"RT @TeslaKatten: Jag undrar vilka Virtanen INTE f\u00e5r sug att ligga med? https:\/\/t.co\/PvX0orQSrM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2576685542,"id_str":"2576685542","name":"Pernilla Andersson","screen_name":"AssRendOn","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":169,"friends_count":120,"listed_count":14,"favourites_count":6762,"statuses_count":23799,"created_at":"Thu Jun 19 11:11:15 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564769156868734977\/yX0g7qKu_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/564769156868734977\/yX0g7qKu_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 22:05:06 +0000 2017","id":923671858888761344,"id_str":"923671858888761344","text":"Jag undrar vilka Virtanen INTE f\u00e5r sug att ligga med? https:\/\/t.co\/PvX0orQSrM","display_text_range":[0,53],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":723955390254329857,"id_str":"723955390254329857","name":"Kattfan \ud83d\udc08","screen_name":"TeslaKatten","location":"In your worst nightmares","url":null,"description":"Skild fr\u00e5n Schr\u00f6dingers katt.\n\u00c5siktsregistrerad. Shitpostar & \u00e4r seri\u00f6st politisk blandat.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2439,"friends_count":2444,"listed_count":9,"favourites_count":57957,"statuses_count":21401,"created_at":"Sat Apr 23 19:23:10 +0000 2016","utc_offset":7200,"time_zone":"Copenhagen","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922869981951520770\/Z4qRDtlg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922869981951520770\/Z4qRDtlg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/723955390254329857\/1499169045","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":322705631918321664,"quoted_status_id_str":"322705631918321664","quoted_status":{"created_at":"Fri Apr 12 13:39:52 +0000 2013","id":322705631918321664,"id_str":"322705631918321664","text":"Fick pl\u00f6tsligt ett mycket intensivt sug efter att ligga med Lasse Kron\u00e9r.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":21744038,"id_str":"21744038","name":"Fredrik Virtanen","screen_name":"fvirtanen","location":"V\u00e4rmd\u00f6, Sverige","url":"https:\/\/www.facebook.com\/FredrikVirtanenOficial","description":"Aftonbladetintellektuell. Tolererar inte intolerans men annars i stort sett allt. \u2764\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":85489,"friends_count":1052,"listed_count":400,"favourites_count":8529,"statuses_count":78874,"created_at":"Tue Feb 24 10:44:22 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/357014067\/IMG_3462.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/357014067\/IMG_3462.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/754343788416491520\/LMUKVFQQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/754343788416491520\/LMUKVFQQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/21744038\/1496937827","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm, Sweden","country_code":"SE","country":"Sweden","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.760132,59.227138],[17.760132,59.440204],[18.199986,59.440204],[18.199986,59.227138]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":22,"reply_count":18,"retweet_count":183,"favorite_count":144,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":1,"reply_count":19,"retweet_count":17,"favorite_count":62,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PvX0orQSrM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fvirtanen\/status\/322705631918321664","display_url":"twitter.com\/fvirtanen\/stat\u2026","indices":[54,77]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":322705631918321664,"quoted_status_id_str":"322705631918321664","quoted_status":{"created_at":"Fri Apr 12 13:39:52 +0000 2013","id":322705631918321664,"id_str":"322705631918321664","text":"Fick pl\u00f6tsligt ett mycket intensivt sug efter att ligga med Lasse Kron\u00e9r.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":21744038,"id_str":"21744038","name":"Fredrik Virtanen","screen_name":"fvirtanen","location":"V\u00e4rmd\u00f6, Sverige","url":"https:\/\/www.facebook.com\/FredrikVirtanenOficial","description":"Aftonbladetintellektuell. Tolererar inte intolerans men annars i stort sett allt. \u2764\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":85489,"friends_count":1052,"listed_count":400,"favourites_count":8529,"statuses_count":78874,"created_at":"Tue Feb 24 10:44:22 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/357014067\/IMG_3462.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/357014067\/IMG_3462.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/754343788416491520\/LMUKVFQQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/754343788416491520\/LMUKVFQQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/21744038\/1496937827","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm, Sweden","country_code":"SE","country":"Sweden","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.760132,59.227138],[17.760132,59.440204],[18.199986,59.440204],[18.199986,59.227138]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":22,"reply_count":18,"retweet_count":183,"favorite_count":144,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PvX0orQSrM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fvirtanen\/status\/322705631918321664","display_url":"twitter.com\/fvirtanen\/stat\u2026","indices":[71,94]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TeslaKatten","name":"Kattfan \ud83d\udc08","id":723955390254329857,"id_str":"723955390254329857","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183331642"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:31 +0000 2017","id":924207996196081671,"id_str":"924207996196081671","text":"@Ericson_ubbhult Jag \u00f6nskar verkligen att du lyckas, du visar att du har viljan. Jag kommer dock att v\u00e4rdera p\u00e5 res\u2026 https:\/\/t.co\/06sv8QwB7d","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924207010341679109,"in_reply_to_status_id_str":"924207010341679109","in_reply_to_user_id":393890670,"in_reply_to_user_id_str":"393890670","in_reply_to_screen_name":"Ericson_ubbhult","user":{"id":894999575433555970,"id_str":"894999575433555970","name":"Mikael S\u00f6dertorn","screen_name":"MikaelSodertorn","location":"Stockholm, Sverige","url":null,"description":"Intresserad av politik, inte PK, s\u00e4ger vad jag tycker och st\u00e5r upp f\u00f6r yttrandefriheten. Frihetlig nationalist.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":195,"friends_count":445,"listed_count":1,"favourites_count":300,"statuses_count":1011,"created_at":"Tue Aug 08 19:11:41 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895000941488984064\/ghRr8maa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/895000941488984064\/ghRr8maa_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Ericson_ubbhult Jag \u00f6nskar verkligen att du lyckas, du visar att du har viljan. Jag kommer dock att v\u00e4rdera p\u00e5 resultat inte p\u00e5 ord. H\u00e5ller tummarna!","display_text_range":[17,150],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ericson_ubbhult","name":"Jan Ericson","id":393890670,"id_str":"393890670","indices":[0,16]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/06sv8QwB7d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924207996196081671","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Ericson_ubbhult","name":"Jan Ericson","id":393890670,"id_str":"393890670","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183331904"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:33 +0000 2017","id":924208003326332928,"id_str":"924208003326332928","text":"@vanessaronja @AndersArsenik F\u00f6r att folk som g\u00f6r fel inte \u00e4r v\u00e4rda att umg\u00e5s med?!","display_text_range":[29,83],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924207706814271488,"in_reply_to_status_id_str":"924207706814271488","in_reply_to_user_id":182253393,"in_reply_to_user_id_str":"182253393","in_reply_to_screen_name":"vanessaronja","user":{"id":19484754,"id_str":"19484754","name":"Philip Wildenstam","screen_name":"Wildenstam","location":"Stockholm, Sverige","url":"http:\/\/Instagram.com\/philipwildenstam","description":"\u201dDina muskler har gett dig ett s\u00e5nnt falskt ego, en schim\u00e4r av trygghet som g\u00f6r att du v\u00e5gar visa ditt \u00e4ckliga kriminella innersta \u00f6versittarv\u00e4sen.\u201d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3552,"friends_count":677,"listed_count":100,"favourites_count":1469,"statuses_count":84160,"created_at":"Sun Jan 25 11:07:25 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"087CA6","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/864033290113691648\/uZavz_fH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/864033290113691648\/uZavz_fH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19484754\/1348919786","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vanessaronja","name":"Ronja","id":182253393,"id_str":"182253393","indices":[0,13]},{"screen_name":"AndersArsenik","name":"Anders Johansson","id":320609841,"id_str":"320609841","indices":[14,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183333604"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:36 +0000 2017","id":924208014000885760,"id_str":"924208014000885760","text":"@RaketRille \ud83d\udc40 V\u00e4ntade bara p\u00e5 att jag, P\u00f6tte eller Limpo skulle dyka upp p\u00e5 slutet \ud83d\ude02\ud83d\ude48","display_text_range":[12,85],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924206104430764032,"in_reply_to_status_id_str":"924206104430764032","in_reply_to_user_id":987069757,"in_reply_to_user_id_str":"987069757","in_reply_to_screen_name":"RaketRille","user":{"id":3352206701,"id_str":"3352206701","name":"felghen","screen_name":"felghen3","location":"Link\u00f6ping","url":"http:\/\/travpalatset.blogg.se","description":"Gift med @Belajni \u2764\ufe0f och pappa till Silje och Viola 18\/10-17 \ud83d\ude0e Svensk m\u00e4stare i musikquiz 2017 :) Gillar trav och poker. Har tv\u00e5 underbara katter.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":831,"friends_count":483,"listed_count":14,"favourites_count":130929,"statuses_count":73720,"created_at":"Tue Jun 30 19:06:49 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789180270637223936\/TLlk7ODw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789180270637223936\/TLlk7ODw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3352206701\/1501255727","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RaketRille","name":"Kansasmannen","id":987069757,"id_str":"987069757","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183336149"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:36 +0000 2017","id":924208015775059968,"id_str":"924208015775059968","text":"RT @BjorklundVictor: Fy fan vad \u00e4cklad man blir av att t\u00e4nka p\u00e5 att @sofiaoo v\u00e4grar sparka @Aftonbladet-mannen... \ud83e\udd22 https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":852778222613798913,"id_str":"852778222613798913","name":"Brunsaas \ud83c\uddf8\ud83c\uddea","screen_name":"brunsaas","location":"Sweden","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":168,"friends_count":121,"listed_count":0,"favourites_count":5529,"statuses_count":9131,"created_at":"Fri Apr 14 06:59:06 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898295708469645312\/hJEF6sTK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/898295708469645312\/hJEF6sTK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/852778222613798913\/1502397396","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:28:16 +0000 2017","id":924206170247761921,"id_str":"924206170247761921","text":"Fy fan vad \u00e4cklad man blir av att t\u00e4nka p\u00e5 att @sofiaoo v\u00e4grar sparka @Aftonbladet-mannen... \ud83e\udd22 https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","display_text_range":[0,94],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20865466,"id_str":"20865466","name":"Victor Bj\u00f6rklund","screen_name":"BjorklundVictor","location":"Stockholm","url":null,"description":"R\u00e4knar dagarna till bubblan spricker. \ud83d\udcc9 N\u00e5s p\u00e5 victor.bjorklund@gmail.com \ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24407,"friends_count":14057,"listed_count":252,"favourites_count":85182,"statuses_count":4258,"created_at":"Sat Feb 14 19:14:35 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000060682709\/b59ee6afe5b555dade4783247fcaf73d.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2071B0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768081552593092608\/ThCfrpy4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20865466\/1508955499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6b5e69788b78c52f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6b5e69788b78c52f.json","place_type":"city","name":"Vaxholm","full_name":"Vaxholm, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[18.118927,59.352278],[18.118927,59.450693],[18.450102,59.450693],[18.450102,59.352278]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":924198454800379904,"quoted_status_id_str":"924198454800379904","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26990,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8985,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":7,"retweet_count":23,"favorite_count":36,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cissiwallin\/status\/924198454800379904","display_url":"twitter.com\/cissiwallin\/st\u2026","indices":[95,118]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sofiaoo","name":"Sofia Olsson Ols\u00e9n","id":24202882,"id_str":"24202882","indices":[47,55]},{"screen_name":"Aftonbladet","name":"Aftonbladet","id":37706685,"id_str":"37706685","indices":[70,82]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":924198454800379904,"quoted_status_id_str":"924198454800379904","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:57:37 +0000 2017","id":924198454800379904,"id_str":"924198454800379904","text":"Mejlet jag l\u00e4ste i f\u00f6rrg\u00e5r. Hon som var 16 n\u00e4r FV \"tog f\u00f6r sig\" av henne trots att hon skrek nej. Tills hon bl\u00f6dde. Ett av alla mejl.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26990,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8985,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":7,"retweet_count":23,"favorite_count":36,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zLPDcnNGgZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cissiwallin\/status\/924198454800379904","display_url":"twitter.com\/cissiwallin\/st\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BjorklundVictor","name":"Victor Bj\u00f6rklund","id":20865466,"id_str":"20865466","indices":[3,19]},{"screen_name":"sofiaoo","name":"Sofia Olsson Ols\u00e9n","id":24202882,"id_str":"24202882","indices":[68,76]},{"screen_name":"Aftonbladet","name":"Aftonbladet","id":37706685,"id_str":"37706685","indices":[91,103]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183336572"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:37 +0000 2017","id":924208018505560064,"id_str":"924208018505560064","text":"RT @vistarinteut: R\u00e4ttsl\u00e4karen Fredrik Tamsen visade nyligen att 19% av pojkarna felaktigt riskerar att bed\u00f6mas som vuxna vid medicinsk \u00e5ld\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":880107311460737026,"id_str":"880107311460737026","name":"Lena Bolander","screen_name":"bolander_lena","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5,"friends_count":14,"listed_count":0,"favourites_count":599,"statuses_count":500,"created_at":"Wed Jun 28 16:55:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923202561682833408\/OuzSyWc9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923202561682833408\/OuzSyWc9_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 20:55:57 +0000 2017","id":924016842905194497,"id_str":"924016842905194497","text":"R\u00e4ttsl\u00e4karen Fredrik Tamsen visade nyligen att 19% av pojkarna felaktigt riskerar att bed\u00f6mas som vuxna vid medicinsk \u00e5lderspr\u00f6vning&gt;","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":789552311295152128,"id_str":"789552311295152128","name":"Vi st\u00e5r inte ut","screen_name":"vistarinteut","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/vistarinteut\/","description":"Vi m\u00f6ter ensamkommande ungdomar p\u00e5 olika s\u00e4tt. #vist\u00e5rinteut med att Sverige varje dag bryter mot Barnkonventionen och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3990,"friends_count":4999,"listed_count":11,"favourites_count":493,"statuses_count":18742,"created_at":"Fri Oct 21 19:41:55 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919103712207032320\/eAVFxO1c_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919103712207032320\/eAVFxO1c_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/789552311295152128\/1506883979","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":40,"favorite_count":39,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vistarinteut","name":"Vi st\u00e5r inte ut","id":789552311295152128,"id_str":"789552311295152128","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183337223"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:38 +0000 2017","id":924208021986775041,"id_str":"924208021986775041","text":"RT @Keyyos: Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjeseme\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":948078001,"id_str":"948078001","name":"Hanna Fritz","screen_name":"hannaefritz","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":184,"friends_count":191,"listed_count":0,"favourites_count":2880,"statuses_count":746,"created_at":"Wed Nov 14 16:37:20 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/866558422602350592\/e7QQYwDS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/866558422602350592\/e7QQYwDS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/948078001\/1438273625","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 16:06:31 +0000 2017","id":923944006618361856,"id_str":"923944006618361856","text":"Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjeseme\u2026 https:\/\/t.co\/4a0fMoDAOd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070386758,"id_str":"1070386758","name":"Keyyo","screen_name":"Keyyos","location":null,"url":"http:\/\/roa.se\/Artistdetails.aspx?id=29","description":"Kristina 'Keyyo' Petrushina","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":67505,"friends_count":144,"listed_count":21,"favourites_count":6567,"statuses_count":3390,"created_at":"Tue Jan 08 09:05:02 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000102639308\/ab1b15a5ef930fa1697248f6a552fabf.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000102639308\/ab1b15a5ef930fa1697248f6a552fabf.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818829421549326336\/XhFNQlX__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818829421549326336\/XhFNQlX__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070386758\/1486550013","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjesemester och ha vinkv\u00e4llar och snacka skit n\u00e4r man \u00e4r 45","display_text_range":[0,167],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":14,"retweet_count":405,"favorite_count":1025,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4a0fMoDAOd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923944006618361856","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Keyyos","name":"Keyyo","id":1070386758,"id_str":"1070386758","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183338053"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:41 +0000 2017","id":924208034947239936,"id_str":"924208034947239936","text":"RT @simonxxxxxxxxxx: Tror inte Bard \u00e4r b\u00f6g pga att han gillar killar. \nHan \u00e4r fan b\u00f6g f\u00f6r att han hatar kvinnor.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":519937812,"id_str":"519937812","name":"Sofie","screen_name":"poffsoff","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":139,"friends_count":72,"listed_count":0,"favourites_count":2315,"statuses_count":6761,"created_at":"Sat Mar 10 00:05:50 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/862695792292835328\/dAYoxcWN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/862695792292835328\/dAYoxcWN_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 11:09:34 +0000 2017","id":923869275210862592,"id_str":"923869275210862592","text":"Tror inte Bard \u00e4r b\u00f6g pga att han gillar killar. \nHan \u00e4r fan b\u00f6g f\u00f6r att han hatar kvinnor.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":72086970,"id_str":"72086970","name":"Yung Lenin","screen_name":"simonxxxxxxxxxx","location":null,"url":null,"description":"Live-twittrar fr\u00e5n din mammas sovrum.  instagram: @simonrah","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1134,"friends_count":302,"listed_count":16,"favourites_count":3114,"statuses_count":9467,"created_at":"Sun Sep 06 17:56:52 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/764035430635409408\/bBv_6ZE9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/764035430635409408\/bBv_6ZE9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/72086970\/1424678367","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":32,"favorite_count":243,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"simonxxxxxxxxxx","name":"Yung Lenin","id":72086970,"id_str":"72086970","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183341143"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:42 +0000 2017","id":924208039200284674,"id_str":"924208039200284674","text":"RT @YoungTomy: -tu fais quoi toma?\n-att on est vendredi soir faut que jtweet les meuf qui sont en boite c des putes\n-moi jsuis une\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1525048106,"id_str":"1525048106","name":"isco","screen_name":"mendes_227","location":"Rosoy zoo","url":null,"description":"Hala Madrid | \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 | @Sch_Mathafack","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":549,"friends_count":500,"listed_count":2,"favourites_count":24400,"statuses_count":19110,"created_at":"Mon Jun 17 14:50:40 +0000 2013","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/532230915456389120\/TeuMezwv.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/532230915456389120\/TeuMezwv.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920311955667202048\/EE78ZKfy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920311955667202048\/EE78ZKfy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1525048106\/1508845293","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 17:40:24 +0000 2017","id":923605242670960640,"id_str":"923605242670960640","text":"-tu fais quoi toma?\n-att on est vendredi soir faut que jtweet les meuf qui sont en boite c des putes\n-moi jsuis une\u2026 https:\/\/t.co\/U1jojaw8zC","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":220048411,"id_str":"220048411","name":"plat avec singed mdr","screen_name":"YoungTomy","location":"ytomy","url":"https:\/\/discord.gg\/DVAeTz7","description":"jui kabyle donc ca compte pas https:\/\/www.instagram.com\/youngtomy\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7615,"friends_count":219,"listed_count":130,"favourites_count":133,"statuses_count":29777,"created_at":"Fri Nov 26 16:44:46 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/820431670\/3a179a9bfdd4f06f5b62bc8d18f14c17.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/820431670\/3a179a9bfdd4f06f5b62bc8d18f14c17.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"FFFFFF","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921051014865870853\/hRWXMGG4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921051014865870853\/hRWXMGG4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/220048411\/1508801044","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"-tu fais quoi toma?\n-att on est vendredi soir faut que jtweet les meuf qui sont en boite c des putes\n-moi jsuis une meuf bien?\n-bah oui https:\/\/t.co\/ecRU2FXtRQ","display_text_range":[0,135],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923605234575953920,"id_str":"923605234575953920","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFOET-XUAA7g7L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFOET-XUAA7g7L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ecRU2FXtRQ","display_url":"pic.twitter.com\/ecRU2FXtRQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/YoungTomy\/status\/923605242670960640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"},"small":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923605234575953920,"id_str":"923605234575953920","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFOET-XUAA7g7L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNFOET-XUAA7g7L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ecRU2FXtRQ","display_url":"pic.twitter.com\/ecRU2FXtRQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/YoungTomy\/status\/923605242670960640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"},"small":{"w":540,"h":328,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":11,"reply_count":11,"retweet_count":1059,"favorite_count":646,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U1jojaw8zC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923605242670960640","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YoungTomy","name":"plat avec singed mdr","id":220048411,"id_str":"220048411","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1509183342157"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:42 +0000 2017","id":924208041570066432,"id_str":"924208041570066432","text":"Idag ser man fram emot att f\u00e5 se H\u00e4llstr\u00f6ms tacklingar \ud83d\ude01 det g\u00f6r nog inte Mora..","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":263749752,"id_str":"263749752","name":"Fredrik Rehn","screen_name":"Hyp0tez","location":"\u00d6rebro Sweden","url":null,"description":"Capo Sektion K, All my tweets are mine ;) Security geek, kebabrulle,Genuine wierdo. Ancient, allm\u00e4nt skum","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":372,"friends_count":708,"listed_count":22,"favourites_count":7134,"statuses_count":13168,"created_at":"Thu Mar 10 17:27:47 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/558678486\/Untitled.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/558678486\/Untitled.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/681758728799031296\/1dUua_CY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/681758728799031296\/1dUua_CY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/263749752\/1366314898","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"68e2cc4c13b2da87","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/68e2cc4c13b2da87.json","place_type":"city","name":"\u00d6rebro","full_name":"\u00d6rebro, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[14.760776,58.956039],[14.760776,59.523422],[15.809507,59.523422],[15.809507,58.956039]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183342722"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:42 +0000 2017","id":924208041729372160,"id_str":"924208041729372160","text":"@TomS64120610 Du p\u00e5st\u00e5r att Morgan hatar poliser f\u00f6r att n\u00e5gon skjutit p\u00e5 en polismans hem?","display_text_range":[14,91],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924207440471699456,"in_reply_to_status_id_str":"924207440471699456","in_reply_to_user_id":860592314514886660,"in_reply_to_user_id_str":"860592314514886660","in_reply_to_screen_name":"TomS64120610","user":{"id":222759734,"id_str":"222759734","name":"Sandra Dee","screen_name":"Sandetrix","location":"G\u00f6teborg, Sverige","url":null,"description":"Sv\u00e5rt politiskt inkorrekt. Ibland dryg mest sarkastisk. Sport. Fr\u00f6lunda. Newsjunkie.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4836,"friends_count":3491,"listed_count":23,"favourites_count":77719,"statuses_count":43988,"created_at":"Sat Dec 04 10:57:51 +0000 2010","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528335955988869120\/J4C8p4WM_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528335955988869120\/J4C8p4WM_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/222759734\/1441295058","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TomS64120610","name":"Tom_S","id":860592314514886660,"id_str":"860592314514886660","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183342760"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:42 +0000 2017","id":924208042484424705,"id_str":"924208042484424705","text":"Exm\u00fclteciye nap\u0131yorsun:) diye mesaj att\u0131m bana konum g\u00f6nderdi,menzildeymi\u015f k\u0131z sen nas\u0131l bir krals\u0131n.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":796219132912037888,"id_str":"796219132912037888","name":"M\u00fc\u015f","screen_name":"musfika_","location":null,"url":null,"description":"Buradan gidemiyorum.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":575,"friends_count":169,"listed_count":0,"favourites_count":22123,"statuses_count":3839,"created_at":"Wed Nov 09 05:13:29 +0000 2016","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907359162987896832\/aBUgtCHr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907359162987896832\/aBUgtCHr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/796219132912037888\/1505082817","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183342940"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:42 +0000 2017","id":924208042010382337,"id_str":"924208042010382337","text":"RT @flottisten: Det \u00e4r en poliskris i Sverige, f\u00f6r FM \u00e4r detta b\u00e5de s\u00e4kerhetshotande och utvecklande samt att FM mha f\u00f6runders\u00f6kningsledare\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":708669700201435136,"id_str":"708669700201435136","name":"Rolf Hultman","screen_name":"RolfHultman","location":"Bryssel, Belgi\u00eb","url":"http:\/\/www.regeringen.se\/sverige-i-eu\/eu-representationen\/forsvar\/","description":"Naval officer, currently military advisor. Old school conservative with emphasis on individual freedom and responsibility.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":209,"friends_count":476,"listed_count":1,"favourites_count":36072,"statuses_count":28871,"created_at":"Sat Mar 12 15:03:17 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818535753701617665\/OhtBkzzS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818535753701617665\/OhtBkzzS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/708669700201435136\/1494513245","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:58:31 +0000 2017","id":924198683985547266,"id_str":"924198683985547266","text":"Det \u00e4r en poliskris i Sverige, f\u00f6r FM \u00e4r detta b\u00e5de s\u00e4kerhetshotande och utvecklande samt att FM mha f\u00f6runders\u00f6kningsledare utreder brott","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2718166816,"id_str":"2718166816","name":"Flottisten","screen_name":"flottisten","location":null,"url":null,"description":"Som 007 ocks\u00e5 flottist, d\u00e4r slutar iofs likheterna. S\u00e4kpol & F\u00f6pol intresserar lika mycket som jag anser att f\u00f6rsvaret av Sverige b\u00f6rjar h\u00e4r. St\u00e5r upp mot troll","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":303,"friends_count":827,"listed_count":2,"favourites_count":909,"statuses_count":815,"created_at":"Sat Jul 19 21:07:07 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/490605063069790209\/ozJcrpbD_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/490605063069790209\/ozJcrpbD_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"flottisten","name":"Flottisten","id":2718166816,"id_str":"2718166816","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183342827"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:43 +0000 2017","id":924208045265244160,"id_str":"924208045265244160","text":"RT @topogluemre: Bug\u00fcn Kilis ve Azez\u2019de bulunan kamplar\u0131m\u0131zdayd\u0131k...\nG\u00fczel i\u015fbirlikleri ad\u0131na ilk ad\u0131mlar\u0131m\u0131z\u0131 att\u0131k... https:\/\/t.co\/ntysZT\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2860457596,"id_str":"2860457596","name":"sedat \u00e7iray","screen_name":"SedatCiray","location":null,"url":null,"description":"Kimya \u00d6\u011fretmeni Gen\u00e7lik Lideri","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":260,"friends_count":507,"listed_count":0,"favourites_count":640,"statuses_count":4310,"created_at":"Tue Nov 04 11:21:47 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/647453745123618816\/mPQSRsG9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/647453745123618816\/mPQSRsG9_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 19:48:06 +0000 2017","id":923999768145223681,"id_str":"923999768145223681","text":"Bug\u00fcn Kilis ve Azez\u2019de bulunan kamplar\u0131m\u0131zdayd\u0131k...\nG\u00fczel i\u015fbirlikleri ad\u0131na ilk ad\u0131mlar\u0131m\u0131z\u0131 att\u0131k... https:\/\/t.co\/ntysZTqqus","display_text_range":[0,102],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3324523605,"id_str":"3324523605","name":"Emre Topo\u011flu","screen_name":"topogluemre","location":null,"url":null,"description":"\"Ne verdinse odur, d\u00e2hi nemiz var!\"","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11655,"friends_count":339,"listed_count":10,"favourites_count":2001,"statuses_count":10991,"created_at":"Sun Jun 14 10:01:28 +0000 2015","utc_offset":10800,"time_zone":"Istanbul","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914071109968023554\/Zz4zZhza_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914071109968023554\/Zz4zZhza_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3324523605\/1494662608","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":44,"favorite_count":101,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923999717125709824,"id_str":"923999717125709824","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNK02N_W4AA43Of.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNK02N_W4AA43Of.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ntysZTqqus","display_url":"pic.twitter.com\/ntysZTqqus","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/topogluemre\/status\/923999768145223681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923999717125709824,"id_str":"923999717125709824","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNK02N_W4AA43Of.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNK02N_W4AA43Of.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ntysZTqqus","display_url":"pic.twitter.com\/ntysZTqqus","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/topogluemre\/status\/923999768145223681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":923999717050200066,"id_str":"923999717050200066","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNK02NtWsAI5HEi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNK02NtWsAI5HEi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ntysZTqqus","display_url":"pic.twitter.com\/ntysZTqqus","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/topogluemre\/status\/923999768145223681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":923999717041811456,"id_str":"923999717041811456","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNK02NrWsAAT53f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNK02NrWsAAT53f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ntysZTqqus","display_url":"pic.twitter.com\/ntysZTqqus","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/topogluemre\/status\/923999768145223681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}},{"id":923999717050249217,"id_str":"923999717050249217","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNK02NtXcAE0csD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNK02NtXcAE0csD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ntysZTqqus","display_url":"pic.twitter.com\/ntysZTqqus","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/topogluemre\/status\/923999768145223681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"topogluemre","name":"Emre Topo\u011flu","id":3324523605,"id_str":"3324523605","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183343603"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:43 +0000 2017","id":924208046615777280,"id_str":"924208046615777280","text":"RT @JOBalinen: Det \u00e4r VI folket som \u00e4r politikernas arbetsgivare. Som chef har vi r\u00e4tt att ge inkompetent, tjuvaktig personal kick\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":482469594,"id_str":"482469594","name":"Eric Ericson (MED)","screen_name":"torstigtiger","location":"G\u00f6teborg","url":"http:\/\/torstigtiger.com","description":"wayward","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":113,"friends_count":182,"listed_count":0,"favourites_count":1512,"statuses_count":3520,"created_at":"Fri Feb 03 23:18:02 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732126847744544768\/PUesCF9T_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732126847744544768\/PUesCF9T_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/482469594\/1423412459","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:08:36 +0000 2017","id":924201221648502785,"id_str":"924201221648502785","text":"Det \u00e4r VI folket som \u00e4r politikernas arbetsgivare. Som chef har vi r\u00e4tt att ge inkompetent, tjuvaktig personal kick\u2026 https:\/\/t.co\/jclmxmkvoG","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29165164,"id_str":"29165164","name":"JOB","screen_name":"JOBalinen","location":"Anywhere but here","url":null,"description":"Min V\u00c4RDEGRUND\u2122 baseras p\u00e5 humanism, liberalkonservatism o friheten att slippa \u00f6verhet (stat\/kyrka) Din VG baseras p\u00e5 kommunala\/statliga floskler. Min \u00e4r b\u00e4ttre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6497,"friends_count":1602,"listed_count":51,"favourites_count":29286,"statuses_count":92141,"created_at":"Mon Apr 06 08:10:17 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ABB8C2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/534367257019678720\/SBfr2M4b.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/534367257019678720\/SBfr2M4b.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF3F05","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"262928","profile_text_color":"B5B5AF","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923227444940820480\/5nTq0THu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923227444940820480\/5nTq0THu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29165164\/1507826206","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Det \u00e4r VI folket som \u00e4r politikernas arbetsgivare. Som chef har vi r\u00e4tt att ge inkompetent, tjuvaktig personal kicken https:\/\/t.co\/Cpcfnxk9R9","display_text_range":[0,117],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924201210458050560,"id_str":"924201210458050560","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNsGrJWkAAhzvf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNsGrJWkAAhzvf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cpcfnxk9R9","display_url":"pic.twitter.com\/Cpcfnxk9R9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JOBalinen\/status\/924201221648502785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924201210458050560,"id_str":"924201210458050560","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNsGrJWkAAhzvf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNsGrJWkAAhzvf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cpcfnxk9R9","display_url":"pic.twitter.com\/Cpcfnxk9R9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JOBalinen\/status\/924201221648502785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jclmxmkvoG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924201221648502785","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JOBalinen","name":"JOB","id":29165164,"id_str":"29165164","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183343925"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:44 +0000 2017","id":924208049648209921,"id_str":"924208049648209921","text":"Det \u00e4r kuken att man \u00e4r i Spanien p\u00e5 m\u00e5ndag \u00e5 missar \u00d6IF p\u00e5 V\u00e4rendsvallen!! \u00c4lskar den j\u00e4vla arenan #st\u00e5ieastfront #snobullariviprummet etc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":466729063,"id_str":"466729063","name":"Adam Bengtsson","screen_name":"Buccson","location":null,"url":null,"description":"IF rejban \u00d6sters IF & Manchester United \u00e5 d\u00e9","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":159,"friends_count":241,"listed_count":0,"favourites_count":1848,"statuses_count":1883,"created_at":"Tue Jan 17 18:38:51 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/631382146637266944\/BShpqkXe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/631382146637266944\/BShpqkXe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/466729063\/1428768207","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"st\u00e5ieastfront","indices":[100,114]},{"text":"snobullariviprummet","indices":[115,135]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183344648"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:44 +0000 2017","id":924208049946071040,"id_str":"924208049946071040","text":"Mais bref un jour peut \u00eatre jme lancerai dans tout \u00e7a mais c pas mtn va falloir att longtemps (dejq si je glo up krkr)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924207907591327744,"in_reply_to_status_id_str":"924207907591327744","in_reply_to_user_id":3128039377,"in_reply_to_user_id_str":"3128039377","in_reply_to_screen_name":"bilal_marocain","user":{"id":3128039377,"id_str":"3128039377","name":"3arbi fi beriz","screen_name":"bilal_marocain","location":"uchiha\/EMINEM BAE","url":"http:\/\/Madara.com","description":"femme qui rit ses dm me sourient \ud83d\udc40\n\u3164\n kmi\n\u3164\u3164\u3164tout ce qu'on dis sur moi est faux c\u00f4toie moi tu me conna\u00eetras","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1455,"friends_count":386,"listed_count":84,"favourites_count":29958,"statuses_count":114871,"created_at":"Wed Apr 01 21:06:38 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922563937564024834\/njutpvUC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922563937564024834\/njutpvUC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3128039377\/1504995763","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1509183344719"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:45 +0000 2017","id":924208053746044928,"id_str":"924208053746044928","text":"RT @Aftonbladet: V\u00e5ldt\u00e4kter, tafsande, trakasserier: 261 anm\u00e4lningar fr\u00e5n skolor \u2013 inga till domstol, visar Aftonbladets granskning\u2026 ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":932474706,"id_str":"932474706","name":"Linn Ogelid","screen_name":"linnogelid","location":"Bandhagen, Stockholm","url":"http:\/\/www.linnogelid.se","description":"Digital redakt\u00f6r @Aftonbladet \u2013 och brylling med Kenny Br\u00e4ck.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":476,"friends_count":422,"listed_count":6,"favourites_count":1310,"statuses_count":1158,"created_at":"Wed Nov 07 17:00:23 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/799692454500990978\/86sZRbVj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/799692454500990978\/86sZRbVj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/932474706\/1505307858","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:16:02 +0000 2017","id":924187990028627968,"id_str":"924187990028627968","text":"V\u00e5ldt\u00e4kter, tafsande, trakasserier: 261 anm\u00e4lningar fr\u00e5n skolor \u2013 inga till domstol, visar Aftonbladets granskning\u2026 https:\/\/t.co\/7HZuw1IG2Q","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":37706685,"id_str":"37706685","name":"Aftonbladet","screen_name":"Aftonbladet","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.aftonbladet.se","description":"Nordens st\u00f6rsta dagstidning. Aftonbladet har \u00f6ver 3,5 miljoner l\u00e4sare - varje dag. H\u00e4r twittrar vi fr\u00e5n redaktionen. http:\/\/Instagram.com\/aftonbladetnyheter\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":109011,"friends_count":9536,"listed_count":847,"favourites_count":1328,"statuses_count":33247,"created_at":"Mon May 04 17:22:37 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF0000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/538079065\/aftonbladet_logo.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/538079065\/aftonbladet_logo.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/657446331364057088\/vZ40IPkR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/657446331364057088\/vZ40IPkR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/37706685\/1467702549","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"V\u00e5ldt\u00e4kter, tafsande, trakasserier: 261 anm\u00e4lningar fr\u00e5n skolor \u2013 inga till domstol, visar Aftonbladets granskning\nhttps:\/\/t.co\/DkFYwMXfkF https:\/\/t.co\/e7vgwjAzER","display_text_range":[0,138],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DkFYwMXfkF","expanded_url":"https:\/\/www.aftonbladet.se\/nyheter\/samhalle\/a\/Vy6j6\/60-poang--da-far-man-valja-tjej-att-tafsa-pa","display_url":"aftonbladet.se\/nyheter\/samhal\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924187593742446592,"id_str":"924187593742446592","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNfuE7XcAAfdda.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNfuE7XcAAfdda.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e7vgwjAzER","display_url":"pic.twitter.com\/e7vgwjAzER","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Aftonbladet\/status\/924187990028627968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":355,"h":255,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":355,"h":255,"resize":"fit"},"large":{"w":355,"h":255,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924187593742446592,"id_str":"924187593742446592","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNfuE7XcAAfdda.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNfuE7XcAAfdda.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e7vgwjAzER","display_url":"pic.twitter.com\/e7vgwjAzER","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Aftonbladet\/status\/924187990028627968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":355,"h":255,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":355,"h":255,"resize":"fit"},"large":{"w":355,"h":255,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":5,"retweet_count":14,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7HZuw1IG2Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924187990028627968","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Aftonbladet","name":"Aftonbladet","id":37706685,"id_str":"37706685","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183345625"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:46 +0000 2017","id":924208055616761858,"id_str":"924208055616761858","text":"Hur kan folk bli provocerade av detta? Sj\u00e4lvklart att seri\u00f6sa journalister granskar alla sidor. https:\/\/t.co\/rPSHl7y1Pa","display_text_range":[0,95],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":46378087,"id_str":"46378087","name":"Eric Hilmersson","screen_name":"Ehilmer","location":null,"url":null,"description":"G\u00f6teborgs-Posten. Sportredaktionen. Som starkast kring midnatt.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3286,"friends_count":1061,"listed_count":43,"favourites_count":21378,"statuses_count":49748,"created_at":"Thu Jun 11 12:44:34 +0000 2009","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/759884667160031232\/tpD2NBA-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/759884667160031232\/tpD2NBA-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/46378087\/1383217392","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923443824604663808,"quoted_status_id_str":"923443824604663808","quoted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 06:58:59 +0000 2017","id":923443824604663808,"id_str":"923443824604663808","text":"TIPSA MIG \ud83c\udf40 Jag s\u00f6ker uppgifter om extremv\u00e4nstern. Vet du n\u00e5got om deras v\u00e5ld och hot? Personer i k\u00e4rnan? Ideologi? Har du drabbats? RT pls.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14048413,"id_str":"14048413","name":"Frida Sundkvist","screen_name":"Frisund","location":null,"url":"https:\/\/www.svd.se\/av\/frida-sundkvist","description":"Reporter p\u00e5 Svenska Dagbladet @SvD. Jag vill se dina siffror och provar g\u00e4rna din foliehatt \ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4643,"friends_count":724,"listed_count":44,"favourites_count":8372,"statuses_count":10513,"created_at":"Wed Feb 27 11:50:47 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883265358802681856\/gu40Bb45_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/883265358802681856\/gu40Bb45_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14048413\/1480886657","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":45,"reply_count":109,"retweet_count":354,"favorite_count":476,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rPSHl7y1Pa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Frisund\/status\/923443824604663808","display_url":"twitter.com\/Frisund\/status\u2026","indices":[96,119]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183346071"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:46 +0000 2017","id":924208058322051073,"id_str":"924208058322051073","text":"@Farbrokado H\u00f6g tid f\u00f6r dig att skaffa ditt eget k\u00e4ndisvin.","display_text_range":[12,59],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924198555669204992,"in_reply_to_status_id_str":"924198555669204992","in_reply_to_user_id":545278083,"in_reply_to_user_id_str":"545278083","in_reply_to_screen_name":"Farbrokado","user":{"id":89749118,"id_str":"89749118","name":"Edward Blom","screen_name":"Edward_Blom","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.edwardblom.se","description":"Gastronom, kulturhistoriker, skribent, arkivarie, tv-profil & sm\u00e5barnsfar. Retweets betyder inte alltid att jag st\u00f6djer det, eller g\u00e5r i god f\u00f6r sanningshalten.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":39953,"friends_count":1305,"listed_count":133,"favourites_count":6415,"statuses_count":33667,"created_at":"Fri Nov 13 17:32:13 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E8E6DA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/53597222\/eb_bg.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/53597222\/eb_bg.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"EBEAE4","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821407511924342785\/MV3xfJYv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/821407511924342785\/MV3xfJYv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/89749118\/1454250411","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Farbrokado","name":"Adam vonFriesendorff","id":545278083,"id_str":"545278083","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183346716"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:48 +0000 2017","id":924208065578012673,"id_str":"924208065578012673","text":"RT @NFL: 2 @NFLfantasy players you should trade FOR...\n\nAnd 3 you should trade AWAY: https:\/\/t.co\/6ULRXPN5mE (by @verizon) https:\/\/t.co\/HXO\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":917642623590060032,"id_str":"917642623590060032","name":"\u041b\u0435\u043e\u043d\u0438\u0434 \u041a\u0430\u0440\u043f\u043e\u0432","screen_name":"karpov9128","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":0,"listed_count":0,"favourites_count":54,"statuses_count":54,"created_at":"Tue Oct 10 06:47:05 +0000 2017","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"ru","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 25 21:30:12 +0000 2017","id":923300688616046594,"id_str":"923300688616046594","text":"2 @NFLfantasy players you should trade FOR...\n\nAnd 3 you should trade AWAY: https:\/\/t.co\/6ULRXPN5mE (by @verizon) https:\/\/t.co\/HXOD9ifHSJ","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.spredfast.com\" rel=\"nofollow\"\u003eSpredfast app\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19426551,"id_str":"19426551","name":"NFL","screen_name":"NFL","location":null,"url":"https:\/\/www.nfl.com","description":"Official Twitter account of the National Football League. Our Social Media Policy: http:\/\/on.nfl.com\/ZNKG9n","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":24203418,"friends_count":2475,"listed_count":47033,"favourites_count":1248,"statuses_count":153934,"created_at":"Sat Jan 24 01:28:06 +0000 2009","utc_offset":-14400,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/783952246\/66e217ec60a9c3c977295fb8b7ae1601.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/783952246\/66e217ec60a9c3c977295fb8b7ae1601.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917041895309705216\/YDwqjs58_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917041895309705216\/YDwqjs58_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19426551\/1508816176","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":8,"retweet_count":146,"favorite_count":284,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ULRXPN5mE","expanded_url":"http:\/\/on.nfl.com\/B70MMz","display_url":"on.nfl.com\/B70MMz","indices":[76,99]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NFLfantasy","name":"NFL Fantasy Football","id":157157264,"id_str":"157157264","indices":[2,13]},{"screen_name":"verizon","name":"Verizon","id":59889953,"id_str":"59889953","indices":[104,112]}],"symbols":[],"media":[{"id":923300686137356288,"id_str":"923300686137356288","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNA5FQoXcAAjlsT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNA5FQoXcAAjlsT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HXOD9ifHSJ","display_url":"pic.twitter.com\/HXOD9ifHSJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NFL\/status\/923300688616046594\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923300686137356288,"id_str":"923300686137356288","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNA5FQoXcAAjlsT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNA5FQoXcAAjlsT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HXOD9ifHSJ","display_url":"pic.twitter.com\/HXOD9ifHSJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NFL\/status\/923300688616046594\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ULRXPN5mE","expanded_url":"http:\/\/on.nfl.com\/B70MMz","display_url":"on.nfl.com\/B70MMz","indices":[85,108]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NFL","name":"NFL","id":19426551,"id_str":"19426551","indices":[3,7]},{"screen_name":"NFLfantasy","name":"NFL Fantasy Football","id":157157264,"id_str":"157157264","indices":[11,22]},{"screen_name":"verizon","name":"Verizon","id":59889953,"id_str":"59889953","indices":[113,121]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509183348446"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:49 +0000 2017","id":924208071659880448,"id_str":"924208071659880448","text":"Att h\u00e4nga utm\u00e4nniskor dom inte \u00e4rd\u00f6mda kanf\u00f6rs\u00e4tta personen i utanf\u00f6rskap. Misst\u00e4nkt=oskyldig tillsmotsatsen bevisad\nhttps:\/\/t.co\/MGg331LnNa","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2313616627,"id_str":"2313616627","name":"Lennart  Karlstr\u00f6m","screen_name":"Demokratiskt","location":"Sverige med omnejd ","url":"http:\/\/www.upplevelser.n.nu","description":"F\u00f6rfattare. Musiker. Konstn\u00e4r. Smed.. V\u00e4gledare. Ser alltid fram\u00e5t. Skapar nya projekt......\n http:\/\/www.ufosverige.n.nu\nhttp:\/\/www.upplevelser.n.nu","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":193,"friends_count":1976,"listed_count":0,"favourites_count":220,"statuses_count":1635,"created_at":"Mon Jan 27 12:58:31 +0000 2014","utc_offset":3600,"time_zone":"Dublin","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/836837923794350080\/a6_h7Ze7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/836837923794350080\/a6_h7Ze7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2313616627\/1426711111","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MGg331LnNa","expanded_url":"https:\/\/www.aftonbladet.se\/a\/qKp9o","display_url":"aftonbladet.se\/a\/qKp9o","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183349896"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:50 +0000 2017","id":924208072796622848,"id_str":"924208072796622848","text":"RT @ifablernas: Milj\u00f6mupparna i Stockholm fixar graffittiv\u00e4gg som l\u00f6sning p\u00e5 vad?? #svpol\n\nhttps:\/\/t.co\/aN49iTx0oA https:\/\/t.co\/W05GSsnpHN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":753646602473107456,"id_str":"753646602473107456","name":"Mr DNA","screen_name":"mrdnaru","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":69,"friends_count":71,"listed_count":0,"favourites_count":21341,"statuses_count":18503,"created_at":"Thu Jul 14 17:45:27 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753649196478111744\/qyW-nlfL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753649196478111744\/qyW-nlfL_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 15:27:17 +0000 2017","id":923934132933156864,"id_str":"923934132933156864","text":"Milj\u00f6mupparna i Stockholm fixar graffittiv\u00e4gg som l\u00f6sning p\u00e5 vad?? #svpol\n\nhttps:\/\/t.co\/aN49iTx0oA https:\/\/t.co\/W05GSsnpHN","display_text_range":[0,98],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3425873055,"id_str":"3425873055","name":"I fablernas land","screen_name":"ifablernas","location":null,"url":"http:\/\/www.fablernas.com","description":"Frihetlig politisk satir av @emjssn & Co. #frihet #svpol http:\/\/fablernas.com\/donera","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6524,"friends_count":411,"listed_count":27,"favourites_count":1111,"statuses_count":1349,"created_at":"Sun Aug 16 13:50:08 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/632913882630066176\/b2EYsOYG_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/632913882630066176\/b2EYsOYG_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3425873055\/1461917708","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":74,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":26,"favorite_count":69,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[67,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aN49iTx0oA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\u2026","indices":[75,98]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":923934130789928965,"id_str":"923934130789928965","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJ5Ml2X0AUqNNQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJ5Ml2X0AUqNNQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W05GSsnpHN","display_url":"pic.twitter.com\/W05GSsnpHN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ifablernas\/status\/923934132933156864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":543,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":817,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":817,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923934130789928965,"id_str":"923934130789928965","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJ5Ml2X0AUqNNQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJ5Ml2X0AUqNNQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W05GSsnpHN","display_url":"pic.twitter.com\/W05GSsnpHN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ifablernas\/status\/923934132933156864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":543,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":817,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":817,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923910676837478401,"quoted_status_id_str":"923910676837478401","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 13:54:05 +0000 2017","id":923910676837478401,"id_str":"923910676837478401","text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol\u2026 https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":77194832,"id_str":"77194832","name":"MP Stockholms stad","screen_name":"MP_Sthlms_Stad","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.mp.se\/stockholm","description":"Milj\u00f6partiet \u00e4r det tredje st\u00f6rsta partiet i Stockholm och styr staden tillsammans med S, V och Fi. Milj\u00f6partiet ansvarar f\u00f6r trafik-, milj\u00f6- och socialroteln.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3130,"friends_count":1779,"listed_count":77,"favourites_count":1380,"statuses_count":6617,"created_at":"Fri Sep 25 11:48:02 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F6F4E5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"53A045","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/894526356935122944\/vp6-7vmL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77194832\/1503319421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Idag invigdes graffitiv\u00e4ggen i Tensta. Stadsdelsordf\u00f6rande @SusWAndersson fick \u00e4ran att premi\u00e4rtagga. #08pol #sthlmpol https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]},{"text":"sthlmpol","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[],"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923909802669101057,"id_str":"923909802669101057","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/923909802669101057\/pu\/img\/xIEQrTDc43-QdmKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhJvykWpsS","display_url":"pic.twitter.com\/qhJvykWpsS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401\/video\/1","type":"video","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":60020,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/pl\/FtBNubL5LBNaBbq8.m3u8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/480x480\/BdbjOR9_v9VbsHML.mp4"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/720x720\/-b3uRJOg3ygPjOfI.mp4"},{"bitrate":320000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/923909802669101057\/pu\/vid\/240x240\/aAaeIzaclUjNW72L.mp4"}]}}]}},"quote_count":52,"reply_count":74,"retweet_count":6,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"08pol","indices":[102,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WYmon5Crh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SusWAndersson","name":"Sus Andersson","id":825399179241484288,"id_str":"825399179241484288","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"svpol","indices":[83,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aN49iTx0oA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\/status\/923910676837478401","display_url":"twitter.com\/MP_Sthlms_Stad\u2026","indices":[91,114]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ifablernas","name":"I fablernas land","id":3425873055,"id_str":"3425873055","indices":[3,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":923934130789928965,"id_str":"923934130789928965","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJ5Ml2X0AUqNNQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJ5Ml2X0AUqNNQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W05GSsnpHN","display_url":"pic.twitter.com\/W05GSsnpHN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ifablernas\/status\/923934132933156864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":543,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":817,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":817,"resize":"fit"}},"source_status_id":923934132933156864,"source_status_id_str":"923934132933156864","source_user_id":3425873055,"source_user_id_str":"3425873055"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923934130789928965,"id_str":"923934130789928965","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJ5Ml2X0AUqNNQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNJ5Ml2X0AUqNNQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W05GSsnpHN","display_url":"pic.twitter.com\/W05GSsnpHN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ifablernas\/status\/923934132933156864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":543,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":817,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":817,"resize":"fit"}},"source_status_id":923934132933156864,"source_status_id_str":"923934132933156864","source_user_id":3425873055,"source_user_id_str":"3425873055"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183350167"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:51 +0000 2017","id":924208078823809024,"id_str":"924208078823809024","text":"Snart i Kristianstad och det k\u00e4nns orimligt bra att jag ska kliva av och g\u00e5 runt lite i stan f\u00f6r en g\u00e5ngs skull #livetikollektivtrafiken","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":289798575,"id_str":"289798575","name":"Novak","screen_name":"ungreaktor","location":"Kollektivtrafiken","url":"http:\/\/www.saintnovak.deviantart.com","description":"Mest retweetar jag andras knas. Resten av tiden \u00e4ter jag pasta, klottrar, eller skaffar fler v\u00e4xter. Livet \u00e4r som en Subway, det blir vad en g\u00f6r det till.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":173,"friends_count":250,"listed_count":2,"favourites_count":1078,"statuses_count":6396,"created_at":"Fri Apr 29 07:07:40 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/457086749152641024\/IvlGAUcu_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/457086749152641024\/IvlGAUcu_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/289798575\/1505059712","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"livetikollektivtrafiken","indices":[112,136]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183351604"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:51 +0000 2017","id":924208080316968961,"id_str":"924208080316968961","text":"RT @SosyalBedevi27: Bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z!\n\n#DiyanettenHiyanet https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":784518032634810368,"id_str":"784518032634810368","name":"Ergin","screen_name":"Ergin21041969","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16,"friends_count":83,"listed_count":0,"favourites_count":247,"statuses_count":69,"created_at":"Fri Oct 07 22:17:29 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 22:07:17 +0000 2017","id":924034793620361217,"id_str":"924034793620361217","text":"Bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z!\n\n#DiyanettenHiyanet https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_text_range":[0,62],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2926899351,"id_str":"2926899351","name":"Sosyal Bedevi","screen_name":"SosyalBedevi27","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/instagram.com\/SosyalBedevi27","description":"#Nizip\n\nhttp:\/\/m.facebook.com\/SosyalBedevi27","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":88515,"friends_count":79106,"listed_count":36,"favourites_count":6182,"statuses_count":3973,"created_at":"Wed Dec 17 12:55:30 +0000 2014","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826669083680710656\/qY24UHFZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826669083680710656\/qY24UHFZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2926899351\/1491789090","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":10,"reply_count":11,"retweet_count":513,"favorite_count":784,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiyanettenHiyanet","indices":[44,62]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}},{"id":924034767347122177,"id_str":"924034767347122177","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":551,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"}}},{"id":924034774389403648,"id_str":"924034774389403648","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"}}},{"id":924034779229708289,"id_str":"924034779229708289","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":519,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiyanettenHiyanet","indices":[64,82]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SosyalBedevi27","name":"Sosyal Bedevi","id":2926899351,"id_str":"2926899351","indices":[3,18]}],"symbols":[],"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"},{"id":924034767347122177,"id_str":"924034767347122177","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":551,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"},{"id":924034774389403648,"id_str":"924034774389403648","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"},{"id":924034779229708289,"id_str":"924034779229708289","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":519,"resize":"fit"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183351960"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:52 +0000 2017","id":924208082682568704,"id_str":"924208082682568704","text":"@Andromake000 Kan inte tolka det p\u00e5 annat s\u00e4tt \u00e4n att de som har st\u00e4llt till el\u00e4ndet \u00e4r livr\u00e4dda f\u00f6r att den folkli\u2026 https:\/\/t.co\/SibLXYJeKE","display_text_range":[14,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924206409000112128,"in_reply_to_status_id_str":"924206409000112128","in_reply_to_user_id":2893142548,"in_reply_to_user_id_str":"2893142548","in_reply_to_screen_name":"Andromake000","user":{"id":3098558752,"id_str":"3098558752","name":"Medic","screen_name":"medicinarn","location":"V\u00e5r herres hage","url":"https:\/\/medicinarn.wordpress.com\/","description":"L\u00e4karkandidat. Myser av politik, vetenskapligt n\u00f6rderi & kaffe. Sekul\u00e4r. Konservativ. Tidigare (M), lutar nu starkt \u00e5t (MED). RT \u2260 Endorsement","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":907,"friends_count":1571,"listed_count":17,"favourites_count":1982,"statuses_count":35144,"created_at":"Fri Mar 20 06:37:37 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/844646079094308868\/vf6iZ5PU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/844646079094308868\/vf6iZ5PU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3098558752\/1490213926","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Andromake000 Kan inte tolka det p\u00e5 annat s\u00e4tt \u00e4n att de som har st\u00e4llt till el\u00e4ndet \u00e4r livr\u00e4dda f\u00f6r att den folkliga vreden ska ta sig konkreta uttryck.","display_text_range":[14,153],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Andromake000","name":"Andromache","id":2893142548,"id_str":"2893142548","indices":[0,13]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SibLXYJeKE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924208082682568704","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Andromake000","name":"Andromache","id":2893142548,"id_str":"2893142548","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183352524"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:54 +0000 2017","id":924208089460625408,"id_str":"924208089460625408","text":"@hanifbali M\u00e4rkligt att se en moderat som s\u00e5 of\u00f6rblommerat k\u00f6r SD-tugget.","display_text_range":[11,73],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924199229928689665,"in_reply_to_status_id_str":"924199229928689665","in_reply_to_user_id":104778698,"in_reply_to_user_id_str":"104778698","in_reply_to_screen_name":"hanifbali","user":{"id":623874004,"id_str":"623874004","name":"PeWberg","screen_name":"diggilou","location":null,"url":null,"description":"Bottnarna parallella universum, samh\u00e4lle, historia, kultur, sociologi, psykologi, religion, politik, biologi.Till detta, en plats, en tid, en kontext, mitt jag.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":102,"friends_count":318,"listed_count":2,"favourites_count":559,"statuses_count":4783,"created_at":"Sun Jul 01 16:07:43 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/772721755114901505\/4lQn46g__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/772721755114901505\/4lQn46g__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/623874004\/1474360137","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183354140"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:54 +0000 2017","id":924208089875836928,"id_str":"924208089875836928","text":"Skottlossning mot polismans villa i natt Ni p\u00e5 AB \u00e4r v\u00e4l n\u00f6jda nu, ni \u00e4lskar ju att ta brottslingar i landet! https:\/\/t.co\/tOuAIT9tpJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":272317191,"id_str":"272317191","name":"Mistelten","screen_name":"Mistelten","location":null,"url":null,"description":"Man with interests in culture and outdoor activities. Also interested in politics, domestic and international.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":22,"listed_count":0,"favourites_count":9,"statuses_count":32,"created_at":"Sat Mar 26 07:54:26 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878913452244434944\/7YdSqQR1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878913452244434944\/7YdSqQR1_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tOuAIT9tpJ","expanded_url":"https:\/\/www.aftonbladet.se\/a\/W4eyg","display_url":"aftonbladet.se\/a\/W4eyg","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183354239"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:55 +0000 2017","id":924208093587759105,"id_str":"924208093587759105","text":"RT @owenil: Det h\u00e4r \u00e4r Sveriges viktigaste journalist. https:\/\/t.co\/nMZfVXfgbp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":108402276,"id_str":"108402276","name":"Marit Normasdotter","screen_name":"65marit","location":"Botkyrka, Stockholms l\u00e4n","url":null,"description":"Kommer fr\u00e5n Norge men k\u00e4nner mig mest svensk. Brinner f\u00f6r politik, \u00e4r socialist\/feminist i sj\u00e4len och aktiv i V\u00e4nsterpartiet. Twittrar privat","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":424,"friends_count":706,"listed_count":7,"favourites_count":324,"statuses_count":758,"created_at":"Mon Jan 25 20:54:32 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/746252010308132864\/Sdf5aoFF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/746252010308132864\/Sdf5aoFF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/108402276\/1349516159","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 17:55:24 +0000 2017","id":923971407603789824,"id_str":"923971407603789824","text":"Det h\u00e4r \u00e4r Sveriges viktigaste journalist. https:\/\/t.co\/nMZfVXfgbp","display_text_range":[0,42],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":30633434,"id_str":"30633434","name":"Owe Nilsson","screen_name":"owenil","location":null,"url":"https:\/\/tt.se","description":"Politisk reporter p\u00e5 TT. Som om det nu skulle hj\u00e4lpa.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":30699,"friends_count":1745,"listed_count":261,"favourites_count":8805,"statuses_count":79424,"created_at":"Sun Apr 12 10:41:30 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/823922658781908992\/fCUJCCjP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/823922658781908992\/fCUJCCjP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/30633434\/1400162864","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":923843337513299970,"quoted_status_id_str":"923843337513299970","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 09:26:30 +0000 2017","id":923843337513299970,"id_str":"923843337513299970","text":".@niklasorrenius: \u201dI korridoren har jag h\u00f6rt elever skrika om att d\u00f6da judar\".\nhttps:\/\/t.co\/um86hVtgHO https:\/\/t.co\/UoHuHwijuj","display_text_range":[0,102],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":592490041,"id_str":"592490041","name":"Dagens Nyheter","screen_name":"dagensnyheter","location":null,"url":"http:\/\/www.dn.se","description":"Dagens Nyheter via https:\/\/Twitter.com. Ansvarig utgivare: Peter Wolodarski. AB Dagens Nyheter http:\/\/www.dn.se\/dn-i-sociala-medier\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":205280,"friends_count":40616,"listed_count":1195,"favourites_count":432,"statuses_count":36982,"created_at":"Mon May 28 07:02:27 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913039497222385666\/g-yOa934_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913039497222385666\/g-yOa934_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/592490041\/1505389673","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":10,"reply_count":16,"retweet_count":57,"favorite_count":72,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/um86hVtgHO","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/nyheter\/nyheter-hem\/i-korridoren-har-jag-hort-elever-skrika-om-att-doda-judar-\/","display_url":"dn.se\/nyheter\/nyhete\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[{"screen_name":"niklasorrenius","name":"Niklas Orrenius","id":23754741,"id_str":"23754741","indices":[1,16]}],"symbols":[],"media":[{"id":923843316382355456,"id_str":"923843316382355456","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNImmf0W0AAax-h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNImmf0W0AAax-h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UoHuHwijuj","display_url":"pic.twitter.com\/UoHuHwijuj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dagensnyheter\/status\/923843337513299970\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923843316382355456,"id_str":"923843316382355456","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNImmf0W0AAax-h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNImmf0W0AAax-h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UoHuHwijuj","display_url":"pic.twitter.com\/UoHuHwijuj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dagensnyheter\/status\/923843337513299970\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":2,"reply_count":16,"retweet_count":72,"favorite_count":404,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nMZfVXfgbp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dagensnyheter\/status\/923843337513299970","display_url":"twitter.com\/dagensnyheter\/\u2026","indices":[43,66]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"quoted_status_id":923843337513299970,"quoted_status_id_str":"923843337513299970","quoted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 09:26:30 +0000 2017","id":923843337513299970,"id_str":"923843337513299970","text":".@niklasorrenius: \u201dI korridoren har jag h\u00f6rt elever skrika om att d\u00f6da judar\".\nhttps:\/\/t.co\/um86hVtgHO https:\/\/t.co\/UoHuHwijuj","display_text_range":[0,102],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":592490041,"id_str":"592490041","name":"Dagens Nyheter","screen_name":"dagensnyheter","location":null,"url":"http:\/\/www.dn.se","description":"Dagens Nyheter via https:\/\/Twitter.com. Ansvarig utgivare: Peter Wolodarski. AB Dagens Nyheter http:\/\/www.dn.se\/dn-i-sociala-medier\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":205280,"friends_count":40616,"listed_count":1195,"favourites_count":432,"statuses_count":36982,"created_at":"Mon May 28 07:02:27 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913039497222385666\/g-yOa934_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913039497222385666\/g-yOa934_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/592490041\/1505389673","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":10,"reply_count":16,"retweet_count":57,"favorite_count":72,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/um86hVtgHO","expanded_url":"https:\/\/www.dn.se\/nyheter\/nyheter-hem\/i-korridoren-har-jag-hort-elever-skrika-om-att-doda-judar-\/","display_url":"dn.se\/nyheter\/nyhete\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[{"screen_name":"niklasorrenius","name":"Niklas Orrenius","id":23754741,"id_str":"23754741","indices":[1,16]}],"symbols":[],"media":[{"id":923843316382355456,"id_str":"923843316382355456","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNImmf0W0AAax-h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNImmf0W0AAax-h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UoHuHwijuj","display_url":"pic.twitter.com\/UoHuHwijuj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dagensnyheter\/status\/923843337513299970\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":923843316382355456,"id_str":"923843316382355456","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNImmf0W0AAax-h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNImmf0W0AAax-h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UoHuHwijuj","display_url":"pic.twitter.com\/UoHuHwijuj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dagensnyheter\/status\/923843337513299970\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nMZfVXfgbp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dagensnyheter\/status\/923843337513299970","display_url":"twitter.com\/dagensnyheter\/\u2026","indices":[55,78]}],"user_mentions":[{"screen_name":"owenil","name":"Owe Nilsson","id":30633434,"id_str":"30633434","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183355124"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:55 +0000 2017","id":924208096993513472,"id_str":"924208096993513472","text":"RT @Peppe_Larsson: &gt;Hos Morgan ska han vara tydlig med att han kr\u00e4ver tillbaka de hundratals kollegor som m r\u00e4tt villk mer \u00e4n g\u00e4rna drar p\u00e5\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3050996883,"id_str":"3050996883","name":"Inge Vidare","screen_name":"inge_vidare","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1363,"friends_count":1265,"listed_count":67,"favourites_count":41440,"statuses_count":79267,"created_at":"Sat Feb 21 23:00:08 +0000 2015","utc_offset":7200,"time_zone":"Belgrade","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/613723467628851200\/kuuETAKh_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/613723467628851200\/kuuETAKh_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:27:38 +0000 2017","id":924206010365108224,"id_str":"924206010365108224","text":"&gt;Hos Morgan ska han vara tydlig med att han kr\u00e4ver tillbaka de hundratals kollegor som m r\u00e4tt villk mer \u00e4n g\u00e4rna drar p\u00e5 sig uniformen igen!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924205457748656128,"in_reply_to_status_id_str":"924205457748656128","in_reply_to_user_id":820152458,"in_reply_to_user_id_str":"820152458","in_reply_to_screen_name":"Peppe_Larsson","user":{"id":820152458,"id_str":"820152458","name":"Peppe","screen_name":"Peppe_Larsson","location":null,"url":null,"description":"Polis. Tionde \u00e5ret i yttre tj\u00e4nst. Facklig. Engagerad. \u00c5siktsstark. Gnagare. Tar g\u00e4rna diskussioner med olikt\u00e4nkande. Fakta \u00e4r fakta.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":57282,"friends_count":779,"listed_count":48,"favourites_count":34860,"statuses_count":58619,"created_at":"Wed Sep 12 18:54:02 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722814358745673729\/DuAvNDZZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722814358745673729\/DuAvNDZZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/820152458\/1438210307","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":3,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Peppe_Larsson","name":"Peppe","id":820152458,"id_str":"820152458","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183355936"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:56 +0000 2017","id":924208100118335489,"id_str":"924208100118335489","text":"RT @ImHunted34: @SweDeplorables @ingridcarlqvist @JanHelin Skulle m\u00e4n polisanm\u00e4la varje 40+ kvinna som fl\u00f6rtar med 20-30 \u00e5riga m\u00e4n\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":753646602473107456,"id_str":"753646602473107456","name":"Mr DNA","screen_name":"mrdnaru","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":69,"friends_count":71,"listed_count":0,"favourites_count":21344,"statuses_count":18504,"created_at":"Thu Jul 14 17:45:27 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753649196478111744\/qyW-nlfL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753649196478111744\/qyW-nlfL_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 16:22:23 +0000 2017","id":923947998744326144,"id_str":"923947998744326144","text":"@SweDeplorables @ingridcarlqvist @JanHelin Skulle m\u00e4n polisanm\u00e4la varje 40+ kvinna som fl\u00f6rtar med 20-30 \u00e5riga m\u00e4n\u2026 https:\/\/t.co\/FPuWydHXIG","display_text_range":[43,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":923927728004444165,"in_reply_to_status_id_str":"923927728004444165","in_reply_to_user_id":812186328322506754,"in_reply_to_user_id_str":"812186328322506754","in_reply_to_screen_name":"SweDeplorables","user":{"id":859194156987633664,"id_str":"859194156987633664","name":"Andreas","screen_name":"ImHunted34","location":null,"url":null,"description":"ay yo hol up","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":17,"friends_count":40,"listed_count":0,"favourites_count":121,"statuses_count":470,"created_at":"Mon May 01 23:53:44 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908068637231239168\/8hpAFMzQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908068637231239168\/8hpAFMzQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/859194156987633664\/1505361099","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@SweDeplorables @ingridcarlqvist @JanHelin Skulle m\u00e4n polisanm\u00e4la varje 40+ kvinna som fl\u00f6rtar med 20-30 \u00e5riga m\u00e4n p\u00e5 krogen skulle polisen inte ha tid att utreda andra brott.","display_text_range":[43,175],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SweDeplorables","name":"Sweden Deplorables","id":812186328322506754,"id_str":"812186328322506754","indices":[0,15]},{"screen_name":"ingridcarlqvist","name":"Ingrid Carlqvist","id":107231140,"id_str":"107231140","indices":[16,32]},{"screen_name":"JanHelin","name":"Jan Helin","id":21096184,"id_str":"21096184","indices":[33,42]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":9,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FPuWydHXIG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923947998744326144","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SweDeplorables","name":"Sweden Deplorables","id":812186328322506754,"id_str":"812186328322506754","indices":[0,15]},{"screen_name":"ingridcarlqvist","name":"Ingrid Carlqvist","id":107231140,"id_str":"107231140","indices":[16,32]},{"screen_name":"JanHelin","name":"Jan Helin","id":21096184,"id_str":"21096184","indices":[33,42]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ImHunted34","name":"Andreas","id":859194156987633664,"id_str":"859194156987633664","indices":[3,14]},{"screen_name":"SweDeplorables","name":"Sweden Deplorables","id":812186328322506754,"id_str":"812186328322506754","indices":[16,31]},{"screen_name":"ingridcarlqvist","name":"Ingrid Carlqvist","id":107231140,"id_str":"107231140","indices":[32,48]},{"screen_name":"JanHelin","name":"Jan Helin","id":21096184,"id_str":"21096184","indices":[49,58]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183356681"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:56 +0000 2017","id":924208101422780416,"id_str":"924208101422780416","text":"\u00c4r du socialist? https:\/\/t.co\/L62shw1LAX","display_text_range":[0,16],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":895314997194227712,"id_str":"895314997194227712","name":"Rubens Tvivel","screen_name":"RTvivel","location":null,"url":null,"description":"Att ha samma \u00e5sikt som alla andra inneb\u00e4r att man inte har n\u00e5gon egen \u00e5sikt. Det \u00e4r var mans f\u00f6rbannade demokratiska skyldighet att t\u00e4nka sj\u00e4lv!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":28,"friends_count":87,"listed_count":0,"favourites_count":434,"statuses_count":680,"created_at":"Wed Aug 09 16:05:04 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":924203342825476096,"quoted_status_id_str":"924203342825476096","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:17:02 +0000 2017","id":924203342825476096,"id_str":"924203342825476096","text":"Sifos sammanv\u00e4gda Svensk V\u00e4ljaropinion bekr\u00e4ftar att det just nu h\u00e4nder n\u00e5got mycket trevligt i opinionen. https:\/\/t.co\/YY4Yr0fkbY","display_text_range":[0,106],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":393890670,"id_str":"393890670","name":"Jan Ericson","screen_name":"Ericson_ubbhult","location":"Ubbhult","url":"http:\/\/www.ericsoniubbhult.se","description":"Riksdagsledamot (M) fr\u00e5n Sjuh\u00e4rad. Gift, tv\u00e5 vuxna barn, husse till tre sm\u00e5 hundar, jurist, bloggare, Elfsborgssupporter. Fotot tog jag p\u00e5  norra Svalbard 2008.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6736,"friends_count":4409,"listed_count":77,"favourites_count":1065,"statuses_count":52647,"created_at":"Wed Oct 19 07:36:14 +0000 2011","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1829196789\/bild_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1829196789\/bild_normal.JPG","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/393890670\/1396538300","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":4,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924203334952681472,"id_str":"924203334952681472","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuCVgWAAA1YKu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuCVgWAAA1YKu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YY4Yr0fkbY","display_url":"pic.twitter.com\/YY4Yr0fkbY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Ericson_ubbhult\/status\/924203342825476096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924203334952681472,"id_str":"924203334952681472","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuCVgWAAA1YKu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNuCVgWAAA1YKu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YY4Yr0fkbY","display_url":"pic.twitter.com\/YY4Yr0fkbY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Ericson_ubbhult\/status\/924203342825476096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L62shw1LAX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Ericson_ubbhult\/status\/924203342825476096","display_url":"twitter.com\/Ericson_ubbhul\u2026","indices":[17,40]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183356992"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:58 +0000 2017","id":924208106497892357,"id_str":"924208106497892357","text":"RT @perraponken: Att l\u00e5ta @fatemeh_khavari \"debattera\" mot @hanifbali \u00e4r som att sl\u00e4ppa in Stevie Wonder i ringen mot Mike Tyson. #opinionl\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3338850641,"id_str":"3338850641","name":"ericsonas 1","screen_name":"NuffNujen","location":null,"url":null,"description":"\u00c4rrad veteran!(vit underbar man)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":109,"friends_count":166,"listed_count":5,"favourites_count":109,"statuses_count":6393,"created_at":"Sun Jun 21 12:02:43 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/612600750120824832\/6Mqjxquc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/612600750120824832\/6Mqjxquc_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 07:39:20 +0000 2017","id":923816370105737216,"id_str":"923816370105737216","text":"Att l\u00e5ta @fatemeh_khavari \"debattera\" mot @hanifbali \u00e4r som att sl\u00e4ppa in Stevie Wonder i ringen mot Mike Tyson. #opinionlive","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1059187376,"id_str":"1059187376","name":"Perra Winberg","screen_name":"perraponken","location":"G\u00f6teborg-Sicilien","url":null,"description":"Kritisk skeptiker! Har hustru, son & fyra d\u00f6ttrar. Skribent och komposit\u00f6r.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4919,"friends_count":1872,"listed_count":25,"favourites_count":37404,"statuses_count":52255,"created_at":"Fri Jan 04 00:59:08 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913750946546667520\/vjUlNWpC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913750946546667520\/vjUlNWpC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1059187376\/1454426105","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":8,"retweet_count":67,"favorite_count":236,"entities":{"hashtags":[{"text":"opinionlive","indices":[113,125]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fatemeh_khavari","name":"Fatemeh Khavari","id":866668736643821569,"id_str":"866668736643821569","indices":[9,25]},{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[42,52]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"perraponken","name":"Perra Winberg","id":1059187376,"id_str":"1059187376","indices":[3,15]},{"screen_name":"fatemeh_khavari","name":"Fatemeh Khavari","id":866668736643821569,"id_str":"866668736643821569","indices":[26,42]},{"screen_name":"hanifbali","name":"Hanif Bali","id":104778698,"id_str":"104778698","indices":[59,69]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183358202"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:59 +0000 2017","id":924208110151110656,"id_str":"924208110151110656","text":"@Kallifatides Bl a kort ur Herakles o Brev till min dotter. K\u00e4nns bra att f\u00f6ra min egen pappas intro till mig (b\u00f6nder o herrar) vidare.","display_text_range":[14,135],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924203706442231808,"in_reply_to_status_id_str":"924203706442231808","in_reply_to_user_id":2370140544,"in_reply_to_user_id_str":"2370140544","in_reply_to_screen_name":"Kallifatides","user":{"id":2167977504,"id_str":"2167977504","name":"Micael Mathsson","screen_name":"MicaelMathsson","location":null,"url":"http:\/\/www.gaialeadership.se","description":"Nyfiken grundare @gaialeadership - #ledarskap i samspel m\u00e4nniska o organisation. Passion f\u00f6r #f\u00f6r\u00e4ndring o #samh\u00e4llsdebatt. Inspireras av #idrott o #litteratur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":313,"friends_count":609,"listed_count":10,"favourites_count":462,"statuses_count":954,"created_at":"Fri Nov 01 07:46:04 +0000 2013","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/586494548890689538\/yaToZQ-s_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/586494548890689538\/yaToZQ-s_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Kallifatides","name":"theodor kallifatides","id":2370140544,"id_str":"2370140544","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183359073"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:35:59 +0000 2017","id":924208110348185600,"id_str":"924208110348185600","text":"RT @tespitettik: Bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z\nM\u00fcsl\u00fcman k\u0131zlara tesett\u00fcrl\u00fc olan dedi\u011fi i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z?\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3075837771,"id_str":"3075837771","name":"yasin bural","screen_name":"bural_yasin","location":null,"url":null,"description":"herkes normal olursa her\u015fey normal olur","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":184,"friends_count":273,"listed_count":0,"favourites_count":4098,"statuses_count":6794,"created_at":"Fri Mar 06 21:38:59 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/769293459316408324\/fPf9e61d_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/769293459316408324\/fPf9e61d_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 21:31:35 +0000 2017","id":924025811337916416,"id_str":"924025811337916416","text":"Bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z\nM\u00fcsl\u00fcman k\u0131zlara tesett\u00fcrl\u00fc olan dedi\u011fi i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z?\u2026 https:\/\/t.co\/02S1SjO15y","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3783414197,"id_str":"3783414197","name":"Tespit Ettik","screen_name":"tespitettik","location":"\u0130zmir, T\u00fcrkiye","url":"https:\/\/www.instagram.com\/tespitettik\/","description":"Siz zahmet etmeyin biz sizin yerinize tespitlerimizi yapar\u0131z\ntespitediyoruz@gmail.com","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":52955,"friends_count":1863,"listed_count":8,"favourites_count":516,"statuses_count":300,"created_at":"Sat Sep 26 15:54:02 +0000 2015","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913660347554418688\/3NCpKHA-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913660347554418688\/3NCpKHA-_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z\nM\u00fcsl\u00fcman k\u0131zlara tesett\u00fcrl\u00fc olan dedi\u011fi i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z? #DiyanettenHiyanet https:\/\/t.co\/DJxKLt2tEC","display_text_range":[0,123],"entities":{"hashtags":[{"text":"DiyanettenHiyanet","indices":[105,123]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924025782241984512,"id_str":"924025782241984512","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaHWAAA5G1X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaHWAAA5G1X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DJxKLt2tEC","display_url":"pic.twitter.com\/DJxKLt2tEC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tespitettik\/status\/924025811337916416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"}}},{"id":924025782212747271,"id_str":"924025782212747271","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaAX4AcA3nZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaAX4AcA3nZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DJxKLt2tEC","display_url":"pic.twitter.com\/DJxKLt2tEC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tespitettik\/status\/924025811337916416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":551,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"}}},{"id":924025782380433409,"id_str":"924025782380433409","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaoWkAEVHoC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaoWkAEVHoC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DJxKLt2tEC","display_url":"pic.twitter.com\/DJxKLt2tEC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tespitettik\/status\/924025811337916416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"}}},{"id":924025782225252352,"id_str":"924025782225252352","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaDWsAAbbpe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaDWsAAbbpe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DJxKLt2tEC","display_url":"pic.twitter.com\/DJxKLt2tEC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tespitettik\/status\/924025811337916416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":519,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924025782241984512,"id_str":"924025782241984512","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaHWAAA5G1X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaHWAAA5G1X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DJxKLt2tEC","display_url":"pic.twitter.com\/DJxKLt2tEC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tespitettik\/status\/924025811337916416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"}}},{"id":924025782212747271,"id_str":"924025782212747271","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaAX4AcA3nZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaAX4AcA3nZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DJxKLt2tEC","display_url":"pic.twitter.com\/DJxKLt2tEC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tespitettik\/status\/924025811337916416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":551,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"}}},{"id":924025782380433409,"id_str":"924025782380433409","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaoWkAEVHoC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaoWkAEVHoC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DJxKLt2tEC","display_url":"pic.twitter.com\/DJxKLt2tEC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tespitettik\/status\/924025811337916416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"}}},{"id":924025782225252352,"id_str":"924025782225252352","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaDWsAAbbpe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLMjaDWsAAbbpe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DJxKLt2tEC","display_url":"pic.twitter.com\/DJxKLt2tEC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tespitettik\/status\/924025811337916416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":519,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":11,"reply_count":6,"retweet_count":451,"favorite_count":793,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/02S1SjO15y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924025811337916416","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tespitettik","name":"Tespit Ettik","id":3783414197,"id_str":"3783414197","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183359120"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:36:00 +0000 2017","id":924208116622905344,"id_str":"924208116622905344","text":"Tre personer \u00e5talades p\u00e5 fredagen misst\u00e4nkta f\u00f6r att ha tvingat en fj\u00e4rde person till \u00e4ktenskap. https:\/\/t.co\/ZCVL1iIgH4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":792005616,"id_str":"792005616","name":"Fjordman","screen_name":"Fjordman1","location":null,"url":"http:\/\/gatesofvienna.net\/\/","description":"Author and essayist.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4231,"friends_count":758,"listed_count":188,"favourites_count":78,"statuses_count":87942,"created_at":"Thu Aug 30 17:10:23 +0000 2012","utc_offset":7200,"time_zone":"Bern","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2559940250\/wjl9z7a9ptd4zinbk073_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2559940250\/wjl9z7a9ptd4zinbk073_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZCVL1iIgH4","expanded_url":"https:\/\/www.svt.se\/nyheter\/lokalt\/varmland\/tre-atalas-for-tvangsgifte","display_url":"svt.se\/nyheter\/lokalt\u2026","indices":[97,120]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183360616"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:36:01 +0000 2017","id":924208118850117632,"id_str":"924208118850117632","text":"Precis k\u00f6pt n\u00e5got f\u00f6r tighta jeans.Att d\u00e5 direkt g\u00e5 och k\u00f6pa en Whopper Bacon and Cheese g\u00f6r v\u00e4l inte det l\u00e4ttare att glida ner i brallorna.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":897575845,"id_str":"897575845","name":"Anders Hassel","screen_name":"andershassel78","location":null,"url":null,"description":"Tre barn! En fru! Ett lag!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":45,"friends_count":200,"listed_count":0,"favourites_count":1248,"statuses_count":776,"created_at":"Mon Oct 22 13:20:37 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/791144830185443328\/BmjJzgMk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/791144830185443328\/BmjJzgMk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/897575845\/1385994976","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183361147"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:36:01 +0000 2017","id":924208120662056960,"id_str":"924208120662056960","text":"@Peppe_Larsson Lugn bara lugn.\nB\u00e5de @johanssonmorgan och @dan_eliasson vet att detta givetvis inte ens h\u00e4nt om man\u2026 https:\/\/t.co\/2hqQqj7vMd","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924206010365108224,"in_reply_to_status_id_str":"924206010365108224","in_reply_to_user_id":820152458,"in_reply_to_user_id_str":"820152458","in_reply_to_screen_name":"Peppe_Larsson","user":{"id":3493572016,"id_str":"3493572016","name":"Johannes","screen_name":"Lpj501","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":98,"friends_count":15,"listed_count":0,"favourites_count":25706,"statuses_count":6403,"created_at":"Sun Aug 30 18:09:02 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/734521693230772224\/yogdq6Xw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/734521693230772224\/yogdq6Xw_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Peppe_Larsson Lugn bara lugn.\nB\u00e5de @johanssonmorgan och @dan_eliasson vet att detta givetvis inte ens h\u00e4nt om man rensar f\u00f6r socialekonomiska faktorer","display_text_range":[15,151],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Peppe_Larsson","name":"Peppe","id":820152458,"id_str":"820152458","indices":[0,14]},{"screen_name":"johanssonmorgan","name":"Morgan Johansson","id":107414992,"id_str":"107414992","indices":[36,52]},{"screen_name":"dan_eliasson","name":"Dan Eliasson","id":480436458,"id_str":"480436458","indices":[57,70]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2hqQqj7vMd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924208120662056960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Peppe_Larsson","name":"Peppe","id":820152458,"id_str":"820152458","indices":[0,14]},{"screen_name":"johanssonmorgan","name":"Morgan Johansson","id":107414992,"id_str":"107414992","indices":[36,52]},{"screen_name":"dan_eliasson","name":"Dan Eliasson","id":480436458,"id_str":"480436458","indices":[57,70]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183361579"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:36:02 +0000 2017","id":924208125644824577,"id_str":"924208125644824577","text":"@doedkoett Verkar tillr\u00e4ckligt stor f\u00f6r att ha plats med eget k\u00f6k, s\u00e5 d\u00e5 f\u00f6rtj\u00e4nar den titeln Landslagskepp.","display_text_range":[11,108],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924203963360202752,"in_reply_to_status_id_str":"924203963360202752","in_reply_to_user_id":22464270,"in_reply_to_user_id_str":"22464270","in_reply_to_screen_name":"doedkoett","user":{"id":759807474,"id_str":"759807474","name":"Uppgiven","screen_name":"Uppgiven2","location":null,"url":null,"description":"Officer mitt i v\u00e5r verklighet. D\u00e4rav n\u00e5got uppgiven...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1233,"friends_count":252,"listed_count":11,"favourites_count":197,"statuses_count":17301,"created_at":"Wed Aug 15 17:34:24 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2918331767\/4a9242c9a00215cf0db74259f5357d42_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2918331767\/4a9242c9a00215cf0db74259f5357d42_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doedkoett","name":"Erik Gustavsson","id":22464270,"id_str":"22464270","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183362767"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:36:03 +0000 2017","id":924208126978650112,"id_str":"924208126978650112","text":"RT @sauronlol: jag kommer att beskydda dig till varje pris https:\/\/t.co\/8RcINraQ5l","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1246503432,"id_str":"1246503432","name":"clara lindman","screen_name":"claralindman","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":602,"friends_count":179,"listed_count":4,"favourites_count":4662,"statuses_count":21846,"created_at":"Wed Mar 06 16:51:05 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/502005207908093953\/uQNsGPZT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/502005207908093953\/uQNsGPZT.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910361260381876225\/mFVkN4B4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910361260381876225\/mFVkN4B4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1246503432\/1439838105","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 07:56:34 +0000 2017","id":924183093157785601,"id_str":"924183093157785601","text":"jag kommer att beskydda dig till varje pris https:\/\/t.co\/8RcINraQ5l","display_text_range":[0,43],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":434180889,"id_str":"434180889","name":"acke","screen_name":"sauronlol","location":"cyberspace","url":null,"description":"en virtuell demon","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":14258,"friends_count":340,"listed_count":18,"favourites_count":12968,"statuses_count":22719,"created_at":"Sun Dec 11 14:39:48 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/547864632187039745\/KDfAWbYg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/547864632187039745\/KDfAWbYg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922109119703715842\/tHhsGX34_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922109119703715842\/tHhsGX34_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/434180889\/1508269754","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":11,"favorite_count":62,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924182757911212032,"id_str":"924182757911212032","indices":[44,67],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNbUmDWsAAlSFU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNbUmDWsAAlSFU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8RcINraQ5l","display_url":"pic.twitter.com\/8RcINraQ5l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sauronlol\/status\/924183093157785601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1409,"h":633,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":539,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":305,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924182757911212032,"id_str":"924182757911212032","indices":[44,67],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNbUmDWsAAlSFU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNbUmDWsAAlSFU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8RcINraQ5l","display_url":"pic.twitter.com\/8RcINraQ5l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sauronlol\/status\/924183093157785601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1409,"h":633,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":539,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":305,"resize":"fit"}}},{"id":924182785878888449,"id_str":"924182785878888449","indices":[44,67],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNbWOPXkAEVXtg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNbWOPXkAEVXtg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8RcINraQ5l","display_url":"pic.twitter.com\/8RcINraQ5l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sauronlol\/status\/924183093157785601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":308,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":544,"resize":"fit"},"large":{"w":1414,"h":641,"resize":"fit"}}},{"id":924182834625044481,"id_str":"924182834625044481","indices":[44,67],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNbZD1W4AEC1UR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNbZD1W4AEC1UR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8RcINraQ5l","display_url":"pic.twitter.com\/8RcINraQ5l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sauronlol\/status\/924183093157785601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":306,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":539,"resize":"fit"},"large":{"w":1433,"h":644,"resize":"fit"}}},{"id":924182908566466561,"id_str":"924182908566466561","indices":[44,67],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNbdXSXcAE97Ak.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNbdXSXcAE97Ak.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8RcINraQ5l","display_url":"pic.twitter.com\/8RcINraQ5l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sauronlol\/status\/924183093157785601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":545,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1422,"h":646,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":309,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sauronlol","name":"acke","id":434180889,"id_str":"434180889","indices":[3,13]}],"symbols":[],"media":[{"id":924182757911212032,"id_str":"924182757911212032","indices":[59,82],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNbUmDWsAAlSFU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNbUmDWsAAlSFU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8RcINraQ5l","display_url":"pic.twitter.com\/8RcINraQ5l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sauronlol\/status\/924183093157785601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1409,"h":633,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":539,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":305,"resize":"fit"}},"source_status_id":924183093157785601,"source_status_id_str":"924183093157785601","source_user_id":434180889,"source_user_id_str":"434180889"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924182757911212032,"id_str":"924182757911212032","indices":[59,82],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNbUmDWsAAlSFU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNbUmDWsAAlSFU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8RcINraQ5l","display_url":"pic.twitter.com\/8RcINraQ5l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sauronlol\/status\/924183093157785601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1409,"h":633,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":539,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":305,"resize":"fit"}},"source_status_id":924183093157785601,"source_status_id_str":"924183093157785601","source_user_id":434180889,"source_user_id_str":"434180889"},{"id":924182785878888449,"id_str":"924182785878888449","indices":[59,82],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNbWOPXkAEVXtg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNbWOPXkAEVXtg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8RcINraQ5l","display_url":"pic.twitter.com\/8RcINraQ5l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sauronlol\/status\/924183093157785601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":308,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":544,"resize":"fit"},"large":{"w":1414,"h":641,"resize":"fit"}},"source_status_id":924183093157785601,"source_status_id_str":"924183093157785601","source_user_id":434180889,"source_user_id_str":"434180889"},{"id":924182834625044481,"id_str":"924182834625044481","indices":[59,82],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNbZD1W4AEC1UR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNbZD1W4AEC1UR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8RcINraQ5l","display_url":"pic.twitter.com\/8RcINraQ5l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sauronlol\/status\/924183093157785601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":306,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":539,"resize":"fit"},"large":{"w":1433,"h":644,"resize":"fit"}},"source_status_id":924183093157785601,"source_status_id_str":"924183093157785601","source_user_id":434180889,"source_user_id_str":"434180889"},{"id":924182908566466561,"id_str":"924182908566466561","indices":[59,82],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNbdXSXcAE97Ak.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNbdXSXcAE97Ak.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8RcINraQ5l","display_url":"pic.twitter.com\/8RcINraQ5l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sauronlol\/status\/924183093157785601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":545,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1422,"h":646,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":309,"resize":"fit"}},"source_status_id":924183093157785601,"source_status_id_str":"924183093157785601","source_user_id":434180889,"source_user_id_str":"434180889"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183363085"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:36:03 +0000 2017","id":924208128698314753,"id_str":"924208128698314753","text":"Det \u00e4r tur att mitt rastl\u00f6sa str\u00e4vande inte kr\u00e4ver betong f\u00f6r att stillas.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924207687105212417,"in_reply_to_status_id_str":"924207687105212417","in_reply_to_user_id":18096192,"in_reply_to_user_id_str":"18096192","in_reply_to_screen_name":"nilsgustafsson","user":{"id":18096192,"id_str":"18096192","name":"Nils Gustafsson","screen_name":"nilsgustafsson","location":"Helsingborg Lund Malm\u00f6","url":"http:\/\/nilsgustafsson.blogspot.com","description":"Statsvetare och lektor i strategisk kommunikation vid Lunds universitet. Twittrar allehanda. Outdoorsman. Fria associationer.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1995,"friends_count":898,"listed_count":64,"favourites_count":3141,"statuses_count":32714,"created_at":"Sat Dec 13 09:07:30 +0000 2008","utc_offset":7200,"time_zone":"Copenhagen","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870899232462565376\/PPzXhGf5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870899232462565376\/PPzXhGf5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18096192\/1414700951","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183363495"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:36:03 +0000 2017","id":924208130191429632,"id_str":"924208130191429632","text":"Ali Ko\u00e7 ba\u015fkan\u0131m att\u0131\u011f\u0131m destek mailine geri d\u00f6n\u00fc\u015f yapm\u0131\u015f, muazzam duygu. https:\/\/t.co\/nVTyOfCAlL","display_text_range":[0,73],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":723977552629497857,"id_str":"723977552629497857","name":"Mehmet","screen_name":"rressble","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":109,"friends_count":262,"listed_count":1,"favourites_count":5846,"statuses_count":3829,"created_at":"Sat Apr 23 20:51:14 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908458340770025473\/yFGOk2OL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908458340770025473\/yFGOk2OL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/723977552629497857\/1477959841","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924208084632985600,"id_str":"924208084632985600","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyWzcX4AAZZzT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyWzcX4AAZZzT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nVTyOfCAlL","display_url":"pic.twitter.com\/nVTyOfCAlL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rressble\/status\/924208130191429632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":273,"resize":"fit"},"medium":{"w":925,"h":371,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":925,"h":371,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924208084632985600,"id_str":"924208084632985600","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyWzcX4AAZZzT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyWzcX4AAZZzT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nVTyOfCAlL","display_url":"pic.twitter.com\/nVTyOfCAlL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rressble\/status\/924208130191429632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":273,"resize":"fit"},"medium":{"w":925,"h":371,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":925,"h":371,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183363851"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:36:04 +0000 2017","id":924208133244940288,"id_str":"924208133244940288","text":"Ulan sabah sabah kahkaha att\u0131m yaa \ud83d\ude02\ud83d\ude02\nKad\u0131n takip\u00e7ilerden \u00f6z\u00fcr diliyorum. Erkekler favlay\u0131m dm den +18 bi resim atcam k\u0131zmak k\u00fcsmek yok haa\ud83d\ude02","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":860889584200187904,"id_str":"860889584200187904","name":"Ali F\u0131rat","screen_name":"AliFrat6541","location":null,"url":null,"description":"Ruhunu yitirmi\u015f bu \u00e7a\u011f\u0131n vebas\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnememek de\u011fil hissedememektir","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":593,"friends_count":755,"listed_count":0,"favourites_count":12037,"statuses_count":804,"created_at":"Sat May 06 16:10:46 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916635159558086662\/x8B1yUel_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916635159558086662\/x8B1yUel_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/860889584200187904\/1502381843","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183364579"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:36:05 +0000 2017","id":924208138341044224,"id_str":"924208138341044224","text":"RT @SosyalBedevi27: Bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z!\n\n#DiyanettenHiyanet https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":227989627,"id_str":"227989627","name":"Semih Peksert","screen_name":"smhpksrt","location":null,"url":"http:\/\/osmangaziakgenclik.com\/","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2425,"friends_count":865,"listed_count":3,"favourites_count":29,"statuses_count":9148,"created_at":"Sat Dec 18 11:48:31 +0000 2010","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0A0A0A","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/856285340\/7a14e74cafeb17f1a20e8523bf87a476.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/856285340\/7a14e74cafeb17f1a20e8523bf87a476.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"1F1E1F","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887570755030065152\/VdVqSRgn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/887570755030065152\/VdVqSRgn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/227989627\/1499746672","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 22:07:17 +0000 2017","id":924034793620361217,"id_str":"924034793620361217","text":"Bu tweetleri att\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in mi a\u00e7\u0131\u011fa ald\u0131n\u0131z!\n\n#DiyanettenHiyanet https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_text_range":[0,62],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2926899351,"id_str":"2926899351","name":"Sosyal Bedevi","screen_name":"SosyalBedevi27","location":"T\u00fcrkiye","url":"http:\/\/instagram.com\/SosyalBedevi27","description":"#Nizip\n\nhttp:\/\/m.facebook.com\/SosyalBedevi27","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":88515,"friends_count":79106,"listed_count":36,"favourites_count":6182,"statuses_count":3973,"created_at":"Wed Dec 17 12:55:30 +0000 2014","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826669083680710656\/qY24UHFZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826669083680710656\/qY24UHFZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2926899351\/1491789090","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":10,"reply_count":11,"retweet_count":514,"favorite_count":784,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiyanettenHiyanet","indices":[44,62]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}},{"id":924034767347122177,"id_str":"924034767347122177","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":551,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"}}},{"id":924034774389403648,"id_str":"924034774389403648","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"}}},{"id":924034779229708289,"id_str":"924034779229708289","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":519,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiyanettenHiyanet","indices":[64,82]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SosyalBedevi27","name":"Sosyal Bedevi","id":2926899351,"id_str":"2926899351","indices":[3,18]}],"symbols":[],"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924034755749916672,"id_str":"924034755749916672","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUtvCWsAA8-zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"},{"id":924034767347122177,"id_str":"924034767347122177","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUuaPWAAEF9Ub.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":551,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":875,"resize":"fit"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"},{"id":924034774389403648,"id_str":"924034774389403648","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUu0eWsAA-8U-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"},{"id":924034779229708289,"id_str":"924034779229708289","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNLUvGgX4AE4Wsy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNzwkISETL","display_url":"pic.twitter.com\/JNzwkISETL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SosyalBedevi27\/status\/924034793620361217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":824,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":519,"resize":"fit"}},"source_status_id":924034793620361217,"source_status_id_str":"924034793620361217","source_user_id":2926899351,"source_user_id_str":"2926899351"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183365794"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:36:09 +0000 2017","id":924208152874307584,"id_str":"924208152874307584","text":"Utnyttja tiden d\u00e5 du lever till att ha kul:)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":924207406451699712,"id_str":"924207406451699712","name":"Emelie","screen_name":"ethyren","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":0,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":1,"created_at":"Sat Oct 28 09:33:11 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183369259"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:36:09 +0000 2017","id":924208153113300992,"id_str":"924208153113300992","text":"@Sandetrix Det \u00e4r ju du som vill att det ska hittas nyanser. L\u00e4s dina egna tweets.","display_text_range":[11,82],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924207832832073729,"in_reply_to_status_id_str":"924207832832073729","in_reply_to_user_id":222759734,"in_reply_to_user_id_str":"222759734","in_reply_to_screen_name":"Sandetrix","user":{"id":860592314514886660,"id_str":"860592314514886660","name":"Tom_S","screen_name":"TomS64120610","location":"Arlanda","url":null,"description":"\u00c4n h\u00e4r. \u00c4n d\u00e4r. Just nu utomlands","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":235,"friends_count":203,"listed_count":0,"favourites_count":47,"statuses_count":10502,"created_at":"Fri May 05 20:29:31 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/860756788404269058\/eux6aYYU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/860756788404269058\/eux6aYYU_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sandetrix","name":"Sandra Dee","id":222759734,"id_str":"222759734","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183369316"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:36:10 +0000 2017","id":924208156158451712,"id_str":"924208156158451712","text":"De som vill ha mina gener f\u00e5r st\u00e4lla sig i k\u00f6 f\u00f6r den dagen jag donerar ett \u00e4gg. \u00c4r ungef\u00e4r som att v\u00e4nta p\u00e5 ett Beyonc\u00e9-album","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924207810459717632,"in_reply_to_status_id_str":"924207810459717632","in_reply_to_user_id":177925448,"in_reply_to_user_id_str":"177925448","in_reply_to_screen_name":"Konventionen","user":{"id":177925448,"id_str":"177925448","name":"Nationell Storbov","screen_name":"Konventionen","location":null,"url":"http:\/\/www.politism.se\/veronica-eneskjold","description":"Gifs, politik, katter, bostadsannonser. Enstaka tankar om v\u00e4rldens f\u00f6rfall. Del av Trekv\u00e4nstern.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":7120,"friends_count":791,"listed_count":108,"favourites_count":14020,"statuses_count":196159,"created_at":"Fri Aug 13 12:19:10 +0000 2010","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/650255138183995392\/_siA-7yx.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/650255138183995392\/_siA-7yx.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"993000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771730205664743424\/GvIo3vZT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771730205664743424\/GvIo3vZT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/177925448\/1460232221","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183370042"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:36:10 +0000 2017","id":924208156959526912,"id_str":"924208156959526912","text":"New post: \"Se herrmatchen via webb-tv\"  \u00c4ven idag g\u00e5r det att se herrarnas bortamatch via webb-tv. Det g\u00f6r ni h\u00e4r: L\u00e4nk \u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3021085659,"id_str":"3021085659","name":"\u00c5storp\/Kvidinge IBS","screen_name":"AKIBS1998","location":"\u00c5storp","url":"http:\/\/www.akibs.se","description":"Innebandy lag i fr\u00e5n \u00c5storp\/Kvidinge.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":97,"friends_count":0,"listed_count":1,"favourites_count":0,"statuses_count":901,"created_at":"Fri Feb 06 06:55:11 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563596509929676800\/kORWtZSa_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563596509929676800\/kORWtZSa_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3021085659\/1423207106","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183370233"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:36:11 +0000 2017","id":924208163745943552,"id_str":"924208163745943552","text":"@spanaren men \u00e4r vi \u00f6verens om att F \u00e4r r\u00e4tt? @Karl_K_Bonde","display_text_range":[10,59],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/klinkerapps.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTalon (Plus)\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924202781463973888,"in_reply_to_status_id_str":"924202781463973888","in_reply_to_user_id":4783738763,"in_reply_to_user_id_str":"4783738763","in_reply_to_screen_name":"spanaren","user":{"id":507560444,"id_str":"507560444","name":"Tyktikern","screen_name":"Tyktikern","location":"Stockholm ","url":null,"description":"Pappa, officer och veteran. \nJobbet = taktik. \nTwitter = tyktik. \nTyckerier som privatperson.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1006,"friends_count":720,"listed_count":15,"favourites_count":260,"statuses_count":3066,"created_at":"Tue Feb 28 16:04:22 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1914472005\/IMAG0264_2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1914472005\/IMAG0264_2_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"spanaren","name":"spanaren","id":4783738763,"id_str":"4783738763","indices":[0,9]},{"screen_name":"Karl_K_Bonde","name":"Jakob J","id":2504293539,"id_str":"2504293539","indices":[46,59]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183371851"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:36:12 +0000 2017","id":924208165050298368,"id_str":"924208165050298368","text":"RT @cissiwallin: Chocken - Virtanen ska gr\u00e5ta ut i egen bok. H\u00e4vda att jag var gr\u00e4nsl\u00f6s, sugen och sen \u00e4gnat 11 \u00e5r att att \u00e5ngra ett d\u00e5ligt\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":708669700201435136,"id_str":"708669700201435136","name":"Rolf Hultman","screen_name":"RolfHultman","location":"Bryssel, Belgi\u00eb","url":"http:\/\/www.regeringen.se\/sverige-i-eu\/eu-representationen\/forsvar\/","description":"Naval officer, currently military advisor. Old school conservative with emphasis on individual freedom and responsibility.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":209,"friends_count":476,"listed_count":1,"favourites_count":36074,"statuses_count":28872,"created_at":"Sat Mar 12 15:03:17 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818535753701617665\/OhtBkzzS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818535753701617665\/OhtBkzzS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/708669700201435136\/1494513245","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 08:39:14 +0000 2017","id":924193830370504704,"id_str":"924193830370504704","text":"Chocken - Virtanen ska gr\u00e5ta ut i egen bok. H\u00e4vda att jag var gr\u00e4nsl\u00f6s, sugen och sen \u00e4gnat 11 \u00e5r att att \u00e5ngra ett d\u00e5ligt one night stand?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25281326,"id_str":"25281326","name":"Cissi Wallin","screen_name":"cissiwallin","location":null,"url":null,"description":"jaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26991,"friends_count":1909,"listed_count":211,"favourites_count":8985,"statuses_count":87874,"created_at":"Thu Mar 19 12:32:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D88","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"66D996","profile_sidebar_fill_color":"BEED7C","profile_text_color":"19571C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922730222197276672\/k4zJgBws_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25281326\/1495013441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":13,"retweet_count":18,"favorite_count":114,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cissiwallin","name":"Cissi Wallin","id":25281326,"id_str":"25281326","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183372162"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:36:15 +0000 2017","id":924208179994611712,"id_str":"924208179994611712","text":"RT @dcarnestedt: Skulle s\u00e4ga att ~5% \u00e4ndringsfrekv i migrationsdomstol snarare indikerar bristande sj\u00e4lvst\u00e4ndighet hos MD \u00e4n f\u00f6rtr\u00e4fflig ha\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2207156402,"id_str":"2207156402","name":"Lars Gustavsson","screen_name":"gesonlars","location":"Sk\u00f6vde, Sverige","url":null,"description":"Socialdemokrat, feminist, humanist, singel och v\u00e4rnare av den fria asylr\u00e4tten. #l\u00e5tdeungastanna","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":125,"friends_count":576,"listed_count":4,"favourites_count":2763,"statuses_count":2031,"created_at":"Thu Nov 21 13:16:21 +0000 2013","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/674217191668129792\/xiPvffEH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/674217191668129792\/xiPvffEH_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 26 20:21:34 +0000 2017","id":923645800634372096,"id_str":"923645800634372096","text":"Skulle s\u00e4ga att ~5% \u00e4ndringsfrekv i migrationsdomstol snarare indikerar bristande sj\u00e4lvst\u00e4ndighet hos MD \u00e4n f\u00f6rtr\u00e4fflig handl\u00e4ggning hos MV.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2240430438,"id_str":"2240430438","name":"Daniel Carnestedt","screen_name":"dcarnestedt","location":"Stockholm, Sweden","url":null,"description":"Migrationsn\u00f6rd. Bitr\u00e4dande jurist p\u00e5 Asylbyr\u00e5n & aktiv i @RWStockholm.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":500,"friends_count":512,"listed_count":4,"favourites_count":1418,"statuses_count":2177,"created_at":"Wed Dec 11 08:40:29 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841028024543924225\/22XLnLLJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841028024543924225\/22XLnLLJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2240430438\/1455093311","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":6,"retweet_count":11,"favorite_count":32,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dcarnestedt","name":"Daniel Carnestedt","id":2240430438,"id_str":"2240430438","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183375725"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:36:16 +0000 2017","id":924208182360248320,"id_str":"924208182360248320","text":"@sondagsintervju Jag har gl\u00f6mt att skriva och ber\u00e4ttar hur nyfiken jag \u00e4r p\u00e5 programmen och s\u00e5 mycket jag f\u00e5r t\u00e4nka\u2026 https:\/\/t.co\/XqKPYs7UMO","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924176850682875905,"in_reply_to_status_id_str":"924176850682875905","in_reply_to_user_id":2863761737,"in_reply_to_user_id_str":"2863761737","in_reply_to_screen_name":"sondagsintervju","user":{"id":51166401,"id_str":"51166401","name":"Anne-Marie K\u00f6rling","screen_name":"Korlingsord","location":"H\u00e4r \u00e4r jag!","url":"http:\/\/www.korlingsord.se","description":"L\u00e4rare, f\u00f6rfattare. Klassrumsn\u00e4ra och elevn\u00e4ra. Handleder l\u00e4rare. Modellar g\u00e4rna undervisning! Skriver f\u00f6r livet.  Hej HOPP! L\u00e4sambass\u00f6d\u00f6r 2015-2017!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8557,"friends_count":376,"listed_count":124,"favourites_count":1182,"statuses_count":43154,"created_at":"Fri Jun 26 18:25:48 +0000 2009","utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/672684492\/2b0c4980cf9d39187f3410661cd9ea9c.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/672684492\/2b0c4980cf9d39187f3410661cd9ea9c.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0F0D0D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"0ADAFF","profile_text_color":"473247","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2274491430\/z90k6l0n9zy9k1dxi0h9_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2274491430\/z90k6l0n9zy9k1dxi0h9_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51166401\/1348954822","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d56c5babcffde8ef","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d56c5babcffde8ef.json","place_type":"city","name":"Stockholm","full_name":"Stockholm, Sweden","country_code":"SE","country":"Sweden","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[17.760132,59.227138],[17.760132,59.440204],[18.199986,59.440204],[18.199986,59.227138]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@sondagsintervju Jag har gl\u00f6mt att skriva och ber\u00e4ttar hur nyfiken jag \u00e4r p\u00e5 programmen och s\u00e5 mycket jag f\u00e5r t\u00e4nka och fundera kring d\u00e5 jag lyssnar. Tack!","display_text_range":[17,155],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sondagsintervju","name":"S\u00f6ndagsintervjun(P1)","id":2863761737,"id_str":"2863761737","indices":[0,16]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XqKPYs7UMO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924208182360248320","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sondagsintervju","name":"S\u00f6ndagsintervjun(P1)","id":2863761737,"id_str":"2863761737","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183376289"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:36:16 +0000 2017","id":924208184935501824,"id_str":"924208184935501824","text":"On this day 2013. Albion 1 (Crofts) Watford 1.  Championship, Amex Stadium att: 27,657 #bhafc #Watfordfc https:\/\/t.co\/Tygvvg6avO","display_text_range":[0,104],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":470201412,"id_str":"470201412","name":"Seagulls Programmes","screen_name":"SeagullsProg","location":null,"url":"http:\/\/www.seagullsprogrammes.co.uk","description":"Archive of Brighton and Hove Albion football programmes. Writer for @officialBHAFC programme.  Views on here are my own","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1104,"friends_count":190,"listed_count":47,"favourites_count":283,"statuses_count":5282,"created_at":"Sat Jan 21 12:42:20 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/732686500\/8bd3f2226ffb76200d1d0163fe46dc5e.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/732686500\/8bd3f2226ffb76200d1d0163fe46dc5e.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553992754091409408\/C9OqAy-Q_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553992754091409408\/C9OqAy-Q_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/470201412\/1494608891","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"bhafc","indices":[87,93]},{"text":"Watfordfc","indices":[94,104]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924208141755207680,"id_str":"924208141755207680","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyaIPX0AAcmoe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyaIPX0AAcmoe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Tygvvg6avO","display_url":"pic.twitter.com\/Tygvvg6avO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SeagullsProg\/status\/924208184935501824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":841,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1435,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":477,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924208141755207680,"id_str":"924208141755207680","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyaIPX0AAcmoe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyaIPX0AAcmoe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Tygvvg6avO","display_url":"pic.twitter.com\/Tygvvg6avO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SeagullsProg\/status\/924208184935501824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":841,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1435,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":477,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1509183376903"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:36:18 +0000 2017","id":924208190526513152,"id_str":"924208190526513152","text":"\u00d6nceden k\u00f6yl\u00fcl\u00fck yap\u0131p att\u0131\u011f\u0131m tweetlerin sslerini instada hikayemde payla\u015f\u0131yordum \u015fimdi hep twitterdakiler orada, utan\u0131yorum yapam\u0131yorum\ud83d\ude1e","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":876871647340449792,"id_str":"876871647340449792","name":"kollar\u0131ba\u011fl\u0131odesa","screen_name":"kbodesa","location":null,"url":"http:\/\/curiouscat.me\/kbodesa","description":"Bin kere hesap a\u00e7\u0131p \u015fifreyi unutan t\u00fczel ki\u015finin gene ayn\u0131 sona tabi bi tweet hesab\u0131 daha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":550,"friends_count":441,"listed_count":0,"favourites_count":19796,"statuses_count":2357,"created_at":"Mon Jun 19 18:37:47 +0000 2017","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"tr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921862040855240705\/hsQ1Ubso_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/921862040855240705\/hsQ1Ubso_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/876871647340449792\/1508607833","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1509183378236"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:36:20 +0000 2017","id":924208199691055104,"id_str":"924208199691055104","text":"RT @Peppe_Larsson: &gt;Hos Morgan ska han vara tydlig med att han kr\u00e4ver tillbaka de hundratals kollegor som m r\u00e4tt villk mer \u00e4n g\u00e4rna drar p\u00e5\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":402252810,"id_str":"402252810","name":"Johan Froberg \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f","screen_name":"FrobergJohan","location":null,"url":null,"description":"History teaches us that man behave wisely once he has exhausted all other alternatives.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41,"friends_count":195,"listed_count":1,"favourites_count":5656,"statuses_count":930,"created_at":"Mon Oct 31 19:46:11 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/661298549762625537\/yfeOZ-aA.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/661298549762625537\/yfeOZ-aA.jpg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/671741564851527680\/92DEHZFB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/671741564851527680\/92DEHZFB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/402252810\/1496482303","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 28 09:27:38 +0000 2017","id":924206010365108224,"id_str":"924206010365108224","text":"&gt;Hos Morgan ska han vara tydlig med att han kr\u00e4ver tillbaka de hundratals kollegor som m r\u00e4tt villk mer \u00e4n g\u00e4rna drar p\u00e5 sig uniformen igen!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":924205457748656128,"in_reply_to_status_id_str":"924205457748656128","in_reply_to_user_id":820152458,"in_reply_to_user_id_str":"820152458","in_reply_to_screen_name":"Peppe_Larsson","user":{"id":820152458,"id_str":"820152458","name":"Peppe","screen_name":"Peppe_Larsson","location":null,"url":null,"description":"Polis. Tionde \u00e5ret i yttre tj\u00e4nst. Facklig. Engagerad. \u00c5siktsstark. Gnagare. Tar g\u00e4rna diskussioner med olikt\u00e4nkande. Fakta \u00e4r fakta.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":57282,"friends_count":779,"listed_count":48,"favourites_count":34860,"statuses_count":58619,"created_at":"Wed Sep 12 18:54:02 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722814358745673729\/DuAvNDZZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722814358745673729\/DuAvNDZZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/820152458\/1438210307","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":4,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Peppe_Larsson","name":"Peppe","id":820152458,"id_str":"820152458","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183380421"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:36:20 +0000 2017","id":924208200676794368,"id_str":"924208200676794368","text":"V\u00e5gat att spika i l\u00e4rlingslopp med sp\u00e5rtrappa f\u00f6r ston? Inte alls! https:\/\/t.co\/Qq9PInhuOS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3515934797,"id_str":"3515934797","name":"Travstugan.se","screen_name":"Travstugan","location":null,"url":"http:\/\/travstugan.se\/","description":"Travstugan \u00e4r en hemsida f\u00f6r alla som \u00e4lskar trav och att spela p\u00e5 trav. Travtips, bloggar och travinformation. \nF\u00f6lj @bettingstugan f\u00f6r speltips.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3614,"friends_count":393,"listed_count":11,"favourites_count":482,"statuses_count":1789,"created_at":"Tue Sep 01 20:14:21 +0000 2015","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876718416912142336\/jsd8eU-8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876718416912142336\/jsd8eU-8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3515934797\/1484906141","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qq9PInhuOS","expanded_url":"https:\/\/travstugan.se\/tobias-nilsson\/v75-jaegersro-28-oktober","display_url":"travstugan.se\/tobias-nilsson\u2026","indices":[67,90]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183380656"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:36:22 +0000 2017","id":924208208264253440,"id_str":"924208208264253440","text":"RT @Keyyos: Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjeseme\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1686113286,"id_str":"1686113286","name":"Elina Axelsson","screen_name":"elinaaxelssonn","location":null,"url":"http:\/\/vsco.co\/elinaxelsson","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":245,"friends_count":213,"listed_count":1,"favourites_count":1090,"statuses_count":1748,"created_at":"Tue Aug 20 16:11:28 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912013340817412096\/7ca1LG1w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912013340817412096\/7ca1LG1w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1686113286\/1502304916","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 16:06:31 +0000 2017","id":923944006618361856,"id_str":"923944006618361856","text":"Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjeseme\u2026 https:\/\/t.co\/4a0fMoDAOd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070386758,"id_str":"1070386758","name":"Keyyo","screen_name":"Keyyos","location":null,"url":"http:\/\/roa.se\/Artistdetails.aspx?id=29","description":"Kristina 'Keyyo' Petrushina","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":67505,"friends_count":144,"listed_count":21,"favourites_count":6567,"statuses_count":3390,"created_at":"Tue Jan 08 09:05:02 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000102639308\/ab1b15a5ef930fa1697248f6a552fabf.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000102639308\/ab1b15a5ef930fa1697248f6a552fabf.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818829421549326336\/XhFNQlX__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818829421549326336\/XhFNQlX__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070386758\/1486550013","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Vill bara beh\u00e5lla mina b\u00e4sta kompisar f\u00f6r alltid. Fatta att bli gudf\u00f6r\u00e4lder till varandras barn, \u00e5ka p\u00e5 familjesemester och ha vinkv\u00e4llar och snacka skit n\u00e4r man \u00e4r 45","display_text_range":[0,167],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":14,"retweet_count":406,"favorite_count":1026,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4a0fMoDAOd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/923944006618361856","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Keyyos","name":"Keyyo","id":1070386758,"id_str":"1070386758","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183382465"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:36:23 +0000 2017","id":924208213595230209,"id_str":"924208213595230209","text":"RT @vistarinteut: @Migrationsverk @socialstyrelsen @Justitiedep @socialdep &lt;att fastst\u00e4lla \u00e5ldern m\u00e5ste det l\u00e4gsta v\u00e4rdet utg\u00f6ra grun\u2026 ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":880107311460737026,"id_str":"880107311460737026","name":"Lena Bolander","screen_name":"bolander_lena","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5,"friends_count":14,"listed_count":0,"favourites_count":604,"statuses_count":505,"created_at":"Wed Jun 28 16:55:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923202561682833408\/OuzSyWc9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923202561682833408\/OuzSyWc9_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 27 21:25:32 +0000 2017","id":924024287958388736,"id_str":"924024287958388736","text":"@Migrationsverk @socialstyrelsen @Justitiedep @socialdep &lt;att fastst\u00e4lla \u00e5ldern m\u00e5ste det l\u00e4gsta v\u00e4rdet utg\u00f6ra grun\u2026 https:\/\/t.co\/IzNGmKhs83","display_text_range":[57,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":924024134962737152,"in_reply_to_status_id_str":"924024134962737152","in_reply_to_user_id":789552311295152128,"in_reply_to_user_id_str":"789552311295152128","in_reply_to_screen_name":"vistarinteut","user":{"id":789552311295152128,"id_str":"789552311295152128","name":"Vi st\u00e5r inte ut","screen_name":"vistarinteut","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/vistarinteut\/","description":"Vi m\u00f6ter ensamkommande ungdomar p\u00e5 olika s\u00e4tt. #vist\u00e5rinteut med att Sverige varje dag bryter mot Barnkonventionen och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3990,"friends_count":4999,"listed_count":11,"favourites_count":493,"statuses_count":18742,"created_at":"Fri Oct 21 19:41:55 +0000 2016","utc_offset":-25200,"time_zone":"Pacific Time (US & Canada)","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919103712207032320\/eAVFxO1c_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919103712207032320\/eAVFxO1c_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/789552311295152128\/1506883979","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Migrationsverk @socialstyrelsen @Justitiedep @socialdep &lt;att fastst\u00e4lla \u00e5ldern m\u00e5ste det l\u00e4gsta v\u00e4rdet utg\u00f6ra grund f\u00f6r beslut. Allt annat strider mot r\u00e4ttss\u00e4kerheten i det enskilda fallet.\"","display_text_range":[57,194],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Migrationsverk","name":"Migrationsverket","id":886514941,"id_str":"886514941","indices":[0,15]},{"screen_name":"socialstyrelsen","name":"Socialstyrelsen","id":125694993,"id_str":"125694993","indices":[16,32]},{"screen_name":"Justitiedep","name":"Justitiedep","id":201638879,"id_str":"201638879","indices":[33,45]},{"screen_name":"socialdep","name":"Socialdepartementet","id":3148330871,"id_str":"3148330871","indices":[46,56]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":19,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IzNGmKhs83","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/924024287958388736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[120,143]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Migrationsverk","name":"Migrationsverket","id":886514941,"id_str":"886514941","indices":[0,15]},{"screen_name":"socialstyrelsen","name":"Socialstyrelsen","id":125694993,"id_str":"125694993","indices":[16,32]},{"screen_name":"Justitiedep","name":"Justitiedep","id":201638879,"id_str":"201638879","indices":[33,45]},{"screen_name":"socialdep","name":"Socialdepartementet","id":3148330871,"id_str":"3148330871","indices":[46,56]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vistarinteut","name":"Vi st\u00e5r inte ut","id":789552311295152128,"id_str":"789552311295152128","indices":[3,16]},{"screen_name":"Migrationsverk","name":"Migrationsverket","id":886514941,"id_str":"886514941","indices":[18,33]},{"screen_name":"socialstyrelsen","name":"Socialstyrelsen","id":125694993,"id_str":"125694993","indices":[34,50]},{"screen_name":"Justitiedep","name":"Justitiedep","id":201638879,"id_str":"201638879","indices":[51,63]},{"screen_name":"socialdep","name":"Socialdepartementet","id":3148330871,"id_str":"3148330871","indices":[64,74]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1509183383736"}
{"created_at":"Sat Oct 28 09:36:25 +0000 2017","id":924208221174165504,"id_str":"924208221174165504","text":"Autonomisation des femmes d\u2019Att\u00e9coub\u00e9: La Fondation Mayama offre 5 millions Fcfa \u00e0 l\u2019Ong\u2026 https:\/\/t.co\/kOwHn07HCK https:\/\/t.co\/WLEFLEliTh","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/publicize.wp.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eWordPress.com\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2580802970,"id_str":"2580802970","name":"africanewsquick","screen_name":"africanewsquick","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":175,"friends_count":196,"listed_count":8,"favourites_count":0,"statuses_count":4041,"created_at":"Sat Jun 21 17:42:56 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/481022520791822336\/dppnuuVE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/481022520791822336\/dppnuuVE.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/480405653324713984\/XO0-Z_Mc_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/480405653324713984\/XO0-Z_Mc_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kOwHn07HCK","expanded_url":"http:\/\/www.africanewsquick.net\/archives\/16273","display_url":"africanewsquick.net\/archives\/16273","indices":[90,113]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":924208218531799040,"id_str":"924208218531799040","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyemQVoAAuVNO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyemQVoAAuVNO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WLEFLEliTh","display_url":"pic.twitter.com\/WLEFLEliTh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/africanewsquick\/status\/924208221174165504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":725,"h":481,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":451,"resize":"fit"},"medium":{"w":725,"h":481,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":924208218531799040,"id_str":"924208218531799040","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyemQVoAAuVNO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DNNyemQVoAAuVNO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WLEFLEliTh","display_url":"pic.twitter.com\/WLEFLEliTh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/africanewsquick\/status\/924208221174165504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":725,"h":481,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":451,"resize":"fit"},"medium":{"w":725,"h":481,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1509183385543"}
